第001章 天心阁前

炎河，河岸宽阔的炎河，以上古就未停息的节律横贯而过，哺育着这里无限的生机与富饶。吟游诗人们用无数的乐章歌颂过这条母亲一样的大河，而她却从不为之动容，只是从发源了她的青山山脉之中源源不断地流淌而出，浩浩荡荡，奔流到海不复回。

据《拾遗记》记载，远古的一天，一只周身通红的鸟儿，衔着一棵五彩九穗谷，飞在天空，掠过神农氏的头顶时，九穗谷掉在地上，神农氏见了，拾起来埋在了土壤里，后来竟长成一片。他把谷穗在手里揉搓后放在嘴里，感到很好吃。于是他教人砍倒树木，割掉野草，用斧头、锄头、耒耜等生产工具，开垦土地，种起了谷子。 神农氏从这里得到启发：谷子可年年种植，源源不断，若能有更多的草木之实选为人用，多多种植，大家的吃饭问题不就是解决了吗？那时，五谷和杂草长在一起，草药和百花开在一起，哪些可以吃，哪些不可以吃，谁也分不清。神农氏就一样一样的尝，一样一样的试种，最后从中筛选出的菽、麦、稷、稻五谷，所以后人尊他为“五谷爷”、“农皇爷”后来，炎帝爷联合黄帝爷打败蚩尤，就在这炎河之畔，中原之地。《山海经？大荒北经》载：“蚩尤作兵伐炎帝。炎帝求诸黄帝，乃令应龙攻之冀州之野。应龙畜水。蚩尤请风伯雨师纵大风雨。黄帝乃下天女曰魃，雨止，遂杀蚩尤”诸多资料显示，远古三皇五帝似乎都是神通广大的仙人，至少具有特异功能，置身在炎河河畔这些自然景观更如同亲身感受到当年的神话玄奇。

炎河之畔，中原之地，稷下之村，已经升级为城镇，这里青山环抱，群山叠翠，古树参天，翠竹摇曳，溪水潺潺，峡谷怪潭，这里奇洞、深谷、怪潭、古湖，古迹胜景，固有神秘，藏龙卧虎，风水宝地，人杰地灵。或青山高耸、雄壮魁伟、秀逸迷人，或飞瀑腾空、层峦叠嶂、多彩多姿。林木葱郁，一年四季迎送风雪雨霜，生机昂然。炎都峰上松林苍翠，山风吹来，呼啸作响，轻如流水潺潺，猛似波涛怒吼，韵味无穷。青山秋色，红叶更是迷人。炎都峰山势陡峭险峻，奇峰异观，比比皆是。登上山顶环顾四周，群山碧绿，林海荡漾，雪雾缥缈如临仙景，景物天成，引人入胜。尤其是“炎都池”湖怪更是一传十，十传百，炒作的沸沸扬扬，名声远播。

天心阁，一座破败不堪却难以遮掩古色古香的阁楼，是稷下镇独一无二的名胜古迹，大宝从小就对这座与众不同的阁楼心驰神往，视为心中的胜地，小的时候听说那是清朝的遗迹，里面奇珍异宝数不胜数，大了渐渐知道只是一个没落的书堂遗址，根本没有什么珠宝。因为，大宝五岁就开始习文练武，到了高中才知道清朝初年的著名戏剧家孔尚任创作的名剧《桃花园》中的男主人公侯方域就是稷下村人。侯方域字朝宗，明末清初著名文学家。侯方域博学强记，因应试中抨击时政，名落孙山。在流落南京时，结识秦淮名妓李香君。两人一见钟情，遂成佳偶。后为躲避阉党余孽追杀，与李香君分手。在有人逼香君再嫁之时，香君怀抱与侯方域定情时侯赠的一把扇子欲寻自尽，鲜血溅到扇上。著名画家杨龙友为香君的真情所动，在扇上就其血点画出折枝桃花，成了流芳后世的“桃花扇”侯方域在历经颠沛流离之后，返回家中，天心阁居然就是他晚年所建，取“天佑善心”之意。行文著述论学，收藏保存书籍，聊度残年，后来，李香君也追随而来，陪伴侯方域安享天伦，葬在一处，成就一番红袖添香举案齐眉的佳话。

六月的天气，早晨就已经泛起酷热的前兆，上学路过天心阁，林大宝照旧习惯性地仰视看了看阁楼，18岁了，可惜还没有有幸进去见识过一眼当年明清大才子的书堂。

突然，“嗷嗷”的连声犬吠，一头高大威猛的藏獒斜刺里猛然扑了上来，如同饿狼，更似猛虎，饶是大宝练过几年武术，也是猝不及防，被一下子扑倒在地。

大宝反应也算迅速了，立刻双手抱头，保护住要害部位，双腿蜷缩用足全身力量拼命蹬出，只听见一声嚎叫，藏獒被踹得打个滚，翻身起来，再次凶狠地逼了上来。

“喂！小杂种，以后离我表姐远点！”

看着大宝狼狈不堪的模样，常磊磊开心地大笑。常磊磊和常婷婷是一对孪生姐弟，都和大宝是同学，不过，常婷婷和大宝同班，常磊磊只是同级罢了，可是看着表姐和大宝同班同桌，他打心眼里不舒服。

“小磊子，你干什么呢？来福！回来！”

一个清脆动听的声音响起，凶恶的藏獒立刻乖乖地跑了回去，常磊磊向来最怕妈妈，闻声也慌忙躲进去了。

“大宝，你没事吧？”

女人急忙过来搀扶起大宝。

“苏老师，我没事的！”

大宝爬起来，长长喘息一声，惊魂未定地喃喃道。

苏雅琴是他的语文老师，学校的副校长，也是稷下镇的镇长夫人，也是常磊常婷婷的妈妈，也是天心阁的女主人。

她的老公常俊来，从他的曾爷爷作族长的时候，就负责管理天心阁，接下来祖孙三代都是稷下村的村长，顺理成章地接收天心阁的修缮维护费用，到了常俊来更是从村主任升任镇长，在稷下镇呼风唤雨，横行霸道，索性将天心阁霸占为自己的家业，外地来的参观招待费用悉数收入囊中。当然，常俊来拥有着稷下镇的煤矿和码头，日进斗金，天心阁的这点费用按理说他是不会看在眼里的，不过，他的那句狂妄无耻专横跋扈的口头禅却是众人皆知：蚂蚱肉也是肉，在稷下镇，就是蚂蚱飞过去，我也得扯下它一条大腿来！暴发户的心态和吝啬鬼的嘴脸暴露无余。不过，天心阁有将近18年没有对外开放了，传言里面闹鬼，反而显得更加破败不堪了。

常俊来不仅有权有势，还有一个儿子，一个可爱的女儿，更有苏雅琴这样一位美丽的妻子。

苏雅琴应该有40岁了，那羞赧姣美的粉脸，依然白中透红，鲜艳润泽的樱唇，高挺丰满的酥胸，随着呼吸一上一下在不停的颤抖着，肌肤雪白细嫩，丰满性感的胴体，紧包在那件浅绿半透明的连衣裙内，隐若可以看到那凸凹分明的曲线，尤其她那一对黑白分明，水汪汪的美目，最为迷人，每在转动的时候，似乎里面含着一团火一样，撩人心魄，修长浑圆的玉腿包裹着肉色水晶透明丝袜，再配上乳白色细高跟，那般成熟娇媚、徐娘半老的丰韵，直看得大宝神魂颠倒，少男心慌意乱起来。

第002章 少年糗事

“大宝受伤了啊！到阿姨家里消毒包扎一下吧！”

苏雅琴抓住大宝的胳膊，上面几道血淋淋的利爪抓痕，她怜惜地说道，“衣服也被这个可恶的来福抓破了，给你换身磊磊的衣服吧！”

大宝被成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉手一碰触，麻酥酥的感觉电波一样冲击着少年的心灵，好像百爪挠心一样，心慌意乱，连呼吸都变得急促起来，羞赧慌乱地喃喃道：“不用了，苏老师，我没事的！”

这时，常俊来站在院落铁门门口，上下打量着眼前这个被藏獒抓得衣衫褴褛狼狈不堪的少年，他冷笑着说道：“癞蛤蟆还想吃天鹅肉啊？也不撒泡尿照照自己？嘿嘿！以后最好离婷婷远一点！哼！小野种！”

大宝看见常俊来的面孔，映衬着稷下镇绝无仅有的三层的富丽堂皇的洋楼院落，更加显出一幅小人得志的猖狂和专横跋扈，他冷冷地看了这位镇长大人一眼，径直转身走了。

“老常，你干什么呀？”

成熟美妇老师苏雅琴生气地嗔怪道，“婷婷和大宝同班同桌，是班主任许老师安排的，我同意的。大宝父母去世的早，身世可怜，可是这个孩子有骨气有志气，成绩好，人也争气，你做镇长的不说可怜帮助孤儿，还跟着磊子说这些不着四六的疯话！你现在有权有势有吃有喝，拜托，人过留名，雁过留声，你能不能学着行点善积点德留点好名声啊？枉你还是个镇长呢！说话办事不走脑子吗？”

常俊来在稷下镇横行霸道鱼肉乡里，40多岁的人了，天不怕地不怕，连他爷子老子都不怕，偏偏害怕老婆成熟美妇老师苏雅琴，从媒婆介绍认识就是吃米的鸡-点头哈腰的，结了婚之后更是床底下吹喇叭-低声下气的，一直到现在真是黑瞎子敲门熊到家了，20年如一日俯首帖耳服服帖帖的。掌控煤矿码头暴发之后，更是听从老婆的建议，捐资助学，捐资养老，捐资修路，花钱买名声，树碑立牌坊，再雇了两个县报社的记者生花妙笔地吹嘘一番，一时间名声鹊起，到县里开会也感觉自己衣冠楚楚人模狗样的了，更加对老婆恭恭敬敬言听计从！

此时听妻子成熟美妇老师苏雅琴这么一番训斥，常俊来立刻服软，嬉皮笑脸地说道：“都是磊子闯的祸，老婆大人说的非常正确！你呆会给大宝包扎包扎，再拿磊子的两件衣服给大宝换上吧！这个孩子从小没有了父母，舅舅舅妈带大的，身世确实也满可怜的！就他的那个废物舅舅泼妇舅妈，也够他受罪的了！才18岁，上次假期还在煤矿上打工背煤补贴家用呢！可怜啊！可怜！”

说着装作一幅悲天悯人的慈善模样摇头叹息一番。

大宝却从来不觉得自己可怜，打小就跟着舅舅舅妈长大，受惯了农村里面长舌妇和欺软怕硬的无用男人对他“野种杂种”的奚落打骂，善良的女人看见他摇头叹息“命硬”小孩见了他甚至躲避瘟神一样，真是看尽了白眼，受惯了欺凌。

舅舅是个典型的老实人，在外是个勤勤恳恳兢兢业业老实厚道的木匠，在家是个和蔼可亲温顺良善的模范丈夫和父亲，无论什么时候，哪怕是调笑嘲讽和咒骂，舅舅永远是憨厚的笑一笑，既不抗争也不分辩；舅妈却是个尖酸苛刻的泼妇，在家绝对主政，对外寸土必争，言语刻薄火药味十足，满村人不敢小觑这个悍妇；大宝虽然从小就经常遭受舅妈的打骂，好在两个表姐芳芳和萍萍一直都很护着他，却也从舅舅憨厚的笑容和芳芳萍萍表姐疼爱的关怀中享受到了家庭的温暖和亲情。

去年暑假，大宝瞒着舅舅舅妈和两个表姐，到煤矿上背煤打工，累死累活的拼命出力了两个月，换来了1000元的血汗钱，当他把钱交到舅舅手里的时候，舅舅一把将他揽进怀里，黝黑的脸膛憋的通红，热泪盈眶地骂道：“臭小子，舅舅都快要急死了！”

“混小子，干什么不打招呼就乱跑？你这么小打什么工？”

芳芳表姐和萍萍表姐搂着他，一边抽泣，一边芊芊玉手拍打着他的肩膀，又是心疼又是生气地嗔怪道，“看看你的模样，又黑又瘦的，都没有人样了！以后不许打工，好好学习，表姐将来供你上大学！听见了吗？”

舅妈第一次没有暴跳如雷，大呼小叫，而是默默地做了一顿红烧肉改善生活。大宝通过打工真正体会了挣钱的艰辛，也切实体会了煤矿工人生活的艰苦，反而感觉自己突然长大成人了，更加感到舅舅憨厚的可靠，感到表姐善良的可爱，甚至感到舅妈泼辣的可怜，大宝到了后来更加明白了任何一个家庭都应该需要一个老实厚道的搭配一个精明理家的，否则无论是夫妻俩都老实或者都精明都不足以维持家庭的存在和发展，这是后话，暂且不说。

大宝一边走，一边扯了扯刚才被藏獒撕烂的圆领衫，心里想到这是芳芳表姐在纱厂打工挣钱给他买的啊！刚刚穿了三天，现在却被那个可恶的藏獒撕扯的破破烂烂的了，怎么给芳芳表姐交代呢？大宝不禁鼻子一酸，眼睛都急的湿润起来。

稷下镇高中可是远近闻名的县重点高中，经过常俊来投资建设，硬件设施却也有模有样的。

“大宝，今年流行这种圆领衫吗？很新潮啊！”

“不会是在‘炎都池’遇到湖怪了吧？”

“拜托！哭穷也不是这样的吧？”

常军，常亮和赵建三个常磊磊的死党远远看见脏兮兮衣衫褴褛的大宝，哄堂大笑，冷嘲热讽。很多不明所以的男生女生围观打量着大宝的糗样，真是大伤自尊，大宝感觉窘困不堪，难堪尴尬，恨不得找个地缝钻进去。

“大宝，怎么了？没事吧？”

孙大海是大宝的好朋友，胖墩墩的，很是憨厚可爱，可是也畏怯常氏家族的势力，讷讷地问道，胖乎乎的手小心翼翼地拉着大宝躲避着那三个学校霸王太子党咄咄逼人的哄笑。

“常军常亮，你们又干什么呢？”

成熟美妇老师苏雅琴的声音适时响起，训斥着三个太子党。

常军常亮都是常氏家族的晚辈，虽然平日里跟随着常磊磊左右，狐假虎威，横行霸道，可是见了成熟美妇老师苏雅琴，也和常磊磊一样，好像老鼠见了猫，立刻打回了原形，大气也不敢喘一声，战战兢兢，低眉顺眼，脚底抹油，逃之夭夭。其他学生见副校长成熟美妇老师苏雅琴来了，也跟着散开乖乖地回各自的教室去了。

第003章 能屈能伸

“大宝，跟我到学校医疗室来吧！”

成熟美妇老师苏雅琴说道。

“苏老师，我没事的！”

大宝低垂着头喃喃道。

“怎么？连苏老师的话也不听了吗？”

成熟美妇老师苏雅琴拍了一下大宝的肩膀，温柔地说道，“你呀！要个头有个头，要模样有模样，怎么腼腆的好像一个大姑娘似的？来吧！如果不处理一下伤口的话，给婷婷看见你这个窘态，她还不去把磊磊生吞活剥了啊？”

乡镇学校里面，稷下镇高中是唯一的有像样的医疗室的，这点倒是常俊来捐资助学做的善事。

“疼吗？”

成熟美妇老师苏雅琴用碘伏擦拭着大宝胳膊上的伤口，多是藏獒利爪抓伤的血道子，只有一个伤口较深，成熟美妇老师苏雅琴又用两块纱布包裹在上面，缠上一圈绷带，简单却认真地包扎了一下。

“不疼！”

大宝在煤矿打工的时候承受过比这大的多的疼痛，被煤矿石在额头上砸了一个大疙瘩，一个星期才消下去的，此时此刻，看着成熟美妇老师苏雅琴这么精心细致地为他包扎，温柔体贴的好像母亲一样，他情不自禁地感动地喃喃道，“谢谢您！苏老师！”

“谢什么啊？还不是磊磊惹的祸？我还要替他向你说对不起呢！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑着拎过来手提袋道，“好了，把衣裤换一下吧！破破烂烂的让同学们笑话！”

“苏老师，不用了。”

大宝不敢看成熟美妇老师苏雅琴的娇笑，那让他很容易想到一句成语叫嫣然一笑百媚俱生，只好低垂着头喃喃道，“我下午放学回家再换吧！我家里有衣服！”

“你呀！说话扭扭捏捏的象个大姑娘，脾气倔强执拗的却象头犟牛！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑着嗔怪道，“快点听话换上衣裤！磊子惹祸，狗仗人势，撕烂了你的衣服，理所当然要赔你一套新衣服啊！别死要面子活受罪了，你总不想看着婷婷满校园追着磊磊打骂吧？快点脱掉圆领衫，我再看看身上有抓伤吗？”

大宝不情愿地在成熟美妇老师苏雅琴面前脱下破烂的圆领衫，经过了煤矿打工的磨练，健硕发达的胸部肌肉，结实的肱二头肌，不过小腹还没有形成六块疙瘩肌肉，这样的身材在高中生里面已经是不错的了，难得的是肌肉健硕而发亮，显得更加强壮健美。

“大宝，在煤矿打工辛苦吗？”

成熟美妇老师苏雅琴看得芳心一热，用芊芊玉手轻轻爱抚着大宝胸膛上的一个刀状刺青疤痕，关心地问道，“这个疤痕怎么回事？打架斗殴受伤了吗？”

“没有！”

大宝被成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉手抚摸得身躯轻轻一颤，呼吸急促地喃喃道，“听我舅舅说，那是我胎带的疤痕。我也不知道是怎么回事。”

“那你注定不能够当兵喽！体检都不能够通过哦！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑道，拿出一件深蓝色的李宁牌T衅衫和浅蓝色牛仔裤，温柔地命令道，“快换上吧！快上晨读课了！”

大宝穿上T衅衫，不好意思地看了成熟美妇老师苏雅琴一眼。

“哦！小子长大了，也知道害羞了啊！”

成熟美妇老师苏雅琴善解人意地娇笑着转过身去，站在门旁，调笑道，“大宝，你还记得小时候，阿姨还抱过你呢，结果你撒尿尿了阿姨一身呢！”

她抬头却无意从门上的玻璃窗看见里面反射过来大宝正在手忙脚乱地脱下脏兮兮破烂的裤子，金鸡独立地抬脚穿牛仔裤呢！粗壮结实的大腿都隐约可见，看得成熟美妇老师苏雅琴也不禁自嘲地莞尔一笑。

等到大宝焕然一新地出现在成熟美妇老师苏雅琴面前，她也不禁暗自赞叹，正所谓人配衣裳马配鞍啊！

大宝并不是英俊的小帅哥，更不是俊俏的奶油小生，刀削斧砍的面庞，却也棱角分明，冷酷坚毅，瘦削却肌肉发达的身躯，比例协调，强壮健美，浑身上下都透着一种与众不同的气质，只是眼神之中流露着些须自卑，大大削弱了他独特的内在美感。成熟美妇老师苏雅琴感觉此时的大宝还是一块古拙淳朴的石头，还需要画龙点睛的雕琢才可以真正成为蕙质兰心无与伦比的美玉！

“大宝，快到高考了，考虑过准备报考哪个大学了吗？”

成熟美妇老师苏雅琴关心地问道。

“我没有想过……”

大宝黯然神伤地喃喃道。

“不要忧虑！”

成熟美妇老师苏雅琴明白他的心里在为家境而担心，温柔地说道，“按照你一检二检的成绩，本科没有问题，可以保二望一哪！到时候，阿姨供你和婷婷一起读大学，好吗？至于磊磊就只好让他爸爸花钱读高价的了！”

“阿姨，谢谢您！我……”

大宝犹豫地喃喃着，他不肯接受他人的施舍，尤其是镇长家的帮助，可是，面对成熟美妇老师苏雅琴的善意，他也不知道应该如何婉言拒绝。

“好了！小帅哥，去上课吧！不要太潇洒哦！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑着揶揄道。

第004章 初恋情怀

“谢谢苏老师！”

大宝羞赧地卷起换下来的衣裤，快步向教室跑去。

“哇塞！大宝什么时候乌鸦变凤凰了？”

“鸟枪换炮了？”

教室里面一阵喧哗声。

“安静，晨读！”

常婷婷是班长，说话自然有着无比的威严，喧哗声停歇，响起来晨读的声音。

娇美少女常婷婷有着十分出众的身材和容貌，上好的遗传基因，和她妈妈苏雅琴一样的美丽，她的身段高挑，婀娜多姿，圆润柔和的脸型，挺直而小巧的鼻梁，淡淡地斜挑在一缕蓬蓬松松的刘海下的眉毛；一对在洁白的牙齿衬托下更显娇艳诱人的红唇，一双清澈透明让人几乎不敢正视的眸子，还有那一头流光闪动的披肩发，雪白的脖子下漂亮的连衣裙里耸立着两座挺拔的玉女峰，再往下是发育完美的袅娜的丰臀，浑身上下都闪动着诱人的美丽。大宝却不仅叹服常婷婷的姣美，更是佩服娇美少女常婷婷身上的巾帼英雄的气质，暗恨自己就缺少她那种高傲威严的气势。

“大宝，你的胳膊怎么受伤了？”

常婷婷也很诧异大宝今天怎么穿着如此时尚，好像世界杯冠军性感的意大利队队员一样，如同蓝色的旋风吹动着少女的芳心，不过，她很快发现了大宝胳膊上面包扎的纱布，不禁关心地问道。

“没事的！不小心摔倒了，刮了个口子，刚刚苏老师帮我包扎了一下！”

大宝躲避着娇美少女常婷婷火辣辣的目光，他们俩同桌两年了，他最近才感觉常婷婷对他非常关心，而且看他的眼神都不一样，水汪汪的美目看得他心里慌慌的。

没有想到，常婷婷下课就打听到了事情的真相，满校园找弟弟常磊磊，却发现常磊磊早就料到惹祸会被表姐责骂，根本就没有来上学，同学们看见常婷婷气势汹汹的样子，知道常磊磊今天在家就是有爸爸护着，恐怕也躲不过去一场暴风骤雨了。

认认真真地听课，仔仔细细地作业，踏踏实实地复习，简单有效的三部曲，就足以轻轻松松地取得优异的学习成绩。文武之道一张一弛，课外活动打了半场篮球比赛，大宝手风很顺，连续三个三分空心投篮，百发百中，弹无虚发。听见娇美少女常婷婷的娇声叫好声，大宝这才在同学们善意调笑的嘘声之中，不好意思地陪伴着美女放学回家。

“大宝，你干什么不告诉我？看我回家不把磊子狠揍一顿？”

婷婷恨恨地说道。

大宝自嘲地笑道：“我都不生气了，你怎么还生气呢？算了，你也别为难磊子了！怪我自己没有本事，连一只小狗都打不过！”

“大宝，你呀！什么都好，就是太老实了！马善被人骑，人善被犬欺！”

婷婷娇嗔道，“你是不是拐弯抹角地骂磊子是小狗啊！”

“我哪里敢啊？”

大宝笑道，“磊子如果是小狗，那你不也是……”

“好啊！你敢连我都骂啊？看我不打你！”

婷婷娇嗔着追打大宝，大宝大笑着逃跑，一个跑，一个追，蓝天上的白云都在打闹着追逐，好像美女奔跑时随风飘逸的长发。

少男少女手拉着手，在夕阳的余晖之中徜徉，彼此不时地相视一眼，眉目之间都流露着心里的甜蜜。

“大宝，你有什么梦想吗？”

婷婷问道。

“婷婷，我说出来你不要笑话我啊！”

大宝笑道，“我从小就想上炎都峰上看看炎都池里面到底有没有湖怪？另外，我还想去你家的天心阁里面看看一下明清才子的遗迹！”

“那这两个梦想很好实现啊！”

娇美少女婷婷咯咯娇笑道，“爸爸凶些，从来也不许我们姐弟俩进去，我小时候进去过一次，其实里面也没有什么，好像只是一些书籍什么的。高考完了，我就带你偷偷进去天心阁仔仔细细观赏一下，好吗？对了，天心阁的后门就和我们家侧门通着的，我们可以从那里进去，省得爸爸发现了又大呼小叫的！还有，咱们暑假去炎都峰上旅游去吧？趁机追寻一下湖怪的真相，好吧？”

“看来我的这两个梦想很容易实现啊！呵呵！”

大宝自嘲着笑道。

“大宝，你准备报考哪个大学呢？”

娇美少女婷婷羞赧地说道，“我们俩报考同一个大学，好吗？”

“我还没有考虑过大学的问题呢！”

大宝黯然地说道，“我也不知道……”

“你看你，一说读大学的事情，你就一幅愁眉苦脸的样子。”

娇美少女婷婷甩了甩大宝的手，爱怜地娇嗔道，“妈妈说只要我们都考上大学，她就供我们俩，好吗？”

“可是我……”

大宝嗫嚅着，不知道应该说什么好，结结巴巴地喃喃道，“我谢谢你和阿姨的好意，可是我……”

“可是你不能接受我们的帮助，是吗？”

娇美少女婷婷柳眉倒立地大声娇叱道，“我知道你从小就自立要强，知道你不想依赖别人，可是，我偏偏要和你报考同一个大学，你跑也跑不了，总之你的学费我包了，不管你怎么办，再去煤矿打工也好，去码头扛包也罢，大学的一切事情我说了算！听见了吗？”

“娇美少女婷婷，你为什么要对我这么好呢？”

大宝榆木疙瘩脑袋一样地执拗道。

“你知道狗熊怎么死的吗？”

娇美少女婷婷恶狠狠地瞪了大宝一眼，芊芊玉手还不解恨地在他手上扭了一把。

“哎呀！”

大宝疼的慌忙缩手，依然一知半解似懂非懂地看着突然变脸的娇美少女婷婷。

“把手给我！”

娇美少女婷婷高傲地命令道，芊芊玉手再次将大宝的手握住，轻轻爱抚着，眨眼之间又含情脉脉地看着他，温柔地娇嗔道，“谁知道我头脑里面哪根筋搭错了，怎么会对你这个大狗熊这么好呢？”

说完，突然凑近脸来在大宝脸颊上轻吻一口，然后娇羞无比粉面绯红地跑回家去了，留下大宝傻呵呵地看着娇美少女婷婷摇曳多姿的倩影，少男的心里狂跳的好像野马奔腾一样。

舅舅家并不富裕，却也不算贫穷，芳表姐和萍表姐高中毕业之后先后进入乡镇企业打工，家庭状况大加改善，倒也阔步走在奔赴小康的大道上。只是舅妈始终没有生育出儿子传宗接代，成了老两口心头抹不去的痛。

农村就是这样，无论是贫穷还是富裕，依然固守着不孝有三无后为大的孔夫子的思想，即使是十里八乡的大富翁土财主如果没有儿子，也感觉在人前人后抬不起头来，直不起腰来，连说话都不硬气。

“大宝，你的胳膊怎么了？”

芳表姐关心地问道。

“你哪里来的这身新衣服？”

萍表姐也纳闷道。

一听说事情的原委，有性子的萍表姐吵着闹着要去找常家评理去：“狗仗人势，哪里有这么欺负人的？”

“好了！我的姑奶奶，你就别火上浇油了！再说，人家苏校长已经替儿子赔礼道歉，还帮大宝包扎了，还换了新衣服，姑奶奶，你就少说一句吧！”

舅舅胆小怕事地说道，“大宝没事就好就好啊！”

“只是一点皮肉伤，没事的。”

大宝拿出换下来的破烂衣裤，嬉皮笑脸地说道，“好萍表姐，你别生气了，给我补补衣服吧？”

“我才不给你缝补呢！小笨蛋，净给姐姐丢脸！”

萍表姐杏眼圆睁，不依不饶地嗔怪道，“你有本事把那条恶狗给杀了，我就给你缝补衣服！”

“好萍表姐。”

大宝了解萍表姐是刀子嘴豆腐心，其实最是心疼他的，索性扑到她的怀里撒娇耍赖道，“我偏偏要萍表姐给我缝补嘛！”

然后趴在萍表姐的耳朵旁边低声说了一句话。

芳表姐22岁了，萍表姐20岁，姐妹俩都长的如花似玉的，远近闻名的美女姐妹花，不同的是芳表姐身材更丰满一些，很是符合她文静稳重的性格，将来肯定是典型的贤惠善良的贤妻良母；萍表姐略微瘦削一些，却也符合她继承了舅妈火辣辣的脾气，十足一个红彤彤的小辣椒。

大宝此时就可以感受到萍表姐温暖柔软的怀抱，娇挺突起的酥胸，沁人心脾的芳香，熏得他头脑晕晕的。

“真的？这才是我的弟弟嘛！”

萍表姐娇笑道，在大宝的脸颊上疼爱地扭了一把。

“好了好了，你呀就是不教大宝学好！”

芳表姐嗔怪道，“大宝，不衣服拿过来，她不给你缝补，我给你缝补！”

“还是我芳表姐疼我！”

大宝见风使舵地笑道。

“好啊！小坏蛋，墙头草，随风倒，叛徒一个！”

萍表姐柳眉倒立地娇嗔道，三个人笑成一团。

“不要发疯了，吃饭了！”

舅妈训斥道，萍表姐伸了伸舌头，悄悄做个鬼脸，饶是她不肯轻易服人，对舅妈却也有所忌惮。

一家人围坐在一起，刚出锅的热气腾腾的肉包子，蘸着蒜泥醋碟，本来也是大快朵颐，其乐融融。

“大宝，马上该高考了啊！怎么样？有把握吧？想过报考哪个大学了吗？”

芳表姐打破了饭桌上的沉寂。

“咱们大宝成绩这么好，肯定十拿九稳的一类本科啊！”

萍表姐骄傲地说道，她的神情仿佛是大宝已经拿到了大学录取通知书一样。

大宝看了一眼满面冰霜的舅妈，犹豫了一下，喃喃道：“我不知道，我还没有考虑呢……”

“考什么大学呀？不说考不上，就是考上了，花那么多钱有什么用？前面的柱子花了6万块钱读三年什么计算机什么大专小专的，现在不是还是在家里闲着啊！6万块钱啊！上哪弄去？抢银行啊？”

舅妈冷冰冰地训斥道，“给我老老实实地在家呆着，高中毕业了就去到工厂煤矿码头打工，自己挣钱自己成家！我和你舅舅把你拉扯长大成人了，你还要喝干我们老两口的血啊？”

“大宝成绩这么好，不上大学可惜了的！”

舅舅叹息着嘟囔着。

“成绩好，上大学，去找自己爹妈要钱上啊！缠着我们干什么？”

舅妈向来不容舅舅说话的，立刻一棍子打死。

“妈，你说的啥话啊？姑妈姑父不是不在了吗？你这不是戳大宝的心吗？”

萍表姐不服气地争辩道。

“哼！谁知道是在还是不在了？就凭那人一句话，就把这个大负担推给咱们了？活要见人，死要见尸，什么都见不着，连累我们辛辛苦苦了18年，一把屎一把尿地把这个小混蛋拉扯大，我们欠了一屁股外债，我们容易吗？”

舅妈把饭碗一推，哽咽着说道，“说不定他们俩躲在一边升官发财呢！”

大宝心如刀绞，眼泪吧嗒吧嗒的，饭也吃不下去了，起身跑进自己的小房间。

“妈！你瞎说什么呀！”

萍表姐埋怨道，“姑父姑妈都死那么多年了，你又胡说八道地提起伤心事干什么？”

芳表姐慌忙跟随着跑过来安慰大宝道：“大宝，大宝！”

“芳表姐！”

大宝多少年孤儿的心酸痛楚在此时此刻爆发出来，扑进芳表姐温暖柔软的怀里，虽然紧紧咬住嘴唇拼命控制自己，可是泪水涟涟已经湿润了芳表姐的肩膀。

第005章 神秘莫测

“大宝，你知道你舅妈就是这样说话不走脑子的，不要伤心了，毕竟你舅妈平日里刀子嘴豆腐心，归根结底还是疼你的！”

芳表姐紧紧拥抱着大宝，温柔地劝说道，“你认真高考，姐姐供你上大学，好吗？”

芳表姐掏出香喷喷的手帕，轻轻擦拭去大宝两腮和眼角的泪水，娇笑道：“男子汉大丈夫，可不要轻易卖瓜子啊！被人家婷婷看见了，人家女孩恐怕要笑话你喽！”

“芳表姐！”

大宝被芳表姐一句话逗得破涕为笑，羞涩地喃喃道，“我哪里有什么女朋友啊？婷婷和我只是同桌同学……”

“同桌同学？那我下午看见谁和婷婷手拉手肩并肩说说笑笑开开心心的？婷婷又在谁的脸上亲了一口呢？”

芳表姐娇笑着揶揄道。

“姐姐！”

大宝没有想到都被芳表姐看见了，羞涩地把脸趴在姐姐的肩膀上，不好意思抬起头来。

“我们的大宝也长大了，知道交女朋友了。不过，高考之前没有几天了，不要再和女朋友来往了，听见了吗？不然，姐姐会生气的哦！”

芳表姐最是喜欢表弟大宝动不动就是一脸大男孩的羞涩，帅气可爱，她不禁温柔地娇嗔道。

“姐姐！”

大宝感受着芳表姐温暖柔软的怀抱与萍表姐的不同，她给他一种更加丰满圆润的感觉，那酥胸的饱满给他的胸膛以弹力十足柔软浑圆的享受，脑海里不由自主地联想到苏老师丰挺的山峰，少男的心里再次野马奔腾一般地狂跳，反唇相讥地调笑道，“那姐姐也不要再和男朋友约会了，不然，大宝会伤心影响高考的哦！”

从小到大，大宝对芳表姐和萍表姐都有一种深深的依恋感。

“小坏蛋，那不一样的！”

芳表姐听他如此类比，粉面绯红，羞赧无比地娇嗔道，她今天第一次感觉到大宝的身躯那么强壮，浑身上下散发着浓烈的男子汉的阳刚气息，熏得她有些心慌意乱的。

“芳芳，你先出去一下。”

舅舅推门进来了，紧皱着眉头说道，“我有话要和大宝说！”

夜色渐渐上来了，星星在夜空里闪烁，无忧无虑地眨着眼睛。

“舅舅，舅妈说的是真的吗？”

大宝目不转睛地看着舅舅的眼睛问道，“我爸爸妈妈到底还在不在呢？”

舅舅长长叹了一口气，悠悠说道：“孩子啊！我就你妈妈这么一个妹妹，自幼父母双亡，我们兄妹俩相依为命，在炎都峰山脚下长大。你妈妈非常聪明好学，后来考上了大学，和你爸爸是大学同学，再后来听说你爸爸妈妈都上了军事学院的研究生，好几年他们都没有回来过，直到90年，他们俩突然回娘家来了。”

“你妈妈怀抱着你，托付给了我们。你那个时候才过了百天，你爸爸妈妈说是奉命要去炎都峰上的炎都池里面寻找什么湖怪，好像十分危险，你妈妈说如果能够有幸生还，就还回来把你接走；万一遭遇什么不幸的话，就拜托我这个当舅舅的把你抚养长大成人。隐隐约约我还听见他们俩说什么宝藏，我一个农村人又没有什么见识，也不知道他们俩说些什么？”

“第二天，你爸爸妈妈就带领着一群什么人在天心阁里面研究了很久。”

“在天心阁里面研究了很久？”

大宝诧异道。

“是啊，然后就出发登山去了，我和你舅妈烧香拜佛保佑你爸爸妈妈能够平安归来，提心吊胆地才过了两天，就听说炎都池出事了。等到我爬上去，只看见炎都池旁边血迹斑斑，还没有等我寻找到你爸爸妈妈的遗物，就被很多军人驱赶了下来，封锁了三天三夜，后来我找到军事学院询问个究竟，他们却说根本没有你爸爸妈妈这两个人，呼天天不应，叫地无门，最后也不了了之。我和你舅妈就只好化悲痛为力量，辛辛苦苦地把你抚养成人，虽然，你舅妈有时候咋咋呼呼的，其实，她就是刀子嘴豆腐心，并没有什么坏心眼的！”

“无论如何说，我们好歹把你拉扯大了。可是，有一件事情我现在也不能瞒你了：在你三岁那年的冬天，我突然收到了一张3000元的汇款单，没有姓名没有地址，最出奇的是连汇款地的邮戳都没有，从那年开始，隔三差五地收到一张汇款单，一直到今年这个月又收到一张，昨天我收到的这个月的汇款单还没有来得及去邮局呢！”

舅舅说着从背后拿出一张汇款单和一个红布包。

大宝接过来汇款单，看见上面真的只有汇款金额1万元和本地邮戳，只有舅舅的名字袁开山同志收，六个手写的钢笔字，没有汇款人的姓名地址，连汇款地的邮戳都没有。

舅舅一层一层地打开红布包，是一个小本子，里面还夹着一个存折：“大宝啊！这些年来的汇款，我都记在这个本子上面了，都给你存起来了，都没敢让你舅妈知道，就是留着给你上大学用呢！前前后后收到了汇款有六万……”

“舅舅，别说了！”

大宝打断了舅舅的报帐，惊闻如此奇异过程，他不免如同晴天霹雳，如被电击，心潮澎湃，波澜壮阔，深吸了一口气，长长吁出来，握住舅舅的大手，抚摸着他手掌上面的老茧，诚恳地说道，“舅舅，您和舅妈把我拉扯长大成人，我就已经感恩不尽了，这些钱我不会再要了，芳表姐已经订了今年十月出嫁了，家里肯定还要花钱，还有萍表姐，总之，这些钱就放在舅舅您这里吧！我一定要寻找爸爸妈妈，到底是生是死？什么身份？幕后背景？事情真相？我一定要调查出来调查清楚的！”

夜色弥漫，大宝躺在床上翻来覆去地无法入眠，手中的汇款单已经看了无数遍，爸爸妈妈，天心阁，炎都峰，炎都池湖怪这些词语在他的脑海里面闪现着翻腾着。

他起身下床，悄悄出来，到厨房拿了两个肉包子，抹上了毒鼠强，用纸包包了，蹑手蹑脚地开大门出来。

月光如水，大宝来到天心阁的外面，铁将军把门，想要破门而入肯定惊动常家人，实在不知道里面什么内幕，搞不好再打草惊蛇。大宝想起来婷婷下午曾经说起过天心阁的后门和她家侧门相通的，他无声无息地走近常家大院的墙头外面的一棵梧桐树。

幸好练过几年武术，虽然没有多么高超的身手，却好歹灵活一些，自小在山水之间长大，爬树游泳都是闭着眼睛穿开裆裤就会的基本功。

三下两下手脚并用地爬上树去，里面藏獒嗅觉敏锐，立刻“汪汪嗷嗷”地犬吠起来，大宝借着蒙胧月色迅速把肉包子准确地抛到了藏獒的身旁。

“来福叫唤什么呢？是不是有小偷啊？”

听见苏雅琴的声音从房间里面传来。

“谁敢到我常家来偷东西？吃了熊心豹子胆了？没事的，放心吧！”

常俊来狂妄自大地笑道。

大宝借着蒙蒙月色看见二楼婷婷的卧室已经熄灯休息，磊磊的卧室没有灯光，却有银屏光闪烁，估计他十有八九还在打电脑玩游戏呢！

大宝默数了30下，来福已经没有了声音，他顺着大树的枝蔓爬过布满玻璃茬子的墙头，没有听见藏獒的叫声，他抖动手中的树枝，纵身形轻飘飘地坠落在常家大院里面，缩身在墙头下面。

第006章 心慌意乱

只见白天还凶猛无比的藏獒来福此时已经口吐白沫，奄奄一息了，浑身瘫软在地上，连抖动的力气都没有了。

大宝先仰头观察寻找了一下天心阁的后门，然后悄无声息地走到常家大院的侧门，才发现侧门和天心阁后门上面居然都是铁将军把门，回头看见一楼常俊来的卧室还亮着灯，有低声说话和急促喘息的声音隐隐约约地传出来，他蹑手蹑脚地走到窗户底下，贴在空调主机旁边顺着窗帘的缝隙向里面观看。

天哪！常俊来正在和苏雅琴敦伦夫妻之事。大宝心里冰凉冰凉的，他心目中的女神一般的苏老师柔软的长发飘落在床边，随着玉体的蠕动而长发摇曳飘逸；眉目含春，雪白细巧的脖子很好看的偏向一边；一条雪藕一样的手臂无力的垂到地上，露出了白嫩的腋下肌肤，女神一般的苏老师居然在常俊来的胯下娇喘吁吁，婉转承欢，虽然他们是夫妻身份，敦伦是理所当然的事情，可是大宝的脑海里依然无法接受，在他的眼里常俊来是个卑劣不堪的小人；而在他的心目中苏老师是高雅贤淑的女神，天壤之别的两个人竟然是夫妻，这本来就是大宝向来百思不得其解的事情，不看见也还罢了，此时此刻亲眼目睹这样的场景，大宝感觉心都碎了，都凉了，都在流血。

幸好常俊来没有折腾几下，就很快丢盔弃甲溃不成军一泻千里翻身落马。

“你怎么这么快啊？你怎么越来越不行了啊？”

成熟美妇苏雅琴大失所望地推搡着常俊来。

“可能太累了，可能今天喝醉了吧！”

常俊来含混不清地嘟囔着，说着说着，瘫软在一旁呼呼大睡鼾声如雷。

“混蛋！”

成熟美妇苏雅琴忿忿幽怨地骂道，她穿着一袭连身丝质半透明睡袍，那衣裳薄如蝉翅，望过去可以清清楚楚看见里面的一切，透明程度和没穿几乎没有分别。在壁灯掩映下，丰腴圆润的玉体显露无遗，玲珑浮凸的曲线简直令人热血贲张：胸前丰满的乳峰像两个大雪球，洁白无瑕，翻身时一颤一耸地上下抛落，嫣红的两粒乳尖硬硬的向前坚挺，把睡衣五体投地的支持起两个小小的尖峰，深红色的乳晕圆而均匀，衬托得两粒乳尖更加诱人；修长的双腿肌肤细嫩，莹白的肤色让人想起了象牙雕塑。成熟美妇老师苏雅琴顺手披上一件丝质睡袍，下摆散分让她近乎完美的双腿显得格外的修长匀称，紧绷在她的身上令她骄人的身材和曲线尽览无遗，就连高耸的双峰上两个精巧的小点点也清晰可见。

成熟美妇苏雅琴恨恨地瞪了鼾睡如同死猪一样的常俊来，慢慢将一只芊芊玉手爱抚着自己丰满高耸的酥胸，一手探进雪白浑圆的玉腿之间爱抚自己……只见侧坐着的成熟美妇苏雅琴眼光迷离蒙胧，娇躯沐浴在柔和的壁灯灯光下，娇躯仿佛在发着光，随手取过的睡袍薄薄的像是透明一般，即便隔着一层，也可见成熟美妇苏雅琴雪白的肌肤圆润的玉体，披散的发丝上头颇有几丝光晕，显然刚刚被她咬在唇间，也不知是掩着什么声息。

不过心里猜测归猜测，大宝可没有办法将注意力自成熟美妇老师苏雅琴身上转移开来。轻声的埋怨似已无法令成熟美妇苏雅琴清醒了，娇躯抖颤之间，随意披着的睡袍已滑了下来，露出了成熟美妇苏雅琴称得上玲珑有致丰腴圆润的雪白胴体；丝质睡袍的带子早已散了开来，松松地披在成熟美妇苏雅琴身上，而这动情的美妇注意全不及此，只是那山峰着实饱满高耸，既坚且挺，颤颤巍巍，十分诱人。

此刻成熟美妇老师苏雅琴玉股之间，更是一副诱人景象；臀股之间再没留下蔽体之物，那芳草萋萋肉光致致的模样，当真媚人已极。从大宝的角度虽是难窥全貌，却也看得真切；随着成熟美妇苏雅琴纤手不住动作，肌光掩映间竟似已有水光潋滟，尤其当成熟美妇苏雅琴难耐刺激，臀腿微微抬起之际，更可见粉胯春光乍泻，看得大宝心里慌慌，狂跳如万马奔腾。

随着芊芊玉手的动作愈发强烈，成熟美妇苏雅琴口中的埋怨声逐渐消失，慢慢转变成微弱的呻吟，一开始还有些许羞怯畏惧，但慢慢的，本能的刺激超越了一切，成熟美妇苏雅琴的哼声逐渐甜美起来，娇躯更是不住颤抖着，不时微弓纤腰；只是无论她娇躯如何剧烈颤抖抽搐，那睡袍硬是不肯从身上滑落下来，令大宝完全看不到重点，眼中只有玉臂粉腿不住娇颤动作，还有成熟美妇苏雅琴含羞带怯，又似强忍又似难堪情动的娇羞媚态，看得他心慌意乱，不免心猿意马胡思乱想起来。

在常俊来如雷的鼾声之中，苏雅琴似已上了巅峰，房中的她一阵娇尖呻吟，整个人登时从动作当中停了下来，瘫软在床上不住轻喘；只见她娇躯汗湿，灯光下周身仿佛绽着一层艳光，眉目之间微带茫然，不似平时的清亮专注；樱唇荡着平日绝难见到的红艳，即便上了胭脂也不会这般娇美。身上的睡袍已完全散乱，肌肤在灯光下满是酡红，美女老师泄身的模样着实艳丽性感。

大宝感觉心脏好像要跳出来一样，热血几乎沸腾出来，少男之心有些心慌意乱，又有些心猿意马，又仿佛在精神上受到了些须打击似的，勉强收回了看到新世界的眼睛，依依不舍地离开了充满诱惑的窗户，拖着沉重的脚步回到了家里，似乎忘记了自己去常家的原始目的了，躺在床上翻来覆去更加无法入眠，美女老师苏雅琴雪白丰满的胴体和柔媚的举动不由自主地来回在他的脑海里面浮现：成熟美妇苏雅琴美眸微闭，还带着湿润汁光的纤指竟缓缓移到唇边，丁香轻吐之处，就好像吸吮着什么甘蜜甜物一般，将指尖那黏腻的光芒全吸入口中，更令人心动的是她吮吸时的神情，熟美柔媚中还带三分冶荡，还有种似是上瘾般无可自拔的痴态。

大宝无论如何没有想到今天晚上会在无意之中看见了如此荡人心魄的一幕，他竟然窥见心目中的女神美女老师苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声，眉目含春，媚眼如丝，丰腴圆润的胴体蛇一样的扭动……

躺在冰凉的竹席上面，大宝身体里面的热火依然在熊熊燃烧，大宝情不自禁地把手探进了自己的大腿之间……火山爆发出来，才昏昏睡去。

“大宝，你不去上学了吗？怎么还不起呢？”

芳表姐的叫声才把大宝惊醒，睁眼一看，已经7点半了，手忙脚乱地穿好衣裤，赶紧往学校跑去，这才发现手臂上的纱布也不知道什么时候掉在哪里去了？路过常家大院还不忘向天心阁张望一眼，想起来一夜美梦，依稀是一会与婷婷，一会与成熟美妇老师苏雅琴，蒙胧模糊，仿佛是花前月下亲热缠绵，真是感觉特别难为情不好意思，跑进学校的时候，脸颊依然通红。

临近高考的最后几天，学校已经没有正式的课程安排，大家只是在自查自咎复习调整，当然还有一件毕业生必作的功课，就是毕业分别留念，无非是相互交换留言册，写上一些或是意气风发慷慨激昂或是悲悲切切缠绵悱恻的临别赠言，或是劝君更进一杯酒西出阳关无故人，或是仰天大笑出门去我辈岂是蓬蒿人，或是历尽劫波兄弟在相逢一笑泯恩仇，或是记忆下高中同窗的点点滴滴，或是调侃着宿舍教室中的奇闻趣事，或是五花八门的外号绰号，或是传闻暴光中的绯闻男女生，或是志同道合臭味相投的哥们姐们，嬉笑调侃，美好祝福，殷切希望，理想祝愿，多姿多彩，不一而足。

第007章 同学友谊

同学之间的友谊，小学的时候无忧无虑还懵懂无知，中学的时候青春叛逆似懂非懂，高中三年下来就已经感觉自己长大成人无所不知无所不懂无所不敢无所不能了！相对来说，高中同学之间一旦结下友谊更加真实深厚历久弥新后味醇厚一些。

每个人的课桌上都堆积着厚厚的一摞毕业留言册，只不过有些同学还在专心致志地看书复习，而大宝却悠闲自在地翻开了留言册。

“怎么？不看书复习了？”

婷婷娇笑道，“准备挥毫泼墨一抒胸臆了吗？”

“越是临近大考，我越是看不进去了！”

大宝笑道，“晚写不如早写，正好放松放松心情吧！”

打开留言册闻着那清新的书本气息，激起满腹才华呼之欲出。

“好啊！”

婷婷眨着美丽纯真的眼眸娇笑道，“我也看不进去，正好一睹你的才情！”

毕业留言册封面印的花里胡哨的，可是扉页的留言却也十分精彩：匆匆太匆匆几度夕阳红心有千千结窗外翦翦风也许有一天我会认不出你，但是我永远不会忘记你。

这就走了从此天各一方会怀念吗即便天色将晚凤凰花开心头总会有些感怀离歌声声梦里依然轻轻吟唱就要吃最后一顿饭了再举杯不知是来世还是今生就要在站台上挥泪洒别了也许命运将把这次再见变成永远不能再见留些记忆吧，在脑海里说些话语吧，在内心底唱首老歌吧，在空气中写些文字吧，在岁月里“先给小醉猫刘伟写个意味隽永的！”

婷婷出题道。

“你留给我的，是美丽的记忆。你使我怀念少年时的纯真和友谊。当我捧起记忆中的佳酿想请你喝时，却先醉了自己。”

大宝挥笔而就笑道，“如何？”

“好！”

婷婷赞道，“再给邻桌的李彪写个雅致一些的！”

“我们曾是并肩的两棵小树，我们曾是二重唱的两个声部，我们曾是张课桌上的学友。当我们挥手告别的时候，请接受我深情的祝福。

三年，在人生的旅程中不过是短短的一段，然而和你同桌三载，却一生难以忘怀。你是我记忆中的一粒珍珠，心的天幕上的一颗明星。生命，从小溪的流淌中获得；青春，在飞流的倾泻中闪光；存在的价值，于大河的奔流中呈现。

让我们迈开双腿，去洒行汗水，去踏一路雷声！校门外，有的是鲜花簇拥的前程！”

大宝笑道，“怎么样？”

同学们感兴趣地围了过来。

“大宝，能作诗吗？”

孙大海见状也挤眉弄眼地来难为好友。

“天涯何处觅佳音，世路茫茫本无心。无情未必真豪杰，知交何须同生根？垂泪一别人千里，日后寒暖各自珍。 慷慨自古英雄色，甘洒热血写青春。轩辕大宝与胸怀大志想作村主任的王刚共勉。”

“好一个慷慨自古英雄色，甘洒热血写青春！”

王刚赞叹着笑问，“不愧是高三年级第一才子，还能写一首吗？”

大宝写的顺手，诗兴大发才如泉涌，见这本是同班的另外一个孤儿孟路的，他的父母就是死于矿难事故，想起来自己至今生死不知下落不明的父母，大宝不由得心潮澎湃，笔风一变：惨淡岁月入梦遥，浪迹四海悲寂聊。风流正随鲲鹏去，我自面壁空长啸。万里江山皆风火，十年胸中尽怒潮。拚将一腔义士血，直向云天逞英豪。轩辕大宝与孟路风雨同路！

“大宝兄弟写的好棒！”

孟路感慨道，“向来毕业离别留言多是儿女情长悲悲切切，你还能再来一首豪放派的吗？一扫婉约的颓废！”

大宝打开下一本，恰巧正是他自己的，父母罹难，身世坎坷，寄人篱下，酸甜苦辣，万千感叹，涌上心头，压抑多年的郁闷一时间厚积薄发喷薄而出：“圣书万卷任纵横，常觉心源极有灵。 狂笑惊散四方客， 大怒偏向虎山行。 不畏腥风吹血雨， 豪歌一曲万里晴，独自遨游何稽首？翻天覆地慰生平。欲往何处觅雅训？ 巍巍昆仑皆惊愤。 风里鲲鹏欺大鸟， 雨中雏燕竞轻俊。 今朝我欲乘风去， 大展雄才高万仞。 横扫天下邪与恶， 一泻君子千古恨。轩辕大宝自勉！”

“好啊！有古人豪放之风啊！”

学习委员苏雪梅赞叹道，“大宝，你的高考作文如果延续这个水平，肯定能够得高分，甚至可能得满分的哦！”

“他哪里有那个好运？”

婷婷最是容不得别的女生夸奖大宝，虽然，苏雪梅还是她的表姨呢！她照旧酸溜溜地揶揄道，“现在的阅卷老师最讨厌这样的豪放风格了，大宝，还是回复你的婉约文笔吧！小心被人带沟里去了！”

苏雪梅笑了笑，没有出声，没有对婷婷反唇相讥，一个是顾及她和苏雅琴是堂姐妹关系，再一个她也了解婷婷的性格就是这样高傲刁蛮，而且知道婷婷很是喜欢大宝，苏雪梅的性格和她的长相一样秀美温静清醇羞怯，向来是文静秀气与人无争的，对于婷婷的揶揄她也只是一笑置之而已，不过，想起来大宝在她的毕业留言册上面写的留言，她的芳心还是很感动和惬意的：是否还记得校园里那条彩色卵石铺成的小路？两旁有缤纷的鲜花花镶边，还有翠绿的柳丝飘拂。依稀是那个早晨，还是那个傍晚，我俩曾经在这路上漫步……它和友情一起，留在我的记忆里，也烙在你的印象中。

青春的脚印留在校园的小路上，笑语欢歌留在花坛的馨香中……母校的每一个角落，都珍藏着我们的友情，弥漫着我们的幻想。

请再谱一支青春曲，伴随你我在明天的征途中继续奋进！轩辕大宝。

“大宝，我昨天给你的留言册，你给我写好了吗？”

孙大海笑呵呵地象个弥勒佛。

“咱们哥俩谁跟谁啊？早给你写好了！”

大宝笑道，“看看吧！胖大海！”

亲爱的胖大海：认识你才明白兄弟这个词语的真正含义！

兄弟是两个惺惺相惜的人在任何时候都能把彼此当作自己唯一的牵挂；兄弟是一种不必轰轰烈烈但却真是可靠的寄托；兄弟是你真心希望他过得比你好，你也知道他希望你过得比他好的感觉；兄弟是平时在你身边乱打乱闹，关键时刻却毫不犹豫挺身而出的勇敢；兄弟是在你心急的时候心里比你还急，但还是劝你先别急的安慰；兄弟是屡次被你灌翻，嚷嚷着老子再也不喝了却每次又都继续被灌翻的健忘；兄弟是有了难处自己四处借钱，却难以启齿要你还钱的仗义；兄弟是和你吵完架第二天就像什么都没发生过一样的宽容；兄弟是陪着你开心的笑难过的哭，把你的喜怒哀乐作为他自己的心情；兄弟是不爱把你的名字挂在嘴边，总是以“胖大海”称呼你的那个家伙……

真正的兄弟不会为了让你耍威风就怂恿你打架；真正的兄弟不会为了满足你的虚荣心就满脸堆笑拍你马屁；真正的兄弟不会忽视你一点一滴的感受；真正的兄弟不会允许你去做不该做的事；真正的兄弟不会容忍你被人欺负但也不会允许你有过激的行为；真正的兄弟会陪你面对任何艰难沧海一声笑；真正的兄弟会无怨无悔的用他的命去换你的幸福。

兄弟，是多么神圣的字眼呀，人的一生能有几个兄弟啊！在这里，我祝我的好兄弟“胖大海”--天天好心情，不要忘了，在远方还有我在想着你！

“好大宝，你写的这么深刻，我看的都想哭了啊！”

孙大海故作感动状地调笑道，“不过，你不应该把借钱喝酒写在上面啊！不会是趁机提醒我还钱吧？”

“晕！”

大宝笑骂道，“我打烂你的头！让你变成烂胖大海！哈哈！”

两个人想起来大宝从煤矿打工回来的那天在镇上罗蓝夜市摊大喝扎啤的快乐情形，只有凉拌花生米，酸辣土豆丝两个菜，却也喝得津津有味，后来胖大海又要了十串羊肉串，算是开了荤腥打了牙祭，最后大宝结帐，胖大海说羊肉串他请客，只不过暂时算是欠着大宝的罢了，说完大笑着端起来一大杯扎啤一饮而尽。

第008章 东窗事发

“好了好了，毕业留言现场观摩到此暂时告一段落，都安心复习吧！”

婷婷的话语让同学们索然无趣地各自回去无精打采地看书，同时也把大宝从兄弟感情的美好回忆中拉了出来，她低声问道，“大宝，你对兄弟的感情这么看重，那我问你对于朋友怎么看呢？”

“这里面很多都是朋友，在同窗的学习和生活当中给我们带来快乐和回忆的好朋友。”

大宝指着那一摞留言册说道，打开班上文体三巨头之一张越雷的留言册挥笔写下：朋友是可以一起打着伞在雨中漫步；是可以一起沉溺于某种音乐遐思；是可以一起徘徊于书海畅游；朋友是有悲伤我陪你一起掉眼泪，有欢乐我和你一起傻傻的笑……忘记不了你美妙的歌声。

在三巨头之一刘如云的留言册上写下：朋友不一定常常联系，但也不会忘记，每次偶尔念起，还是感觉那么温暖、那么亲切、那么柔情；朋友是把关怀放在心里，把关注藏在眼底；朋友是相伴走过一段又一段的人生，携手共度一个又一个黄昏；朋友是想起时平添喜悦，忆及时更多温柔。 朋友如醇酒，味浓而易醉；朋友如花香，淡雅且芬芳；朋友是秋天的雨，细腻又满怀诗意；朋友是十二月的梅，纯洁又傲然挺立。朋友不是画，它比画更绚丽；朋友不是歌，它比歌更动听；朋友应是你学校演讲时那意味深长的散文，回味悠长，写过昨天又期待未来。

又在三巨头之一郭振雨的留言册上写下：朋友的可贵不是因为曾一同走过的岁月，朋友最难得是分别以后依然会时时想起，依然能够在多年以后还记得：你，是我的朋友。

有朋友的日子里总是阳光灿烂，花朵鲜艳；有朋友的时候才发现自己已经拥有了一切。我们可以失去很多，但不能失去的是朋友。朋友也许并不能成为一段永恒，朋友也许只是你生命中某段时间的一个过客，但因为这份缘起缘灭，更使生命变得美丽起来，朋友的情感更加生动和珍贵。即使没有将来又有何妨？至少，曾经我与你一起走过朋友的路，一起度过篮球场上三分远投和空中掼篮的激情时光。

“大宝，兄弟你也写了，朋友你也写了。”

婷婷水汪汪地大眼睛含情脉脉地看着大宝说道，“那你准备给我写什么呢？”

大宝当然读懂了婷婷美丽的眼眸中饱含的情意，他想起来睡梦的荒唐，不禁又泛起了少男的羞涩，不敢再看她火辣辣的目光，低头喃喃道：“我不想给你写……”

“什么？不想给我写？为什么？”

婷婷不禁感到诧异，不依不饶地娇嗔道，“我怎么得罪你了？居然不给我写？”

“不是的。”

大宝慌忙笨嘴拙舌地低声喃喃着解释道，“我是说你既不是胖大海那样的兄弟，也不是文体三巨头这样的朋友……”

婷婷天姿聪颖，立刻心领神会满心欢喜，却目不转睛地盯着大宝，依然咄咄逼人地轻声呢喃追问道：“这么说，我既不算你的兄弟，也不算你的普通朋友，那我算什么呢？”

大宝更加羞涩无比，头几乎趴在课桌上面喃喃道：“我……我……不知道……”

正在这时，语文课代表柳芸芸进来叫道：“大宝，苏老师叫你马上去办公室呢！”

大宝惴惴不安地来到副校长办公室。

“报告！”

“进来吧！”

成熟美妇老师苏雅琴今天身穿一身很正式的上班套装，米黄色衬衣灰色套裙，在领口用白色纱巾扎了一朵精美的领结。肉色透明水晶丝袜包着修长浑圆的玉腿显示出优美的曲线，一双黑色高跟鞋搭配得也十分完美，她的头发挽到脑后，梳得相当整齐，显示出成熟美妇校长的典雅。

“苏老师，您找我吗？”

大宝几乎不敢正视成熟美妇老师苏雅琴，生怕一看见她就不由自主地想到昨天晚上那近乎赤裸裸的丰腴圆润雪白迷人的胴体，还有她那起先婉转呻吟的娇姿，后来自蔚爱抚美目含春的媚态……

成熟美妇老师苏雅琴上下打量着轩辕大宝，突然问了一句话，吓出大宝一身冷汗：“大宝，你的纱布怎么没有了？”

“我……在家里不小心弄掉了……”

大宝结结巴巴地说道，更加低下头不敢接触成熟美妇老师苏雅琴的眼睛。

“哦？是吗？掉家里了吗？”

成熟美妇老师苏雅琴反问着，仿佛老猫逗弄着一只无路可逃的小老鼠，悠悠地问道，“大宝，我可记得你从来都不说谎的哦！”

“我……没有……说谎……”

大宝的脑门上都出汗了。

“哦？真的吗？”

成熟美妇老师苏雅琴继续逗弄着眼前的这只小老鼠，悠悠说道，“那你抬起头来看看这是什么？”

大宝只好抬起头来一看，成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉手之中正拿着他胳膊上的那块纱布，他头脑发蒙，感觉心都拔凉拔凉的了。

“这是我早晨起来在我的卧室门口捡到的哦！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑着慢慢说道，“你胳膊上面的纱布怎么会掉到我家的呢？而且来福也中毒惨死，莫非是……”

大宝紧张地头脑一片空白，根本不知道该怎么样解释。

“说说吧！大宝，抬起头来看着阿姨说实话。”

成熟美妇老师苏雅琴感觉这样逗弄眼前这个帅气健壮而羞涩的大男孩很有趣很有意思，她索性伸出芊芊玉手抓住大宝的大手，另一只芊芊玉手抬起他的下巴，美目目不转睛地盯着他朗若晨星的眼睛问道，“你昨天半夜是不是去我们家了？”

“是的！”

大宝无可奈何，只好抱着男子汉敢作敢当的心里，实话实说道。

“你去干什么？想报复来福？专门去置来福于死地？发泄白天的怨恨？不过，你不应该是这种龇牙必报阴险毒辣的人啊！”

成熟美妇老师苏雅琴思忖着问道。

“我不是冲那个狗去的！”

大宝辩解道。

“那你是想见婷婷？”

成熟美妇老师苏雅琴调笑道，“歌德说：哪个少女不怀春？哪个少男不多情？你总不会是想偷香窃玉吧？恐怕也部符合你的性格啊！”

“不是的！”

大宝着急地辩解道，“如果我那样的话，婷婷肯定看不起我的！再说，我根本不是那样的人！”

“那你去干什么？”

成熟美妇老师苏雅琴更加诧异道，“象你这么小的年纪肯到煤矿吃苦打工的学生，肯定不可能是梁上君子小偷小摸的！阿姨实在想不明白了，你深更半夜爬进我们家，到底想干什么呢？”

大宝深呼吸了一口气，终于吐出了压在心窝的那句话：“我就是想进天心阁里面看看……”

“进天心阁看看？”

成熟美妇老师苏雅琴警惕地看了大宝一眼，纳闷道。

“我想看看当年我爸爸妈妈在里面研究什么呢？”

大宝喃喃道。

成熟美妇老师苏雅琴仿佛被电击打一样，芊芊玉手激动地紧紧地握住了大宝的手，嗫嚅着说道：“你知道了吗？是你舅舅告诉你的吗？我知道你早晚都会知道的！”

大宝敏锐发现了成熟美妇老师苏雅琴面目表情的变化，他感觉到她肯定知道一些什么不为人知的秘密，他反手紧紧握住她的芊芊玉手，着急地说道：“我只知道当年我爸爸妈妈就是在天心阁里面研究了半天，然后去炎都池就再也没有回来。其他的我一概不知，苏老师，苏阿姨，您知道什么吗？您肯定知道什么呀！您能够告诉我吗？我拼了性命也一定要调查清楚爸爸妈妈的生死下落和真相内幕，求求您了，您告诉我，好吗？”

第009章 良师如母

成熟美妇老师苏雅琴长长地喘息了一声，才平静下来，叹息着幽幽说道：“18年了啊！一晃都18年了啊！

“那时候，我刚刚生下来婷婷和磊磊龙凤胎，婷婷的爸爸开心的象个赢得糖果的孩子，整个村都喜气洋洋的，以为是祥瑞之兆。我还在坐月子，听说大城市派来了考察队，带队的还是本村的姑娘姑爷，就是你的妈妈爸爸。

“听说你当时才过了百日，他们就把你托付给了你的舅舅舅妈，然后到我们的天心阁里来察看寻找研究什么。我有幸与你爸爸妈妈有了一面之缘，你爸爸是个俊朗的男人，你妈妈是个绝色的美女，虽然只是一面之缘，不过，我能够看出来他们两个人身上都洋溢着一种军人独有的气质。而且，当时感觉你爸爸的姓氏轩辕好像很希罕的啊！

“你妈妈听我说生育了一对龙凤胎，她还特别好心地告诉我一些月子里注意的饮食起居事项，她真是一个温柔善良美丽动人的贤妻良母！

“后来，他们就带领着十多人在天心阁里面关起门来研究了半天，然后和我们告别之后就出发爬山了。

“没有想到两天后就听说炎都池出事了。那么温柔善良那么美丽动人，怎么才两天就化作了过眼云烟了呢？我也伤心了好些天，从那之后，天心阁被传言有邪气，有恶魔，有鬼怪，渐渐冷落荒凉成为了禁地，炎都池湖怪却越传越邪乎越神奇更加名声远播，天心阁前是门可罗雀，炎都峰上却是游客蜂拥而至络绎不绝。

“我从来不相信那些传言的，而且对他们研究的对象和内容也有些好奇，每年暑假，我都会利用休息时间把那些古典书籍打扫灰尘清洁整理一下，里里外外却也没有发现什么值得研究的宝贝，也没有发现什么与当年考察队有关的蛛丝马迹。

“后来，考察队事件被风沙覆盖，渐渐大事化小，小事化了，最终不了了之，成为一个困扰我们18年的迷案。我知道你早晚都会知道这件事情的，不过，没有想到你舅舅舅妈的嘴巴这么严实，居然到现在才给你说起。”

成熟美妇老师苏雅琴仿佛又回到了18年前的时光，虽然没有亲眼看见炎都池惨案的现场，仅仅耳闻目睹就足以感受到那种惊心动魄血淋淋的惨状。

大宝再也控制不住自己的感情，尤其是听到温柔善良美丽动人的妈妈化作过眼云烟的时候，他情不自禁地潸然泪下。

“好孩子，别哭了！”

成熟美妇老师苏雅琴爱怜地将大宝搂进怀里，温柔安慰地说道，“人丝不能复生，阿姨从你身上看见了你爸爸妈妈当年的影子，也是那么俊朗那么帅气那么与众不同那么气质独特！”

“阿姨，我可以进天心阁里面看看吗？”

大宝哽咽着说道，“我一定要调查出来那个事情的经过和真相的！”

“当然可以了，大宝，你现在什么都不要考虑，专心致志地准备高考，等到高考结束，你帮阿姨一起清洁整理天心阁，好吗？”

成熟美妇老师苏雅琴爱抚着大宝厚实的臂膀，爱怜地说道，“阿姨会帮助你的，好吗？”

“谢谢阿姨！”

大宝依偎在成熟美妇老师苏雅琴的怀里，此时才感受到她丰满高耸的酥胸，不禁羞赧地说道，“苏老师，您真好！”

“你知道了事情，这么有决心去调查真相，这才是你爸爸妈妈的儿子，才是真正的男子汉呢！”

成熟美妇老师苏雅琴欣赏地赞许道：“不过，事情不会简单的，可能会面临很多艰苦困难甚至危险，而且不是一朝一夕就可以调查出来的，你都要有心理准备哦！”

“谢谢苏老师，我会的！”

大宝感受着成熟美妇老师苏雅琴丰满挺拔的酥胸，丰腴圆润的娇躯，闻到她身上芬芳馥郁的香味，不禁想起来昨天半夜窥视到的她近乎赤裸裸的雪白丰满的胴体，不免心慌意乱羞赧地俊脸通红起来。

成熟美妇老师苏雅琴这才发现了大宝羞赧的神情，如此近距离地拥抱这个羞涩的大男孩，闻到他身上浓烈的少男阳刚气息，竟然熏得成熟美妇的芳心也有点慌乱起来，暗笑自己怎么面对女儿的男朋友还会感到一丝慌乱呢？而且看见这个大男孩俊朗的面庞浮现的一层羞涩的红晕，显得那么可爱诱人。

“好了，擦拭一下眼睛吧！”

成熟美妇老师苏雅琴递给大宝一方手帕，调笑道，“胳膊好了吗？还要包扎吗？”

大宝再次被臊得俊脸通红，不好意思地喃喃道：“对不起，苏老师，我错了，我不该半夜爬你们家墙头的，也不该毒死你们家狗的……”

成熟美妇老师苏雅琴感觉自己非常喜欢眼前这个大男孩，尤其喜欢看他羞涩的样子，她突然想到了什么，不禁粉面绯红起来，狠狠地瞪了大宝一眼，可惜大宝一直不敢抬头接触她的眼睛，她娇羞妩媚地嗔怪道：“你除了爬墙头毒死来福之外，是不是还看到了什么？”

大宝如同被人扒光了衣服一样，惊慌羞涩地抬头看了成熟美妇老师苏雅琴一眼，正好接触到她娇羞嗔怪的眼神，恰好又落在她丰满高耸的酥胸上面，不禁又想起来昨天晚上窥视到的那对雪白饱满颤颤巍巍的乳峰，好像犯罪被警察抓住了似的，耷拉着脑袋嗫嚅道：“苏老师，对不起，我真的不是故意偷看的，我不是流氓，我……”

“好了！”

成熟美妇老师苏雅琴看着大宝羞涩慌乱的表情，十分可爱，满心喜爱地说道，“阿姨就当是你的妈妈了，看了就看了，就当你是无心的吧！阿姨不追究你了！”

“阿姨，我真的是无心的……”

大宝兀自羞涩难为情地絮絮叨叨地解释着。

“大宝……”

成熟美妇老师苏雅琴差点想问问在少男的眼里，她是不是已经人老珠黄了？勉强控制住自己的好奇心，才没有问出这么难为情的一个问题，而且还是面对自己女儿的男朋友，她自失地一笑，娓娓说道，“你呀，什么都好，就是太羞涩，太内敛了！当然，你现在还是在心理性格的成长期，还可以转变和完善，以后要锻炼着大方外向开朗活泼一些，这样才能在将来的社会交际中吃得开啊！尤其是你决心要探究爸爸妈妈的生死之迷的内幕真相，更不要天天苦大仇深似的，一幅悲切可怜的面孔，可是不利于你以后的调查工作哦！”

说着，她故作喜爱地伸出芊芊玉手在大宝的脸颊上面轻轻拍了一下。

“苏老师，您说的很对！”

大宝若有所思地沉默了一下，抬起头来看了看成熟美妇成熟美妇老师苏雅琴，又不禁羞赧地低下头去，喃喃说道，“不过，让我慢慢锻炼，好吗？”

“英俊的外貌是先天的，潇洒的气质却是后天培养的，诙谐幽默，宠辱不惊，胸怀宽广，举重若轻，挥洒自如，谈笑风生，风流倜傥，到哪里都受欢迎。”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑道，“空有理想抱负都是不够的，还要象狐狸和野狼一样磨练自己的智慧和能力，才能够一步一步地最终实现自己的理想！知道吗？”

第010章 强行扣篮

“好像是一片崭新的天地！”

大宝感慨着说道，“我怕一下子学不了那么多东西……”

他后来回想起性格的转变发展和成熟，苏老师的确起到了至关重要的作用。

“好吧！想一口吃个胖子也不可能。”

成熟美妇老师苏雅琴看着他左右为难的窘样，不禁“噗嗤”一笑，温柔地嗔怪道，“难怪婷婷喜欢欺负你呢！你呀，要学的要锻炼的东西太多了！什么男人的霸气啦，还有甜言蜜语啦，花言巧语啦，不过，这些可不许用到我们婷婷身上哦！”

这句话说得大宝更加羞赧不堪了，慌忙转移话题嗫嚅道：“阿姨，那个你们家的来福……”

“呵呵！可把磊磊和他爸爸心疼坏了，气得在那蹦跳老高，非要查出来是谁干的呢？”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑道，“我本来就不喜欢那个藏獒，还是我的牧羊犬听话！他爸爸还以为是仇人干的呢！放心吧！阿姨会给你保密的，这是咱们俩的秘密，好吗？何况，你那里还有我的秘密呢！”

大宝知道成熟美妇老师苏雅琴说的秘密就是指他昨天晚上偷看见她自蔚的场景，又见她美目柔媚地看着自己，他不禁更加羞涩难为情，再看见她肉色丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿，性感迷人，他心里又象着火一样，连呼吸都急促起来，后来也不知道自己说了什么，大脑一片空白地逃离了成熟美妇老师苏雅琴的办公室。

不想忙中出错，下楼梯拐弯处，一下子和一个女孩子撞在了一起。

“哎呀！”

女孩子惊叫一声，跌倒在楼梯台阶上，竟然是苏雪梅，碎花的连衣裙卷了起来，雪白娇嫩的玉腿和雪白的内裤都几乎完全裸露出来。

“对不起！我不是故意的！”

大宝惊慌失措地赶紧把苏雪梅搀扶起来。

“你干什么慌里慌张的？”

苏雪梅不象婷婷那样辣妹子的脾气，而是柔情似水地娇嗔道，“如果是婷婷被你撞倒了，还不骂死你啊！”

“你没事吧？我真的不是故意的！”

大宝搀扶着苏雪梅，感觉她的胳膊是那么光滑柔嫩，柳腰是那么绵软，如此近距离地从连衣裙的领口处依稀可以看见她黑色的乳罩掩映着雪白娇挺的酥胸，大宝暗骂自己今天是怎么了，连续犯错误，鼻血都快要流出来了。

“我知道你不是故意的了！”

苏雪梅见大宝紧张愧疚的窘相，不禁“噗嗤”一声，嫣然一笑，百媚俱生。

“那我先回去了！”

大宝这两天才发现女同学和女老师个个都是美女，看得他心慌意乱晕头转向的，慌忙要逃跑。

“大宝！”

苏雪梅忽然叫住他，含情脉脉地低声呢喃道，“你在我毕业留言册上写的，我好高兴！不过，我不给你写了，因为，在我心里，你和其他同学不一样的……”

说完，她就娇羞无比地看了他一眼，粉面绯红地跑上办公楼去了。

高三的紧张学习，高三的快乐生活，一张一弛的文武之道即将在未来四天的决战之后宣告结束。同学之间海阔天空的侃大山，指点江山，激扬文字，呕吐老白吕轻侯，宣泄着心头沉重的压力，下午再到篮球场上酣畅淋漓地释放出来自我的潜能。

连婷婷苏雪梅众多女生都在场外看得不断叫好，鼓掌喝彩。

只见大宝和胖大海一起对阵常军常亮兄弟，常军常亮兄弟俩比大宝和胖大海都高出一头，五大三粗，象半截铁塔似的，手上小动作不断。胖大海和大宝连续配合过人上篮成功之后，常军常亮丢不起这个人，赵建在场外狐假虎威地叫喊着：“打他手啊！亮子哥！”

果然，常军常亮仗着身高的优势，不管什么犯规不犯规，专打大宝和胖大海的手腕，多次断球成功，将比分扳平。

“大宝，咱们不打了！”

胖大海忿忿不平道。

“怎么？害怕了？装熊了吗？”

常军常亮咄咄逼人，赵建一干小跟班在场外起哄。

“怕什么？打！”

大宝心底的倔强和骨子里的傲劲被激发出来，掷地有声地说道，“每方一次球权，看谁打进？让你们先来！”

赵建等一干跟屁虫的狂笑声中，常军常亮率先发球，三下两下配合之后，常军已经到了篮下，凭借着身高优势，扬手上篮。

说时迟那时快，大宝跳跃起来，结结实实地给了常军一个火锅，把篮球盖了出去，正好被胖大海接个正着。

场外赵建等人的笑声立刻象被人掐住了脖子一样戛然而止。

“大宝，加油啊！”

婷婷和苏雪梅一起尖叫着，突然，两女不由自主地对视了一眼，苏雪梅有点羞涩不好意思，婷婷却对这个表姨充满了高度警惕。

“该我们了！”

大宝笑道。

胖大海晃动着肥胖的身躯，佯装突破，吸引常军常亮兄弟俩过来夹击协防，恨不得一下子就把篮球抢断下来。

胖大海拼着被常军打手，他努力将篮球传给了空位的大宝。

大宝飞身跳起，常亮慌忙撞过来拦截，可是，大宝已经腾空而起，冒着被常亮撞到的危险，他力拔千钧，劈头盖脸地扣入篮筐，篮球应声入网，大宝的身体飞行余威未消，砸在常亮身上，将小铁塔撞得踉踉跄跄地往后跌去。

常军和赵建领着一群跟屁虫叫嚣着围了上来。

“干什么？”

婷婷河东狮吼一般地震慑住全场，“打球就要服输！打球打不过人家，就想打人，你们还算男生吗？滚蛋！走，大宝，胖大海，咱们走！我看谁敢拦着？”

得，常军常亮也对他们的这个本家姐姐忌惮三分，眼睁睁地看着娇美少女婷婷和大宝胖大海一起说说笑笑地远去，气得他们脸都青了。

夕阳斜下，大宝婷婷和胖大海三个人的身影在前面晃悠，三个即将高中毕业的大学生苗子居然童心未泯地竞相奔跑着追逐踩踏着别人的影子，嘻嘻哈哈说说笑笑，惊起几只鸟儿好奇地打量着三个淘气的大孩子。

“好了，明天车上见吧！后天就要迎来残酷的高考了，回家早点睡觉吧！”

胖大海笑道，“没有灯泡了，你们自便啊！呵呵！”

婷婷作势要追打他，他早笑着晃动着熊猫一样的身躯跑走了。

默默无语，只有少男少女含情脉脉的眼神在交流，眼神之中都还依稀流露出来一丝羞涩。真是应了那句诗句：此处无声却有声，道是无情却有情。

“大宝，明天早晨，我们俩一起出发去县城啊！”

婷婷的芊芊玉手挽着大宝的胳膊，温柔地说道。

“恩！”

大宝羞赧地答应着。

“高考完了，我带你去我们家天心阁里面让你看个够，好吗？”

婷婷说道。

“恩！”

大宝不知道是不是应该告诉婷婷，苏老师已经答应高考结束之后要他帮助她打扫清理天心阁的事情，想起来成熟美妇老师苏雅琴丰腴圆润性感迷人的魅力，他就不免有些心慌意乱心猿意马。

“大宝。”

婷婷没有发现大宝的异常神情，依然畅想着计划中的美梦羞答答地温柔说道，“然后，我们再去爬炎都峰去看有没有机缘一睹炎都池湖怪的庐山面目，好吗？”

第011章 兴师问罪

“恩！”

大宝想起来父母就是寻找炎都池湖怪的时候出事的，生死未卜，下落不明，错综复杂，如何探索，他的心里也不免忧心忡忡起来。

“你怎么就会‘恩’呢？别的话你就不会说了吗？”

婷婷故作生气地娇嗔道。

“谁让你是大班长呢？”

大宝笑道，“你那么聪明，我这么笨，当然是你说什么就是什么了，我什么都听从你的，还不行吗？”

“这还差不多！”

婷婷听了大宝这句话十分开心，芊芊玉手在大宝胳膊上轻轻扭了一下子，娇滴滴地说道，“那你以后什么都要听我的哦！”

“大宝！”

大宝还没有答话呢，听见远处芳表姐叫了一声他的名字。

婷婷善解人意地松开大宝的胳膊，却凑过樱桃小口在他脸颊上轻吻一口，娇羞无比地跑走了。

大宝看见芳表姐柳眉倒立地瞪着自己，好像做错事的孩子被老师当场抓住了一样，耷拉着脑袋走进卧室，红着脸坐在椅子上，不敢吭声了。

芳表姐气哼哼地走了进来。

“芳姐姐，我错了！”

大宝很少见到芳表姐生气的样子，从小到大，萍表姐比较外向刁蛮一些，芳表姐却更多是文静贤淑的形象，没有想到今天芳表姐如此生气，他赶紧赔不是，嗫嚅着解释道，“明天早上，我们就要乘车去县城准备后天开始的高考了，本来我们还有胖大海在一起聊天的，后来，胖大海回家了，我……其实和她没有什么的……”

“还没有什么的？”

芳表姐故作柳眉倒立地嗔怒道，“我看着呢，她都敢明目张胆地亲你，要是我看不见，她恐怕敢吃了你呢！是不是？”

“没有啊！姐姐。”

大宝羞赧地喃喃道，“我也不知道她要亲我的……我也心乱的很……”

芳表姐看着大宝羞赧的好像犯错的大姑娘似的，一幅脸颊通红羞答答的模样，哪里象个18岁的高大英武的大男孩呀！她也忍俊不禁地“扑哧”一声笑出声来。

大宝见芳表姐多云转晴天，他悬着的一颗心总算是放了下来，拉着她雪白光滑的胳膊撒娇道：“好姐姐，你不生气了吧？”

“不生气才怪呢！”

芳表姐娇嗔道，“我不是因为这个生气的，哼！”

大宝惴惴不安地纳闷问道：“那姐姐是因为什么对我生这么大气的呢？”

“还不是因为你啊？”

芳表姐也闹不清自己到底为什么对大宝生这么大气，愣了一下。

“我还有什么事情惹姐姐生气了呢？”

大宝诧异地摸了摸头发，见芳表姐还故作生气地娇嗔俏模样，他赶紧转移话题调笑道，“姐姐，今天打扮穿着这么漂亮，是不是和他约会去了啊？”

“别提他！”

芳表姐生气地说道，“说好不出去打工了，又到南方市去了！哼！男人没有好东西！”

“哦，原来姐姐是送别去了，怪不得生这么大气，发这么大火呢！”

大宝笑道，“连皮鞋都走得沾上灰土了，我给姐姐擦拭一下，巴结巴结姐姐吧！”

说着低头用手去拂拭芳表姐皮鞋上面的灰尘，却看见芳表姐雪白娇嫩的玉腿包裹在透明的肉色丝袜下，却依然遮掩不住双腿的修长浑圆，连玉腿上面的青色静脉血管也隐约可见，纤细的小腿匀称结实，透过水晶透明肉色长筒丝袜发出诱人的光泽。再向上看连衣裙也掩映不住她的大腿，浑圆饱满，柔嫩修长，显得那么肌肤雪白玲珑剔透，煞是美观好看。

“哪里有用手擦拭皮鞋的？”

芳表姐却抬脚轻轻踢了他的手一下，娇嗔道，“好了，别假献殷勤了，我还有话拷问你呢！”

“好姐姐，还有什么事情啊？”

大宝拉着芳表姐白嫩光滑的胳膊撒娇道。

芳表姐故作冷冷地审问道：“那你老实说，昨天晚上半夜三更地跑哪里去了？”

“我……”

大宝知道瞒不住芳表姐，只好实话实说道，“去天心阁了！”

“常家的那个藏獒毒死了，我就猜测十有八九是你干的！”

芳表姐用手点了一下大宝的额头嗔怪道，“是不是萍姐姐教唆你的啊？”

“不是的！和萍姐姐没有关系的啊！”

大宝辩解道。

“那你是因为白天被够咬了去报复，还是想半夜去和人家小美女约会啊？”

芳表姐咄咄逼人地追问道。

“都不是的！”

大宝忧郁地说道，“我睡不着觉，就是想去天心阁里面看看！”

“好弟弟！”

芳表姐爱怜地将大宝搂在怀里，安慰道，“姐姐理解你的心情，不过，冲动解决不了问题的！调查真相好比抽丝剥茧，要细心耐心的哦！你不知道那个常俊来是个恶霸吗？幸好你没有被他们发现！你知道吗？今天常俊来带着一帮人去找风鸣镇的孟家算账去了，他以为是孟家报复他呢！”

“狗咬狗，一嘴毛！都不是什么好东西！”

大宝笑道，心里却道怎么没有被常家人发现，被成熟美妇老师苏雅琴就识破了，幸亏她没有揭发他罢了，不禁又想起成熟美妇老师苏雅琴那丰硕饱满的乳峰，此时感觉芳表姐的酥胸虽然没有成熟美妇老师苏雅琴那么丰硕，却也娇挺浑圆弹力十足，娇躯也比萍表姐丰满成熟许多，脸颊一热，暗骂自己怎么这两天变得如此胡思乱想头脑肮脏了？

“你昨天晚上真的没有见到人家小美女啊？”

芳表姐不依不饶地追问道。

“真的没有啊！”

大宝委屈地说道，“我什么时候骗过姐姐啊？”

“那你夜里做什么美梦了？小坏蛋！”

芳表姐伸出芊芊玉手轻轻扭住了大宝的耳朵，娇嗔着继续追问道。

“没有……没有啊……”

大宝语无伦次地呢喃道。

“没有？”

芳表姐扭住他的耳朵，却并不使劲，而是轻轻地捏着他的耳垂攒动着，柳眉颦颦地低声娇嗔道，“小坏蛋！那你被单上面那些乌七八糟的东西怎么出来的？”

大宝好像被人剥光了衣服一样，羞得无地自容，耷拉着脑袋恨不得找个地缝钻进去，羞赧无比地嗫嚅道：“姐姐，那个是不是真的很肮脏啊？”

今天连续被苏雅琴和芳表姐点中命门，真是糗大了。

“小傻瓜！”

芳表姐本来是想逗逗大宝的，此时见他如此羞涩难堪的反应，害怕他万一从此留下什么后遗症或者心理障碍就麻烦了，赶紧搂住他的双肩温柔地谆谆教导道，“姐姐是逗你玩呢！那不是肮脏的事情，那是人的生理本能。到了年龄了，少女要思春，少男要动情的，你们没有学习生理卫生吗？”

“根本没有上课！都是自习，老师也羞于讲，我们也羞于看，只是私下里偷偷摸摸地翻开看了看，看的云里雾里似懂非懂朦朦胧胧稀里糊涂的！”

大宝听芳表姐这样说，他才稍微抬起头来大声一点说话。

“好弟弟，别害羞尴尬了。”

芳表姐爱抚着大宝的头发，温柔地安慰道，“这说明我们的大宝长大成人了，即将成为顶天立地的男子汉了！好弟弟，告诉姐姐，昨天晚上是不是梦见人家的美女小姐了？”

第012章 姐弟心声

大宝再次羞涩地喃喃着避实就虚道：“好像梦见了美女的了，至于是谁，我真的不记得了！”

“那告诉姐姐，你喜欢婷婷吗？”

芳表姐不依不饶地追问道，她喜欢大宝羞涩的模样，也喜欢大宝宽阔强壮的胸膛，更喜欢大宝身上散发出来的浓郁的少男的气息，她比他大5岁，可以说是看着他长大的，她感觉自己对他的喜爱和对未婚夫的爱并不相同，可是却又有着一种说不出来的味道，无法言喻的爱怜。她想知道大宝心里的秘密，却又害怕听见大宝说出他真的喜欢婷婷。

“有些喜欢吧！”

大宝思忖着喃喃道，“其实，我也说不清楚！”

果然大宝的实话实说让芳表姐感觉心里有点酸溜溜的，可是她仍然心有不甘地继续追问道：“那你对她有感觉吗？就是她亲你脸的时候，你有感觉吗？”

“我感觉脸有些发热吧！”

大宝不好意思地喃喃道，他发现芳表姐的粉面有些泛起红晕，红扑扑的十分好看。

“不是的！”

芳表姐却感觉自己有点娇躯发热地小鸟依人一般依偎在大宝宽阔强壮的胸膛前，在他耳朵旁边吐气如兰地低声呢喃道，“姐姐是问，当她亲你的时候，你的身体有没有什么反应？”

“身体？什么反应？”

大宝感受到芳表姐吐气如兰的喘息，闻到她身上沁人心脾的芳香，他不禁出于本能地双手搂住芳表姐绵软的柳腰，低声喃喃道，“我不知道……我说不清楚……好像她亲我的时候，我没有什么反应吧？”

“说谎！”

芳表姐的银牙促狭地在大宝柔软的耳垂上面轻轻咬了一下。

“姐姐！”

大宝不是感觉疼痛，而是感觉浑身开始热血沸腾，双手不由自主地本能地将芳表姐紧紧地搂抱在怀里，急促地喘息一声喃喃道，“我真的没有说谎！”

“那你说对她没有反应，也没有梦见她，那你的被单里面怎么出来那些乌七八糟的东西的？”

芳表姐被他搂抱得娇喘了一声，芊芊玉手拧住他的耳朵逼问道，“老实交代，昨天晚上到底梦见和谁谈情说爱呢？”

“我……”

大宝被芳表姐耳鬓厮磨弄得心慌意乱，摩擦着她丰满曼妙的娇躯更加热血沸腾，听她这样追问，依稀想起梦中好像和婷婷花前月下谈情说爱，不过，婷婷象白天一样亲了他一口就飞走了，后来一会是苏雅琴，一会是芳表姐，一会是萍表姐，恍恍惚惚迷迷糊糊仿佛在上演他在常家偷窥到的夫妻敦伦的激情，最后，一觉惊醒，才发现被单里面已经一塌糊涂不堪入目，急急忙忙穿衣上学，都没有来得及收拾清理残局，结果被芳表姐抓住了把柄追问不放，大宝急促地喘息一声喃喃说道，“我也记不清了，好像是在梦里看见你和他在花前月下谈情说爱呢！”

“小坏蛋！”

芳表姐知道大宝曾经下灯课的时候碰见她和未婚夫罗建军在村头打谷场谈恋爱，当时，罗建军亲她的时候刚好被大宝看见，大宝还差一点和罗建军打上一架呢！此时没有想到他会旧事重提，居然说在梦里看见她和罗建军在花前月下谈情说爱，她也不禁娇羞无比地嗔怪道，“胡说八道！你怎么会在梦里看见我们……”

“我也不知道……反正是芳姐姐，男的好像不是他……”

大宝嗫嚅道。

“大宝！”

芳表姐娇羞地问道，“你是不是真的很讨厌他呢？”

大宝立刻忿忿地大声说道：“我真的很讨厌他，很讨厌他和你在一起，尤其是他亲姐姐的时候，我恨不得暴扁他一顿。就象古龙先生说的：如果眼光可以杀人的话，他都死几十次了！”

芳表姐心里颤抖了一下，她感觉大宝不待见罗建军，却没有想到他如此讨厌他而近乎愤恨，她看着他的眼睛问道：“大宝，你为什么这么讨厌建军呢？”

“我也不知道为什么，反正我感觉他不是过日子的好男人！”

大宝关心地说道，“我觉得他根本配不上姐姐的，而且听说他脾气很暴躁的，连他的亲妹妹都打骂过呢！”

芳表姐犹豫了一下，然后叹息着说道：“我知道他可能有时候脾气不大好，不过，他对我还是蛮好的！”

大宝想起来好像哪个书上说：热恋中的女人智商都是很低下的，俗话说利令智昏，女人却是爱令智昏。

“那我去洗被单吧？”

大宝故意嬉皮笑脸道。

“等你想起来，黄花菜都凉了！我已经给你洗好了，现在都差不多晒干了。”

芳表姐娇嗔道，“小坏蛋，你呀以后要改改你的不良习惯了：不要再裸睡了！又不是小孩了，还光溜溜的一丝不挂，也不管夏天冬天，婷婷如果知道了还不笑话你啊？”

“我习惯了啊！”

大宝不好意思道，“不管夏天冬天，我都有三个习惯：早晨冷水洗脸，晚上裸睡，还有就是坚持洗冷水澡。有利于强身健体啊！”

芳表姐芊芊玉手拧着大宝的耳朵低声娇嗔道：“以后至少穿条内裤，最好宽松一些的，不然，天天有的洗被单了！”

“恩，我知道了！”

大宝被芳表姐擦边暧昧的话语和丰满芳香的娇躯摩擦逗弄的心潮澎湃，又咬耳朵又拧脸颊如此近距离的耳鬓厮磨，尤其是夏天衣裙单薄，能够清晰感受到她饱满高耸的酥胸，丰挺柔软弹力十足，想起来昨天晚上苏雅琴雪白丰腴的玉体，大宝热血沸腾，再也控制不住，身体急剧反应，不由自主地充血勃起蠢蠢欲动起来，硬邦邦地顶住了芳表姐柔软的小腹上。

“小坏蛋！想什么呢？”

芳表姐立刻感受到了异样，由于夏天衣衫单薄，她几乎能够清晰感觉到大宝的庞大和硬度，玉体竟然情不自禁地有些麻酥酥的，玉腿酸软，几乎站立不住。

“姐姐，我不是有意的！他不听我的指挥了，我要去厕所！”

大宝脸颊通红地急忙弓身往外跑，留下芳表姐站在那里，娇喘着玉手抚摸着滚烫的脸颊，不能动弹，却感觉玉腿之间已经悄悄地湿润了。

第013章 邮政大厅

晚饭的时候，舅舅和芳表姐萍表姐自然千叮咛万嘱咐高考要细心耐心先易后难先简后繁，比老师说的还头头是道呢！舅妈却耷拉着长白山脸，一百二十个巴不得大宝考不上大学呢！

芳表姐和萍表姐善解人意地让大宝早点休息养精蓄锐准备明天奔赴县城迎接后天开始的高考。

一夜翻来覆去，女人湖怪变换着如同魔幻悬疑电视剧一样在梦里折磨着大宝，好不容易昏昏睡去，在萍表姐的叫门声中才悠悠醒转。

“大宝，快点，胖大海来叫你呢！”

萍表姐使劲拍打着门，“再不起来，车就开走了啊！”

车上的确已经坐满了学生了，幸好婷婷还给他们俩占着坐位呢！

“大宝，你怎么才来啊？是不是睡懒觉了？不是我叫胖大海去叫你，是不是还撅着屁股睡到日上三竿啊？”

婷婷娇嗔道，“还以为你要放弃高考呢！”

“我就是准备放弃高考啦！”

大宝笑道，“还做梦正要保送清华呢！可惜被胖大海吵醒了，坏了我的好事啊！”

大家大笑。

班主任许老师带领着学生安排好住宿在昆山宾馆，然后布置学生分头去考察各自的考场。婷婷和常磊姐弟俩早就由父亲常俊来专门安排好县政府招待所了，专车接送。

大宝和胖大海在县一中考场，除了看看考场的教室和座位之外，再感叹一下自己的乡镇学校与县城学校硬件设施的差距，大宝拽着胖大海找到了县邮政局营业大厅。

“同志，我想咨询一个事情。”

大宝掏出来那张汇款单，递给十分秀气的营业员，看胸牌是叫方芸，眉目清秀，瑶鼻樱唇，清爽的长发披肩，长相很是面善，一看就是贤淑典雅的贤妻良母，“您能帮助查询一下这张汇款单的汇款人和地址吗？”

“对不起，小同学，这个不能查询！”

她看了大宝一眼说道。

“为什么不能查询呢？”

大宝着急道，“姐姐，麻烦您无论如何帮忙查一查，好吗？”

“你别着急！小兄弟！”

方芸回头看了一眼不远处的一个领导模样的女人，然后低声对大宝说道，“她是我们的主任，这个查询需要她的批准，不过，她的脾气不好说话，我先给你请示一下，是否同意就看你的造化了啊！”

那也是一个成熟美妇，邮政制服套裙也遮掩不住她的身材丰腴而不失苗条，腰肢纤细，丰硕高耸的酥胸几乎裂衣而出，浑圆挺翘的玉臀，黑色丝袜更是显出她的中层领导的身份和成熟美妇的丰韵，一双丹凤眼本来是风情万种，性感迷人，可是高挑云霄的柳眉却显示出来女强人的性格，看方芸在她面前恭恭敬敬的样子，就知道这个成熟美妇的确不好说话。

“不可以！”

大宝和胖大海清晰地听见她斩钉截铁的回答，并且没有丝毫商量的余地，“立刻回到你的工作岗位上去！”

方芸只好乖乖地回来，将汇款单还给大宝，无可奈何地摇摇头。

“为什么不可以？”

大宝着急地大声叫嚷道，“你们怎么服务的？难道我们顾客连汇款人的信息也不能够了解知道吗？”

“不可以就是不可以！”

成熟美妇柳眉倒立地厉声训斥道，“谁给你汇款难道你自己不知道吗？那你这张汇款单是不是偷来的？你要取款就取款，哪里有这么多废话连篇无理要求的？再在这里无理取闹，我马上叫保安过来！”

“你们什么服务态度啊？”

胖大海也叫道，“查询一下怎么就是无理取闹呢？”

“还说我们是小偷？我看你是血口喷人，还是领导呢，什么素质？”

大宝气得脸色铁青，大声叫道，“你叫啊！叫保安啊！有本事报警，把警察叫来评评理！”

那边两个营业员慌忙劝说主任，这边方芸急忙从柜台里面出来，连拉带拽地把大宝和胖大海脱离了吵架现场。

“好了！两个男子汉！”

方芸娇笑着嗔怪劝说道，“人家说好男还不和女斗呢！你们两个男子汉为了一张汇款单至于这么气急败坏的吗？”

“不是的！姐姐，您听我说。”

大宝强自镇定了一下心情解释说道，“我才百日的时候，父母就双双失踪了，生死不知，下落不明，这是我舅舅收到的汇款单，很可能是父母或者父母的朋友或者其他什么关系的人汇过来的，总之很可能从中查询出来有关我父母失踪之迷的蛛丝马迹。我问了我们乡镇的邮政分局，他们说必须到县邮政局才可能查询汇款人和地址，我才来的，姐姐，无论如何，请您帮帮忙给我查询一下吧！好吗？”

“是这样啊！你叫什么名字？”

方芸上下打量了一下大宝问道。

“轩辕大宝！”

“这个姓氏很特别啊！”

方芸思忖着低声说道，“这样吧！李主任现在肯定心情不好的，我找机会再争取一下，你们过几天再来吧，好吗？这个事情，我只是营业员，既不能当家，也没有这个权力，请你们理解啊！不过，我一定会尽力帮助你的！好吧？”

“谢谢您！姐姐，我一看您就是个好人！”

大宝感激地说道，在柜台里面只能够看见她的上半身，现在眼前的方芸，身穿一套浅绿色邮政制服套裙。一双玉润浑圆的修长美腿从剪裁考究的短裙露出来，给人一种骨肉匀婷的柔软美感，婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，双峰显现，身材玲珑，浑身线条玲珑浮凸，该细的细，该挺的挺，确是一个不可多得的绝色尤物。她线条优美柔滑的秀气桃腮下一段挺直动人的玉颈，靠制服领口间胸前那一片白嫩得近似透明的玉肌雪肤和周围洁白的衬衣混在一起，让人几乎分不开来。雪白领口下，一对丰满挺茁的酥胸玉峰随着喘息微微地起伏不定，诱人瑕思。她不但人长得气质高贵典雅，美丽绝色，她细滑的肌肤晶莹雪白，娇嫩无匹。身材高挑，双腿迷人，望着她转身而去的倩影，想到她刚才的心地善良，真的让大宝少男之心陶然欲醉，砰然心动。

无所事事地回到昆山宾馆，其他同学有的还抱着书有一眼没一眼地看着，纯粹是骑着墙头拉屎-加强勤奋；有的同学戴着耳机子听音乐调节放松，倒也惬意；有的同学躺在床上睡也睡不着，翻来覆去地打滚；有的干脆三个人四个人围坐一起跑的快，拱猪，打升级，玩的不亦乐乎-痛快一会是一会；大宝却没心没肺，头一沾枕头，昏天黑地地进入了梦乡，魔鬼湖怪武侠玄幻地上天下地大打一通，知道晚饭的时候被胖大海叫醒，吃过之后，继续蒙头大睡，一觉睡到天光大亮，终于进入了高考的时间表。

第014章 天心阁(上)

紧张的高考气氛笼罩着整个县城，人山人海的应试考生，成群结队的陪考家长。又到了几家欢喜几家愁的时候。有考生发挥得心应手；有考生临场晕倒；有考生被“爱心车”直送考场，争取了宝贵时间；有考生因迟到被拒考场外，黯然落泪。

千军万马过独木桥，无论如何，这或许是当今社会之中唯一一个相对来说还比较公平的机会，尤其是对于乡镇农村的孩子来说，不啻于一次可以改变人生运行轨道的转折点。

高考的孩子都有自己的理想和愿望，当梦想与现实发生碰撞时，难免会有得意与失落。高三就是一个梦想与现实时时发生碰撞的特殊时期。

也许正是因为高考的晦涩、阴郁和无奈，等经历过高考历练的孩子们从题海里走出来的那一刻，把堆积如山的高考资料传送给学弟学妹的那一天，无论结果如何，身心疲惫的父母都会挽着孩子的臂膀走出户外，他们会长长地出一口气——终于熬出头了。抬起头看看蓝天，会是什么样的心情呢？请你尽情地去想象吧！

你会发现大地、小草、花儿和鸟儿都在向你招手微笑；你会发现小溪更加清澈，树木格外葱郁；你会发现嬉戏的儿童是那么天真可爱！无论将来结果如何，成败得失，此时此刻都可以抛弃一切，尽情享受校园之外的世界和生活原来这么多姿多彩！

从文科理科到小综合到大综合再到3+2再回到文科理科，外行指导内行的教育改革和医疗卫生改革同样的不得人心，简直就是在拿几批菁菁学子作试验，所有的老师学生都无所适从地跟随着所谓教育改革的指挥棒转，结果转的晕头转向头晕目眩精神恍惚大失所望，也没有闹明白改革的目的到底是什么？挂着素质教育的幌子，走的依然是应试教育的老路，只不过变得偷偷摸摸底气不足，好像教书学习都象作贼似的。

四天的高考，由于大宝选择的是理科科目，所以三天就考完了，没有感觉那种所谓窒息的紧张，当然也不可能感觉太轻松，好像经历一场没有硝烟的战争一样，闷着头地只管往前冲，厚积薄发也好，稀里糊涂也罢，人生有了高考的经历，就象有了当兵的历史一样，缺少了也许没有什么，经历了就是一种财富，无论得失成败，总之你不抛弃不放弃一步一步地坚持下来了。

大宝出了考场，就专程去邮政局想要再找方芸查询一下汇款单的事情，可是营业大厅大门紧锁，没有营业，无可奈何地只好先回家，回望婷婷和胖大海他们还在水深火热的考场之中煎熬呢！

芳姐姐和萍姐姐都在工厂住，没有回来，舅舅看大宝无精打采的样子，也没有追问孩子的考试情况，舅妈才懒得问事呢，大宝草草吃饭之后，早早地就休息了。

炎都峰上景色迷人，大宝和芳姐姐萍姐姐一起眺望炎都池风生水起，山水如画，成熟美妇老师苏雅琴和婷婷看见了他们，四个女人莫名其妙地发生了争吵，大宝正在不知所措的时候，苏雪梅不知道从哪里出来拉着大宝就跑，四个女人在后面追赶，突然，一声霹雳，从炎都池里面钻出来一条巨龙，好像《侏罗纪公园》一样，众人惊慌失措，四处逃窜，可是大宝最终眼睁睁地看着芳姐姐萍姐姐婷婷苏雪梅和成熟美妇老师苏雅琴五女先后被巨龙张牙舞爪地吞吃下去，他大叫一声，一下子坐了起来，才发现原来是南柯一梦，天已经大亮了。

“大宝，快点起来啊！”

舅舅叫道，“刚才苏老师特地来通知你去给她帮忙打扫什么卫生呢清理什么书籍呢？”

想起来终于能够进入天心阁里面大开眼界了，大宝边走边望着虽然破败不堪却依然流露出来古色古香气息的天心阁，心里喜悦而忐忑。

轻轻按响常家大院的门铃，成熟美妇老师苏雅琴打开大门笑道：“我还以为你翻墙头进来呢！”

一句话说的大宝羞赧的脸颊通红。

“考的怎么样啊？语文难吗？”

成熟美妇老师苏雅琴笑道，“作文其实以前写过类似的啊！整体难度不是太高啊！”

“还可以吧！我写完作文，那边就打铃收卷子了。”

大宝笑道，“好歹是提前考完了，也就提前解放了！”

“是啊！”

成熟美妇老师苏雅琴笑道，“婷婷磊磊他们今天下午还有一门地理呢！她爸爸晚上专车带他们回来。大宝，抱着吸尘器扫把毛刷抹布跟我进来吧！”

常家大院里面确实宽敞亮堂，此时此刻的感受和那天晚上偷偷摸摸的感觉肯定不同。打开铁将军，推开天心阁的后门，大宝跟随着成熟美妇老师苏雅琴终于进入了心仪已久的天心阁，仰慕许久，心向往之，大宝的心里十分激动，可是进去上下左右这么一扫，不觉很是大失所望。真是应了那句话：看景不如听景，期望越高，失望越大。

当堂一座手执玉圭的帝王的尊像，香案荒废许久了，堆满灰尘和老鼠屎。

左手一个隔开的房间，仅仅剩下一张近乎腐朽的书桌，摆放着文房四宝和烛台，满是灰尘，破旧不堪。

除此之外，没有什么东西，本来狭小的空间反而显得格外的空旷，举目四望，有些凄凉的感触，真是雨榭楼台，总被雨打风吹去，任凭才子风流，佳人妩媚，也化作过眼云烟，一坯黄土安在？

“是不是很失望啊？”

成熟美妇老师苏雅琴看出了大宝的表情，叹息道，“经过了几百年的沧桑变迁，这里已经荒废败落不堪了，据说先前还有古色古香的牙床和古玩陈列，可惜在文革中被县革命小组组长假借红卫兵小将之手洗劫一空了。”

“苏老师，这是供奉的什么帝王将相啊？”

大宝问道。

“根据记载，侯方域读书作学颇有心得，特请能工巧匠塑造一座传说中的华人远古先祖炎帝尊像供奉于此！”

成熟美妇老师苏雅琴柔声说道，“据说先前开放观光游览，还香火不断，后来渐渐冷落，自从18年前你爸爸妈妈血溅炎都池之后，这里已经被视为不祥禁地，甚至传说是恶魔封禁之地，一些村民还说曾经半夜三更见过这里面闪烁过鬼火，倒是说的有鼻子有眼的。我每次进来清理的时候，都胆战心惊的呢！”

“哪里有什么鬼火魔怪的？都是封建迷信而已！”

大宝笑道，“苏老师，阁楼上面是什么呢？”

“是一些幸存下来的古本书籍，也都破烂不堪了，没有引起那些掠夺者的兴趣，我后来特地打造了两个书橱摆放在阁楼上面，一个通风，再一个防潮。”

成熟美妇老师苏雅琴说道，“走吧！咱们先清理上面。”

咯吱咯吱的声响之中，大宝抱着吸尘器扫把毛刷抹布踩着木制楼梯跟随着成熟美妇老师苏雅琴亦步亦趋地上楼，天哪！成熟美妇老师苏雅琴柳腰款摆，大宝抬头仰视，裙底风光，春色乍泻，雪白修长的玉腿，包裹着肉色透明水晶丝袜，显得更加性感诱人，连丰满浑圆的大腿和黑色的底裤都隐约可见，丰腴滚圆的美臀款款扭动，真是令人血脉喷张，大宝不由自主心慌意乱起来。

第015章 天心阁(中)

阁楼愈发狭窄，只有两个书橱，灰尘蛛网却丝毫没有影响大宝炽热的目光，因为书橱上面摆满了书籍，虽然书籍非常陈旧破烂，不过看那装版，有些历史书上面照片里线装书的古色古香的模样。

大宝将一大堆清洁工具放在楼板上面，成熟美妇老师苏雅琴打开窗户通风。

“扑棱棱”一声犀利的声音，吓得成熟美妇老师苏雅琴“啊”的一声尖叫，转身扑进了大宝的怀抱，“扑扑棱棱”一阵子，原来是阁楼顶梁间的蝙蝠从窗户飞了出去，渐渐恢复了寂静。

大宝这时才发现自己紧紧搂抱着梦寐以求的心目中的女神成熟美妇老师苏雅琴，那丰硕高耸的乳峰，弹力十足，绵软的柳腰，纤细柔软，丰腴圆润丰满性感的娇躯，如此温香暖玉抱满怀，使得大宝少男之心狂跳不已。抱着成熟美妇老师苏雅琴的大宝突然觉得自己呼吸不那么顺畅，鼻孔中的气流开始粗浊，心跳开始加速。他觉得怀中的成熟美妇成熟美妇老师苏雅琴有意无意地扭动得厉害，似乎也听到了她心跳的声音，脸上一阵发烫，大宝默默无语，不知道该说什么。

“苏老师，你没事吧？”

大宝吞咽了一口唾液，紧张地问道。

“我没事的。”

成熟美妇老师苏雅琴娇喘了一声呢喃道，“吓死我了，我还以为真的出现什么恶魔鬼怪呢！”

“如果真的出来恶魔鬼怪，我就是拼命也要保护老师您的！”

大宝由衷地说道。

“这样看你还真的有点男子汉的气概了！”

成熟美妇老师苏雅琴伸出芊芊玉手轻轻爱抚着大宝宽阔健壮的胸膛，温柔地说道，“男人就应该这样，要勇敢成为女人的保护神！你以后就是婷婷的保护神了哦！”

“阿姨，我一定会更加坚强勇敢的！”

大宝说道。

“大宝，你知道阿姨为什么每年暑假清理一次天心阁吗？”

成熟美妇老师苏雅琴爱抚着大宝厚实的肩膀，幽幽地说道，“其实，我本来也不相信那些封建迷信什么恶魔鬼怪的传说的。可是，18年前炎都池出事之后不久，我曾经做了一个奇怪的梦，梦里一会是炎都峰，一会是炎都池，还有你妈妈拉着我的手嘱咐我要每年清理一次天心阁，还嘱咐我要帮忙照顾你呢！所以阿姨在学校里面始终对你另眼相看，把你当作自己的孩子，虽然不能和婷婷磊磊一样，却也视若己出，格外照顾，你感觉到了吗？”

“真的吗？阿姨？”

大宝感激地说道，“我当然感觉到了，我就纳闷阿姨怎么对我那么照顾呢？减免学费，时常关心，阿姨，您真好！妈妈在梦里还给你说什么了吗？”

“还没有说完呢，突然从炎都池里面钻出来一条巨龙，张开血盆大口就把我吞吃下去了，吓得我一下子就惊醒了，出了一身冷汗呢！”

成熟美妇老师苏雅琴说道，想起来当年那个奇特的恶梦，此时还有点心有余悸呢！

“巨龙？也是巨龙？”

大宝心里暗道，自己昨天晚上梦见的不也是巨龙吗？

“好了，我们开始清理吧！”

成熟美妇老师苏雅琴轻轻推开大宝的搂抱，见他还有些恋恋不舍她温暖柔软的怀抱，她芳心暗喜，娇笑道，“看在你刚才保护阿姨的份上，阿姨给你一个小小的奖励吧！”

说完凑近樱桃小口在他脸颊上亲了一口，然后才转身去找电源插座。

大宝又羞又喜地脸颊通红滚烫，赶紧过去将吸尘器的插头插入电源插座，看来是从常家大院里面直接扯过来的电线，不过，线路有些老化。

成熟美妇老师苏雅琴用吸尘器打扫着地板上的尘土，大宝用毛刷拂拭掉书橱上的灰尘，粗略浏览一下，多是古本线装的经、史、子、集之类的书籍，后来，大宝才约略知道了这些古典书籍的价值，感觉这些象征着中华文化的宝典如此破烂不堪无人问津地沦落在常俊来这个文盲镇长的保护之下，不禁想起来不幸由王道士当了莫高窟的家，把持着中国古代最灿烂的文化一样，这是一个巨大的民族悲剧。王道士只是这出悲剧中错步上前的小丑。一位年轻诗人写道，那天傍晚，当冒险家斯坦因装满箱子的一队牛车正要启程，他回头看了一眼西天凄艳的晚霞。那里，一个古老民族的伤口在滴血。现在，很多文化遗产不仍然在流失在被韩国日本公然掠夺为他们所有吗？

“阿姨，您说我爸爸妈妈当年在天心阁里面到底看了什么呢？又研究了什么呢？”

大宝一边清扫书橱上的灰尘，一边上下打量眼前令人眼花缭乱的书籍，纳闷地问道。

“天心阁就这么大地方，也就是这些东西，无非是书桌，文房四宝，尊像和这些书籍而已，咱们仔细寻找，或许能够发现什么蛛丝马迹的！”

成熟美妇老师苏雅琴柔声说道。

大宝上下逡巡着搜索着，突然书橱顶层一声响动，“啪嗒”掉落两本书下来，一只蝙蝠振翅从窗户飞了出去，吓得成熟美妇老师苏雅琴慌忙低头蹲下身去。

大宝弯腰从地上捡拾起来两本书籍，拂拭去灰尘，却见一本是他从小就喜欢看的《山海经》大宝记起成熟美妇老师苏雅琴在课堂上曾经介绍过《山海经》是中国先秦古籍。一般认为主要记述的是古代神话、地理、物产、巫术、宗教、古史、医药、民俗、民族等方面的内容，有些学者则认为《山海经》不单是神话，而且是远古地理，包括了一些海外的山川鸟兽，可是大宝却认为《山海经》纪录了远古时期的始祖，能够排山倒海，呼风唤雨，大多是一些拥有特异功能的奇人异士，近乎神仙一样，只是随着人类社会的进化发展，人类自身的功能却在退化，那些近乎天授的特异功能也就逐渐消失了。

19世纪最伟大的科学家是爱迪生，20世纪最伟大的科学家是爱恩斯坦，爱恩斯坦死时曾表示过愿意将他的大脑捐献出来供人们研究， 后来科学家研究发现实际上爱恩斯坦的大脑使用还不到全部的10%，最伟大的科学家的大脑使用都不到10%，那作为其他的普通人用了多少？有些人不到5%，有些则连1%都不到这说明大脑至少有90%被荒废掉，这就是人类最伟大的发现，比爱恩斯坦的相对论还伟大，想一想爱恩斯坦使用不到10%的大脑就可以成为最伟大的科学家，取得许许多多惊人的发现，那么我们如果多开发1%甚至10%，那结果会是怎样，肯定是不可想象的。每个人自己就是一座宝藏，那里有源源不断的潜在能量等着你去挖掘。

大宝随手翻动，他突然惊叫道：“阿姨，你来看，这是什么？”

成熟美妇老师苏雅琴急忙过来观看，只见《山海经》在大宝手中无意翻开的那一页，赫然有丝丝胭脂红色的划痕，上面显示出来的是这样一段文字：

第016章 天心阁(下)

“南山经之首曰鹊山。其首曰炎都之峰，临于西海之上，多桂，多金玉。有草焉，其状如韭而青华，其名曰祝余，食之不饥。有木焉，其状如谷而黑理，其华四照，其名曰迷谷，佩之不迷。有兽焉，其状如禺而白耳，伏行人走，其名曰狌々，食之善走。丽{鹿旨}之水出焉，而西流注于海，其中多育沛，佩之无瘕疾。又东三百里，曰堂庭之山，多棪木，多白猿，多水玉，多黄金。又东三百八十里，曰猨翼之山，其中多怪兽，水多怪鱼，多白玉，多蝮虫，多怪蛇，多怪木，不可以上！其上多丹木，员叶而赤茎，黄华而赤实，其味如饴，食之不饥。丹水出焉，西流注于稷泽，其中多白玉。是有玉膏，其原沸沸汤汤，黄帝是食是飨。是生玄玉。玉膏所出，以灌丹木，丹木五岁，五色乃清，五味乃馨。炎帝乃取密山之玉荣，而投之钟山之阳。瑾瑜之玉为良，坚粟精密，浊泽有而色。五色发作，以和柔刚。天地鬼神，是食是飨；君子服之，以御为祥。自密山至于钟山，四百六十里，其间尽泽也。是多奇鸟、怪兽、奇鱼，皆异物焉。炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡五百年有圣人生也……一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍，炎黄宝藏乃现，雄霸天下……”

“这个是什么呢？”

成熟美妇老师苏雅琴突然惊叫道，“是指甲印痕，我想起来了，当年你妈妈就是这种胭脂红色的指甲，我还曾经羡慕地和她聊这个呢！幸亏书橱放在楼上，通风防潮才避免了颜色的消退，你看这里明显是在阅读的时候，指甲划出来的印痕！”

“是啊！阿姨，我们找到线索了啊！”

大宝不敢相信地惊喜说道，“这是真的吗？”

他激动地扑进成熟美妇老师苏雅琴的怀里，竟然双臂将她搂抱起来，转了几个圈。

“我太高兴了！阿姨，您真是我的福星啊！”

大宝兴高采烈地搂抱起成熟美妇老师苏雅琴转悠了几圈，发现她没有说话，停止下来，才注意到成熟美妇老师苏雅琴正娇羞妩媚地看着他，原来，他将她搂抱地过紧过高，竟然将他的脸贴在了她丰硕高耸的山峰里面，虽然隔着连衣裙，依然可以清晰感受到她的丰满挺拔浑圆柔软弹力十足，芬芳馥郁的芳香沁人心脾，洋溢着母性的诱人气息。

大宝这才知道自己得意忘形失态了，慌忙将成熟美妇老师苏雅琴放了下来，惴惴不安地嗫嚅道：“阿姨，我不是有意的！我是太高兴了，……”

“小坏蛋，我算是受你妈妈所托照顾你，也算是你的妈妈，将来还是你的丈母娘呢！只要你能够享受到母爱，阿姨不介意的！”

成熟美妇老师苏雅琴爱抚着大宝刀削斧砍棱角分明的面庞，温柔无限地轻声喃喃道，“大宝，你从小就没有享受过母爱，是不是很想感受一下母亲的温暖柔软和芳香呢？”

她感觉自己熟美的胴体因为这个大男孩的搂抱而有些酸麻酥软，刚才被他的嘴唇贴上她丰硕高耸的山峰，一丝麻酥酥的奇妙电波从山峰传向全身，芳心深处都不由自主地轻轻颤抖，实在不清楚自己本来关心照顾这个身世可怜的孩子，现在却不知不觉地开始对这个气质独特的大男孩，这个女儿的男朋友产生了一种莫名其妙的喜爱，一种暧昧禁忌的喜爱，因为她发现自己的乳尖已经情不自禁地充血勃起挺立起来了。

大宝看见眼前的成熟美妇老师苏雅琴眉目含春，粉面绯红的模样，好像那天晚上他窥视到她自我爱抚的时候娇喘吁吁的媚态，他如此近距离地和心目中的女神接触，听见她如此温柔暧昧的话语，甚至都可以清晰闻到她玉体散发出来的芬芳馥郁的乳香，他感觉自己的热血在沸腾，心脏在不由自主地狂跳，俊朗而羞赧的双眼此时此刻情不自禁地和成熟美妇老师苏雅琴妩媚动人的美目相视，嘴唇都开始感觉发干，轻轻地本能地向她鲜艳润泽的樱唇靠近，梦想之中的场面即将来临。

突然常家大院里面传来一声女佣的呼唤：“太太，午饭做好了，您下来吃吧！”

仿佛一盆冷水泼灭了大宝少男的青春欲火，猛然从梦境回到了现实，不禁羞赧尴尬地看了成熟美妇老师苏雅琴一眼；成熟美妇老师苏雅琴也被女佣的喊声惊醒过来，暗笑自己怎么会突然对这个大男孩产生那种莫名其妙的冲动呢？看见大宝眼里的尴尬，羞涩和失望，阁楼里面弥漫的暧昧禁忌的氛围驱使着成熟美妇老师苏雅琴凑进脸去，在大男孩的脸颊上再次亲吻了一口，温柔说道：“咱们先吃饭吧！回来再继续寻找线索，好吗？”

大宝羞赧夹杂着无比的喜悦洋溢在脸上，拿着两本书坐在清洁舒适的常家餐厅里面，一边翻看，一边吃饭。

“阿姨，你看这本上面有两也都有红色指甲印痕呢！”

大宝诧异道，“《推背图》是干什么的？背部按摩的指导书吗？”

成熟美妇老师苏雅琴“噗嗤”一声，连饭菜都笑喷出来，妩媚地娇嗔道：“好人也要被你笑死了！《推背图》是背部按摩的指导书，那《烧饼歌》就是吃着烧饼唱流行歌喽！我看看！”

成熟美妇老师苏雅琴将椅子挪过去，芊芊玉手合拢上打量一眼封面，再翻开观看留下胭脂红色指甲印痕的那两页，柳眉紧锁，娓娓道来耐心地解释道：“我读大学的时候，恰好是我们文学系的博士生导师授课，他曾经专门开设了这样的专题课程，曾经探讨过《周易八卦》诸如此类的玄学。

《推背图》相传是我国唐朝太宗皇帝时期，当时著名的天相家李淳风和袁天罡所作，以推算大唐国运。因李淳风某日观天象，得知武后将夺权之事，于是一时兴起，开始推算起来，谁知推上了瘾，一发不可收，竟推算到唐以后中国2000多年的命运，直到袁天罡推他的背，说道：‘天机不可再泄， 还是回去休息吧！’，即第60像所述，所以《推背图》由此得名。与西方大名鼎鼎的预言家诺察丹玛斯所著的《诸世纪》不同的是，推背图并没有打乱历史的顺序，而且预言的也都是有关国家兴亡的大事，所以更有研究价值，其准确性也更高。而最令人感到欣慰的是，它与《诸世纪》预言的悲观世界正好相反，他预言世界大同，天下一家的其乐融融的未来世界，令人鼓舞。看来马克思预言的共产主义社会一定能实现。大宝，你看有胭脂红色指甲印痕的两页是：

第017章 线索如迷

第四十四象 丁未 图：一带弓男子跪拜一圣人谶曰：日月丽天 群阴慑服百灵来朝 双羽四足颂曰：中国而今有圣人虽非豪杰也周成四夷重译称天子否极泰来九国春金圣叹：“此象乃圣人复生，四夷来朝之兆，一大治也。”

据有关专家分析：前面已经预见了中国必将和平统一，这里预测的是圣人出现，称雄世界。试想在祖国统一后，还有什么力量可以阻止中国的崛起强大称雄世界呢？看来此像已是露出端倪的，也是合情合理的，看了真令人振奋！

第四十五象 戊申 图：两个面向西的武士用长矛指着太阳冲来谶曰：有客西来 至东而止木火金水 洗此大耻颂曰：炎运宏开世界同金乌隐匿白洋中从此不敢称雄长兵气全销运已终金圣叹：“此象于太平之世复见兵戎，当在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。”

这一象据有关专家分析解释应该是美日瞧我们占了它们的世界领袖之位，心生嫉妒，百般挑衅，因钓鱼岛，我们与日本发生了领土争端，他们以此为借口引发了战争，企图达到全面遏制中国的目的。美日同盟两个打我们一个，但我们取得了最终的胜利，因为美国中途退出，所以日本战败，国力日衰，被世界潮流所抛弃。

这两页分别预测了中国必将成为世界领袖，而且经过中日再战，一雪前耻，奠定了称雄世界的霸主地位！怎么样？大男孩，听着是不是很振奋人心啊？”

“可是，这些和我爸爸妈妈的事情有什么关系呢？”

大宝纳闷道。

“虽然没有版本日期明示！”

成熟美妇老师苏雅琴说道，“不过，你看这里出现金圣叹的点评，金圣叹应该生活在乾隆盛世，侯方域建天心阁却是在明末清初，而据我所知，经历文革之后，天心阁里面幸存下来的尽是侯方域有生之年收藏保存的古典书籍，说明什么？”

“说明至少这本《推背图》很有可能是后来出现在天心阁里面的，也就是说很有可能是我爸爸妈妈他们当年带进来的。”

大宝惊喜道，“不知道怎么就留下在了天心阁里了？”

“不仅仅是这本书，《山海经》上面也有胭脂红色指甲印痕，也就是说，只要有胭脂红色指甲印痕的书籍都有可能是你爸爸妈妈当年带来的！”

成熟美妇老师苏雅琴欣喜道，“这样我们就终于找到蛛丝马迹，也就可以顺藤摸瓜了！”

大宝心中狂喜，感觉自己仿佛刹那间长大了很多成熟了很多一样，开动脑筋分析说道：“《山海经》上面的文字多次提到炎都峰炎都池之类的地名，看来炎都峰和炎都池一定有什么值得爸爸妈妈他们研究探索的秘密啊！”

“是啊！看来咱们明天无论如何都应该登山一望喽！”

成熟美妇老师苏雅琴发现大宝的思维开始越来越清晰，欣慰地看着这个身世神秘气质奇特的大男孩，柔声说道，“大宝，你看《山海经》还提到炎帝黄帝擒撒杀蚩尤的传说，还有什么‘元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡五百年有圣人生也。’似乎在暗示一些什么重大的秘密？至于后面的什么‘一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍’更是云山雾罩不知所云，可是‘炎黄宝藏乃现，雄霸天下……’一句却又简单明了，呼之欲出了，难道炎都峰和炎都池里面真的有什么炎黄宝藏足以雄霸天下吗？”

“阿姨，明天登山可能有危险，还是我一个人去吧！”

大宝实在不想让心目中的女神为自己冒险，犹豫地说道，“婷婷高考前也曾经说要陪我登山探寻秘密呢！我不能让你们经历不可预知的生死风险的！”

“你刚才不是还说如果真的出来恶魔鬼怪，你就是拼命也要保护老师的吗？”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑道，“好像猜谜一样，随着今天的巨大发现，现在阿姨的好奇心越来越强烈了，我可不想轻易放弃。再说，阿姨答应过要帮助你的哦！无论如何，明天，阿姨都要舍命陪你这个小君子哦！”

“阿姨，您真好！”

大宝感激地说道。

“好了！快吃饭吧！还要寻找看看还有没有其他的线索呢？”

成熟美妇老师苏雅琴爱怜地看着大宝，温柔关心地频频给他夹菜。

大宝一门心思放在了寻找线索上面了，这个天心阁给他一种豁然开朗的感觉，虽然才揭开冰山的一角，已经令他欣喜若狂了，下午十分虔诚地爬着梯子擦拭清洁炎帝的尊像，眉目刚毅，大耳垂轮，赤膊半裸，麻裙草鞋，颇象远古的人物，炎帝塑造的倒是有模有样很有率领人们与大自然搏斗的坚毅气势。

“大宝，你看炎帝的胸膛上面是什么？”

成熟美妇老师苏雅琴仰望着从来没有仔细瞻仰过的炎帝尊像，突然叫道，“好像是一个疤痕，我以前每年清理好像没有见过啊？这个疤痕好像在哪里见过啊？”

大宝仔细观察，在炎帝尊像健壮的胸膛上面有一个斜长的疤痕，擦拭去灰尘之后显得十分醒目，本来有个疤痕有没有什么值得注意的，可是这个疤痕乍看粗糙，仔细观察好像一把钢刀一样，感觉也很眼熟。

他还在察看研究呢，忽然阁楼上面再次“吧嗒”声响，大宝急忙从梯子上跳下来，跑上楼去。

成熟美妇老师苏雅琴上下打量尊像，环顾左右，都感觉阴森森的，有种毛骨悚然的恐怖感，赶紧跟随着“噔噔”上楼来，却见大宝蹲在书橱下，正在翻看着一本书。

“大宝，怎么了？”

成熟美妇老师苏雅琴询问，却见大宝没有吭声，聚精会神地盯着书看，满脸通红，仿佛走火入魔似的，她凑近身弯身去观看，原来大宝手中拿着的是一本《房中术》绘画的男女房事十八招式，男女赤身裸体一丝不挂，各种姿势云雨交欢，连面目表情都栩栩如生，怎不把人看得血脉喷张？

“要死了？怎么看这样的书？”

成熟美妇老师苏雅琴粉面绯红地娇叱道。

第018章 美月如花

大宝这才从心神恍惚之中惊醒过来，慌忙起身扭头，不料成熟美妇老师苏雅琴就站在他身后，探头在他头上观看，他猛然起身扭头恰巧和成熟美妇老师苏雅琴的樱桃小口结结实实地吻个正着，虽然一接触立刻被成熟美妇老师苏雅琴推开了，可是那种柔软湿润的感觉真是美妙绝伦。

“阿姨，苏老师，我……我不是有意的……”

大宝慌乱地解释道。

“不是有意的？”

成熟美妇老师苏雅琴最是喜欢这个大男孩的羞赧，娇笑着逗弄道，“那就是说阿姨长相丑陋，你本来不想亲阿姨的喽？”

“不是的！阿姨好像神仙一样美丽漂亮！”

大宝慌忙辩解道。

“哦？既然阿姨那么漂亮，那就是说你本来就想亲阿姨的喽？”

成熟美妇老师苏雅琴继续逗弄这个羞赧可爱的大男孩。

“我……”

大宝羞赧无比地嗫嚅道，“我想，可是阿姨是我心目中的女神，我不敢……”

“小坏蛋，是不是胡思乱想了？你干什么弯着腰啊？”

成熟美妇老师苏雅琴听大宝把她看作心目中的女神，芳心更加欢喜，见大宝一直不敢直起身来，立刻明白个中原因，不禁“噗嗤”娇笑道，“好了，阿姨刚才就说奖励你的，阿姨既然亲过你了，就算是还你一个人情让你亲一下了吧！”

成熟美妇老师苏雅琴拉住大宝的大手，温情款款地轻声问道：“小坏蛋，没有和婷婷打过啵吗？”

大宝羞赧地摇头，看见成熟美妇老师苏雅琴粉面绯红娇美柔媚的模样，他不禁呼吸急促起来，紧张的热血沸腾。

“闭上眼睛！”

成熟美妇老师苏雅琴温柔地说道，大宝虽然才18岁，却比她还高一头，她的芊芊玉手捧着大宝的面庞，樱桃小口轻轻在他的嘴唇上面亲吻一下。

当大宝微微闭合着眼睛，感觉到成熟美妇老师苏雅琴樱唇相接时，她那柔软而冷凝的香唇，立即像一股电流般地触击到大宝少男的心灵，在大宝还来不及细细体会的那一剎那间，她温润滑腻的舌尖已轻呧着大宝的牙齿，当大宝正想含住它吸吮时，它却又刁钻而迅速地伸入大宝的嘴里去探索与搅拌。

这次大宝没让那灵活的舌尖再次溜走，他笨拙而粗鲁地含住成熟美妇老师苏雅琴柔软滑腻的香舌吮吸起来，就在大宝与成熟美妇老师苏雅琴的两片舌头短兵相接交织纠缠的一刹那，一股热流霎时贯穿大宝的全身，从脑门直到脚底、从潜意识灌输到每一条末梢神经，就像被人在大宝的血管里注入焦油似的，大宝浑身立刻滚烫起来，欲火高涨，大宝健壮有力的双臂不由自主地将成熟美妇老师苏雅琴丰腴圆润的娇躯搂得更紧。

成熟美妇老师苏雅琴丰厚而充满弹性的双峰密实地贴在大宝的胸前，那悸动的心房和热切的鼻息大宝都能深刻的感应到，大宝让成熟美妇老师苏雅琴的舌尖引导着大宝的灵魂，无论她怎么在大宝的口腔里翻山倒海，大宝都紧凑地顺应着她，丝毫也不敢遗漏的与她互呧互吻，有时是两舌交绕在一起缠绵、有时是两舌互相刮刷舔舐，在轻津暗渡或彼此吸吮与咬噬舌尖的时刻里，大宝总觉得自己已经在这场无言的告白里，倾听到了成熟美妇老师苏雅琴隐藏的许多心声，他动情地颤抖着大手按上了她丰满高耸的酥胸抚摸起来。

突然，成熟美妇老师苏雅琴“嘤咛”一声，死死抓住大宝的禄山之爪，勉强推开了痴迷沉醉之中的大宝，眉目含春地娇嗔道：“好了，小坏蛋，你要憋死阿姨吗？”

“阿姨，你真好！”

大宝满心欢喜地说道。

成熟美妇老师苏雅琴享受着那种突破暧昧禁忌的美妙刺激，娇羞妩媚地嗔怪道：“好了，该寻找线索了，你刚才是怎么拿到这本书的啊？”

她低头随意翻看着那本《房中术》一、蚕缠，二、龙宛转，三、鱼比目，四、燕同心，五、翡翠交，六、鸳鸯合，七、空翻蝶，八、背飞凫，九、偃盖松，十、临坛竹，十一、凤将雏，十二、海鸥翔，十三、野马跃，十四、骤骋足，十五、马摇蹄，十六、白虎腾，十七、玄蝉附，十八、山羊对树，十九、昆鸡临场，二十、丹穴凤游，二十一、玄瞑鹏翥，二十二、吟猿抱树，二十三、猫鼠同家，二十四、三春驴。

众多姿势，闻所未闻，见所未见，真是令人大开眼界，叹为观止，想起常俊来根本不解风情，粗率鲁莽，索然无味，毫无情趣，颠来倒去就是那两招，新婚的时候，做爱就是粗暴插入，发泄出来就倒头大睡；有了孩子之后，就例行公事，草草了事；现在过了不惑之年更是疲于应付，敷衍了事。从来不管不顾她的感受，不要说什么甜言蜜语，不要说什么花言巧语，不要说什么调情挑逗，更不要说什么高潮快感了，每次，她还在山腰甚至山脚下徘徊的时候，他已经从山顶上一头就栽了下来！

所以，饶是成熟美妇老师苏雅琴已经是过来人了，仍然看得心慌意乱心猿意马起来，忽然从书中滑落出来一张信笺，成熟美妇老师苏雅琴收敛心神诧异道：“这是什么？”

大宝赶忙凑过来观看，只见上面写着：一月水仙花： 寒冬水仙开淡淡清香，不愧为花中雅客，水仙，似乎在告诉人们许多人生奥秘事；二月杏花： 粉白色花瓣配上鲜绿新芽，美观又精致，杏花开时似乎告诉人们，年节已过应开始农耕季节；三月桃花： 桃花盛开鲜艳夺目，颇有桃花舞春风之感，因此桃花开正是春天的象徵；四月牡丹： 红花绿叶花枝优美，花形艳丽，充分代表雍容华贵，为我国特产；五月石榴花： 五月石榴花开少女怀春，忍不住摘朵花插在头发上以求多子多孙；六月荷花： 出污泥而不染的出水芙蓉，代表宗教和哲学的象徵，神圣纯洁美丽；七月紫薇：“紫薇花开百日红，轻抚枝干全树动。”

故紫薇又被称为痒痒树。紫薇树姿优美，枝干屈曲，花色鲜艳；八月桂花： 花经曰：“桂花清可绝尘，浓能溢远，仲秋时节丛桂盛放，清香扑鼻，处处飘香”；九月菊花： 菊花酒可使人长寿避邪，菊花盛开花蒂不落地，故有凡俗人士不屈就奉承而有骨气的表现；十月芙蓉： 花艳如荷，寒霜中开花，红花秀丽，令人无限怀念；十一月山茶花： 淡红的山茶花，寒风细雨中开花故有玉洁冰寒自一家，偏惊对此山茶花之感，充分表示高节雅士；十二月梅花： 姿态苍劲，愈冷愈开花，象征坚忍不拔精神，花白色香代表高节富贵。

第019章 初吻如酒

“这岂不是对应了《山海经》上面那段‘一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍’的文字吗？”

成熟美妇老师苏雅琴惊喜道，“好像是有人做的注解一样啊！”

“是啊！”

成熟美妇老师苏雅琴一句话惊醒了大宝，他指着信笺说道，“阿姨，你看信笺已经发黄，字体娟秀整洁，应该是女人手写，不会是……”

“不会是你妈妈写的吧？”

成熟美妇老师苏雅琴喜出望外道，“很有可能啊！这三本书恶化内有可能是你当年你爸爸妈妈带来了，或者担心此去探索路途危险，或者已经全部参透其中玄机，总之由于某种原因暂时留放在这里了。很有可能啊！大宝，你终于找到了重要线索了，阿姨真的替你高兴啊！”

“虽然找到了线索，却也是零碎杂乱毫无头绪的，看来只能登山再说了！”

大宝心情大好，不仅仅找到了重要线索，而且献出了少男的初吻，得以与成熟美妇老师苏雅琴亲近，多少开始变得自信开朗起来，真诚地笑道，“阿姨，真的要感谢您啊！没有您的帮助，我不可能找到这些线索的！阿姨真是我生命之中的福星啊！”

“原来羞涩的大宝也会这么甜言蜜语地赞美人啊！”

成熟美妇老师苏雅琴忍不住“咯咯”地娇笑着，如同牡丹盛开似的，笑得花枝乱颤，媚眼如丝地娇嗔道，“一会夸阿姨美丽的好像神仙，一会说阿姨是你心目中的女神，现在又说阿姨是你生命中的福星，假以时日，你就是天下最会花言巧语最会甜言蜜语最能俘获女人芳心的大情圣了哦！”

成熟美妇老师苏雅琴那羞赧柔媚的姣美粉面，白中透红，微翘艳红的樱唇，丰硕高耸的酥胸，随着呼吸一上一下在不停的颤抖着，肌肤雪白细嫩，丰满性感的胴体，累紧包在那件浅绿半透明的连衣裙内，隐若可以看到那凸凹分明的曲线，尤其她那一对黑白分明，水汪汪的大媚眼，最为迷人，美目流转，顾盼生辉，每在转动的时候，似乎里面含着一团火一样，钩人心魂，那般成熟娇媚、徐娘风韵的媚态，直看得大宝神魂颠倒，心醉神迷，眼睛情不自禁目不转睛地盯着成熟美妇老师苏雅琴，就无法移开了。

成熟美妇老师苏雅琴被他看得脸泛桃花，芳心不停的跳跃，呼吸也急促起来，知道眼前这个帅气的少男，被自己的美艳、性感成熟的风韵，迷得神魂颠倒，而想入非非了。成熟美妇老师苏雅琴虽然四十出头，由于平时保养得法，再加上生活富裕，养尊处优，其姿色秀丽、皮肤细嫩洁白、风情万千，犹如三十左右之少妇，三十如狼、四十如虎之妇人生理及心理已臻成熟的颠峰状态，正是欲念鼎盛之饥渴的年华，偏偏常俊来忙于应酬疲于升官发财，越来越萎靡不振，使她经常处在独守空闺、孤枕难眠的性饥渴岁月中，独自忍受那难捺的寂寞和痛苦。

偏偏她镇长夫人的身份，周围的男人都望而却步敬而远之，成熟美妇老师苏雅琴在关心照顾大宝的过程中，渐渐感觉这个与众不同的大男孩，羞赧单纯气质独特，而且能够给她一种暧昧禁忌的异样刺激和快乐。刚刚先于女儿婷婷夺走了女儿男朋友的初吻，又听见这个可爱大男孩的纯真的情话，此时此刻又被他爱慕的眼神如痴如醉地盯着看，成熟美妇老师苏雅琴就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。

“小坏蛋，看什么呢？”

成熟美妇老师苏雅琴眉目含春地娇嗔道，“难道阿姨的脸上有花吗？”

“阿姨脸上虽然没有花，却比百花盛开还要艳丽多姿呢！”

大宝也不知道哪里来的甜言蜜语，哪里来的男人的勇气，轻轻搂住成熟美妇老师苏雅琴绵软的柳腰，俯下头来迎着她的香唇，用力吸着她的主动送上前来的双唇，用舌头撬着她的两排白如珠玉的牙齿，她微微地张开了双唇，大宝的舌头马上伸进她的嘴里，用舌头搅动着她温暖湿润的口腔，她也用柔软滑腻的香舌回应着大宝的舌头，两个舌头马上就缠绵相交，不可分开了。大宝得到允许，立刻胆子放了开来，将大舌抵开她微启的牙关，直向口腔深处探了进去……

成熟美妇老师苏雅琴的香滑小舌被大宝一阵恣意吮吸，登时头脑中一片眩晕，整个娇躯也软了下来，倒在了他有力的臂弯中……她在大宝的强有力的臂膀下立即就浑身无力地瘫在床铺上，嘴里不断发出了嘤咛声。她的嘤咛声有若脆玉掉在珠盘上，粒粒清脆、掷地有声，非常的悦耳动听，让大宝的魂魄都不知漂到那儿去了。

两人也不知吻了多长时间，等成熟美妇老师苏雅琴有些清醒时，才发现自己不知什么时候起，酥胸已经失守，整只饱满的左乳已然隔着连衣裙紧紧地握在了大宝的大手里，正被肆意地揉搓挤捏……大宝贪婪地吻着成熟美妇老师苏雅琴，手里更是忙着来回揉捏把玩她那两座成熟的乳峰，感受着它们在手里的弹性和变化……

成熟美妇老师苏雅琴觉得自己渐渐有些把持不住了，因为她明显地觉察出自己尖耸的胸部在大宝的不停刺激下，已经开始膨胀敏感起来，快感也一波高过一波地传到了全身，她甚至感觉到臀部下面坐着的那团硬硬的东西正顶着自己的股沟，顶得自己的下面都湿了……

正在两个人缱绻缠绵，暧昧禁忌的氛围在阁楼上面越来越浓烈，激情一触即发的时候，外面传来轿车的声音，只听见婷婷的叫声：“妈妈，我们回来了！”

婷婷兴高采烈地跑进大院，看见妈妈慢慢从天心阁里面出来，大宝也灰头土脸地跟随在后面，她扑进妈妈怀里撒娇道：“妈妈，你真的把他当作清洁工使唤了？你看他弄得灰头土脸的！”

第020章 白马王子

“怎么了？心疼了？小妮子！”

成熟美妇老师苏雅琴拧着女儿婷婷坚挺的瑶鼻揶揄道，看见女儿天真烂漫的样子，想起自己刚才和女儿的男朋友暧昧禁忌的场景，胴体深处麻酥酥的美妙感觉依稀还在，心里不禁觉得有点难为情不好意思起来，粉面飞起了红晕。

大宝看见婷婷也感觉很惭愧，慌忙转移话题问道：“婷婷，看你高兴的样子，是不是考的很好啊？”

“可能感觉不如平时那么好吧！”

婷婷大大咧咧地说道，“反正考完了，好坏就那样了，不管怎么样，我终于解放了！”

“磊磊呢？是不是考的很差都不敢见妈妈了呀？”

成熟美妇老师苏雅琴问道。

“我就知道妈妈要小看我！”

磊磊冲进来搂着妈妈和姐姐大笑道，“我感觉比姐姐考的还好呢！那些题目太简单了，有什么呀？不吹牛的说，一类本科没问题！”

众人大笑。

“我的宝贝儿子就是考200分，也照样上大学！”

常俊来撇着嘴笑道，“宝贝儿子，县城没有什么意思，明天爸爸带你们去北京旅游去怎么样？”

“好啊！”

磊磊高兴地叫道。

“你们聊吧！”

常俊来说道，“晚上我有应酬，不在家吃饭了啊！”

说着乐颠颠地转身走了。

“磊磊，你跟爸爸去北京吧！”

婷婷说道，“我想去炎都池看看呢！”

“炎渡池又不是没有去过，有什么好看的？”

磊磊不屑道。

“婷婷，妈妈明天也陪你和大宝一起去炎都池，看看是不是有机会看到传说当中的湖怪？”

成熟美妇老师苏雅琴笑道，“我们来个探险旅游，怎么样？说不定还能够发现阿里巴巴宝藏呢！”

“好啊！妈妈，我们一起去爬山，有说有笑，有山有水，有花有草，多热闹啊！”

婷婷搂抱着妈妈的胳膊娇笑道。

“那我也跟你们去爬山看炎都池吧！”

磊磊羡慕道，“正好还可以游泳呢！呵呵！”

大宝回家吃饭之后，一个人躺在床上胡思乱想，心潮起伏，一会儿是炎都峰和炎都池，一会儿是《山海经》《推背图》一会儿又是《房中术》那些绘图姿势还有成熟美妇老师苏雅琴甜美滑腻的香舌，丰满高耸的酥胸，纤细绵软的柳腰和丰腴圆润的娇躯，热火一样炙烤着他那少男的心灵。

“大宝！”

萍表姐突然进来了，关心地询问道，“考的怎么样啊？”

大宝慌忙起身说道：“感觉马马虎虎吧！萍姐姐，你才下班啊？”

“是啊！芳姐姐这两天加班，都在纱厂宿舍住了，不回来了呢！我们也忙的不轻呢！”

萍表姐好像发现什么似的，诧异地问道，“大宝，你怎么脸这么红啊？是不是病了？”

“没有了。”

大宝不好意思起来，被成熟美妇老师苏雅琴循循善诱略微教导初试吻技之后，他现在发现自己看女人总是不由自主地瞄向那凸凹有致曼妙玲珑的曲线，即使面对一起长大青梅竹马的萍表姐，也情不自禁地偷偷瞄了她娇挺凸起的酥胸两眼，难免心猿意马起来。

“姐姐摸摸你的额头看看！”

萍表姐没有注意大宝表情的慌乱，伸出芊芊玉手抚摸上他的额头，她一探手，玲珑剔透的娇躯几乎贴近大宝的面前，尤其是她连衣裙下面娇挺浑圆的酥胸赫然就在他的眼前颤动，看得大宝愈发心慌意乱不已，身躯不禁往后闪躲。

“额头不热啊？怎么脸这么红啊？”

萍表姐娇嗔道，“躲什么啊？姐姐又不是老虎，还能吃了你啊？忘记以前咱们小时候玩过家家了，现在长大了，只有婷婷摸得，姐姐就摸不得了，是吗？”

“没有啊！姐姐！我还记得小时候扮过家家，芳表姐总是当妈妈，萍姐姐总是当我的媳妇呢！”

大宝笑道，18年了，和芳表姐萍表姐一起度过的儿童少年时光是多么的美好，多么的难忘啊！

“仿佛就在昨天一样啊！”

萍表姐叹息着揶揄道，“现在连摸额头都不让姐姐摸了，以后啊！有人家婷婷关心你了，也用不着姐姐闲吃萝卜淡操心了！”

“哪里有啊？什么婷婷啊？我哪里不让姐姐摸额头了！”

大宝搂抱住萍表姐娇嫩光滑的胳膊耍赖着赔笑道，“姐姐随便摸，想摸哪里摸哪里就是了！”

“少臭美了！臭男人，都是泥做的，脏兮兮的，邋遢遢的，臭烘烘的，有什么好摸的？求我摸我也不摸呢！”

萍表姐囔着瑶鼻娇嗔着，说着伸出芊芊玉手在大宝的胳膊上面使劲掐了一下，娇笑着揶揄道，“听说你今天去丈母娘家打短工去了啊！挺孝顺的，还没有订婚呢，就开始学会巴结丈母娘了啊！这正应了一句话：丈母娘看女婿越看越喜欢，赶明说不定把你招了上门女婿呢！可惜你舅舅舅妈辛苦把你养大却是给常家养的哦！你舅妈知道了还不气死啊！”

说着说着咯咯娇笑出声来。

“姐姐，你说什么呢？”

萍表姐说者无心，大宝却是听者有意，恰巧被萍表姐说到了心事，想起今天在天心阁里面和成熟美妇老师苏雅琴的暧昧禁忌场景，大宝更加感觉难为情了，满脸通红地搂住萍表姐雪白的胳膊撒娇调笑道，“我就赖在这里了，好好孝敬舅舅舅妈，好好疼爱芳姐姐萍姐姐，报偿养育之恩，好吗？就怕芳姐姐萍姐姐身不由己被人家争相追求你争我夺，芳姐姐已经定下了婚期，萍姐姐恐怕也是时不我待了吧？”

“小坏蛋！跟谁学的胡说八道？”

萍表姐羞赧地娇嗔道，“我才不象芳姐姐那么着急地把自己嫁出去呢！那个罗建军有什么好的？哼！我心目中的白马王子还没有生呢！”

“那我不是姐姐心目中的白马王子吗？”

大宝说笑道。

“切！你以为骑白马的都是王子啊？那有可能是唐僧。”

萍表姐娇笑道，“你就是象唐僧一样，在女人面前有点太害羞了，所以，在姐姐心目中只能是半个白马王子！”

第021章 众说纷纭

“好姐姐。”

大宝很自然地搂住萍表姐纤细绵软的柳腰，故作撒娇地说笑道，“那我要是变得阳刚霸气，具有男子汉气概了，是不是就可以成为姐姐心目中真正的白马王子了呢？”

“那我要考虑考虑研究研究，看你今后的表现喽！”

萍表姐感觉到大宝的大手在她的柳腰上面轻轻抚摸着，本来就对这个一起长大青梅竹马的表弟满心疼爱喜欢，此时被他的大手摸得浑身发软，芳心有如小鹿乱撞，又羞又急地娇嗔道，“小坏蛋，干什么呢？是不是和她在一起学会这样动手动脚的了？”

“没有啊！”

大宝被萍表姐点破，有点难为情地羞赧喃喃道，“姐姐不喜欢大宝动手动脚，那我以后都老老实实的，不碰姐姐，好吗？”

“小傻瓜！”

萍表姐却抓住他缩回去的大手重新按在她的柳腰上面，依偎在他宽阔强壮的胸膛里，低声喃喃道，“就这样搂着姐姐，不许乱动哦！大宝，你是不是也这样搂着她呀？”

大宝明白萍表姐说的她是婷婷，不好意思说道：“我和她没有啊！”

“还说没有？”

萍表姐芊芊玉手在大宝发达的胸部肌肉上面掐了一下，刁蛮地娇嗔道，“芳姐姐还说见到她亲你呢！我就不信你没有亲她搂她，更不信你没有象刚才那样动手动脚地抚摸她！老实交代，有没有？小坏蛋！”

“真的没有！婷婷只是亲我脸两次让芳姐姐看见了，我可不敢搂她，不要说亲她了，更不要说什么抚摸的了。”

大宝自嘲地笑道，“她那个母老虎的脾气，我碰她还不是摸老虎的屁股啊？她还不把我吃了啊？”

“咯咯！小傻瓜！”

萍表姐娇笑着芊芊玉指在大宝额头上戳了一下，羞赧妩媚地娇嗔道，“人家都亲你了，什么意思还不明白啊？她巴不得你搂她亲她呢！我看啊，你就是摸她的老虎屁股，估计她也不会反对的哦！”

“姐姐，你又笑话我啦！”

大宝搂抱着萍表姐娇嫩柔软的玉体，虽然不如苏雅琴的丰腴圆润饱满性感，隔着连衣裙却也可以清晰感觉到她的凸凹有致玲珑剔透的曼妙美好的身材，大宝也不禁心神迷醉。

“你呀！表面上老实巴交，其实心里走事，是个典型的老实悬！大宝，你知道姐姐这两天忙活什么呢吗？”

萍表姐转身从包里拿出来一本县志，交到大宝的手中，然后娓娓道来，“我抽空去县城图书馆查阅有关于炎都池湖怪的县志和一些资料，我想对你将来的调查工作可能应该有点帮助吧！”

“好姐姐，你真是太有心啊！太感谢你了！”

大宝感激无比地说道，一边打开了县志。

“先别忙着拍马屁！什么感谢不感谢的，搞的那么客气！”

萍表姐娇嗔着，抱着大宝的胳膊，侃侃而谈道，“你知道吗？据我了解有关资料显示：早在2000多年前，就开始流传炎都池中有巨大怪兽常常出来吞食人畜的故事。古代一些人甚至宣称曾经目击过这种湖怪，有人说它长着大象的长鼻，浑身柔软光滑；有人说它是长颈圆头；有人说它出现时泡沫层层，四处飞溅；有人说它口吐烟雾，使湖面有时雾气腾腾……各种传说众说纷纭，莫衷一是，越传越广，越说越神奇，听起来令人生畏。

近一百多年来，此湖怪像幽灵似地时隐时现，不断有人声称亲眼看到过它。根据那些声称见过它的人们描述，它那蛇一样的头和长脖子，一般伸出水面一米多高，人们较多看到的是怪兽的巨大背部，有人说是两个背，有人又说是三个背；有时它突然露出水面，水从它的肋腹部上像瀑布似的泻下来，一下它又迅速潜到湖下，在湖面掀起一阵恶浪。

你还记得不记得小时候，咱们还听张六伯说起过他见湖怪的故事呢？二十多年前，他有一天在炎都峰上采草药，突然发现在远处的炎都池水面上有一个物体，体大如牛、头大如盆，并且游动极快，身后还拖着一条长长的喇叭形划水线。

根据县志记载有专家对此专门进行分析，让人百思不得其解的是，炎都池是一个火山口湖，山高水冷，里面的营养含量非常低，过去人们都认为在炎都池里面基本没有什么生物，为什么突然之间出现了这样一个巨型生物？于是炎都池有“怪兽”的传闻流传至今。可是，二十多年过去了，这个谜团非但未能解开，张六伯却已经去世了，各种传说更加邪乎，反而愈加显得扑朔迷离。

北方市《都市生活报》的记者王长生曾经写了纪实报道，说他到炎都池实地考察，当时听到湖面上发出了一阵巨大的响声，与此同时，看到在白色的浪花中露出了一个很奇怪的动物的头。头上似乎还长着一个冠子。随后，在水中有一个动物在旋转翻腾，激起了一阵阵的大浪，它的身体也在翻腾中时隐时现，露出了灰白的身体。当时，王长生估计，那个动物的身长大概有二十米左右。一时之间，在全国引起巨大的轰动，虽然有专家质疑他造假，可是各地游客慕名而来，络绎不绝，纷至沓来，在很多人的眼里，这个水怪仿佛具有某种超凡的魔力，它甚至能够影响一个人一生的命运：好心的人看到这个宝物，他能得到福气和金钱，一生平安；而心术不正的，上山看到水怪以后就会倒霉，就会遭到惩罚。这些传说在当地人的心理产生着很长久的影响呢！”

大宝翻看着县志上面的记载：1982年10月26日上午10时许，炎都池上空突然飘起了雪花。我们在对岸附近的水面上，发现有一片可疑的迹象，湖面上似乎被什么东西在水下搅起了一个个巨大的漩涡，而且旋转的速度非常惊人。我们在期待着那个神秘动物会马上从湖里窜出来。看到整个炎都池中间有一个巨大的红色物体漂浮着。长度有十五 六米长。这是他第一次在炎都池里的看到如此大的漂浮物，并发现不明物体正在缓慢的移动。

其实世界上关于水怪的传闻很多，近百年来“水怪”的传说始终是一个悬而未解的谜题。无论是苏格兰的尼斯湖，还是我国的长白山天池、新疆的喀纳斯湖，四川的列塔湖以及中原地区的炎都池等等，“水怪”出没的传说一直不绝于耳，却又始终扑朔迷离、难辨真伪。点点请注意在科学气息浓郁的21世纪，应该不会有谁轻易相信神鬼的谬论，可是现实生活中确实发生着一些令人匪夷所思无法解释的怪事……

第022章 临别依依

“好姐姐，你太好了！”

大宝感激地说道，“你可帮了我大忙了！”

“弟弟，你怎么感谢姐姐呢？”

萍表姐爱抚着大宝的脸颊低声呢喃道。

“姐姐，你说要弟弟怎么谢你呢？”

大宝感觉少男之心开始狂跳起来。

“偷偷地告诉姐姐。”

萍表姐咬着大宝的耳朵低声问道，“你真的还没有亲过婷婷吗？也就是说我的宝贝弟弟的初吻还没有给她呢？是吗？”

“是啊！真的没有啊！”

大宝心里暗自思量，初吻的确没有给婷婷，却被婷婷的妈妈苏雅琴夺走了，想起来苏雅琴柔软湿润的樱唇和甜美滑腻的香舌，大宝感觉嘴唇都有些发干，被萍表姐咬耳朵咬的有点莫名其妙的冲动，大手情不自禁地上下抚摸揉搓着她纤细绵软的柳腰。

“大宝！”

萍表姐被大宝身上浓烈的少男阳刚气息熏得芳心迷醉，更被他的大手摸得玉体酥软娇躯轻颤，青梅竹马的感情，少女怀春的悸动，她伸出芊芊玉手爱抚着表弟大宝刀削斧砍棱角分明的面庞，含情脉脉地盯着他的眼睛，娇羞无比地低声呢喃道，“好弟弟，你喜欢姐姐吗？把你的初吻给姐姐，好吗？”

“萍姐姐！”

大宝看着萍表姐的娇美容貌，挺直而小巧的鼻梁，淡淡地斜挑在一缕蓬蓬松松的刘海下的眉毛，一对在洁白的牙齿衬托下更显娇艳诱人的红唇，一双清辙透明让人几乎不敢正视的眸子，还有那一头流光闪动的披肩发，雪白的脖子下漂亮的连衣裙里耸立着两座挺拔的玉女峰，再往下是浑圆的香臀，萍姐姐的全身散发出迷人的香味，得到萍表姐主动的表白示爱，大宝不再被动，双手捧着萍表姐白皙娇嫩的脸颊，动情地亲吻住她鲜艳湿润的樱唇。

萍表姐娇躯一颤，害羞地闭上了天使的眼睛。当萍表姐迷人的红唇，被大宝火热的双唇温柔亲吻上时，萍表姐感觉自己好像此时在梦中一样，当他的舌尖分开她双唇时，她不由自主地迎接他的舌头，当他的舌头与她甜美滑腻的香舌缠绕到一起时，萍表姐口中情不自禁地分泌出津液。

大宝已经从苏雅琴那里得到了初步的调教，一经调教立刻开发了天赋异秉一般的接吻技巧，此时此刻初次在心爱的萍表姐的樱唇上尝试，好整以暇地实施进攻，厚厚的嘴唇封上了萍表姐湿润柔软的樱唇，粗大的舌头探进了萍表姐的樱桃小口，放肆的在萍表姐温暖湿润的口中活动着搜索着，时而和她甜美滑腻的香舌纠缠在一起，时而又沿着她光洁的牙齿游走，亲吻的感觉如此美好，萍表姐霎时间感觉到百花齐放，自己就像一只快乐的花蝴蝶一样，在花丛中自由飞翔，轻盈无限，两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。

萍表姐美丽娇艳的秀美桃腮羞红如火，娇美胴体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来，整个人酥软无力地依偎在大宝的怀里，娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的呻吟。

“你好坏！”

萍表姐勉强推开大宝的湿吻，羞赧无限地娇嗔道，“小坏蛋，还说没有亲过？怎么这么熟练这么坏啊？小坏蛋，你骗姐姐！你肯定和婷婷亲过了！”

“好姐姐，真的没有和她亲过。”

大宝支吾着说道，“我是看电视上面都是这样演的啊！”

“小坏蛋！就这样学的快！”

萍表姐芊芊玉手使劲拧着大宝的胳膊，羞赧妩媚地娇嗔道，“你高考完了，改天姐姐休假陪你出去转悠转悠轻松轻松，好吗？”

“姐姐挣钱不容易，出去旅游又要花钱的。对了，姐姐，有件事我都没有告诉芳姐姐和舅舅舅妈呢！”

大宝轻轻拥抱着萍表姐说道，“我明天想爬炎都峰，去炎都池看看！”

“什么？好弟弟，你是不是要去炎都池寻找当年姑妈姑父出事的线索啊？”

萍表姐吃惊地问道，“你不知道炎都池是很危险的吗？”

“姐姐，我长大了，我知道男子汉大丈夫，有所不为，有所必为！”

大宝慨然说道，“就是明知山有虎，我也要偏向虎山行！为了调查爸爸妈妈出事的原因和内幕，我是毅然决然义无返顾！不怕路途有艰险，越是艰险越向前！”

“别看平日里羞答答内向的象个大姑娘，其实从小比驴都倔强！大宝，你明天一定要小心哦！”

萍表姐关切地叮嘱道，“我总感觉有些危险的！”

“好姐姐，没有那么危险的！”

大宝温柔地搂抱住萍表姐柔软浑圆的肩膀，温言软语地笑道，“上炎都峰和炎都池旅游参观的人多了去了，这些年也没有听说有什么危险啊？放心吧！姐姐！”

“话是这么说，可是我最近总是心惊肉跳的！你知道吗？我昨天晚上做了个噩梦，梦见我们在炎都池观光旅游，突然从炎都池里面钻出来一条张牙舞爪的巨龙把我和芳姐姐都给吃下去了呢！吓死我了！”

萍表姐回想起来那个噩梦，还仍然心有余悸地紧紧抓住大宝胸口的衬衣，忧心忡忡地追问道，“就你自己去吗？还有谁和你一起去吗？姐姐请假陪你去，好吗？”

“好姐姐，你一请假，舅舅舅妈和芳姐姐就都知道了，放心吧！”

大宝愈发奇怪，怎么萍表姐也和苏雅琴一样，进入了一个和自己差不多的梦境呢？百思不得其解，只好安抚姐姐担心地笑道，“还有苏老师和婷婷一起去呢！相信我，没事的！”

“好啊！”

萍表姐囔着瑶鼻，不依不饶地娇嗔道，“原来是早就和佳人约好了啊！怪不得不要姐姐陪你呢！”

“好姐姐，我明天就要探险去了。”

大宝轻轻爱抚着萍表姐光滑细腻的脸颊，吹弹可破的肌肤，食髓知味地轻声调笑道，“姐姐不再给我一些鼓励吗？”

“小坏蛋，才不呢！刚才姐姐都让你骗了！”

萍表姐嘴里娇嗔着，芊芊玉手却挑逗似的拧向大宝的脸颊，眉目含春地说道，“等你顺利回来，姐姐给做好吃的，好吗？”

“我什么都不想吃，现在只想吃姐姐的胭脂啊！”

大宝坏笑着搂抱住萍表姐，再次亲吻上她的樱桃小口。

当他的舌尖分开她双唇时，萍表姐并无丝毫抵抗的意念，当他的双唇与她香舌缠绕到一起时，萍姐姐口中情不自禁地再次分泌出津液。大宝不理会萍姐姐美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的嘤咛，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。他一双手在萍姐姐的玉体上游走，先轻抚着萍姐姐的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻……双手渐渐下移，经过萍姐姐挺直白哲的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，隔着一层薄薄的连衣裙握住了萍姐姐那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。

第023章 探险出发

“你干什么？大坏蛋！恩！”

萍姐姐开始还挣扎着反抗，等到大宝再次亲吻住她的樱桃小口，她挣扎反抗的双手渐渐变得软弱无力，娇躯酸麻酥软，轻启樱唇，不知深浅地吐出香艳的小舌，笨拙地反吻着他湿热的嘴唇。

大宝顺势咬吻住萍姐姐甜美柔软的香舌，动情的纠缠着，贪婪的吮吸着，唇舌交织，津液横生，他的色手再度隔着一层薄薄的连衣裙握住了萍姐姐那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳，温柔地抚摩着，揉搓着。

“唔……”

萍姐姐玉颊羞红如火，娇羞地轻启玉齿，这次没有挣扎反抗推开他，反而情不自禁地胡乱抚摩着他的虎背，任凭他火热地卷住了她柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

“嗯……嗯……嗯……”

萍姐姐娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼。此时的萍姐姐已是媚眼如丝、眉黛含春，她觉得背后大宝的一双大手顺肩钾到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是美女的双丘啊！他肆意的抓捏着翘挺滚圆的臀瓣，爱不释手。偏偏他的技巧还不只此，在春心荡漾的萍姐姐心猿意马当中，他的手已滑入了萍姐姐裙内。

萍表姐觉得背后大宝的一双大手顺肩胛到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是美女的双丘啊！他肆意的抓捏着，爱不释手。

“嗯……不要嘛……”

萍表姐羞涩地说。

大宝的手溜进了萍表姐的裙子，经过柳腰，插进了萍表姐的玉腿根中。抚摩着萍表姐的玉腿内侧，萍表姐又急又羞，但被男性抚摩的快感令她下意识轻轻分开玉腿，占据著萍表姐美臀的灼热五指趁势隔探到萍表姐更深更柔软的底部。萍表姐赶紧并拢双腿夹住大宝的右手，羞涩嗔怪道：“小坏蛋！你好坏，够，够了，不理你了！”

死命地推开大宝的搂抱，心慌意乱地娇喘吁吁地逃之夭夭了。

又是炎都峰上，炎都池畔，大宝和成熟美妇老师苏雅琴婷婷一起眺望炎都池风生水起，山水如画，芳姐姐和萍姐姐突然看见了他们，四个女人莫名其妙地发生了争吵，大宝正在不知所措的时候，又是苏雪梅不知道从哪里出来拉着大宝就跑，四个女人在后面追赶，突然，一声霹雳，从炎都池里面又钻出来一条巨龙，好像《史前一万年》一样，众人惊慌失措，四处逃窜，可是大宝最终眼睁睁地看着芳姐姐萍姐姐婷婷苏雪梅和成熟美妇老师苏雅琴五女先后被巨龙张牙舞爪地吞吃下去，他大叫一声，一下子坐了起来，才发现原来又是似曾相识的南柯一梦，天色已经蒙胧见亮，登山需赶早，约定的时间到了。

成熟美妇老师苏雅琴她穿的是粉色短袖衬衣，将她雪白的皮肤衬得更加雪白无瑕，丰硕高耸的山峰顶得鼓鼓囊囊颤颤巍巍的，白色长裤紧绷绷地包裹着修长圆润的玉腿，尽显凸凹有致的身材，丰腴性感，云发挽髻，柳眉凤目，粉面含春，浑身上下洋溢着成熟迷人的美妇风韵。婷婷上身穿黄色T恤衫，娇挺的酥胸凸起挺拔，下身穿蓝色的牛仔短裤，凸显出来雪白修长的美腿，玲珑剔透的身材，披肩长发简单地扎成马尾辫，象牙雕刻的雪白颈项上挂着粉色米老鼠套装的诺积压手机，浑身上下收拾得精明干练，干净利落。大宝身穿圆领衫和牛仔裤，脖子上面挂着舅舅的军用水壶，随意的近乎潇洒。

“大宝，你穿牛仔裤真酷啊！”

婷婷娇笑道。

“婷婷，你这样打扮也很漂亮啊！”

大宝羞赧地看了一眼成熟美妇老师苏雅琴，由衷地赞美道，“苏老师今天也很美丽啊！”

两个人四目相对，立刻碰撞出一丝火花，脸颊也不约而同地泛起红晕。

“好了！你们俩就别卿卿我我的了。”

成熟美妇老师苏雅琴含羞带怨地看了大宝一眼，娇笑着揶揄道，“咱们趁着黎明的大好时光出发吧！”

“等等我啊！妈妈！”

常磊磊紧赶慢赶地从家里追了出来。

“你不是等着跟爸爸去北京吗？”

婷婷讥笑道，“炎都峰和炎都池有什么好看的？”

“老爸昨天晚上喝多了，现在还鼾声如雷沉睡不醒呢！”

常磊磊一身名牌运动衣，嬉皮笑脸地说道，“跟他去北京有的是机会，今天跟着你们热闹啊！再说，你们忘记了一件至关重要的东西啊！”

“什么至关重要的东西？”

婷婷和妈妈苏雅琴一起面面相觑地纳闷道。

“喏！就是这个！”

常磊磊从背后拿过来一个数码相机，得意地笑道，“探险寻找炎都池湖怪，怎么能够缺少这个至关重要的数码相机呢？我早偷偷藏起来了！呵呵！”

“你这个小鬼头，一点聪明都用在这上面了！”

妈妈苏雅琴娇笑着嗔怪道，“好了，咱们出发吧！”

“走吧！前面还有一对帅男美女等着咱们呢！”

婷婷娇笑道。

“怎么还有人啊？”

成熟美妇老师苏雅琴诧异道，“你这个小妮子又私下里约了谁啊？”

“美女是妈妈您的堂妹，帅男却是大宝的兄弟，你们说是谁啊？”

婷婷笑道。

果然是苏雪梅和胖大海等候在那里呢！苏雪梅上身穿蓝色的李宁运动衫，酥胸和婷婷一样的娇挺凸起，下身穿红色的紧身七分裤，将美臀包裹得丰满翘挺浑圆诱人，裸露出来的小腿雪白娇嫩，透着粉红色，象脆生生的萝卜一样。她微笑着与苏雅琴婷婷打招呼，却羞赧地看了大宝一眼；胖大海却乐呵呵地看着大宝傻笑，衬衣敞胸露怀，还是绷得紧紧的，胸脯和小腹比熟女还要丰满肉感，背着提前买好的美味野餐，整个一个任劳任怨的伙夫长。

“哎呀！还是胖大海心细啊！”

大宝笑道，“我们都忘记带食物了！”

“只能说你忘记了。”

婷婷不依地说道，“你问问胖大海，这些食物是谁安排他准备好的？”

“那还能有谁啊？”

胖大海拉着大宝的胳膊笑道，“你还真不得不佩服人家婷婷，这些都是她昨天吩咐我提前准备好的哦！正所谓兵马未动，粮草先行，运筹帷幄，千里决胜，对吧？大班长？”

“大海，你呀，都把婷婷夸成女诸葛了，再夸呀，她都不用爬山了，直接飘到炎都峰上去了啊！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑着调侃道，众人大笑。

第024章 探险情趣

一行六个人说说笑笑地向炎都峰攀登，太阳才爬起东方地平线，却已经有稀稀拉拉的游客同行了，一看衣着打扮就是从城市赶来登山的。

远望炎都峰高耸如云，鬼斧神工，天机独运，高大雄伟、气势恢宏、山高林密、群山拱翠、空气清新、溪水清澈，是炎炎酷暑度假的好去处。山连山，峰牵峰，亲亲热热拉手挽臂，山间青松翠柏亭亭玉立，笑傲尘寰，气运万千。

进入游览区，山路旁横卧着一块十几平方米的巨石“睡佛石”侧身细看，“睡佛”五官分明，有棱有角，神态安详，笑容可掬，活像一个看破世态炎凉的睡客。

“胖大海，你怎么躺在那里啊？”

婷婷突然指着“睡佛”叫道，引起众人一阵大笑，胖大海天生的好脾气，被同学捉弄习惯了，此时还装模作样地走到“睡佛”旁边比手划脚一番，惹得众人又是一阵大笑。

正因为生活在炎都峰的脚下，反而印证了灯下黑的原理，从小在山下山上摸爬滚打，对于炎都峰和炎都池并没有壮美的印象，颇有些“不识庐山真面目，只缘身在此山中”的意思，此时此刻，极目远望，太壮美了，山高大雄壮沉稳。天是那么的蓝。阳光是那么的灿烂。远愿望去，山峰如聚，瀑布从山顶凹处直泻下来，给人一种宛如仙景一般。大宝看看开心嬉笑的成熟美妇老师苏雅琴和婷婷苏雪梅胖大海常磊磊等人，心想：我们这群忙忙碌碌于学习工作之中的俗子们，生活很少给我们喘息的机会，只有此时，心灵才有一份久违的宁静与平和，无拘无束，彻底释放出来本我的胸怀，连沾染了纨绔习气娇生惯养的常磊磊也笑得天真无邪自然流露。

再走十几米，通过一个用石板搭成的小石桥，便是小有名气的“月心谭”白柱般的水流从石头中间奔涌而下，在碧蓝的水池里打了个漩涡，溅起白哗哗的水花，煞是好看。

“看见这个小石桥，我想起来一个登山的小笑话。”

大宝说道，“一位登山者来到一条山间小道，见路边一个路牌上写着：‘山路封闭，莫再前进’。他见前面没有什么障碍，自信户外经验丰富，便照样前进。不久，他走到一座断桥边，不得不回头。当他回到刚才放置路牌的地方时，见路牌的背面写着：‘欢迎你回来，傻瓜！’”“那你是不是也要回来呢？傻瓜？”

婷婷娇笑着接着揶揄道。

“大班长，你呢？”

胖大海总算找到了机会，一句话逗得众人大笑，婷婷娇嗔不依。

再往上走台阶是顺坡砌的，陡陡的盘着。走这样的路，头自然是低着，脚步自然放慢，这时，从后面赶上来一群游客。有老人，小孩，成双成对的情侣，还有两个长相俊美衣着时尚都市女郎，引得婷婷和苏雪梅打量人家的连衣裙看了半天。两个美女都被看得不好意思了，只好微笑着向婷婷苏雪梅点头致意，大宝却感觉其中那个眉心有痣的美貌少妇有意无意地多看了他几眼，眉宇之间掠过一丝诧异，随即快步前去，大宝也没有太在意。

拾级而上真是脚踏实地，一步一个脚印。常磊磊远远跑在前面，大宝婷婷胖大海都是经常参加体育锻炼倒是谈笑风生闲庭信步，平时缺少锻炼的成熟美妇老师苏雅琴苏雪梅竟是气喘吁吁，却也不敢怠慢一路追赶。

大宝赶紧回头和成熟美妇老师苏雅琴苏雪梅并肩而行，关心地说道：“阿姨，累吗？我拉着您的手吧？”

“我没事的，你拉着雪梅吧！”

成熟美妇老师苏雅琴虽然有些累，心里却开心，满眼欢喜地看了大宝一眼。

“胖大海，你挽着雪梅小姨吧！”

婷婷听见了慌忙拽着胖大海过来吩咐道，“我来挽着妈妈和大宝，我们肩并肩一起前进吧！”

少女的心思的确不可捉摸，胖大海冲着大宝做个鬼脸，苏雪梅猜透了婷婷的用意，羞涩地看了大宝一眼，和胖大海并肩前去。

大宝左手拉着婷婷的小手，右手握着成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉手，三人并肩而行。婷婷的右手紧紧握住大宝的左手，炫耀式地绽放出灿烂的笑容；成熟美妇老师苏雅琴却偷偷用她柔软细腻的手指在大宝的手心轻轻画圈，大宝虽然不看成熟美妇老师苏雅琴，却也能够感觉到彼此内心的颤动和渴望，三个人四只手两两相牵，以一种美妙兴奋的心情并肩走着，越走越高。走向那远离人群喧闹与繁华的地方，大自然将它的雄奇与壮丽钟集与斯，面对它的辽阔静默壮美，三个人默默享受着美妙心情与壮美自然的交融，长时间无语。只要看，只要听，只要感受，只要呼吸，就足以打动彼此的内心，震撼人类的灵魂。金色的太阳照进大宝的心里，暖洋洋的，蔚蓝色的天空一尘不染晶莹剔透，美极了！

越往上走，越陡峭。走到狭窄陡峭举步唯艰的百步梯，已是筋疲力竭。古语说，百步梯古时就有文官下轿，武官下马之说。婷婷一手拉着铁链，一手抱住大宝的身躯，艰难的攀登，大宝几乎搂着婷婷纤细的腰肢，连搂带抱地将她护送上去。

“婷婷，没事了，站好我去接阿姨过来。”

大宝松开搂抱她的大手说道。

“大宝，你真棒！”

婷婷看见上面不远处苏雪梅站在胖大海身旁向这边眺望，她示威性地凑近樱唇在大宝的脸颊上面亲了一口。

大宝发现上面的胖大海冲他坏笑，苏雪梅一脸的不悦，他也难为情地捂着发烫的脸颊赶紧回去再接成熟美妇老师苏雅琴。

“怎么了？被婷婷亲一口，也不至于美滋滋的捂着脸啊？”

成熟美妇老师苏雅琴顺势搂抱住大宝的胳膊，将她丰硕高耸的山峰紧贴在他的胳膊上面，大宝也不由自主地搂住成熟美妇老师苏雅琴绵软的柳腰，胳膊有意无意地挤压着她丰硕高耸的酥胸，默默享受着她的丰满柔软弹力十足。

可恨这个百步梯太短了，两个人还没有充分享受那种暧昧禁忌的刺激感觉，就已经走到了婷婷的面前了。

第025章 巨浪滔天

顺山路而上，过了铁链桥直奔通天峡。 通天峡是通往主峰的一条纵深几百米的大峡谷。一进入峡谷，一股寒气迎面扑来，顿时觉得透骨的清凉，溪水哗哗的流，形态各异的小瀑布数不胜数，像一条通天的水帘从天而降，落差几十米，最里边的悬崖上，还有去年冬天形成的冰瀑，像珍珠水帘似的不时的向下滴水，水声悦耳动听，像一首永不停止的歌，冰瀑左侧向阳的悬崖壁上开了些白的、黄的野花，真有“峡谷有四季，十米不同天”的感觉，喝上一口清澈的溪水，冰心可口，令人心旷神怡。

穿越通天峡，登上观湖亭，向西是汹涌澎湃、从天而降的瀑布，向南举目远眺，对面炎都峰上的景观尽收眼底，有拟人拟兽的金猴捞月、将军挂甲、恐龙比天、金蟾望月等神态栩栩入神，惟妙惟肖。如果继续攀登，穿过浪漫的白桦林，便是象征爱情永恒的“鸳鸯石”再往上爬，领略了风华绝代的迎客松，穿越大片神秘的原始森林，便是最高峰--炎都峰。不过，想要爬上炎都峰峰巅，需要《不可能的任务》里面的汤姆克鲁斯那样高超灵活的身手和过人的胆魄才可以。

而此时东面就是他们的目的地--闻名遐迩蜚声天下的炎都池，已经近在眼前了。

山风吹过，西方云雾翻腾，林涛涌动，宛如千军万马尽收其中，真乃人间仙境。眼前水浮云掩，燕飞帆立，湖光山色，阳光从枝叶间漏下来，下雨似地，星星点点地溅在大宝的身上。远处，偌大的炎都池像一块巨大的魔术石，变幻莫测。阳光斜射在水面，水汽蒸腾，炎都池像是一个偌大的蒸笼；忽尔，水汽慢慢地散开了，但远一点的地方仍然迷蒙着，好像混沌初开时的情景。林鸟飞来了，从远接天涯的远山，越过汹涌翻滚的云层，三五成群，高声地尖叫着，仿佛是去赴一个十分隆重的盛典的客人，欢欣鼓舞地朝着炎都池箭一般冲过来。

“噢！”

常磊磊胖大海和婷婷苏雪梅欢呼着跑向炎都池畔，嬉笑追逐，拍照留念。大宝欣赏着眼前的美景，心潮起伏，波澜澎湃。

“大宝，这么大的炎都池，怎么寻找线索啊？”

苏雅琴发愁道。

“车到山前必有路！阿姨，少安毋躁，先欣赏一下这里仙境一样美好的山光水色吧！”

大宝嘴里这样说，其实自己心里也没有底，他感觉炎都池就象是一块半月形清澈碧透的玉石，躺在峻岭之中。这湖水让人心动的不是她的颜色，而是她的宁静——湖面是透明晶莹的蓝，平静如镜，少有涟猗，远远的炎都峰衬在她的身后，仿佛是高山上的一位美丽的神女。炎都池，古今中外的人间仙境，大宝却觉得这样的仙境不是人间的：蓝色的湖水安静地躺在蓝色的天空下面，层层的松针林遍布远近的山峦，远远的炎都峰在湖面上投下一丛丛的暗影，高山紧紧地围绕在炎都池周围，如一位强壮严峻的神灵兄长，怜爱地呵护着他温柔清纯的仙女妹妹。

天空是透明的，湖水是透明的，而呼吸着从湖面过来的空气，觉得整个人都变得清新透明起来——而这样的清新，透明在凡间也许不是这样的纯粹：炎都池被誉为人间仙境，而大宝觉得这样的仙境，却把人们带出了人间凡尘。

“大宝，快来啊！”

湖水旁的婷婷招手喊叫着。

大宝象奔赴母亲博大的胸怀一样，靠近这美玉一样柔润的胸怀旁边，摸摸湖水却很冰冷，岸边的小石子能够瞧得清清楚楚，“水至清则无鱼”据说这湖里无水生物生存其间，也许就是水太冷的原因吧！本说到这里游泳也不行了，当然，王母娘娘的浴池岂能容得下凡俗之辈搅浑其间呢？可是，又怎么会容忍一个巨大的湖怪在其中翻江倒海呢？

此时的炎都池已不再是可望而不可即的圣女，她可掬可捧，可亲可近，是一位美丽的凡间女子！她的灵魂来自一尘不染的炎都峰之巅的冰雪，晶莹，冰清，透明，经过那么多的艰难流淌，流过草地、树林和石子滩，汇集了多少山涧之水，才来到我们的面前，成为一池美丽的湖水；她的美丽不是在天上，天堂之美是与生来、不付代价；她的美丽经过那么多遥远的洗炼、凝聚、沉淀，是属于实实在在的凡世人间！

“这么柔美的湖水之中怎么可能隐藏着面目狰狞的妖怪呢？”

苏雪梅娇笑道。

“是啊！”

胖大海调笑道，“又不是污浊不堪的流沙河，大班长，小心钻出来一个青面獠牙的妖怪把你这个大美女抢进湖里面去哦！”

“我不管了，我先跳下去畅游一番！”

常磊磊脱去名牌衣裤，里面早有准备地穿着游泳短裤，“扑通”一个狗刨纵身入水，浪花飞溅，婷婷苏雪梅和胖大海慌忙躲闪。

“磊磊，小心一点啊！”

苏雅琴关心地叫道。

这时已经到了中午，雾散云开，天晴日朗，炎都池便如同一大块亮晶晶的水晶玻璃，在阳光下熠熠生辉，阳光再强烈一些，湖水便如同无数打碎了的玻璃，被分割得零碎了、刺眼了。温度还在升高，太阳仿佛一枚火红的野果，高高地挂在头顶的天空之上，大团大团的云层顷刻便被烤化了，仿佛嗅到了一种化学品燃烧时发出来的焦糊的味道。

“我们也下去游泳吧！”

婷婷说着去拉妈妈苏雅琴和苏雪梅，“咱们找地方去换游泳衣吧！”

“我们可不要找地方了，直接脱掉上衣就可以跳下去了！”

胖大海笑道，“大宝，咱们下去吧！”

突然，天空一块巨大的乌云遮掩住了耀眼的太阳，山水之间一阵莫名其妙的凉风袭来，苏雅琴拉住婷婷和苏雪梅的手，驻足观望着炎都池，只见湖水上面已经泛起了波澜，湖心一声轰隆隆的闷响，掀起滔天巨浪，引起岸边游客一阵惊呼，奔跑上岸，乱作一团。

“磊磊！快上来啊！”

苏雅琴急忙跑到炎都池湖边，却见常磊磊正在拼命向岸边游来，可是波浪翻涌，任凭他如何手脚翻腾，也无法靠近岸边，一波一波的巨浪拍打着他的后背，却象有一只大手在底下拽着他一样，在原处随着波涛上下起伏，常磊磊已经吓得目瞪口呆面色铁青。

“磊磊！”

婷婷尖叫着，妈妈苏雅琴却已经纵身跳进湖水，拼命向常磊磊游去。

“妈妈！”

婷婷尖叫着。

“姐姐！”

苏雪梅尖叫着。

“苏老师！”

胖大海尖叫着，场面已经混乱不堪，气氛已经紧张至极。

“胖大海，你们仨不要乱动啊！”

大宝飞速脱去圆领衫，来不及脱牛仔裤了，飞身跳进炎都池湖水。

婷婷苏雪梅和胖大海焦急在站在岸边，目不转睛地盯着湖面。

第026章 劫后余生

在一阵大浪涌过之后，人们发现，远处的水面下出现了一个巨大的身影，而且这个身影也在快速的由湖心向这边游动，过了一会，原本连在一起的不明物体变成了两个，一前一后在水面下潜行，大约两分钟以后，两个不明物体隐身水下，迅速的消失了，惊魂稍定的游客手中忙碌着捕捉镜头，这是人类唯一一次近距离拍摄到炎都池的不明物体，这次目击事件使得世人重新想起流传已久的炎都池水怪的传说。

“磊磊！”

婷婷尖叫着，只见大宝拼尽浑身力量将灌足了水的常磊磊推上岸来，然后转身观察了一下附近的湖面，再次翻身扑进水中。

“妈妈！大宝！”

婷婷尖叫着，然后低头和胖大海苏雪梅一起把常磊磊翻过来挤压他肚子里面的湖水。

炎河翻江倒海一般，愈发汹涌澎湃，恶浪翻卷，狂野恣意地拍打在大宝的头上。大宝感觉有些筋疲力尽，人在大自然面前永远是那么渺小，他终于发现了在湖水里面无力挣扎着的苏雅琴，拼尽浑身力气抓住了她的胳膊，她象抓住救命稻草一样，扑进大宝的怀里喘息着。

“大宝，我不行了，你丢下我吧！你自己还可以游回去的！”

苏雅琴急促地喘息，低声呢喃道。

“不会的！有我在呢！我说了的，我拼命也要保护你的！”

大宝粗重地喘息道。

滔天巨浪，铺天盖地地压了下来，任凭大宝搂着苏雅琴如何竭尽全力的拼死挣扎，却如同两片树叶一样被巨浪卷起来，抛向远处。

岸边众人惊叫声中，婷婷苏雪梅和胖大海目瞪口呆魂消魄散地眼睁睁看着大宝和苏雅琴被巨浪卷起来抛向远处，炎都池迅即出现一个巨大的漩涡，好像适才水怪的血盆大口一样，眨眼之间就将大宝和苏雅琴吞吃得无影无踪。

大宝紧紧搂抱着苏雅琴，无能为力地任凭漩涡席卷着他们俩往下拽去。四周满眼都是青青而泛起混沌的湖水颜色，他隐约看见一头《侏罗纪公园》里面的蛇颈龙模样的巨龙，面目狰狞，张牙舞爪，貌似凶猛，游动诡异，肚皮白色，身上有红色的疙瘩斑点，鳞甲重重，惊天动地地闷吼着，凶神恶煞一般地掀起遮天巨浪，翻江倒海的气势足以撕裂狮子大象。

苏雅琴一口气憋得粉面铁青，几乎窒息了，大宝紧紧搂抱住苏雅琴亲吻住她的樱唇，和她分享着口中那残余的空气。

天地混沌，日月无光。世上有仙人，缥缈山海间，大宝搂抱着苏雅琴飘飘荡荡，不知所在，何谓天何谓地何谓人何谓天人合一……

天地初分，混沌初开，清气上升，浊气下降，日升月落，昼来夜往……

湖水，阴柔的，柔软的，光滑，细腻的水团团包围着大宝和苏雅琴，轻吻着他们俩，抚摸着他们俩……

大宝隐隐约约地看到自己胸膛上那个刀状刺青疤痕发射出耀眼的光芒，巨龙仰天长啸，从它航空母舰一般庞大的身躯下，钻出来一条小巨龙，仿佛一条大号的黑蛇，矫若惊龙一样地尖叫着，横冲直撞地向大宝胸膛上那个刀状刺青疤痕里面钻去。

撕心裂肺一般的疼痛，混沌翻腾的漩涡撕扯，震耳欲聋的湖怪闷吼，大宝只知道双手紧紧地搂抱住苏雅琴的娇躯，两个人急速地被漩涡拉扯着向湖底跌落，跌落的瞬间，大宝的脑海之中居然还依稀闪过一个跌落的笑话：两名山友一同去登山，其中一位不慎跌下山谷……另一个喊道：“你受伤了吗？”

只听见深渊传来回声：“不知道呀，我还在往下掉呀……”

而自己和苏雅琴还没有开始寻找线索，却就这样双双丧命于此了，眼前发黑，就什么都不知道了……

大宝感觉飘飘悠悠地登上了炎都峰峰巅，峰顶皑皑冰雪，三面万丈悬崖，极目远眺，连绵不断的山峰跌宕起伏，一派苍茫，那些平时看起来雄伟的山峰，都会看起来特别渺小，斯景斯情，一览众山小的豪情肯定会悠然而生。脚下便是积翠如云的空蒙山色，进入金顶，跪拜神佛。此时，什么世俗杂念全都没有了，大脑一片空白。心灵得到了洗涤，灵魂得到了净化。眼前是腾燃的金光，背后是五彩的晚霞，他浑身被照得通红，胸膛上面刀状刺青疤痕也变得水晶般透明。他在天空中飞翔，天地间没有一点声息，只有光的流溢，色的笼罩。

“大宝，大宝！大宝，你不要死啊！都是我连累了你啊！”

在苏雅琴哽咽的叫喊声中，大宝咳嗽了一声，吐出一口湖水，悠悠醒转。

“大宝，你醒过来了！大宝！”

苏雅琴激动无比地扑到大宝的身上，也顾不上脸颊的泪水，在他额头，眼睛，鼻子，脸颊上面亲吻着。

“阿姨，我们不是在阴曹地府吧？”

大宝急促地喘息一声，感觉体内一股昂扬蓬勃的气息顺着七经八脉迅速地流动，生命的力量重新贯穿在四肢之中。

“大宝，就是在阴曹地府，有你陪着阿姨也心甘情愿了！”

苏雅琴丝毫没有觉察大宝的眼睛里面闪烁着饿狼一样的光芒，她兀自自说自话道，“你说过拼命也要保护我的哦！大宝，你怎么了？我们看看这是什么地方吧？好吗？”

“阿姨！我很难受……”

大宝看着苏雅琴粉色短袖衬衣和白色长裤湿漉漉地贴在身上，变成透明的了，丰硕高耸的酥胸和曼妙美好玲珑剔透的玉体隐约可见曲线毕露，他粗重地喘息着，突然紧紧地搂抱住苏雅琴，狂野地亲吻住她的樱桃小口，肆意含住她柔软滑腻的香舌吮吸咬啮着。

苏雅琴娇喘吁吁，瘫软着身子躺在了地上，丰硕饱满的乳峰，紫红色的葡萄在雪白中特别诱惑人，仿佛在向大宝示威。大宝忍不住俯下了身去，贪婪着舔弄着吮吸着那紫红色的葡萄。没有乳汁，可是却能闻到芬芳馥郁的成熟美妇的奶香。苏雅琴娇喘吁吁地用双手抱着大宝的腰，大宝把所有的能量又重新汇集到了一点，用身体触碰着她丰腴圆润的胴体，试探寻找着梦寐以求渴望许久的神秘，他要让她感觉到他的硬度，他要找到一个可以完全释放自己的美妙幽谷。

娇喘吁吁，嘤咛声声，火焰熊熊燃烧，只能用水来湮灭。

大宝双眼通红，粗重地喘息着不得要领地胡冲乱撞，苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声，伸出芊芊玉手轻轻掌握住大宝那血脉喷张面目狰狞的庞然大物，引领诱导着大宝前进的方向。

大宝终于如愿以偿地近乎粗暴地进入了苏雅琴美妙的沟壑幽谷，他感觉到下体被一阵阵的潮水包围着，他能感觉到苏雅琴她的温暖，她的柔软，她的痉孪，她的颤抖。

她生过小孩，里面虽甚宽敞，但吸力惊人。《房中术》里面的各式花样，甚至连苏雅琴都从未体验过的很多姿势花样，她都主动或者被动地引领诱导着让他全尝试了。

阵阵快感向大宝袭来，他狂野地抽动着下身，汗珠将他们全身都湿透了，呼吸声叫声仿佛填充着寂静的空间。每一次强而有力的冲刺，每一下都令苏雅琴的呼吸变的急促，每一下都令她感到一种痛楚交杂着欢愉的感受，天旋地转的那一刻马上就要来临，最后的强烈攻势来了，大宝的身体已经不受他的控制，麻木地狠命的撞击，猛烈而近乎粗暴地挞伐，她纵体承欢主动逢迎着拱起她丰腴圆润的胴体，水火交融在最后的一刻完全迸发出来了，火山天崩地裂地爆发出来，欲仙欲死的飞翔在天地之间。

“啊！”

大宝和苏雅琴紧紧搂抱着，同时发出一样的声响，一声热浪无所顾及地，放肆地冲向了她的最深处， 一下子，他瘫软在了苏雅琴雪白丰满的玉体上，一动都不动，只有两个人重重的喘息声。

第027章 别有洞天

好半天，两个人才从激情的亢奋之中平静下来，依然依依不舍地依偎在一起，懒得动弹，也不想动弹。

“阿姨，你骂我打我吧！”

大宝恢复了先前的羞赧，象做错事的孩子，不过，这次的这个错事比任何事情都错的不可原谅不可挽回，除非受害者能够谅解他。

“小坏蛋，骂你打你也晚了啊！”

成熟美妇老师苏雅琴伸出芊芊玉手轻轻爱抚着大宝宽阔强壮肌肉发达的胸膛，媚眼如丝地娇嗔道，“再说阿姨也舍不得骂你打你啊！”

“阿姨，你不生我的气吗？”

大宝见成熟美妇老师苏雅琴不仅没有生气，反而如此柔媚，心里大喜，不禁温柔地拥抱着成熟美妇老师苏雅琴丰腴圆润的胴体，软语温存道，“您不恨我吗？”

“小坏蛋，人家恨你刚才那么粗暴无礼！”

成熟美妇老师苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道。

大宝初尝禁果，食髓知味，感受着苏雅琴丰满高耸的乳峰在怀抱里丰硕柔软弹力十足，此时又见她那娇羞暗含风骚，温柔流露妖冶的媚态，不禁再度血脉喷张，热血沸腾，蠢蠢欲动起来。

“小坏蛋，你怎么又……”

成熟美妇老师苏雅琴立刻察觉到了他的异样，慌忙娇喘吁吁地推拒着说道，“大宝，不要胡闹了，你看看这里究竟是什么地方？”

“应该不是阴曹地府吧？”

大宝说笑着，禄山之爪忍不住在成熟美妇老师苏雅琴丰硕饱满的乳峰上面淫亵地抚摸揉捏一把，揉捏得她娇喘吁吁，娇躯轻颤，他这才抬起头来仔细观看两个人的所在，混混沌沌地昏厥醒转，糊糊涂涂地胡天胡地，现在才发现黑咕隆咚不知道身处何地，前方依稀有点亮光，大宝刚刚站起身来，就感觉身躯里面热量涌动，真气流转，胸膛上面那个刀状刺青疤痕在黑暗之中闪烁着红色的光芒。

“大宝！”

成熟美妇老师苏雅琴亲眼目睹了大宝胸膛上面发射出来的亮光，惊诧地叫道。

大宝感觉浑身热血沸腾，气贯长虹，禁不住仰天长啸，震得成熟美妇老师苏雅琴耳朦嗡嗡作响，几乎震耳欲聋，慌忙双手捂住了耳朵。大宝的啸声未落，一连串“吧嗒吧嗒”的声响，眼前顿时一片光明，原来墙壁上面高高镶嵌着打磨光滑的石镜，总共九个拐角，九个石镜，好像美国大片《木乃伊》里面的场景一样，将洞顶的一缕阳光转折照射，瞬息之间就如同安装了九个硕大的壁灯甚至探照灯一样，黑暗的溶洞立刻亮如白昼。

大宝和成熟美妇老师苏雅琴此时此刻才发现两人居然身处在一个山洞确切说是溶洞之中，而两人躺卧之处旁边就是一个清澈透明的小水潭。

“太美了！”

成熟美妇老师苏雅琴此时也不由自主地赞叹着眼前的美景。

“阿姨，我们俩现在就象原始人一样啊！返朴归真了啊！”

大宝轻轻搂着成熟美妇老师苏雅琴的柳腰，缓步徐徐上下观赏着溶洞。

“原始人就原始人吧！”

成熟美妇老师苏雅琴看了看大宝只穿一条内裤，她自己身上也只穿着乳罩和内裤，湿漉漉的衣裤刚刚挂在钟乳石上，她不禁羞赧地依偎在大宝的怀里踯躅前行。

洞内最高点有20余米，最宽近50米。主洞有大小4个，还有4个岔洞。洞中通道险峻，高低错落，层次分明。 溶洞中有各种各样的钟乳石，完全像白玉雕成的一座水晶宫。大理石的上品、洁白无瑕者称汉白玉。正在形成的钟乳呈汉白玉光泽。

大宝在成熟美妇老师苏雅琴雪白绵软的柳腰上面轻捻一把调笑道：“阿姨，我看你置身于汉白玉之中，也是肌肤雪白，不遑多让啊！”

“尽情赞美人家吧！”

成熟美妇老师苏雅琴眉目含春地依偎着大宝，低声呢喃道，“人家现在就是喜欢你的甜言蜜语！”

这个成熟美妇此时仿佛初恋之中的少女一样娇媚可爱。

洞洞相连，洞中有洞。洞内各厅都是水流冲刷而成，“天花板”形态各异，有鱼鳞、有水纹、有莲花。洞内钟乳，石柱形态万千，如蝌蚪、鲇鱼、壁虎、蝴蝶……似金牛、神龟、金蛇、飞鹰……有钟，有鼓，有田，有井；有仙，有佛，有老翁，有玉女……展现在大宝和成熟美妇老师苏雅琴面前的，就是一个神话般的世界。一棵棵粗壮高大的擎天玉石，由洞底拔地而起，像精工雕刻的华表，支撑着整个洞顶，仿佛只要把它抽去，溶洞就会坍塌下来；一道道凌空高悬的石幔，宛如“飞流直下三千尺”的瀑布，从天而降，垂到地面。成熟美妇老师苏雅琴用纤长手指轻轻叩击，可发出叮咚的响声；一串串绚丽多姿的石花，盛开在石笋和石柱之间，让人浮想联翩；一个个婷婷玉立的钟乳石峰，像娴静的少女在水晶宫里漫游，她们的神态是那样欣喜和快慰。穹形的洞顶，异常宏伟。大宝仰首而视，各种浮雕似的钟乳石群，有的像吊灯，有的像浮云，有的像兽类……真是应有尽有，令人叹为观止！

洞内深邃幽妙，怪石嶙峋，洞道纵横，洞中有洞，洞上有洞，神秘莫测。形态各异的钟乳石琳琅满目，绚丽多姿，石笋、石幔、石帷、石瀑布美不胜收；石禽、石兽、石猴、石佛维妙维肖，酷似逼真；晶莹透亮的石花、石果、石蘑菇、石葡萄令人垂涎欲滴。

天洞为隧道式洞穴，小巧玲珑。洞内时而开阔，时而窄小。有的石笋墩实憨厚，有的则嫩芽细枝正在发育；有的地方如同排列着众多的石锣、石鼓，成熟美妇老师苏雅琴手掌拍击，訇然有声，音色各异。特别是洞壁的石花，小而多姿，朵朵相连。似牡丹吐芳，如彩菊争艳。

转手一个深洞，大宝和成熟美妇老师苏雅琴还没有进去，成熟美妇老师苏雅琴一不留神踢到了一块石子，“噼啪”撞击的乱响，洞中立时犀利的尖叫声一片。

吓得成熟美妇老师苏雅琴一头就钻进了大宝的怀里，双手紧紧搂抱住他的身躯，玉体不住颤抖。大宝温柔地抚摸着成熟美妇老师苏雅琴的秀发，安慰道：“没事的，别怕，原来只是里面栖息着很多蝙蝠，我们打扰了人家休息罢了！”

第028章 神奇雕像

“蝙蝠？”

成熟美妇老师苏雅琴脸色煞白地看了看洞内，不相信地看着大宝娇嗔道，“你怎么知道的？”

“我亲眼看见的亲耳听见的啊！”

大宝这才发现自己的变化，不仅身体感觉更加强壮了，真气充沛，浑身充满了无穷无尽的力量，而且运足目力耳力，可以清楚看见黑洞里面的钟乳石和里面成千上万只蝙蝠，刚才受到惊吓正展翅齐飞，声音如雷贯耳，形成一大奇观。

“我们还是不要进去了，我好怕蝙蝠的哦！”

成熟美妇老师苏雅琴心有余悸地依偎在大宝的怀里，爱抚着他宽阔强壮的胸膛呢喃道，“你还记得在天心阁阁楼上面蝙蝠乱飞，人家就吓得扑进你的怀里了呀！”

“记得啊！”

大宝爱抚着成熟美妇老师苏雅琴雪白浑圆的柔肩，含情脉脉地说道，“那时候我巴不得时时刻刻能够搂抱着你呢！现在终于美梦成真了啊！”

“那还要感谢那个翻江倒海的水怪喽！”

成熟美妇老师苏雅琴娇笑道。

“这里不知道和我们寻找的线索有没有什么联系呢？”

大宝思忖着，突然想起来什么似的问道，“对了，阿姨，我们俩怎么死里逃生出现在这个溶洞的呢？”

“我也不知道啊！”

成熟美妇老师苏雅琴柳眉微蹙，喃喃着说道，“我当时在你怀里就晕过去了，醒过来就发现我们俩漂浮在那个小水潭里面，我就好歹把你拽了上来，后来你就醒了。大宝，我们去小水潭看看吧？”

小水潭的水碧绿碧绿的，清澈无比，只是好像深不可测，看不见底，而且暖乎乎的，仿佛温泉一样。

就在小水潭正首也有一个溶洞，大宝和成熟美妇老师苏雅琴一起进去观看，只见溶洞中天工雕成的石笋、石花、石柱、石幔、石象、石兽等等，全部都是洁白晶莹的。这些钟乳石，给人的感觉确实是比水晶宫还要玲珑剔透，比雪花还要洁白，真是一尘不染。洞内的空气特别清凉，时而还可以听到从倒挂的钟乳石尖上滴下来的水珠之响声。

“大宝，你看那是什么？”

成熟美妇老师苏雅琴惊喜地叫道，芊芊玉指指着左手不远处。

大宝顺着成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉指看去，却见在主洞与第二个岔洞的交接处，还有一泓清泉。池中竟然坐着一对石像，活像正在池中洗浴的金童玉女。

“大宝，这里好像世外桃源一样啊！什么人在这里雕刻了一对石像呢？”

成熟美妇老师苏雅琴搂抱着大宝健壮的身躯，撒娇地让他连搂带抱地拥着她走到石像前面，突然，她直愣愣地看着眼前的那对石像，美丽的眼睛瞪大到极致，惊诧，欣喜，不敢相信，最终喜极而泣近乎哽咽地叫道，“大宝，大宝，找到了，找到了，终于找到了……”

“什么？阿姨，找到什么了？”

大宝诧异地看了看石像，又看了看欣喜若狂的成熟美妇老师苏雅琴，纳闷地问道。

“你爸爸妈妈！”

成熟美妇老师苏雅琴指着那对石像对大宝激动无比地说道，“这是你的爸爸妈妈啊！”

大宝脑子里面嗡的一下子，如被电击似的问道：“你说什么？”

“大宝，这就是你爸爸妈妈的雕像啊！”

成熟美妇老师苏雅琴欣喜地说道，“和18年前我见他们的时候一模一样啊！”

大宝和成熟美妇老师苏雅琴突然不约而同地意识到什么，急忙转身环顾四周，成熟美妇老师苏雅琴胆战心惊地紧紧搂抱住大宝，语调颤抖地问道：“大宝，这里是不是还有其他人呢？”

“别怕，有我在呢！”

大宝侧耳倾听了半晌，现在，他感觉溶洞之中的一洞一穴一石一水一分一毫，连蝙蝠的飞动，大自然的呼吸都毫厘不爽地放大到他的耳朵里面，听得真真的，确实没有什么鬼啊怪啊的深藏不露，他这才放宽了心，调笑着缓解他和成熟美妇老师苏雅琴都很紧张的心弦，“现在的确没有其他人，否则，我刚才那声长啸惊天动地，就是木乃伊也要被惊醒过来了。地上只有我们俩的脚印，到处落满了灰尘，还有咱们俩翻云覆雨激情奋斗了半天，就是山村老尸黑山老妖也该忍不住出来大饱眼福饱餐春色了呀！”

“小坏蛋！”

成熟美妇老师苏雅琴现在越来越发现大宝的奇特变化，越来越有安全感，而且言谈举止开始成熟自信，充满了男人的魅力，听他拿刚才的云雨激情开玩笑，不禁用纤细手指在他英俊的面庞上扭了一下，媚眼如丝地娇嗔道，“人家都吓死了，你还拿人家开玩笑？大宝，你看是你妈妈美丽，还是我美丽呢？”

大宝这才和成熟美妇老师苏雅琴一起仔细端详自己爸爸妈妈的雕像。

爸爸轩辕军的面庞和大宝真的十分相像，刀削斧砍的面庞，棱角分明，冷酷坚毅，瘦削却肌肉发达的身躯，比例协调，强壮健美，浑身上下都透着一种与众不同的军人气质。

妈妈袁雪妃那赛雪欺霜的玉容美丽不可方物，弯弯的秀眉下一对美目升起阵阵朦胧如水如雾的霞彩，珠唇红润亮泽，瑶鼻娇喘细细，颈下盈盈俏丽的纤美身段宛若天成，恰到好处，丝毫都不可增减。白似霜雪的欣长玉颈尤似精雕细琢，划成一道优美的弧线，与她的冰肌玉骨浑然一体。

夫妻两人并肩端坐，四目相对，含情脉脉，令人叹为观止的是雕像栩栩如生，纤毫毕现，赤身裸体，一丝不挂，却将男人的阳刚美和女人的阴柔美展现的淋漓尽致，美不胜收。

“爸爸妈妈！您们现在到底在哪里啊？究竟是已经到了天堂之上还是仍然在人世之间呢？”

大宝不由得哽咽着跪倒在地，第一次见到父母，却是父母的雕像，大宝忍不住泣不成声。

成熟美妇老师苏雅琴赶紧搂抱着大宝温柔劝慰，在清泉里撩水洗去他满脸的泪痕。

“无论如何，我总算是见到了爸爸妈妈了！”

大宝依偎在成熟美妇老师苏雅琴地胸前，感激地说道，“阿姨，谢谢你！”

“哪怕有一丝希望，哪怕有千难万险，我都会陪你继续努力寻找的！”

成熟美妇老师苏雅琴温柔地搂抱着大宝，妩媚动人地低声呢喃道，“大宝，不要叫人家阿姨了，叫人家雅琴好吗？”

第029章 牡丹纹身

成熟美妇老师苏雅琴无限喜爱地看着经历过湖水猛兽和翻云覆雨的大宝，已经今非昔比，好像产生了质的飞跃，胸部肌肉更加健硕发达，结实的肱二头肌，小腹的六块肌肉疙疙瘩瘩的，肌肉健硕而发亮，比他爸爸显得更加强壮健美，而且浑身上下透出一分无与伦比的邪气和霸气，成熟美妇老师苏雅琴动情地伸出芊芊玉手爱抚着大宝的脸颊，脖子，胸部，小腹，依次向下……

大宝顿时热血沸腾，血脉喷张起来，喘息着看眼前成熟美妇老师苏雅琴雪白的酥胸傲然挺立，丰硕高耸的一对乳房凌空矗起似两座浑圆坚挺的白玉山峰，在交会处夹出了一道深深的乳沟。娇乳上那两粒红润的樱桃象两颗小巧的相思豆点缀其间，也不知是原已春心荡漾，还是两人的手段催发下，那一圈诱人心动，淡粉红色的乳晕中间，蓓蕾已不自觉地肿挺翘立，像是已被体内的热情烧化，由粉嫩色泽烧成了情欲难收的艳丽，乍看更似一对夺目的红宝石。

顺延令人瞩目的玉乳蜿蜒而下，穿过平坦盈润的小腹和不堪一握的纤腰，一双修长均匀的玉腿夹得那般无力，像是一用力便会左右分开，肉色透明内裤掩盖不住那一丛油然的乌黑。细密的芳草斜斜紧密地贴在肌肤上，在肉色蕾丝内裤下清晰可见，没有丝毫的杂乱，加上上头已有似有若无的分泌物，分外显得乌黑油亮，而芳草萋萋之下正是那成熟美妇柔媚胴体最神秘的三寸地带。

成熟美妇老师苏雅琴那熟透了的胴体在汉白玉石板的映衬之下，呈现出深深浅浅、高高低低、无比美妙的起伏韵致。

大宝狂吼了一声，伏身上去，先是在成熟美妇老师苏雅琴雪白丰满的乳峰上来回狂野地抚摸揉捏一阵，掌心顶着那两颗硬硬的樱桃旋转搓动，另外一只色手向她的玉腿之间探去，扯下那近乎透明的蕾丝内裤，挺身对准成熟美妇老师苏雅琴那湿漉漉的幽谷杀入进去。

苏雅琴紧紧地抱着大宝强壮的身躯好一阵子后，她才从晕眩中略微回转神来一些，她感到自己的花心被一根炽热坚硬的东西顶得直跳，在他的大力抽送撞击之下，简直要就此泄了出来！

“好……舒服……”

她长长叹了口气，美臀一顶，将那花心凸肉重重地撞了一下那根深埋体内的硬物，开始纵体承欢主动逢迎。

大宝清晰地感触到苏雅琴花心嫩肉的每一点滴的变化，感觉她那里面的层层嫩肉先是一紧，接着便搐动缠绕，同时更觉一股热乎乎的东西涌了出来，便知道，身下的成熟美妇已然经受不住，攀上情欲的巅峰了！

“好雅琴，你……你怎么这样快……我才动了几下……”

大宝怀着满腔的成就感，伏在已经软做一滩烂泥的苏雅琴身上，在她雪白的耳边戏谑地喷气轻道。

苏雅琴也不知道自己怎么会变得如此不济，偏偏这种感觉实在奇妙得很，说来就来了，令她根本兴不起抑制的念头。

“大宝，你太棒了啊！”

苏雅琴娇喘吁吁地呢喃着，粉面依然泛着高潮余韵的红晕。

“雅琴，我的雅琴！”

大宝兀自兴致不减地抚摸揉搓着苏雅琴雪白丰满的山峰，顺次向下爱抚着她依然平坦柔软的小腹，突然，他手指着她的小腹惊叫道，“阿姨，你这里是什么？”

苏雅琴慌忙低头观看，只见她雪白光滑的小腹上面赫然出现了一片纹身，仔细观看却分明是一朵盛开的牡丹花，与她雪白光滑的小腹两相对照十分醒目，不过，随着苏雅琴的莫名惊诧，牡丹花纹身的红晕逐渐消退下去，慢慢变得模糊起来。

“这是怎么回事呢？”

苏雅琴诧异不已，芊芊玉手抚摸着那朵渐渐消失已经模糊不清的牡丹花纹身。

“你以前没有过吗？”

大宝纳罕地问道。

“没有啊！从来没有过啊！”

苏雅琴柳眉紧锁，不由得喃喃道，“怎么会凭空出现牡丹花的红晕呢？”

“牡丹花？”

大宝也纳闷地念叨着。

“莫非和那张信笺上面写的一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅有关吗？”

苏雅琴惊喜道，“是不是那个四牡丹呢？”

“那牡丹怎么会出现在你的小腹的呢？”

大宝仍然不解道。

“可能是你吧？”

苏雅琴娇羞无比地咬着大宝的耳朵低声呢喃解释道，“我想可能是你把人家送上高潮的时候，小腹血脉喷张，泛起红晕的缘故吧！不过，人家以前从来没有出现过这样的纹身红晕啊！现在，高潮渐渐消退，牡丹也就逐渐消失的无影无踪了。我也拿不准，不能够确定到底是不是这样的？”

“有点道理，想要验证的话，应该很简单的哦！”

大宝坏笑着再次挺身奋进。

“我……我……大宝，你……好棒……”

苏雅琴只能从嘴里断断续续地吐出娇喘吁吁，连声呻吟，脑海里还在纳罕那朵盛开的牡丹花，正在她这样想的时候，大宝已经开始勇猛有力地冲击了起来！那般的有力，那般的彪悍，那般的狂野，那般的猛烈，以致于她根本无法说出话来，只能在大宝堵着她嘴的丝质乳罩下娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，溪径里无穷无尽的春水一波一波地流淌而出……

大宝压住苏雅琴肆意挞伐，当他挺身进入到她里面的时候，他只觉得她那饱满的花瓣一下就吞噬了他，里面温热的皮肉紧贴着它，他在她里面静止了一会，在那里膨胀着颤动着。大宝觉得胯下的成熟美妇里面有一种新奇的惊心动魄的东西在波动，他觉得她温软的肉蕾在蜷缩在吮吸，一阵美妙地愉悦快把他溶解，在她的里面溶解，他的心中一顿哆嗦，就要从她那里播射出去的可怕片刻，他的心里暗暗地呻吟着，屏气窒息紧闭住了眼睛，又顽强地屹立在她里面，就这样静止了片刻，他觉得她苏醒过来，有温热的汁液在波动着，那阵紧缩的包裹好像轻柔的火焰在扑腾，轻柔得像羽毛一样，向着光辉的顶点直奔，终于火山爆发一样，猛烈地抖动喷射出来，将苏雅琴再次送上飞翔的天空。

果然，伴随着情欲高潮的屡次三翻地来临，在苏雅琴雪白柔软的小腹上面每次都出现了红晕的牡丹花纹身。

“真的有牡丹花啊！”

大宝大喜道。

“看来冥冥之中早就注定人家早晚是你的猎物啊！”

娇美少妇苏雅琴躺在玉石板上看着他兴高采烈的样子，一双满是爱意的眼睛从上往下看着他那雕象般的男人大宝叉开双腿，像神明一样站在她面前，她兴奋得雪白的皮肤泛起了红晕，娇喘吁吁，媚眼如丝地娇嗔道。

第030章 石牌石门

这也难怪，成熟美妇老师苏雅琴的丈夫常俊来随着年龄增大，逐渐的物小力衰不说，成天忙于应酬疲于升官发财，越来越萎靡不振，置她于罔顾，一个月都不和她交欢一次，以尽丈夫之责，偶然夫妻敦伦一次，也是例行公事，敷衍了事，不是萎靡不振，就是一触即溃。使成熟美妇老师苏雅琴这样如狼似虎的成熟年龄，却过着好似守活寡一样的生活，身心空虚寂寞，饥渴无处发洩，第一次偷情，就碰上这样强壮彪悍无与伦比的至尊宝贝，尤其大宝那一身少男阳刚之气，别说让他的庞然大物在自己的幽谷里面，就光是搂抱着他那年青力壮的身体，被他的阳刚之气碰触在自己的身上，就有一股说不出来的“触觉”上的舒适感，这也就是俗语所说的“来电”吧！男女两性相悦，可分为：“视觉”、“嗅觉”和“触觉”三大步骤，尤其是“触觉”最为神祕敏感，很多并不太熟识和相爱的男女，往往被对面一触摸到身体上的某一处敏感部份，就会激发起欲望来，而毫无条件的和对方发生肉体关系了。尤其是女性。君若有办法能触摸到她娇躯上某一个部位的性敏感之处，使她春情激荡性欲高涨，她就可任君大快朵颐而饱餐一顿美人肉啦！总之一句话，女性全身的每一寸肌肤和器官都是天生有性敏感度的，只要你能触到她的痒处，就一定能够吃到这块肥肉了。

几番翻云覆雨，几次死去活来，成熟美妇老师苏雅琴感觉虽然被大宝的凶猛狂野挞伐得还有点胀痛，但是又麻又痒、又酸又酥，真是舒服极了，尤其是从胴体深处传出来的快感，传遍了全身四肢百骸，那股舒服劲和快感美，是她毕生所末曾领受过的。 大宝和成熟美妇老师苏雅琴缱绻缠绵沉迷陶醉在欲火中，而尽情享受那种不伦爱怜的暧昧禁忌和红杏出墙的剌激感，以及那火辣辣、缠绵绵、舍生忘死、蚀骨销魂的快感乐趣。

“爸爸妈妈赤诚相对，我们俩也完全回归自然吧！”

大宝调笑道，懒得再穿那件遮羞布。

“小坏蛋！羞死人了！”

成熟美妇老师苏雅琴羞赧妩媚地娇嗔道，“你也不怕你爸爸妈妈笑话？”

“爸爸妈妈怎么会笑话他们的儿子呢？”

大宝目不转睛地盯着爸爸妈妈的雕像端详，大惑不解地问道，“雅琴姐姐，你说爸爸妈妈的雕像是如何在这里的呢？这个溶洞是做什么用的呢？”

“宝贝，你看爸爸妈妈他们俩多么亲密无间啊！四目相对，含情脉脉，连手在清泉水中都轻轻牵着。”

成熟美妇老师苏雅琴羡慕地感叹道，“真是执子之手，与子偕老啊！”

“天哪！”

大宝发现了新大陆似的惊叫着跪倒在爸爸妈妈身前，只见爸爸妈妈的雕像好像赋予了生命似的，汉白玉的脸颊居然泛起了红晕，大宝激动地去爱抚爸爸妈妈的肌肤，虽然光滑却入手冰冷，毫无生命的温暖肉感，他仔细察看着他们俩在泉水之中轻轻牵连的两只手之间仿佛有块什么东西，他探手轻而易举地拿了上来，原来是一块汉白玉的石牌，已经被清泉洗刷得玲珑剔透十分光滑了。

“有字！”

成熟美妇老师苏雅琴紧紧依偎在大宝身旁观看着，不禁惊喜地叫道，“是古代的繁体汉字！”

“雕刻的什么呢？”

大宝将汉白玉石牌交到成熟美妇老师苏雅琴的芊芊玉手之中。

“天哪！”

轮到成熟美妇老师苏雅琴惊叫了，激动万分地搂抱住大宝亲吻一口，惊喜道，“和《山海经》差不多一样啊！我们又寻找到线索了啊！宝贝！”

“快点念给我听啊！阿姨姐姐！”

大宝欣喜地搂抱住成熟美妇老师苏雅琴丰腴圆润的胴体催促道。

“炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡五百年有圣人生也，这应该是正面。”

成熟美妇老师苏雅琴念叨，“背面是：一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍，乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下！”

“正面的文字和《山海经》一模一样，背面的最后多了‘乾坤合一，母子同心’和‘得上古十大神兵风云际会’十九个字。应该暗示了爸爸妈妈的生死下落，可是，还是没有什么实际的线索啊！都是这些《诸世纪》《大预言》《推背图》《烧饼歌》一样诸如此类的高深莫测似是而非的谜语！”

大宝回头满眼期望地看着微笑端坐的爸爸妈妈，他忍不住心潮澎湃地再次跪倒在爸爸妈妈膝下，激动地说道，“爸爸妈妈，您们如果在这里，就给儿子指点迷津吧！”

说完，他连着磕了三个头，砸得汉白玉石板“蓬蓬蓬”作响。

“嘎吱”震耳欲聋的声响，爸爸妈妈的脚下的石板两旁裂开，居然闪现出来一道石门。

“大宝！大宝！”

成熟美妇老师苏雅琴激动地搂抱着大宝跳跃着好像妙龄少女一样的活泼开心。

石门仅仅一平方左右，镶嵌在四周的花岗岩地层之中，仿佛铁板一块，中间却有一个小孩拳头大小的黑洞，大宝让成熟美妇老师苏雅琴闪躲在一旁，他小心翼翼地靠近仔细搜寻，纹丝合缝，没有下手的地方，趴在黑洞上面向下观看，却根本不是了望孔，更不是猫眼，什么都看不到。

大宝心情焦躁地突然挥动拳头，连续不断猛烈地砸下去，成熟美妇老师苏雅琴惊叫声中，只听见“哐哐”的回响，石板质地坚硬的好像铁板一样，纹丝不动。

“大宝，不要着急啊！”

成熟美妇老师苏雅琴赶紧过来抱住大宝的腰身，抓住他的拳头，上面已经血迹斑斑了，她心疼地嗔怪道，“我们早就说过肯定不是一帆风顺的，而且时间可能很漫长，过程可能很曲折，不要急躁心烦，也不要心灰意冷，你干什么这样冲动呢？一般这样的机关都有毒箭暗器的，万一受伤丧命了怎么办呢？你受伤丧命了，谁来查询你爸爸妈妈的生死下落和内幕谜团呢？”

第031章 花开几许

“是我不好，刚才有些急躁冲动了！雅琴，我现在搂抱着你就想叫你阿姨，你给我太多的帮助了！”

大宝紧紧拥抱着成熟美妇苏雅琴丰腴圆润的玉体，感受着母爱一般的可靠和温暖，感激动情地说道，“总是能够在我困惑不解的时候，为我答疑解惑；在我无所适从的时候，为我指点迷津。阿姨姐姐，你太好了！”

“好宝贝，因为你在冥冥之中注定是人家的冤家啊！”

成熟美妇苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道，“人家只是帮点小忙，关键还是靠你自己坚忍不拔地努力啊！”

“雅琴，你说那个黑洞是干什么的呢？”

大宝爱抚着成熟美妇苏雅琴雪白圆润的肌肤，眉头紧皱地问道，“不是了望孔，也不是猫眼，那是什么呢？”

“是不是钥匙孔啊？”

成熟美妇苏雅琴娇笑道，“不过，那个钥匙也够大的啊！里面不知道是什么宝贝？炎帝黄帝期间应该不是注重什么金银珠宝珍珠玛瑙吧？或者是什么武林秘籍修真法器的？”

“我有点明白了，阿姨姐姐，你看，‘炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰’是说远古时期的炎帝爷联合黄帝爷打败蚩尤，就在这中原之地，炎都池畔，炎都峰底。《山海经？大荒北经》记载：‘蚩尤作兵伐炎帝。炎帝求诸黄帝，乃令应龙攻之冀州之野。应龙畜水。蚩尤请风伯雨师纵大风雨。黄帝乃下天女曰魃，雨止，遂杀蚩尤。’根据诸多资料显示，远古三皇五帝似乎都是神通广大的仙人，至少具有特异功能呢！”

大宝搂抱着成熟美妇苏雅琴，手掌托着汉白玉石牌思忖着分析道，“下面‘巨龙守护’是说守护的炎都池湖怪，‘遇刀而没，遇血而融’是说我们跌落漩涡里面的时候，我隐隐约约地看到从那个庞大的巨龙躯体下面钻出来一条小龙，径直咬啮着钻进了我胸口的刀状刺青疤痕之中，然后，我就什么都不知道了，醒来就感觉身体膨胀难受，几乎爆炸开来，幸亏阿姨姐姐舍身搭救了我呢！”

“小坏蛋，还算是有良心！”

成熟美妇苏雅琴娇嗔着继续分析道，“你看背面说：‘一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍’是不是说你要收满十二个美女姐姐妹妹的呢？她们也应该都有十二种花朵的纹身红晕出现吧？”

“我有雅琴就足够了，梦寐以求，别无他想！”

大宝笑道。

“好啊！梦寐以求？是不是以前就对人家虎视眈眈，蠢蠢欲动了？原来早就包藏祸心啊！小坏蛋！”

成熟美妇苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道。

“没有啊！”

大宝搂抱着成熟美妇苏雅琴丰腴圆润的胴体调笑道，“准确地说是虎视眈眈，垂涎三尺，蠢蠢欲动，跃跃欲试，终于如愿以偿，美梦成真，心满意足，称心如意，终生无憾啊！”

“小坏蛋，这么快就学得油嘴滑舌花言巧语了！”

成熟美妇苏雅琴娇嗔着，芳心里面却比喝了蜂蜜还要甜美，柔声说道，“你看下面写着‘乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下！’应该是说，只有你经过了前面那些历程，收服了那些花朵美女姐姐妹妹之后，才能够有法打开这个宝藏石门，寻找到爸爸妈妈吧！至于上古十大神兵，我只知道好像是指东皇钟、伏羲琴、轩辕剑、神农鼎、盘古斧、崆峒印、炼妖壶、昆仑镜、昊天塔和女娲石，不过，我们还要回去查找相关详细资料，再做研究吧！可是，咱们怎么回去呢？”

“车到山前必有路！”

大宝笑道，他觉得自己是男人，应该给成熟美妇苏雅琴更多安全感和信赖感，他故作发愁状说道，“十二个呢！到哪里去找啊？”

“当然凭你心灵的感觉了，然后一个一个地去察看她们的小腹上面是不是也有花朵的纹身红晕？”

成熟美妇苏雅琴酸溜溜地娇嗔揶揄道，“美死你这个小坏蛋大色狼了！冥冥之中早就注定艳福不浅啊！不对，我也不是四月出生的啊！你看上面说百花放，是不是一加二加三加四一直加到十二，那应该是七十八人啊！哇！要累死你啊！难道除此之外还有额外补充的或者候补预备的吗？”

“你说什么呢？哪里有那么多啊？是选秀还是选美啊？还要海选吗？”

大宝不以为然地笑道，此时肚子里面叫了两声。

成熟美妇苏雅琴娇笑道：“小龙进入了肚子，想吃食物了啊！”

“老公肚子饿了，老婆还不快去做饭？”

大宝调笑道，“再不捧来美味佳肴，我就把老婆吃了啊！”

“这里除了石头就是钟乳，哪里有什么吃的啊？还要美味佳肴，巧妇难为无米之炊，你摆明了是要为难人家嘛！”

成熟美妇苏雅琴不依地娇嗔道。

“除了钟乳，还有人乳啊！”

大宝调笑着，低头恣意吮吸起来。

“小坏蛋，干什么呀？什么年纪了，早就没有了！”

成熟美妇苏雅琴爱抚着大宝的头发，娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，却不料她的肚子里面也“咕咕”地叫了起来。

“原来老婆也饿了，看来还是孔老夫子说的是真理啊！食色，性也，人类生存发展的最基本的生理需要啊！”

大宝大笑，手掌拍打着成熟美妇苏雅琴雪白柔软的小腹“啪啪”作响唱叹道，“饥肠辘辘响如鼓，长铗归来食有鱼！”

“小坏蛋，我只听见饥肠辘辘响如鼓，哪里有什么鱼啊？炎都池那么大，湖水冰冷，没有水生物生存，你说那个湖怪巨龙怎么生存下来的？吃什么呀？”

成熟美妇苏雅琴伸出芊芊玉手拧着大宝的脸颊娇嗔道。

“炎都池虽然水冷，可是这里潭水温暖啊！应该适合水生物存活繁衍的！”

大宝笑道，起身扑进小水潭之中，水花飞溅。

第032章 厮守终生

“小笨蛋，你就是捉鱼也要无声无息的啊！怎么这么扑扑腾腾的，就算真的有鱼，还不被你吓跑了啊？”

成熟美妇苏雅琴娇笑着嗔怪道。

“老婆，你是知识分子，自然没有捕鸟捉鱼的经验，可是，你也应该听说过浑水摸鱼的道理啊！”

大宝大笑着举起双手，一手抓住了一条大鱼。

成熟美妇苏雅琴大喜过望地接了过来，犹自扑扑腾腾地乱跳。

成熟美妇苏雅琴找了一块锐利的石片，片刻功夫，就将五六条大鱼开膛破肚，清理干净。

“身修长而侧扁，腹银色而多脂，好像是大号肥胖版本的刀鱼一样啊！”

大宝笑道，“可惜没有油盐酱醋，更没有火烧烟熏了！”

“正好吃日本料理啊！”

成熟美妇苏雅琴满心欢喜地在大宝脸颊上亲吻一口说道，“老公，等我们回去之后，人家亲自给你做美味佳肴补偿给你，好吗？”

鱼肉爽滑，味道鲜美，虽然有少许腥气，却也饥不择食，大宝搂抱着成熟美妇苏雅琴两人相互喂食，相互疼爱，柔情蜜意，郎情妾意，倒是吃得津津有味其乐融融。

“恨不相逢未嫁时啊！”

大宝怅然叹息道，“想起来你是有夫之妇，我就伤心啊！”

“老公，人家以后只是你一个人的禁脔，好吗？”

成熟美妇苏雅琴慌忙依偎在大宝的怀里撒娇道，“宝贝，你嫌弃人家是人老珠黄残花败柳了吗？”

“怎么会呢？只不过不仅女人会吃醋，男人也会嫉妒啊！”

大宝瞬息之间又恢复了邪气地霸道，爱抚着成熟美妇苏雅琴的秀发冷冷说道，“他如果敢碰你，我就杀了他！”

成熟美妇苏雅琴第一次看见了大宝双眼之中闪烁着邪异而凶狠的眼神，她的芳心为之震颤，胴体为之酥软，扑进大宝地怀里嘤咛呢喃道：“老公，不要露出这样可怕的眼神，人家受不了的！你的眼神让我的心都碎了！”

“我的雅琴，我早就拜倒在你的石榴裙下，而我要你从今往后都臣服在我的胯下！”

大宝翻身将成熟美妇苏雅琴压倒在身下，狂野地吮吸咬啮着她雪白丰满的乳峰，粗暴地挺身进入了她，肆意挞伐，再次掀起一场又一场的激情风暴。

成熟美妇苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，婉转承欢，她己经死心塌地的热爱着他，如胶如膝，朝夕相守，如醉如痴、爱护备至，将那二十余载的夫妻之情已经抛到九霄云外出了。她完全把大宝视为亲丈夫一样看待，又像妈妈照顾儿子一般的呵护，使大宝得到了母爱和妻爱的双重享受。

“大宝，我恨不得和你在这里与世隔绝厮守终生呢！”

成熟美妇苏雅琴依偎在大宝宽阔健壮的胸前，沉沦迷醉地娇喘呢喃道。

“我何尝不想和你在这里春色无边快乐无限呢！”

大宝抚摸揉搓着成熟美妇苏雅琴丰满浑圆的大腿说道，“好像杨过和姑姑小龙女一样，无忧无虑，无拘无束，没有世俗的纷扰，也没有道学的束缚，肆无忌惮，恣意妄为，也是人生美事啊！”

“小坏蛋，你能够真的无忧无虑吗？还不是为爸爸妈妈的生死下落内幕谜团牵肠挂肚吗？”

成熟美妇苏雅琴善解人意地温柔问道，“大宝，我们是不是真的出不去了呢？”

“怎么出不去啊？这里就是绝情谷底，我们也可以出去的哦！”

大宝饶自好整以暇地笑道，“雅琴，你注意水潭了没有？”

“水潭？水潭怎么了？”

成熟美妇苏雅琴看着小水潭纳闷道。

“水潭的水隔一段时间就升高，仿佛涨潮一样，月出月没，潮涨潮落。”

大宝爱抚着成熟美妇苏雅琴雪白柔软的酥胸笑道，“阿姨姐姐，博学多识，明白其中的奥妙了吧？”

“你的意思是说水潭是与外面的炎都池连通的，我们可以从水潭下面游出去，是吗？”

成熟美妇苏雅琴惊喜道。

“苏老师难道忘记了你本家大文学家苏轼老先生曾经写过的《石钟山记》了吗？”

大宝笑道，“下临深潭，微风鼓浪，我感觉这里就象扣在炎都池中的一口石钟一样，里面中空的便是这个巨大而不为人知的溶洞，至于外面是不是炎都池我并不知道，需要游多久我也不知道，不过，我凭感觉相信我们一定可以游出去重见天日的！”

“真的啊？”

成熟美妇苏雅琴喜出望外地搂抱着大宝送上一个热吻，然后又略微失望而眉目含春地呢喃道，“临走之前，让人家把我的大宝贝吃个够吧！好吗？”

说完，她丰腴圆润的胴体蛇一样地扭动着慢慢向下，柔软滑腻的香舌划过大宝的嘴唇，脖子，胸膛，小腹，然后媚眼如丝地飞了大宝一眼，低头细心服侍起来。

大宝雄风再起，狂野出击。一时间，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，闷吼阵阵，翻云覆雨，春色无边。

成熟美妇苏雅琴生得雍容艳丽，爽朗热情，胴体丰满，风韵十足，水蜜桃儿又生的肥浓、多毛、紧小，花心敏感、春水特多，娇媚淫浪、热情似火，教导了大宝许多的男女经验，大宝领悟神速，加以天赋异禀，内赋的潜能，去研究女性的妙境，而深得个中滋味！立刻活学活用，已能收放自如，伸缩随意，将女性需要的高潮时间，控制得准确无误，肆无忌惮地在成熟美妇苏雅琴丰腴圆润的胴体上挞伐无忌索取无度，真使成熟美妇苏雅琴对他是刮目相看，满心喜爱，而当作至尊至宝啦！他二人在这个溶洞小天地中赤裸相程、随心所欲，任意去寻乐，尽情去享受，使二人领略到性的美妙，欲的奇趣，几次三番，花谢花开，在溶洞在水潭在汉白玉石板在清泉之中，性之所至就随心所欲的，取用站姿！坐姿！仰姿！卧姿！跪姿！爬姿！《房中术》所有的各式各样的姿式！来尽情交媾！尽情取乐！极尽风流之能事，过着那多彩多姿的生活，恨不得终日沉醉在温柔乡中，欲仙欲死，只羡鸳鸯不羡仙了。

观察了洞顶那一缕阳光，判断了时辰，穿着停当，装好了汉白玉石牌，大宝和苏雅琴拜别了爸爸妈妈的雕像，深深吸了一口气，纵身跳进了水潭。

越下越深越是黑暗无光，仿佛无底深渊，苏雅琴已经感觉憋闷窒息了，还没有找到出路，她感到难受的近乎濒临死亡的恐惧，不由自主地胡乱抓着大宝的胳膊。

第033章 重见天日

大宝慌忙搂住苏雅琴的柳腰，亲吻住她的樱唇，度过去那口残余的真气，心里也不禁敲鼓：到底是不是和外面相连？究竟有没有出路？要不要放弃上去透气？或许再咬牙坚持一下，就可以看见胜利的光明了。就在此时，左手终于透出了一丝光亮。

坚持不一定就是胜利，但胜利一定需要坚持。大宝感觉和进来时候的窒息晕厥完全不同，此时自己体内的真气源源不断地供应着两个人的喘息，他还好整以暇地勾引着成熟美妇苏雅琴甜美滑腻的香舌缠绵吮吸，身体如鱼得水一样地随心所欲地游动，耳聪目明，第六感官已经觉察到岸上有很多人在打打杀杀，隐隐约约透露着危机。

大宝毫无畏惧地大手在苏雅琴美臀上面推举，她顺势冲出湖水，好像腾云驾雾一样飞出水面，浪花飞溅之中，大宝轻轻搂着成熟美妇苏雅琴的柳腰，稳稳当当地落在岸边。

成熟美妇苏雅琴的粉红色衬衣和白色长裤湿漉漉地贴在身上，秀发水淋淋地垂在胸前，身材曼妙，国色天香；大宝赤裸着健壮的上身，牛仔裤嗒嗒地往下滴水，头发水水的黑黑的，浑身上下散发着狂放邪性的霸气。

“妈妈！大宝！”

婷婷躺倒在地上，看见大宝和成熟美妇苏雅琴奇迹般死而复生也不禁惊喜地叫喊着。

“婷婷，你们怎么了？”

成熟美妇苏雅琴发现不仅女儿婷婷儿子磊磊都躺倒在地，而且苏雪梅胖大海也横躺在那里动弹不得，还有常俊来和一群煤矿码头的打手横七竖八地倒在地上，血迹斑斑，非常恐怖。

兀自有五六个高手在常俊来那些打手之中如同砍瓜切菜一般，如入无人之境，及至大宝和成熟美妇成熟美妇苏雅琴突然分水冲出，他们才纵身退开，大宝早就看见竟然多是他们上山前后的同行者，男女老少，其中就有那两位衣裙时尚的都市美女。

“黄雅蓉，我和你父亲同辈，你今天居然敢以下犯上？”

一个尖嘴猴腮的中年男人奸笑着叫道。

那位眉心有痣的美貌少妇娇笑道：“西门叔叔何必生气呢？你要是不对那两个小女孩动手动脚上下其手的，侄女我也不敢和您动手啊！”

“西门青，你是狗改不了吃屎，难怪连黄家侄女都瞧不起你呢！”

一个五大三粗络腮胡子的中年大汉嗤之以鼻地大笑道，“不是看黄家侄女出手在先，我早把你的卵蛋打出来了！”

“东方木头，你以为力气大就了不起了？”

西门青多少对东方木有些忌惮，色厉内荏地强辩道，“老子做事哪里轮到你来指手画脚？”

“西门青，闭上你的鸟嘴，否则老太婆我首先把你的嘴巴打瘪！”

一个白发苍苍的老太太声如洪钟地喝道。

“苏婆婆还是这么大的火气！何必和那个低级下流的东西一般计较呢！咱们的正主来了啊！哎哟，还挺帅气的哦！我喜欢！”

一个身材火爆的成熟美妇娇笑道，眉眼风骚地却向大宝飞了过来。她故作媚态地随手解开了文静的马尾辫，飘逸着一头乌黑的长发，额前的刘海上架着一副黑色的太阳镜；她上身穿着一件橘黄色的紧身T恤，紧束的衣体将她那高耸的山峰和纤细的腰肢衬托得异常明显，由于那至少35B的胸脯傲然地向外挺着，甚至可以透过衣表的橘黄色看出里面黑色乳罩的形状和文饰。她的下身穿着一条白色的运动短裙，裙摆上有着许多竖型的折痕，好似折扇的纹理，看起来飘逸而活泼，那群摆的长度过膝至少三十厘米，摆动间将那白皙如玉脂的大腿彰显无疑，大宝甚至在担心她会在无意间外泄了她美丽的春光；她脚踏一双李宁牌的白色女式运动胶鞋，鞋面两侧的那两条橘黄色文饰与她的上衣招相辉映，看起来既轻快又靓丽，只是天生媚骨，举手投足之间流露着熟美骚妇的撩人媚态。

“哈哈！今天十大家族不约而同地居然来了六家，看来是英雄所见略同啊！”

一个身材魁梧满脸红润的老者笑道，“小娃娃，从湖水里面出来，有没有捞到什么鱼啊虾啊的呢？”

他这一句话，其他五人一起围了过来，西门青奸笑着，熟美骚妇媚笑着，苏婆婆冷笑着，东方木微笑着，魁梧老者爽朗地笑着，美貌少妇黄雅蓉却面色凝重地看着大宝，知道眼前的局势，暗藏杀机，一触即发。

“大宝，妈妈，你们小心点，这些坏蛋很厉害的！”

婷婷关切地叫道。

“小妮子爱郎情深啊！别担心，等我把他杀了，然后再来和你爽快。”

西门青奸笑道，“小子，腰里藏了什么好宝贝？乖乖交给爷爷吧！”

“婷婷，这个尖嘴猴腮的家伙有没有欺负你啊？”

大宝旁若无人地径直向婷婷问道。

“这个坏蛋刚才乱摸我和雪梅小姨，幸亏那位姐姐救了我们。”

婷婷叫道，“你打不过他的，你和妈妈赶快跑啊！”

成熟美妇苏雅琴恐惧地看着眼前这些凶神恶煞，害怕地躲避在大宝身后不知所措地站在那里。

“嘿嘿！小妮子倒是恋郎情切啊！”

西门青奸邪地大笑道，“小子乖乖地给我跪下磕头求饶，小妮子再来温柔地求求我，爷爷我倒可以考虑赏给你一个全尸，嘿嘿！”

“哈哈！”

大宝纵声大笑，声如洪钟，响遏行云，惊起林中群鸟，振翅乱飞。他右手握拳隔空击出，顿时风起云涌，众人感受到逼人的气势，压抑得他们几乎呼吸困难。

西门青“嗷”地一声惨叫，瘦削的身躯好像断线的风筝一样整个地飞出老远，重重地跌落在地，胸口塌陷进去一个拳形的大坑，没有外泄一丝血迹，却已然没有了气息，只有嘴角还残留着根本没有时间收敛起来的奸笑。

其他几人大惊失色，纷纷后退，大宝也不禁奇异地看了看自己的拳头。

“邪异龙拳？”

魁梧老者惊异无比，目视白发苍苍的老太太道，“苏大姐，你以为如何？”

苏婆婆沉吟片刻，看了看眼前这个毛头小子大宝，又看了看他身旁的苏雅琴，叹息一声道：“既然邪异龙拳重现江湖，老身权且告退了！”

“既然苏大姐告退，柳某人也暂时退出了！失陪了！”

魁梧老者纵身形跟随着苏婆婆飘忽远去。

“小弟弟，身手不错嘛！身材也有型，我喜欢！”

熟美骚妇见势头不妙，娇笑着说道，“改天姐姐再来找你聊天啊！”

说完也柳腰美臀摆动着款款离去，临走还没有忘记回过头来媚眼如丝地飞了大宝一眼。

络腮胡子的中年大汉看了看大宝，张嘴想要说话，却又咽了回去，又看看黄雅蓉，无奈地跺跺脚，冲着大宝抱拳拱手，施礼之后，扭头就走了。

眨眼之间，来势凶猛的六人纷纷作鸟兽散，只剩下美貌少妇黄雅蓉一个人站在那里。

“多谢姐姐援手帮助婷婷她们！”

大宝感觉压力顿时减轻不少，长出一口气说道。

“哼！你以为我有那么好心吗？接招！”

美貌少妇黄雅蓉突然柳眉倒立，娇叱一声，纵身扑向大宝。

大宝没有想到如此温柔和善的美貌少妇竟然出手这么凌厉，开始他还左挡右闪，有些被动。

一直惊慌失措的成熟美妇苏雅琴此时已经过去搀扶起来婷婷，婷婷却兀自不能动弹，看见大宝被动的场面，婷婷不禁问道：“妈妈，大宝是不是打不过那个姐姐啊？”

“哼！”

苏雅琴酸溜溜地揶揄道，“他是看那个黄家姐姐温柔善良又漂亮，心慌意乱，神魂颠倒，哪里舍得打人家啊？婷婷，起来去揪他的耳朵！”

“妈妈，我动不了啊！”

婷婷依偎在妈妈苏雅琴怀里撒娇道，“再说，那个黄家姐姐人挺好的，和他们几个不一样的吧？”

成熟美妇苏雅琴却醋意十足地盯着美貌少妇黄雅蓉不放。

大宝却和美貌少妇黄雅蓉打的越来越热闹，越来越精彩，美貌少妇黄雅蓉好像步步诱导，大宝的拳脚招数层出不穷，身形飘逸，身体里面的巨龙潜能渐渐开发挖掘出来，闪转腾挪，飞跃腾空，动如脱兔，矫若惊鸿，乱石穿空，惊涛拍岸，卷起千秋雪，江山如画，一时多少豪杰！

美貌少妇黄雅蓉且战且退，不知不觉就退入了湖边的树林之中。

“黄姐姐，咱们不要再打了吧？你打不过我的！”

大宝对美貌少妇黄雅蓉颇有好感，收手退后笑道。

“谁说我打不过你了？”

美貌少妇黄雅蓉娇嗔着，玉体鬼魅一般扭转，芊芊玉手却已经多了一个东西，正是那块汉白玉石牌，一看之下，她不禁花容失色。

大宝一见汉白玉石牌被她偷走，却不由得心头火起，纵身扑向黄雅蓉。

“你听我说……”

美貌少妇黄雅蓉刚要闪躲，却被大宝饿虎扑食一般扑倒在林间草地上，她不禁“哎呀”一声娇嗔道，“你干什么这么凶啊？人家还给你就是了！”

大宝将汉白玉石牌装进牛仔裤后面的口袋里面，却兀自不依不饶地压住美貌少妇黄雅蓉的娇躯，冷笑着说道：“我本来以为你是好人呢！谁知道和他们也是同流合污一丘之貉！现在麻烦您告诉我您的来历，好吗？”

“谁和他们同流合污了？谁和他们是一丘之貉了？”

美貌少妇黄雅蓉被大宝压在身下，动弹不得，看见他赤裸的上身近在眼前，小小年纪却拥有着宽阔健壮的胸膛，发达的肌肉，浓烈的少男阳刚气息熏得她芳心乱跳，她不禁心慌意乱地娇嗔道，“好心当成驴肝肺！枉我还帮助你女朋友解了围呢！我本来也以为你是好人呢，谁知道却是恩将仇报欺负女人的小人？”

“我不是的……”

大宝感觉身下的美貌少妇黄雅蓉娇躯柔软，虽然不如成熟美妇苏雅琴那样丰腴圆润，却也丰满匀称，挺拔浑圆的酥胸弹力十足地顶着他的胸膛，刚刚被成熟美妇苏雅琴调理出来的少男，食髓知味，此时忍不住有些心猿意马起来，正在考虑是不是要放开这个绝色尤物。

第034章 苦涩暗恋

美貌少妇黄雅蓉见大宝有点分神，立刻娇躯蛇一样地扭动，双臂双腿用力就要弹跳起来。却不料大宝体内邪龙道行深厚，遇强更强，他虎躯使出千斤坠，双手双腿用力将美貌少妇黄雅蓉死死地压在身下动弹不得。

“想跑？有那么容易吗？”

大宝冷笑道，“看来我真的小瞧你了啊！怪不得人家说越是漂亮的女人越不可信呢！”

“废话！人家是有夫之妇，被你这样压在身下象什么样子？你快点放开人家嘛！”

美貌少妇黄雅蓉娇羞地呢喃着，粉面绯红起来。

大宝如此近距离观赏美貌少妇黄雅蓉，见她当真称得上是小家碧玉，娇小玲珑，皮肤白皙，长发垂肩，瓜子脸，柳叶眉，丹凤眼，酥胸高耸，腰躯柔软，是典型的古典式美女，穿一件蓝底白花的连衣裙，素雅又有丰韵，如同油画中人，此时连衣裙的裙摆散乱，裸露出来两条雪白浑圆的大腿，眉目之间，浑身上下流露着少妇的丰韵，与刚才那个美妇的风骚媚态不同，美貌少妇黄雅蓉淡淡的羞涩，娇嗔的妩媚，别有一种少妇诱人的风情，他看得不禁心里狂跳起来，立时产生了强烈的反应。

“你告诉我你们的来历，我就放开你！”

大宝固有的少男羞赧还没有泯灭，想要放开眼前这个娇羞的少妇，可是心底却又恋恋不舍这样刺激的身体接触。

“你不许乱动，人家告诉你就是了！”

美貌少妇黄雅蓉也立刻感受到他的反应如此强烈，顶在她平坦柔软的小腹上。美貌少妇黄雅蓉几次运劲也挣脱不出大宝的重压，又被他如此轻薄猥亵，浑身酸麻立时变得酥软无力，可是依然慢慢扭动身体，好象胴体深处渴望着依靠身体的扭动来增加娇躯和他强壮身躯之间的摩擦，竟然不由自主地春心萌动起来，娇喘一声，呢喃说道，“你先告诉我你的那个汉白玉石牌从哪里得来的？”

“到底是我拷问你呢？还是你拷问我啊？老实交代，你是不是知道这个汉白玉石牌的什么秘密啊？快说出来，否则我会不客气的哦！”

大宝感觉到身下女人的胴体开始变得柔软温顺，也感觉到那份刺激的摩擦，他感觉到美貌少妇黄雅蓉好像认识这个汉白玉石牌似的，不禁装作恶狠狠地凶样逼问道，想到可能关系到爸爸妈妈的有关线索，他满眼赤红，无法抑制自己地慢慢挺动腰身，轻薄猥亵着美貌少妇黄雅蓉，隔着牛仔裤，顶动摩擦刺激着美貌少妇黄雅蓉平坦柔软的小腹。

“啊！”

美貌少妇黄雅蓉清晰感觉到他的坚硬几乎隔着牛仔裤，就要顶入她连衣裙下的幽谷沟壑之中，她再也无法掩饰内心的春情荡漾，终于不可抑制地喘息出声，而且里面已经湿透了，她真的担心他光天化日之下就在这里做出什么野蛮的举动来，美貌少妇黄雅蓉不禁娇叫一声，“轩辕大宝！”

大宝顿时愕然地愣在那里，诧异无比地问道：“你怎么知道我的名字的？”

“不仅我知道，他们都知道啊！没有听那个婷婷叫的那个肉麻吗？”

美貌少妇黄雅蓉娇笑着揶揄道。

大宝自失地一笑，追问道：“那你怎么知道我姓轩辕的呢？她可没有叫我的姓啊！”

“唉！我不仅知道你的姓名，我还知道你爸爸的姓名呢！”

美貌少妇黄雅蓉叹息一声说道。

“啊？”

大宝真的如被电击，莫名惊诧地看着美貌少妇黄雅蓉，既象发现了一个外星人，又象看见了一个仙女一样，惊喜地问道，“你真的知道我爸爸的姓名？你认识我爸爸吗？”

“轩辕军！”

美貌少妇黄雅蓉轻启樱唇，满含幽怨地吐出了这个名字，叹息着喃喃自语道，“那年我才17岁，妙龄少女，无忧无虑，可是看见了他，感觉一刹那就打开了我少女的心扉。他和我姐姐是同学，听姐姐说是军校的高才生，女生心中的白马王子。我见过他才三次，可是每次看见他，我的心儿就象小鹿乱撞一样，心慌意乱，羞涩难言；可是，他走了，我的心儿失落落的，空荡荡的，失魂落魄，寝食难安。那是我的初恋，却仅仅是可怜的暗恋-剃头挑子一头热。本来我以为他肯定要成为我的姐夫，我还曾经为此嫉妒甚至暗恨我的姐姐，谁知道螳螂捕蝉黄雀在后，一向自以为十拿九稳得意忘形的姐姐却功亏一篑，扑在床上哭了个昏天黑地，原来是被她的要好同学袁雪妃横刀夺爱抢走了白马王子轩辕军。”

“妈妈！”

大宝惊喜道，他第一次听见有关爸爸妈妈的详细故事，心里非常激动。

“是的！就是你的妈妈从我姐姐的身边夺走了他！”

美貌少妇黄雅蓉幽幽地叹息说道，“我的初恋也迅速破灭了，一晃将近二十年了，你都长这么大了，面容和身躯都依稀可见他的影子。”

“对不起！”

大宝慌忙起身，伸手将美貌少妇黄雅蓉拉了起来，感觉不好意思地说道，“那我应该叫您阿姨了吧？”

美貌少妇黄雅蓉好像娇躯酥软一样地脚步趔趄一下，大宝眼疾手快地轻轻搂住她的柳腰，关切地问道：“阿姨，您没事吧？您还没有告诉我关于这个汉白玉石牌的事情呢？”

“大宝，叫我雅蓉阿姨吧！”

美貌少妇黄雅蓉顺势依偎在大宝的胸前，依依不舍地享受着他那宽阔强壮的胸膛，仿佛依偎在轩辕军的怀里，昔日的少女初恋情怀梦幻一般地终于如愿以偿，她喃喃着说道，“汉白玉石牌上面有‘上古十大神兵’的字眼，你知道十大神兵是哪些吗？”

“好像是东皇钟、伏羲琴、轩辕剑、神农鼎、盘古斧、崆峒印、炼妖壶、昆仑镜、昊天塔和女娲石，不过，我不知道详细的所指。”

大宝知道美貌少妇黄雅蓉是爸爸女友的妹妹，搂着她的时候也不禁有点难为情，惴惴不安地说道，“雅蓉阿姨，您可以给我详细说说吗？”

“大宝，你知道吗？你爸爸当年也曾经询问过我姐姐有关十大神兵的秘密呢！只是不知道他是不是也搂着姐姐这样温情款款地询问的呢？”

美貌少妇黄雅蓉享受着仿佛依偎在轩辕军怀抱的甜蜜，娇笑着娓娓道来，“十大神兵的传说在我们十大家族之中代代相传，据说以伏羲琴为核心，就能操纵人心；以神农鼎为核心，就能炼化仙药；以崆峒印为核心，就能不老不死；以昆仑镜为核心，就能穿越时间；以女娲石为核心，就能重生结界。

东皇钟天界之门下落不明，力量不明。一般传闻它是天界之门，但据天山石窟中诸神时代残留之古老壁文记载：东皇钟乃十大神器力量之首，足以毁天灭地、吞噬诸天；伏羲琴-操纵心灵伏羲以玉石加天丝所制出之乐器，泛著温柔的白色光芒，其琴音能使人心感到宁静祥和，据说拥有能支配万物心灵之神秘力量；轩辕剑最强力量黄金色之千年古剑，传说是天界诸神赐予轩辕黄帝击败蚩尤之旷世神剑。其内蕴藏无穷之力，为斩妖除魔的神剑；神农鼎-熬炼仙药古称造世鼎，上古时代神农氏为苍生遍尝百草，也为后世奠定医学基础。神农昔日炼制百药之古鼎，正因积聚千年来无数灵药之气，据说能炼出天界诸神亦无法轻得之旷世神药，并隐藏其他神秘之力量；盘古斧穿梭太虚-传说天地混沌之初，盘古由睡梦醒来，见天地晦黯，遂拿一巨大之斧劈开天与地，自此才有我们之世界。此斧拥有分天开地、穿梭太虚之力，开天辟地、破碎虚空之功，威力不下轩辕剑；崆峒印不老泉源-崆峒海上不死龙族的护守神器，其上刻塑有五方天帝形貌，并有玉龙盘绕。自古相传得到它的人，就能拥有天下，也有人传说它能让人不老不死。自古许多方士纷纷出海找寻此印，但最后都只是踏上不归之路；炼妖壶炼化万物古称九黎壶，乃上古异宝之一。拥有不可思议之力，据说能造就一切万物，也有惊人之毁坏力量。内部有奇异之空间，空间之大似能将天地收纳于内；昆仑镜时光穿梭西王母故乡昆仑山中的昆仑天宫中，传说有一面神镜，拥有自由穿梭时空之力。但在一次仙人之盛会中，神镜被人所偷，至今一直下落不明；昊天塔吸星换月原为天界重宝，拥有浩大无俦之力，据说能降一切妖魔邪道，必要时仙神也可以降服；但后因不明原因而下落不明，无人知晓其下落；女娲石复活再生人类之母女娲，捏土造人、炼石补天，并帮人族收伏许多妖魔，自古为神州人民景仰。相传女娲曾为了救自己病故之爱女，将自己万年修为贯注于一颗昔日补天所余的五彩玉石上，自此该灵石就具有特别之力。

“不会吧？”

大宝惊诧道，“听着象《山海经》加《封神榜》加《西游记》一样的虚幻神奇啊！”

“呵呵！你知道我们小时候听到父辈讲述这些传说的感觉是什么吗？”

美貌少妇黄雅蓉娇笑道，“好像《指环王》加《哈利波特》加《纳尼亚传奇》加《搜神记》加《诛仙》再加网游魔兽世界！”

“你们自己都不相信吗？”

大宝纳闷道。

“我们笑得不行。”

美貌少妇黄雅蓉悠悠道，“只有父辈他们执着固守着他们心里的传说领地，而我们只是乖乖地从小习练家传武功。父辈恐怕也未必相信这些近乎虚无缥缈的神话传说，一直到炎都池事件的发生，也就是你爸爸妈妈的生死未卜下落不明，才重新引起了十大家族对于这个传说的重新审视，都认为炎都池真的有炎帝黄帝时期的巨大宝藏。”

“十大家族？”

大宝问道，“你们都是十大家族的人吗？”

第035章 俄狄浦斯

“黄家，苏家，柳家，秦家，薛家，梅家，东有东方，西有西门，南有慕容，北有欧阳。我是黄家的次女；苏婆婆是苏家的当家人，苏家可是苏州城的名门望族；那个魁梧老者柳苍龙是柳家的当家人，两个女儿都是西安府响当当的人物；那个络腮胡子东方木自然是东方家的家主，可惜家运衰败，落魄不堪；被你打死的西门青是西门家的当家人，济世大药堂在全国有200家连锁店铺，可怜在炎都池畔一命呜呼；还有秦家，薛家，慕容，欧阳四家没有来人，不知道葫芦里面卖的什么药？”

姣美少妇黄雅蓉娇笑着揶揄道，“对了，还有那个梅可卿正是梅家如今的一家之主，就是刚才频抛媚眼把你迷得神魂颠倒的美女哦！”

“雅蓉阿姨，哪里有啊？”

大宝如今毕竟已经不象从前那样羞赧了，反而大手在姣美少妇黄雅蓉绵软的柳腰上面抚摸揉搓一把调笑道，“她哪里有雅蓉阿姨美丽啊？我倒是被雅蓉阿姨迷得失魂落魄了呢！连汉白玉石牌都被阿姨偷走了还没有觉察呢！”

“小坏蛋，不要胡乱动手动脚的啊！阿姨不过借来看看罢了，谁知道你这么小气？”

姣美少妇黄雅蓉被大宝的大手摸得玉体酸麻酥软无力地紧紧依偎在他的怀里，喘息吁吁地娇嗔道，“阿姨和他们可不一样啊！阿姨可不是来觊觎什么宝藏的，本来应该是姐姐来的，可是她自恃少将身份不肯前来，我是来……看看是否能够找到有关他的线索？”

“看来雅蓉阿姨对我爸爸是真心实意的爱慕啊！”

大宝大脑急速运转着思忖着一切，却仿佛抓住了姣美少妇黄雅蓉的破绽一样，大手顺势而下抚摸揉搓着她连衣裙下丰满浑圆翘挺柔软的美臀，坏笑着追问道，“那为什么偏偏今天都不约而同地纷至沓来聚集在炎都池畔呢？真是英雄所见略同不谋而合啊？”

“什么今天啊？昨天我亲眼看着你们在炎都池消失的，你们在湖里已经呆了一天一夜了。”

姣美少妇黄雅蓉被大宝的色手抚摸揉搓得麻酥酥的，佯装生气地娇嗔道，“阿姨索性实话告诉你吧！你可能都不知道，自从你爸爸妈妈出事之后，在你们这个村子里面就从来没有断了各方的监视！前天，你在天心阁察看炎帝塑像的时候，阁楼上面的《房中术》为什么会自己掉下书橱呢？”

“你是说……”

大宝惊诧不已地嗫嚅道，“你是说你们就在我的周围监视我？那天你们也在天心阁？”

“其实，他们开始是怀疑你爸爸妈妈两个人是故布疑阵改头换面隐藏在村子里面，后来他们分析说探险寻宝最终可能着落在你的身上，所以，重点监视你的一举一动。”

姣美少妇黄雅蓉娇笑道，“你去年去煤矿打工，他们还以为你发现了宝藏的新地点呢！几个暗线跟着你混进煤矿里面干了一个月，回来都累趴下了。呵呵！”

大宝万万没有想到自从爸爸妈妈出事之后的18年来，表面上风平浪静，暗地里却暗潮涌动，水流湍急，既然十大家族长期在炎都峰下布有眼线，警方还有军方是不是也布设了眼线呢？多方势力犬牙交错，相互博弈，大宝激起了心底的桀骜不驯和骨子里的狂放不羁，嘴角慵懒地微笑道：“越来越有意思了啊！”

“是啊！越来越有意思了！”

姣美少妇黄雅蓉调笑道，“无意之中就在天心阁窥见一幕禁忌的爱恋，去帮忙打扫卫生的学生，却和熟美的老师缠绵湿吻在一起，是不是很有意思啊？小坏蛋？”

“原来是被雅蓉阿姨看见了。”

放在以前的话，大宝肯定难为情的羞红了脸，现在却已经从羞涩懵懂的少男成长为激情狂野的男人了，何况体内还吸收了性喜禁忌渔色的小黑龙，此时被姣美少妇黄雅蓉当场点破天心阁的湿吻他不仅没有羞赧难堪，反而手指轻轻抚摸着姣美少妇黄雅蓉元宝一样的耳朵，低声调笑道，“阿姨是不是看的心慌意乱的，想起来当年和我爸爸的初吻了？”

“胡说八道！阿姨和你爸爸当年才没有什么呢！”

姣美少妇黄雅蓉被大宝的手指摸得耳朵有些发热，两个人的身体毫无距离地贴在一起，愈发感觉到他浑身洋溢着少男青春阳刚的活力，她不禁有点羞赧地娇嗔道，“阿姨只是暗恋你爸爸，你爸爸眼里怎么会有我这个小女孩呢？再说，你爸爸是军校的博士生，英姿勃勃而又正规传统的，哪里象你这么动手动脚的，小小年纪就这么不老实。”

“不是我不老实，是雅蓉阿姨太漂亮了。”

大宝抚摸着姣美少妇黄雅蓉的秀发，轻轻在她白皙柔软的耳朵旁边呵气说道，“我只不过是少年冲动，一时兴起，想代替爸爸帮助雅蓉阿姨完成初吻的心愿罢了。”

姣美少妇黄雅蓉感觉到大宝的嘴唇距离很近地贴着她的耳朵，热乎乎的吐气呵得她耳朵更加发烫，麻酥酥的异样感觉从耳朵传向全身，芳心慌乱地推拒着，娇羞无比地呢喃道：“不要啊！大宝，你应该叫我阿姨的，不可以的！”

“雅蓉阿姨，您就闭上您美丽的眼睛，把我当作您暗恋了20年的轩辕军吧！阿姨放心，只是轻轻一吻而已。”

大宝双手捧起来姣美少妇黄雅蓉美丽白皙的面庞，柳眉如黛，美目似水，瑶鼻樱唇，美丽动人。

“大宝，不可以的！”

姣美少妇黄雅蓉嘴里呢喃着，芊芊玉手软弱无力地推搪着大宝的胸膛，却已经不由自主地慢慢闭上美目，喘息急促起来，娇羞而又激动地等待着那个梦想之中暗恋情郎初吻的来临，当大宝的嘴唇轻轻亲吻上她的樱唇，姣美少妇黄雅蓉情不自禁地“嘤咛”一声，芊芊玉手紧张地抓住大宝的胳膊。

大宝突然狂野地湿吻起来，肆意咬弄着姣美少妇黄雅蓉鲜艳柔软的樱唇，舌头迅速势不可挡地突破进去，纠缠着她甜美滑腻的香舌，猛烈地翻转缠绵吮吸着，唇舌交织，津液横生，姣美少妇黄雅蓉立刻迷失在大宝野性十足而又十分娴熟的湿吻之中了，她浑身酸麻酥软无力，芊芊玉手不由自主地搂抱住他的虎背熊腰，分不清此时此刻到底是大宝还是轩辕军在如此狂热地亲吻她？

她恍惚感觉到大宝的大手隔着连衣裙按上她丰满娇挺的酥胸抚摸揉捏起来，另一只大手开始抚摸揉搓着她的柳腰美臀，姣美少妇黄雅蓉“嘤咛”一声，死死抓住了大宝两只作怪的色手，娇喘吁吁地呢喃道：“不可以的！小坏蛋！”

“雅蓉阿姨，对不起。”

大宝勉强压抑下心底的冲动，双手却依然紧紧搂抱住姣美少妇黄雅蓉的柳腰，软语温存地说道，“我第一次见到象雅蓉阿姨这么美丽的都市女郎，难免有些情不自禁。”

“大宝，阿姨不怪你的。”

姣美少妇黄雅蓉已经对眼前这个可爱大男孩心中暗恋的白马王子轩辕军的儿子越来越有好感，越来越有一种莫名其妙的喜爱，见他没有用强，她反而用芊芊玉手爱抚着他的脸颊，温柔地安慰道，“因为你从小没有了爸爸妈妈，跟随着表姐长大，可能有些俄狄浦斯情结，阿姨可以理解的。以后这里可能会有很多危险，你自己可要多加小心啊！”

“雅蓉阿姨，谢谢您！”

大宝感觉姣美少妇黄雅蓉和苏雅琴一样的温柔亲切，笑道，“阿姨还想看那个汉白玉石牌吗？您能够帮我揭开其中的奥秘吗？”

“不用看了，我刚才看了一眼，已经过目不忘了。”

姣美少妇黄雅蓉柳眉颦颦地思忖着，然后哑然失笑道，“炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡五百年有圣人生也，这应该是正面。背面是：一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍，乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下！除了十大神兵可以解释出来，其他的臆度多不可信，如果谜面一眼就可以看穿，一切就显得过于简单了。也许在你坚持不懈地探险过程之中，谜底会一点一点地揭开的，所谓精诚所致，金石为开啊！”

“十大神兵？十大家族？”

大宝笑道，“十大家族和十大神兵有什么关系吗？是不是你们十大家族珍藏着十大神兵呢？”

“这是傻子都会联想到的，我们十大家族的祖祖辈辈肯定多少次搜箱倒柜挖地三尺了，也是一无所获，早就心灰意冷了。”

姣美少妇黄雅蓉娇笑道，“是你爸爸妈妈当年的研究探索又引起了我们十大家族对于这个十大神兵传说的重新审视，对于炎都峰的重新关注罢了。我想不出来我们家里有什么宝贝？”

“怎么没有呢？”

大宝搂抱着姣美少妇黄雅蓉绵软的柳腰调笑道，“黄家最价值连城的宝贝就是雅蓉阿姨您啊！绝色美女，倾国倾城啊！”

“小坏蛋！”

姣美少妇黄雅蓉仿佛习惯了大宝的搂抱骚扰，听他如此赞美，自然满心欢喜，却妩媚地娇嗔道，“小小年纪就油嘴滑舌，你爸爸可比你老实正规多了。”

“雅蓉阿姨问你姐姐了吗？你又没有和我爸爸象刚才那样亲吻过，怎么知道我爸爸不是油嘴滑舌呢？”

大宝坏笑着再次亲吻上姣美少妇黄雅蓉的樱桃小口。

姣美少妇黄雅蓉“嘤咛”着睁大了美丽的眼睛，芊芊玉手握成粉拳捶打着大宝的胸膛，可是美目很快迷离蒙胧，捶打软弱无力，甜美滑腻的香舌一旦被大宝的舌头俘获，唇舌交织，任凭他肆意吮吸着她甜美的香津，她浑身酸麻酥软，芊芊玉手情不自禁地再次搂抱住大宝的虎背熊腰，娇躯无力地倚靠在大树上，被大宝紧紧搂抱住湿吻吮吸，缱绻缠绵，仿佛在天地之间飞翔一样，爽快得几乎大声叫喊出来。

第036章 依依惜别

心神迷醉之间，姣美少妇黄雅蓉依稀感觉到大宝的大手抚摸揉搓着她的柳腰美臀顺次向她丰满浑圆的大腿探去，她沉重地呻吟一声，死命地抓住他的大手，急促地喘息着，媚眼如丝地娇嗔道：“小坏蛋，你坏死了！再这样不老实的话，阿姨不理你了啊！”

“爱美之心，人皆有之，以后阿姨干脆把我的双手用绳子捆上。”

大宝调笑道，“免得我意志力薄弱，控制不住自己，又要忍不住动手动脚的了！”

“对啊！把你的双手用绳子绑住，再用胶布把你的嘴巴封上，那样我才安全放心呢！”

姣美少妇黄雅蓉娇笑道，“阿姨要走了，你的大女朋友，小女朋友她们可都在那边等着你解救呢！赶快去上演一出英雄救美女的好戏吧！”

到底是都市人的思想比较前卫新潮，所以姣美少妇黄雅蓉对于大宝同时喜欢上苏雅琴和少女婷婷母女并没有表现出来过分的大惊小怪，否则，她也不会如此半推半就地接受大宝的亲吻搂抱了。

“雅蓉阿姨，你真的要走啊？”

大宝依依不舍地搂抱住姣美少妇黄雅蓉的柳腰，激动地说道，“我还要听你讲关于我爸爸妈妈的故事呢！我还有很多问题没有请教你呢！”

“乖啊！以后还会有时间有机会的啊！阿姨今天来，除了想寻找一下你爸爸的线索，就是想暗中保护一下你的，没有想到你现在得到了邪异龙拳，阿姨也就放心多了。”

姣美少妇黄雅蓉爱抚着大宝的脸颊，温柔地说道，“阿姨今天来的第三个想法就是求医的，改天阿姨要请你到家里看病，你愿意去吗？”

“求医？看病？”

大宝关切地问道，“雅蓉阿姨，您身体不好吗？”

“不是有病，是我……是我姐姐……”

姣美少妇黄雅蓉吞吞吐吐的，实在不好措词，含羞带怨地说道，“反正到时候你一定要去帮帮阿姨，好吗？”

“好吧！我一定去帮雅蓉阿姨的！正好听阿姨的姐姐给我讲述一下关于我爸爸妈妈的故事，对吧？”

大宝高兴道。

“那要看你的造化了。不要忘记了，她可是你妈妈的情敌，至今还对你爸爸恨之入骨耿耿于怀呢！”

姣美少妇黄雅蓉娇笑道，“你想让月蓉姐姐给你讲述关于你爸爸妈妈的故事，除非是太阳从西边出来了，除非你真心实意感动她哦！”

“只要能够让我听到关于我爸爸妈妈的故事，让我当牛做马也心甘情愿的！”

大宝坏笑着撒娇道，“到时候，雅蓉阿姨可要帮我说话哦！”

说着在姣美少妇黄雅蓉白皙的脸颊上面亲吻一口。

“好了，小坏蛋，阿姨当然会帮你的哦！我该走了。”

姣美少妇黄雅蓉告诉了大宝解穴的手法，见他一学就会领悟力极高，高兴地娇笑道，“好小子，和你爸爸一样聪明。”

说完在大宝脸颊上面亲吻一口，也是恋恋不舍地转身离去，忽然又后头问道：“对了，大宝，你的那个陪你下湖的大女朋友叫什么名字？”

“你是说苏老师吗？她叫苏雅琴。”

大宝说道。

“苏雅琴？”

姣美少妇黄雅蓉若有所思地念叨着，然后含情脉脉地看着大宝，温柔地嘱咐道，“大宝，自己小心，过几天阿姨来接你啊！”

“我知道的，雅蓉阿姨，早点来啊！”

大宝怅然若失地站在那里，愣愣地看着黄雅蓉的倩影渐渐远去。

回来先给少女婷婷解穴，少女婷婷忙不迭地给妈妈苏雅琴擦拭湿漉漉的秀发，苏雪梅娇羞地看着大宝的手指重重地在她胸口点下，身体麻酥酥的起身就是一个趔趄，跌进大宝的怀里。

“你没事吧？”

大宝关心地问道。

“我没事的，只是脚下有点发软罢了。”

苏雪梅发现少女婷婷和苏雅琴的目光立刻警觉地聚焦在她的身上，她慌忙推开大宝。

胖大海叫道：“哥们，别见色忘义啊！你想让我在这里躺一辈子吗？”

“我想把你丢进炎都池里面喂湖怪！”

大宝笑道，狠狠在胖大海肉乎乎的胸口戳了一指。

“哎呀！对人家少女婷婷和雪梅那么温柔，对我怎么这么凶狠啊？”

胖大海站起来第一句话就是，“你小子是不是吃了灵药仙丹学了武林秘籍了？那个尖嘴猴腮的家伙把常叔叔的手下打的落花流水，没有想到被你一拳打死了！I服了U了。”

大宝第一次感觉那么扬眉吐气，看着常俊来和一帮手下对他必恭必敬连声道谢的样子，他还习惯性地伸手去搂苏雅琴，却发现依偎在怀里的是少女婷婷。

“他吗的，报警电话打了一天了，到现在都没有上来。”

常俊来咒骂着安排几个手下留下等待赶来的警方料理后事，然后微笑着对大宝说道，“雅琴，大宝，咱们乘坐缆车先下去吧？”

现在他的眼睛里面，大宝已经是他的准女婿了，更是他将来的左膀右臂。

“妈妈，你们怎么逃过那个湖怪的血盆大口的？”

磊磊搂着妈妈苏雅琴的胳膊好奇地问道，“那个恐龙是不是被大宝哥哥杀死了呢？”

目睹了大宝的神奇身手，磊磊也不禁刮目相看，对大宝有些崇拜起来。

“磊磊啊，湖怪可没有被我杀死啊！”

大宝笑道，“小心影响了炎都峰的旅游经济啊！”

考虑到和苏雅琴少女婷婷的关系，他自然也乐得与磊磊和睦相处。

“对对对！大宝说的太对了！”

常俊来立刻随声附和道，“这个湖怪可是咱们的财神爷啊！”

“妈妈和大宝能够虎口脱险全是神仙显灵，菩萨保佑啊！”

苏雅琴娇笑道，“大宝没有杀死巨龙，只是降服了巨龙而已，好像那吒闹海一样，却没有抽筋扒皮罢了！相信炎都池水龙王不会水淹稷下村的哦！”

她和大宝相视一笑，眉目传情，大宝却知道是他降服了那条黑龙，而苏雅琴却降服了他的巨龙。

抱索式缆车一个车两个人，少女婷婷抢先拉扯着大宝上了第一个缆车。

“大宝，你吓死人家了！”

少女婷婷劫后余生，心有余悸，大胆地依偎在大宝的怀里，紧紧搂抱住他的腰身，好像害怕一松手立刻又要消失在眼前似的，喃喃地说道，“你不知道那个坏蛋坏死了，幸亏那个黄家姐姐阻拦啊！你一拳打死了他，我心里别提多高兴了！”

“现在没事了！”

大宝爱抚着少女婷婷的秀发安慰道，“怎么突然出现那么多人啊？你爸爸怎么来的啊？”

“我眼睁睁看着你和妈妈在漩涡里面消失，心都碎了，都傻了，幸亏雪梅小姨提醒我打电话求救，我都吓死机了，什么都不知道了，连号码都忘记了，雪梅小姨慌忙查找了给爸爸打电话的，没有想到那些和咱们一起上山的男女老少都是坏人，他们三下两下就把爸爸的手下打的稀里哗啦的了。”

少女婷婷爱抚着大宝赤裸裸的胸膛，含情脉脉地说道，“大宝，谢谢你救了妈妈，爸爸，磊磊，还有我！”

大宝欣赏着怀抱中少女婷婷的美丽，上身穿黄色T恤衫，娇挺的酥胸在他眼前凸起挺拔，下身穿蓝色的牛仔短裤，凸显出来雪白修长的美腿，玲珑剔透的身材，披肩长发简单地扎成马尾辫，象牙雕刻的雪白颈项上挂着粉色米老鼠套装的诺积压手机，他爱抚着她雪白浑圆的臂膀，轻声调笑道：“那你准备怎么感谢我呢？”

和苏雪梅的娇羞婉娈不同，少女婷婷就大胆许多，她粉面绯红地主动送上香吻，刚刚在大宝的嘴唇上面轻吻一下，已经被大宝紧紧搂抱住狂吻湿吻起来。

大宝刚才被黄雅蓉挑起来的热火，此刻发泄在少女婷婷的身上，含住她柔软滑腻的香舌吮吸着，两只手更是忍不住地上下其手，在少女婷婷的酥胸柳腰美腿上面抚摸揉搓，摸得少女婷婷娇喘吁吁，嘤咛声声，娇躯酥软在大宝的怀里，任凭他口手并用恣意轻薄。

苏雪梅和苏雅琴在一起也在聊着这次的惊险历程，却清晰看见下面的缆车里面大宝正在和少女婷婷亲吻缠绵，少女之心如同小鹿撞击的乱跳起来，想起来刚才还有那次在学校办公室外面楼梯上大宝怀抱的感觉，她的粉面变得绯红滚烫；苏雅琴自然也看见了，看见了大宝那狂热的湿吻和上下其手的抚摸揉搓，不同的是此时此刻是在她的女儿娇躯上恣意爱抚轻薄，苏雅琴感觉心里酸溜溜的，可是，想到一天一夜和大宝的禁忌激情，再看到他愈发娴熟的亲吻抚摸动作，她也情不自禁地心猿意马起来。

“大坏蛋，看你平时在人家面前都很老实羞涩的，什么时候学的这么坏了？”

少女婷婷好不容易抓住了大宝不断追求探索的大手，娇喘吁吁，嘤咛呢喃地娇嗔道，“不许动手动脚的，你坏死了！”

“是啊！我本来很老实羞涩的，被你亲了两次就把我变成这样了，看来美女的香吻魔力无穷啊！”

大宝搂抱着少女婷婷曲线玲珑的娇躯调笑道。

“人家才没有呢！”

少女婷婷娇嗔着，已经被大宝口手并用弄得她心神迷醉，少女春心萌发，芊芊玉手爱抚着大宝宽阔健壮肌肉发达的胸膛，娇羞无比地低声呢喃道，“大宝，到我家去吧……”

大宝听出了她的弦外之音，低头咬着她白皙柔软的耳垂轻声调笑道：“你不怕你爸爸妈妈吗？”

“人家才不管呢！”

少女婷婷“嘤咛”一声，搂抱住大宝的脖子，娇喘吁吁眉目含春地说道，“我们都高中毕业了，早就是成年人了，我才不怕呢！”

说完，少女婷婷再次主动地亲吻上大宝的嘴唇，唇舌交织，津液横生，同时任凭他的大手在她的酥胸柳腰大腿美臀之间流连。

]山光水色在脚下穿梭，蓝天碧云在头上远去。

苏雪梅告辞回家去平静一下惊魂未定的心灵，胖大海说要回家大睡三天三夜，然后再看周星驰的喜剧来忘记炎都池畔惊心动魄的遭遇。

第037章 常家午宴(上)

大宝却被盛情邀请到常家奉为上宾，觥筹交错，把酒压惊。

大宝先痛痛快快地洗个澡，换了一身新衣服，看得少女婷婷目眩神迷，含情脉脉说道：“这件花格短袖衬衫和蓝色牛仔裤，磊磊都嫌颜色不时髦，没有想到穿在你的身上这么合身这么新潮！大宝，我看你上山下湖一趟，好像整个的变了一个人似的啊！”

“哦？是不是变得越来越英俊帅气了？”

大宝笑道。

“臭美！”

少女婷婷娇嗔道。

“婷婷是说大宝变得越来越神武勇猛了，刚才那个尖嘴猴腮的家伙那么厉害，居然被你一拳就打死了。”

常俊来笑道，“我们还以为是黄飞鸿来了呢！我的那些手下都是他吗的酒囊饭袋。以后叔叔有你这个左膀右臂，我看那个凤鸣镇的孟老头还敢和我叫板？”

大宝知道常俊来一个心思想依靠炎都池湖怪发展旅游经济，又牵扯到煤矿码头的争执，所以和邻镇的凤鸣镇镇长孟令剑有着利益上的根本冲突，现在又想着拉拢大宝作为他的打手了，大宝哪里肯为虎作伥，助纣为虐，再说他现在一门心思地放在汉白玉石牌的解密上面，对常俊来的一厢情愿，他只是报以淡淡一笑。

“婷婷是说大宝变得越来越成熟越来越有男人味了吧？”

成熟美妇苏雅琴看不惯丈夫常俊来的唯利是图的势利眼小人嘴脸，娇笑着插话。她刚刚沐浴更衣，换了一件雪白的连衣裙，丰硕高耸的乳峰，雪白光滑的玉腿，湿漉漉的秀发，浑身上下散发着沐浴露的清香，坐在右手的大宝早就被熏得心猿意马了。

“妈妈！你们怎么都拿我开玩笑啊？人家不来了啊！”

婷婷不依地娇嗔道，美目却娇羞喜悦地看着大宝，芳心里面一跳一跳的，好像揣着一只小兔子。

“我看大宝哥哥变成了一个黑侠，可是，姐姐担心大宝哥哥以后就不听她的话了哦！”

磊磊也推波助澜地调笑道。

“死磊子，不说话没有人把你当哑巴！”

婷婷柳眉倒立地怒斥道。

吓得磊磊噤若寒蝉，只好掩口窃笑，然后对爸爸常俊来低声嘀咕道：“河东狮子吼，以后有大宝受得了！”

“好了！别发威了。”

大宝劝解着笑道，“你看把磊磊吓得感觉你比那些恶人还凶哦！女孩子还是温柔一些好呀！”

“你……”

婷婷还要娇嗔，却立刻羞答答地低下头去，真的瞬间变成了一个温柔羞涩的女孩了。

常俊来和磊磊都不禁佩服大宝的魅力，居然能够把刁蛮泼辣的婷婷变得服服帖帖的，成熟美妇苏雅琴却心里清楚，因为她瞥见大宝的大手在饭桌底下偷偷抚摸上婷婷超短裙下雪白娇嫩的大腿，婷婷自然眨眼之间就服软投降了。

“来，这次多亏了大宝啊！俗话说：大恩不言谢，何况还是全家人的救命之恩呢！”

常俊来举杯说道，“都在酒里了，以后大宝也是一家人了啊！咱们全家今天高兴，大难不死，必有后福，咱们来痛饮三百杯！”

“是啊！我现在参加完高考了，早就是成年人了，我可以敞开了喝酒了吧？”

磊磊大喜道。

“大宝，你少喝酒哦！”

少女婷婷娇羞无比含情脉脉地说道，享受着大宝的色手在她超短裙下面的光滑娇嫩的大腿上抚摸揉搓。

“姐姐这么快就这么关心大宝哥哥了啊！”

磊磊调笑道，“现在法律规定大学生可以结婚了，你们俩是不是准备赶一赶这个潮流啊？”

“死磊子，再胡说八道看我能轻饶了你？”

少女婷婷咬牙切齿地啐骂道。

“磊子，怎么什么乱七八糟的都说啊？”

成熟美妇苏雅琴也听着不象话了，急忙转移话题问道，“那个尖嘴猴腮的恶人在炎都峰上死于非命，他的家人不会善罢甘休吧？还有那些来路不明希奇古怪的男女老少，大宝以后是不是要有麻烦啊？”

“怕什么？这是咱们的一亩三分地，他们敢来，咱们就让他们来得去不得！”

常俊来几杯酒下去立刻把炎都池畔被人家打得落花流水动弹不得的惨象抛到九霄云外去了，酒壮怂人胆，目空一切地自吹自擂起来，“我还担心他们不来呢！只要来了，我正好报仇雪恨，一雪前耻。大宝，别怕，跟着常叔叔，什么都不怕！”

“是啊！”

磊磊几杯酒下肚也是开始说话走板道，“咱们这里流行一句话嘛：跟着常俊来，升官又发财。我老爸，怕什么？”

“两个大酒囊，一对缺心眼！”

成熟美妇苏雅琴看着丈夫儿子活宝似的，不禁恨恨说道，“怕什么？如果那几个恶人来了，你们父子俩看谁跑得快？”

“跑得快？我跑得快啊！”

磊磊口词不清地借口道，“我打跑得快最拿手了，又是顺又是对，全部打关张，都让你们翻一番！”

大宝和婷婷也不禁哑然失笑。

“大宝，你们在炎都池下面发现了什么？”

常俊来并不缺心眼，尤其是在钱眼里，他终于说出来心里最想知道的问题，“除了那个可以给我们带来巨大旅游经济的大家伙之外，还有没有什么值得欢呼的东西？比如水晶宫？”

“呵呵！比如阿里巴巴宝藏什么的！”

大宝笑道，“我知道所有的人都想要询问我和阿姨到底在湖底有没有发现什么宝藏啊？可惜我们只顾着活命了，什么都没有看见。”

“那你们怎么逃脱的呢？你的绝世神功又是怎么一夜之间修炼而成的呢？”

常俊来追问道。

“不好意思，无可奉告，常叔叔感兴趣的话可以亲自到湖底走一遭，或许不仅有水晶宫数不清的金银珠宝翡翠玛瑙，还有秦始皇的长生不老的灵丹妙药呢！”

大宝笑道。

“还有神仙菩萨呢！”

成熟美妇苏雅琴娇笑着揶揄道，“或许我们的虎口脱险和死而复活的神奇经历讲出来谁都不会相信的，都会以为我们在说胡话呢！不过，我们还是要谢天谢地，否则，我们现在还在陪巨龙喝酒吃鱼呢！”

说着，她想到了和大宝在溶洞里面相互喂食吃鱼的激情缠绵场面，不禁眉目传情地看了大宝一眼；大宝自然也心有灵犀地看了她一眼，色手却在下面在少女婷婷娇嫩浑圆的大腿上使劲抚摸揉搓了一把。

“哈哈！明天我真的打算带着深海打捞队下到炎都池湖底去见识一下水晶宫到底有多豪华？那个可爱的恐龙有多庞大？”

常俊来两眼放光地奸笑道，“我有一个伟大的感觉，感觉炎都池比煤矿码头都有挖掘的潜力啊！说不定就是一个聚宝盆呢！不然，怎么会引来那么多四面八方五湖四海的武林高手呢？嘿嘿嘿嘿！”

“老爸，你太有眼光太有智慧了！能够举一反三分析的头头是道啊！”

磊磊惊喜地叫道，“老爸，咱们发财了啊！我敬老爸三杯！”

“好儿子！咱们爷俩今天喝个痛快！”

常俊来被儿子一夸，愈发自鸣得意飘飘然起来，大笑道，“明天咱们再上炎都峰，再下炎都池，翻江倒海，翻他一个底朝天。嘿嘿！”

父子俩脑子里面全是宝藏了，一边喝酒一边在美梦之中徜徉，不一会就醉醺醺的，小眼睛更加睁不开了。

“大宝，我看那些人非比寻常啊！”

成熟美妇苏雅琴却关切地对大宝说道，“那个尖嘴猴腮的恶人的家人十有八九要来报仇的，你是不是先躲避一段时间？就躲藏在天心阁里面，估计他们无论如何想不到的！”

大宝心里暗笑，还无论如何想不到呢，一举一动都被人家窥探的清清楚楚，连两个人在天心阁阁楼上的亲吻缠绵都被黄雅蓉当小电影看了，不过，成熟美妇苏雅琴毕竟关心则乱，他也不禁心生感激地安慰道：“没事的，阿姨，不要这么紧张。那些人的本事，躲避到哪里他们都能够找到的，何况他们行凶在先，我是路见不平拔刀相助，怕他们干什么？”

“就是啊！大宝是见义勇为，救人心切，至少也是正当防卫！”

婷婷振振有词地说道，她当然义无返顾地支持男朋友大宝了，大宝欣喜地索性顺势将她轻轻搂住了柳腰，少女婷婷本来就没有苏雪梅的娇羞婉娈，爱上就无所畏惧的，现在见家人都接受了大宝，自然甜蜜地依偎在他的怀里。

“可是，我还是有些担心……”

成熟美妇苏雅琴忧心忡忡地看着大宝，关心之情溢于言表。

“谢谢阿姨！放心吧！我会小心的！”

大宝感动地将左手偷偷按在成熟美妇苏雅琴的大腿上面，爱抚着安慰道，“明天咱们还要继续整理天心阁呢！是吧？阿姨？”

“是的！明天一早阿姨在天心阁等你哦！”

成熟美妇苏雅琴立刻心领神会地肯定道，她看常俊来和磊磊兀自在醉话连篇稀里糊涂地痛饮三百杯，女儿婷婷也在大宝右手的搂抱抚摸下闭着美目趴在他的肩膀上面娇喘吁吁，成熟美妇苏雅琴心里酸溜溜的，却又春心荡漾地悄悄把丰满浑圆的玉腿靠过去，任凭大宝在她的连衣裙里面上下其手肆意抚摸揉搓。

常俊来趴在饭桌上鼾声如雷，磊磊坐在椅子上耷拉着脑袋直往桌子底下出溜。

“大宝。”

婷婷少女春心萌发，娇喘吁吁地低声呢喃道，“到我的房间去吧？我有书给你看，有话给你说哦！”

“小妮子！”

成熟美妇苏雅琴不禁酸溜溜地嗔怪道。

“妈妈！人家有话和大宝说嘛！”

婷婷撒娇地呢喃道。

“那让大宝先帮妈妈把他们父子俩抬进卧室床上去啊！然后你们俩再说悄悄话，好了吧？宝贝女儿？”

成熟美妇苏雅琴无可奈何地娇嗔道。

“好妈妈，让大宝先帮你吧！”

婷婷欣喜地在妈妈苏雅琴的脸颊上亲了一口道，“去先回房间了啊！”

说完她羞答答地看了大宝一眼，转身上楼去了。

第038章 常家午宴(下)

“我们先把他抬进去吧！”

成熟美妇苏雅琴含情脉脉地看着大宝说道。

大宝一把扛起来常俊来就走，那天晚上夜探常家知道他们的卧室位置，轻车熟路地将他肥猪一样的身躯摔在床上，他还兀自鼾声如雷地呼呼大睡。

“你是不是很恨他啊？”

成熟美妇苏雅琴见大宝如此重地将常俊来摔在床上，不禁有些好笑，拉着大宝的手软语哀求道，“好了，别生气了啊！老公！”

常俊来可能在梦中以为成熟美妇苏雅琴叫他呢，嘟噜一声，继续呼呼大睡。逗得大宝和成熟美妇苏雅琴都忍俊不禁，相视而笑。

“好了，去扛磊磊吧！”

成熟美妇苏雅琴温柔地说道。

大宝却一把搂抱住成熟美妇苏雅琴的柳腰，咬着她的樱桃小口狂野地亲吻起来。

成熟美妇苏雅琴吃了一惊，却迅速迷失在大宝越来越娴熟的湿吻技巧中，主动吐出柔软滑腻的香舌任凭他恣意吮吸，芊芊玉手也不由自主地搂抱住他的虎背熊腰。

大宝将成熟美妇苏雅琴抵在门上，一只禄山之爪隔着连衣裙肆意揉捏着她丰硕饱满的山峰，另一只大手撩起来连衣裙抚摸揉搓着她丰满浑圆光滑柔嫩的大腿。

“大宝，别这样！”

成熟美妇苏雅琴娇喘吁吁地嘤咛呢喃道。

“我的雅琴，这么快就湿了啊！”

大宝坏笑道，“又想我了吗？”

“大宝，婷婷在等你呢！”

成熟美妇苏雅琴感觉在丈夫身旁偷情，心底的刺激和快感尤为强烈，却也有些胆战心惊地哀求道，“明天人家在天心阁等你，让你随心所欲，好吗？”

大宝这才依依不舍地放开了她，仍然狠狠地瞪了床上死猪一样的常俊来，不依不饶地叮嘱道：“别忘记你答应过我的哦！”

“我知道的！”

成熟美妇苏雅琴立刻一点就透地咬着大宝的耳朵低声喃喃道，“人家以后就是你的禁脔，绝对不会让他碰的！”

大宝这才放心地回头将磊磊扛上楼去，放在床上，还好心地给他盖上毯子，他还在那里吹着酒泡呢！

“走廊的尽头就是婷婷的卧室。”

成熟美妇苏雅琴幽幽地说道，“你过去吧！”

“怎么？吃醋了？”

大宝瞥了一眼睡梦正酣的磊磊，反手再次将成熟美妇苏雅琴搂抱在怀里。

“人家才没有呢！”

成熟美妇苏雅琴感觉大宝越来越邪异，越来越霸道，却又偏偏难以抵挡他那迷人的魔力，她的确有点吃女儿的醋，可是她更相信自己的魅力，被大宝如此一摸，她不禁娇喘吁吁地在他耳朵旁边低声呢喃道，“老公，明天我穿着短裙丝袜和细长高根等候你的宠幸，你喜欢肉色透明水晶丝袜还是黑色玻璃网状丝袜呢？”

“只要你穿上我都喜欢！”

大宝在成熟美妇苏雅琴丰硕饱满的山峰上面使劲揉捏了一把坏笑道，“看来有些方面的知识你还要继续给我教导哦！”

“小坏蛋，婷婷还是含苞待放的处子，你可要温柔一点哦！”

成熟美妇苏雅琴眉目含春地低声呢喃道。

“放心吧！岳母大人！”

大宝大手抓住成熟美妇苏雅琴丰腴滚圆的臀瓣抚摸揉捏两下，大笑着去了，留下成熟美妇苏雅琴一个人倚靠在墙上娇喘吁吁，玉体酥软。

婷婷的房间布置的温馨怡人，芭比娃娃，蔡艺林的画像，电脑，音响，CD机，富家小姐的生活果然时尚而浪漫。

大宝伸手要去搂抱她，可是婷婷羞怯地躲闪着后退。只有美人胚子才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤洁白如雪。如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光彩的大眼，如雕塑精品般细致而挺直的鼻梁，带有充份的自信，弧度优美柔嫩的唇型让人看了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下巴，总之这是一张完美无瑕的脸孔，细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻樑、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻扎起了一条灵动的马尾辫，越发的衬托出少女的婀娜妩媚，红色的超短裙愈发衬托出来娇挺浑圆的酥胸，纤细绵软的柳腰，几乎完全显露的修长玉腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得大宝魂不守舍，真是一位秀丽清雅的绝色玉女！

“大宝，人家有点害怕……”

婷婷此时没有了班长的自信，没有了富家小姐的刁蛮，恢复了少女应有的娇羞和胆怯，不仅激起了大宝的爱怜，更加激起了他强烈的占有欲望。

“婷婷，不要害怕！”

大宝轻舒猿臂，把婷婷的玉体搂入自己怀中，温柔亲吻上她的樱桃小口，两人的胸口都似有一团烈火在熊熊燃烧，身体紧贴，互相缠绕，唇舌相接，尽情吸吮，如干渴的旅人遇上一眼清泉，两具情窦初开的肉体炽热的似要融成一锅钢水铁汁，你中有我，我中有你，生生世世再也分之不开。

“大宝，我怕……”

婷婷娇喘吁吁地呢喃道。

“你真的那么害怕吗？”

大宝爱怜地说道，“那我们就放弃吧！”

“不要嘛！”

婷婷紧紧搂抱住大宝的虎背熊腰，不依地呢喃说道，“人家要成为你的女人，人家也要你成为人家的男人，大宝，你温柔一点啊！”

婷婷身上浓郁的处子体香，连同两座娇挺浑圆的玉女峰，晃动着惊心动魄的娇媚和诱惑，扑向大宝饥渴的感官。

少女冰凉的白色肌体是一块还没有解冻的大地，冰雪覆盖之下还沉睡着休眠的万物原种。大宝灼热的唇舌是融化冰雪的太阳，他勤劳娴熟的手指则是开垦原野的犁耙。

阳光普照，犁耙耕耘，婷婷柔软的玉体在颤抖、在起伏，在苏醒、在萌发、在盛开。晶莹的汗珠带着烛光的快乐和羞涩，在滑腻的身上摇摆、流淌、滚动，那是融化的雪水，孵化的动力。

春天已经降临，肥沃的原野上百花齐放，姹紫嫣红，争奇斗艳。大宝变成了一只在花丛中自由飞翔的蜜蜂，忙碌地在婷婷鲜嫩的处子玉体上采集甘甜的花蜜。

大宝亲吻着婷婷的樱唇，禄山之爪抚摸揉捏着她的酥胸，上下其手，揉搓得她娇喘吁吁，嘤咛声声，在她羞答答娇滴滴的美目关注下，他挺身进入了她，在她娇羞颤抖的呻吟声中，他毅然挺进突破了婷婷最后的防线，将少女变成了女人。温柔的探索很快转换成大力的拉动，然后是猛烈的抽送。

婷婷初经破身，疼痛很快过去，取而代之的是越来越强烈的快感，在大宝的猛烈挞伐撞击之下，第一次就被送上了情欲的巅峰。

（婷婷平躺在床上，朦胧的眼波浩瀚如烟，双颊晕红，发鬓濡湿，胸前娇挺浑圆的玉女峰雪白柔软，两粒玫瑰花瓣似的血色蓓蕾，高耸昂挺，在唾液的滋润和鼻息的熏蒸下，宛如刚洗过的樱桃。

大宝吐出口中坚实、胀硬的殷红蓓蕾，带着一丝清澈、淫糜的唾液，灼热的唇舌裹着能融化一切的高温蜿蜒而下，白腻的峰峦、小巧的肚脐、平坦的小腹。

薄薄的白色内裤，在大宝的手指和婷婷的雪臀心有灵犀的配合下，沿着修长娇嫩的大腿悄然滑落。婷婷乌黑的萋萋芳草和鲜美娇嫩的沟壑幽谷整个袒露了出来，带着羞涩的抗拒和轻轻的颤栗。

婷婷全身的肌肤已变得异常敏感，即使一丝若有若无的热气都能把她刺激得全身发抖。他的撩拨、他的吮吸、他的咬啮积蓄着她的渴求、她的空虚、她的欲望，一点一滴，一分一秒，她在等待最后的宣泄、最后的奔腾，等待他给予自己最狂放的山崩海啸，这是一种真正接近疼痛和快乐的少女的成长和蜕变。

婷婷羊脂白玉般的大腿披满了细小的汗滴，窗外的阳光照射之下，呈现诱人的绯红，光洁、鲜嫩、水润，似乎一个指头下去，便会吹弹可破，汁水横流。

大宝握住她的柳腰，伸出鲜红的舌尖，如一块火热的烙铁，轻轻舔上婷婷雪白娇嫩的大腿，带着潮润、悸动和颤抖，一点点蚕食她的羞涩、矜持和压抑。

一声短促而娇羞的呻吟在婷婷的鼻腔中钻挤出来，裹卷着荡人心魄的销魂滋味，两条紧闭的大腿终于在男子的唇舌下开启一线。婷婷的呼吸变得粗重，娇挺浑圆的玉女峰起伏不定，颤抖的胴体如秋风中成熟的麦田。

大宝柔软的舌尖轻轻刺入那温湿的幽谷，纯洁的花瓣正在盛开，花径深处开始泥泞，春雨随轻风，润物细无声。舌尖轻盈灵活，如蜻蜓点水，在层层叠叠的丰润深处探询、求索，一下又一下，敲击着少女婷婷羞涩的心房。

婷婷娇喘吁吁，嘤咛声声，彩霞扑脸，鼻翼微翕，挥汗如雨，杏眼之中水波荡漾，雪白的皮肤蒸出动人红晕，艳光四射，她陡然挺起腰臀，胸前的山峰高高扬起，不自禁地一阵剧烈颤抖。枕席之上，翻滚的乳波臀浪，无疑是世间最让人血脉贲张的春宫绝色。

“唔……”

婷婷轻哼一声，她的小手在大宝的牵引下，触到了一根坚硬的火烫。

“婷婷，抚摸我。”

大宝张开火热的双唇，含住婷婷软玉般的耳垂，在她耳边轻声吩咐，带着一点点得意的坏笑。

婷婷羞涩欲死，把酡红的脸蛋深深埋入情郎的臂弯，两只芊芊小玉手握着男性火热坚硬的庞然大物，一动也不敢动。

“婷婷，握住我。”

大宝的手掌握住了娇挺浑圆的玉女山峰，柔滑娇嫩的乳房在他的揉捏下急剧起伏，变幻出各种淫糜的形状。

婷婷的脸蛋红润得似能掐出水来，眼波迷离，鼻中发出的娇腻呻吟，一声接着一声，颤抖的手指终于握紧了男子胯下的火棍。

大宝发出一声舒服的哼叫，火热的口腔包容了婷婷的整个右乳，胀得满满当当。双唇挤压、牙齿咬啮和舌头舔吮，大宝三管齐下，让少女的乳房连同欲望在他的口腔中不住膨胀。

这种膨胀在美女的体内四处游荡，犹如一根锐利的尖针，刺入婷婷的灵魂深处，在少女最原始的圣地掘开了一道缺口，引发了一股如洪水般的焦渴浪潮，不死不休的奔腾浪潮。闻着婷婷身上甜美的芳香，大宝一阵口干舌燥，灵巧的右掌翻山越岭，从美女平坦的小腹滑到浑圆的臀部，再顺着雪白的大腿探入了娇嫩的下腹部。触手是一束纤细柔软的幽幽芳草，那是守护少女圣地的神秘丛林，人类繁衍和生育的本性遗迹。

大宝就像一个莽撞的探险者，火热的手指沿着穿过稀疏的丛林，步入了崎岖的峡谷，这里春光明媚，水草丰美，环境温湿，养育着少女最神秘最娇嫩的花房。大宝的手指小心翼翼地试探着少女的反应，轻轻滑入闭合在一起的两片丰润的甜蜜花唇。

神圣的私人花园突然被大宝热情的手指闯入，婷婷呼吸急促，喉咙深处挤出一声哭泣般的呻吟，双颊着火般滚烫，光洁如玉的身子轻轻颤抖，一层娇美的粉色伴随汗珠从全身每一个毛孔沁出，云蒸霞蔚、艳丽无方。

婷婷两条修长圆润的大腿微微张开，少女花园口的肌肤凝脂般细嫩，娇贵得经不住手指轻轻的触摸。大宝的手指在两片丰润的蜜唇间上下滑动，感觉得到她身体轻微的颤栗。

婷婷媚眼如丝，娇喘细细，摆动腰肢逃避着大宝的挑逗，身上几处敏感地带传来的强烈而持续的快感冲击让她处在了半昏迷状态，仿佛漂浮在无处着力的云端，两只白嫩的小手牢牢抓着大宝火热坚挺的庞然大物，仿佛溺水之人抓着一根救命稻草。

大宝用力吸吮婷婷娇嫩的胸脯，在白雪般娇腻的乳房上留下了一块块鲜红的斑痕。底下的手指片刻没有停歇，灵活的指尖轻揉慢搓，沿着裂谷中央滑入了少女最神圣的密道。

“啊！”

婷婷悲叫一声，整个身子突然躬挺起来，柔软的肌肉变得绷直僵硬，美眸之中泪水盈盈，两颗大大的泪珠从眼眶中滑落出来，滚过红玉般的脸庞，消失在竹席上。

“痛吗？”

大宝赶紧抽回手指，上面湿润滑腻，是少女情动的蜜露。经美女柔软小手一番抚弄，大宝心中十分受用，全身血气更是源源不绝地涌向下身，登时越发变得粗大灼热，跳跃抖动之时，婷婷几乎不能把握。

婷婷抚摩片刻，渐渐适应过来，羞涩和恐惧之心稍去，好奇心却慢慢滋长起来。世上女子多半心灵手巧，婷婷更是巧手中的巧手，轻揉慢搓，将男子胯下的庞然大物爱抚套弄，倒也驾轻就熟。

大宝被她揉得火起，伸手抓住她的粉臀，用力之下，十指深深陷进肉中。大宝挺动腰身，让硬邦邦的庞然大物在美女的手掌中轻轻抽动，快感随着热量的积蓄越来越强，喷射的冲动就越强。

婷婷手臂乏力，咬牙握紧他的分身，掌心火烫，如握着一根烙铁。棍身已是如此，那棍心更不是要喷火了么？

手掌中庞然大物不再变大，却越来越热，越来越硬，随着男子的抽动还在轻微跳动，婷婷的芳心不由怦怦乱跳，不知下面将发生些什么更羞人的怪事。

大宝的下身已膨胀成一根又粗又硬的大棍子，鲜红的龙头颤巍巍地昂首挺立，如婴儿拳头大小，极是威武雄壮。婷婷绵软的小手握着庞然大物底端，指上用力，龙头便沿着湿润的细缝一阵滑动，逗得她娇喘细细，汗如雨下。

婷婷的身子不住颤抖，丰满贲起的山丘微微抖动，已经分不出是渴望还是逃避。逗弄了半晌，大宝调整好龙头，让它在湿润的花房口徐徐打转，若即若离地不住轻轻触碰研磨，弄得她连呼吸都仿佛热了起来，身体的欲求更加炽烈，晶莹的玉液从壶嘴里汹涌地涌出，打湿了好大一片被子。

“啊”地一声，婷婷轻呼出来，鲜艳的红唇微微颤动，眸子半开半闭，眼神迷离动人。满脸红潮，一脸的妩媚之色，灼热的肌肤上渗出了颗颗细小的汗粒，大腿内侧也变成汗津津的一片，散发出让人血脉贲张的幽香。

大宝硕大的龙头突如其来，已经侵占了少女幽谷的整个入口。从未接受过异性开垦的秘道温暖而狭窄，一下子被粗鲁的怪物占领，一种特别的滋味迅速传遍婷婷的全身，芳心乱跳，也不知是兴奋，渴望，还是害怕？

不知不觉中，婷婷的处女地已泌出了温热的情潮，娇嫩的小嘴唇尤如幼蕾初放地绽开了花瓣，那根莽撞的庞然大物似被磁石吸附般紧紧地抵在了婷婷的幽谷里，借着女子柔滑的情液目标明确地往前冲顶起来。婷婷的花心在粗壮的庞然大物那神奇力量的冲击下感到了阵阵痛楚，她下意识地收紧了阴肌，龙头的前进很快遇到了阻力，大宝一挺腰身，冲锋号骤然响起，挺拔的旗杆昂首吐舌，向前猛一倾斜，强行撑开了处子柔软的梦想桃园，变本加厉地挤进了她的幽谷甬道……

“噫……哦……啊！妈呀……”

婷婷感到一阵好似被利刃扎入肉体的痛楚从荫道口传来，雪白的肌肤变成了醒目的粉红色，全身阵阵颤抖，突然尖叫一声，道，“啊，好痛！”

一丝温热鲜红的液体从棒子与秘道间慢慢渗出来，她知道大宝的庞然大物已突破了她处女的屏障，插进了她从未被“外敌”侵入过的甬道，她努力地银牙紧咬也没能控制住自己的呻吟和叫喊。她想到自己珍惜养护了十八年的处女之身，终于交给了爱郎大宝……一阵喜悦、一阵娇羞、一阵痛楚，使婷婷伴着处女鲜血的流失而滚下了开心的泪水……

荒芜的处女地第一次被男人的下体所开垦，婷婷神秘的桃园圣地中虽有了一些湿润，仍然显得十分紧迫，大宝爱怜地亲吻她的全身，庞然大物停在洞内原地，过了好一会儿才开始缓慢地挺进，大力拉动身躯，九浅一深地抽送起来。

婷婷勉强地以最大的忍耐力控制着下身被深深刺痛的阴肌，可人类奇妙的情欲并未给她过多的痛楚和伤心的空间。随着处女膜撕裂时疼痛的消失，随着大宝庞然大物在甬道中的深入抽插，随着娇嫩的奶头被吸吮得充血隆起，随着大宝舔遍了自己的红唇、脸颊、腋窝……这一阵阵的刺激牵动了婷婷的性感神经，渐渐地把她旋入了两性茭合的美妙旋涡。

在窗外阳光的斜射下，在竹席铺就的床上，大宝婷婷两具赤裸的肉体紧紧地结合在一起，大宝在这个让他朝思暮想的初恋女友雪白娇嫩的玉体上癫狂着，发泄着。他“呼哧呼哧”地喘声如牛，胯下的少女婷婷娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，在细呻慢吟，随着他屁股的快速起伏，粗大的庞然大物在婷婷鲜嫩的幽谷甬道中快速地抽插，只带得婷婷红嫩的小花瓣里外翻飞。初尝禁果的婷婷渐渐感到了从玉腿之间，沟壑幽谷之中，特别是从胴体深处传来的阵阵麻木，还有花瓣处被大宝碰撞刺激带来的瘙痒。奇妙的快感使婷婷慢慢忘却了疼痛，她也慢慢丢弃了矜持，随着交合的持续，从她的嗓子里发出了叫春的音符。

疼痛在减轻，快感在升腾，虽然娇嫩的荫道口被大宝粗壮的庞然大物撑的仍有些酸涨疼痛，但却涨的有趣，疼的痛快。婷婷端庄文静的外表被性欲的浪潮浸淫了，渐渐露出了妖狐的媚态，随着大宝有力的进攻，婷婷感到神清气爽，芳心狂跳，她闭上眼睛搂紧身上的爱郎大宝，细细的体味起庞然大物带给她的感受……

随着庞然大物的提抽，婷婷感到五脏六腑都似被勾住一般在往下拽，使她觉得整个腹腔犹如被掏空似的陶醉和揪魂。当大宝的庞然大物又向体内深处插入时，她又感到腹内器官升腾到了胸腔，好象要顶住咽喉，堵塞气管，使她呼吸急促，粉脸通红。这种循环往复的涨满与空虚，憋闷与顺畅使她彻底迷失在这紧张又愉悦的性爱之中。

在享受这强烈的性快感中，一股股的淫水被挤出了幽谷甬道，婷婷的承受力达到了极限，她感到子宫都要被那个深插在体内的龙头戳穿了一般，强烈的酥麻痛痒使她毫无顾忌地狂叫起来……

大宝感到身下的女子已到了崩溃的边缘，而他也觉得自己五脏翻滚，丹田发麻，终于他放弃了坚守着的精门，大宝“啊”的一声大叫，全身不自主地一阵痉挛，粗大的分身在婷婷的花心剧烈抖动，如一尊威风凛凛的红衣大炮。炮身抽动良久，积累了足够的热量和快感，剧烈抽搐了几下，如同火山爆发一样，登时喷出一股粘稠的滚烫的岩浆，势如急流，尽数喷射在婷婷的花心深处，汹涌的生命精髓在海绵体的收缩下奔入了婷婷为性力张开的子宫深处……

婷婷搂紧了大宝，双腿也尽力分开扣住了他的后腰，这姿势使她享受到了他的庞然大物更深的冲刺。随着她花心深处的蠕动，在大宝的狂叫声中，婷婷感到了那根被她花心紧紧包裹着的庞然大物，深深地抵住了宫颈，开始了涌动和喷发。那滚烫的浇灌使她不由的挺起了下身，用她纯洁的子宫第一次去承受了一个男人滚烫的岩浆……

“石榴花？”

大宝惊喜地爱抚着婷婷雪白平坦的小腹，果然上面出现了一朵石榴花的纹身红晕，随着婷婷的娇喘呻吟，颜色越来越鲜艳醒目。

“什么意思？怎么会有这个花朵呢？是不是女孩子第一次都要出现这个红色纹身呢？”

婷婷娇喘吁吁，媚眼如丝地呢喃道，“好像书上和电脑上没有看见过啊？大宝，你知道吗？”

“我和苏老师在天心阁里面的《山海经》上面看到的。”

大宝笑道。

“那你和妈妈真的发现了什么宝藏的秘密了吗？”

婷婷惊喜地问道。

“其实也没有发现什么宝藏的秘密。”

大宝从头到尾给婷婷简略讲述了一下他和苏雅琴在天心阁里面的发现，只是省略去了两个人的暧昧禁忌。

“那你和妈妈在炎都池里面发现了什么？你们又是怎么虎口脱险死而复生的呢？”

婷婷依偎在爱郎大宝宽阔强壮的胸膛上温柔地问道。

大宝大致描述了一下他和苏雅琴在炎都池里面如何遭遇湖怪，如何被一条小黑龙从胸口的刀状刺青疤痕钻进了他的胸膛，然后就稀里糊涂地什么都不知道了，醒来时身处溶洞之中，当他绘声绘色地描述琳琅满目美轮美奂的钟乳石清泉水潭的时候，婷婷惊奇地瞪大了美丽的眼睛。炎都池的死而复活经历惊险万分而又充满了神奇的难解之迷，他当然避过了和苏雅琴的禁忌激情，却已经听得婷婷时而胆战心惊，时而喜笑颜开，时而憧憬无限，时而嫣然娇笑。

“大宝，以后有机会我也要跟你去看看那个美丽的溶洞。”

婷婷心驰神往地说道，“明天，爸爸他们潜水不会发现那个溶洞吧？”

“你最好劝说他们不要去，否则惹恼了炎都池湖怪，后果不堪设想啊！”

大宝悠悠说道，“那里可是上古神灵封禁之地啊！深不可测，险要无比，现在回想起来我仍然心有余悸呢！”

“哦，我尽力劝说吧！”

婷婷突然发现小腹上面的石榴花纹身红晕已经颜色淡化消退下去，不禁撅着小嘴娇嗔道，“你看花朵纹身没有了，你还没有告诉人家这个花朵纹身是怎么回事呢？”

大宝简略地讲解了一下“一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”的密语的大致含义，以及高潮的时候，小腹血脉喷张，泛起红晕；高潮渐渐消退，牡丹也就逐渐消失的无影无踪的初步分析。

他闭口不提苏雅琴，而是以《山海经》做幌子，婷婷不仅没有怀疑其他，反而不依地连珠炮似的娇嗔道：“好啊！那你不是要交12个女朋友吗？人家为什么是石榴花？那苏雪梅是什么花？在炎都池畔，人家就看她和你眉目传情的，人家可不许你也和她这样啊！大坏蛋！”

“因为石榴花象征着思春的少女啊！谁让你天天亲我一口呢？所以，以后我也要把你这个石榴天天咬上一口哦！”

大宝避重就轻地调笑道，他的心里却渐渐明朗起来，因为他得到黑龙入体，所以只要经过激情缠绵而有花朵纹身红晕的女人，就注定是百花谱中属于轩辕大宝的女人，也就距离“山海开，元灵出窍，乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下”更进了一步。

第039章 虚惊一场

“大坏蛋，谁思春了？谁天天亲你了？人家才不让你咬呢！人家偏偏要咬你这个大坏蛋！”

婷婷嘴里娇嗔，却初经破瓜，食髓知味，眉目含春地咬住大宝的嘴唇，主动吐出甜美滑腻的香舌纠缠着爱郎的舌头，任凭他恣意吮吸，娇喘吁吁，缱绻缠绵起来。

大宝雄风再起，毫无第一次的怜香惜玉之情，大力拉动，肆意耸动。几番痛楚，几番欢乐，翻云覆雨，苦尽甘来，大宝猛烈挞伐，婷婷食髓知味地纵体承欢抵死缠绵，第一次初尝禁果，就享受到了飘飘欲仙欲仙欲死的极品快乐。

当大宝出来的时候，婷婷依然在甜蜜的睡梦之中，嘴角还流露出来快乐的微笑。

夕阳西下，斜阳的余晖照射着苏雅琴的倩影在院子里面徘徊。

“小坏蛋，你要把我们的楼房都折腾塌架吗？”

苏雅琴眉目含春地低声娇嗔道。

“你听见了吗？”

大宝诧异道。

“怎么能听不见呢？”

苏雅琴柔媚地娇嗔道，“你那么凶猛彪悍！人家事先还特意叮嘱你对婷婷温柔一些呢！她处子之身怎么能够禁得起你那样强悍的挞伐呢？”

“我已经足够温柔了啊！”

大宝一把将苏雅琴搂入怀里，余兴未尽地坏笑道，“明天不知道会不会把天心阁折腾塌架了啊？”

“小坏蛋！”

苏雅琴闻着他身上浓烈的男子汉阳刚气息夹杂着刚刚和婷婷欢好过残留的淫糜霏霏的味道，熏得她心神迷醉，娇喘吁吁，玉体酥软，倚靠在他宽阔强壮的胸前呢喃道，“婷婷也有花朵纹身红晕吗？”

“是啊！看来咱们的分析是正确的！”

大宝搂抱着苏雅琴软语温存道，“谢谢我的雅琴，我会真心实意疼爱你们一辈子的！”

“小坏蛋还算是有良心哦！”

苏雅琴听他如此说，不禁满心欢喜地娇嗔道，“婷婷不会也是牡丹花吧？”

“她是石榴花，比我们家院子里面的石榴花还要鲜艳呢！”

大宝笑道，“我以后是不是要开个花店了啊？不过只是自我赏玩，绝不出售哦！呵呵！”

“小坏蛋，美死你了！”

苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道，“不过，你也要小心一些啊！我总是感觉眼睛乱跳，恐怕不是什么吉兆！”

“放心吧！阿姨姐姐，还是你关心我啊！”

大宝奖励给苏雅琴一个缠绵的湿吻，深情说道，“我该回去看看了，一天一夜没有回家，估计舅舅和表姐他们要担心着急了！”

“好的，明天早点来啊！”

苏雅琴恋恋不舍地搂住大宝的脖子再次缠绵湿吻呢喃道。

大宝咬着苏雅琴的耳朵低声叮咛了一句话，苏雅琴媚眼如丝地喃喃道：“人家记住了，从今往后只是你的禁脔，放心吧！我的大宝贝！

大宝抓住苏雅琴丰腴滚圆的臀瓣抚摩揉捏一把才依依惜别，一路之上，村里人看见他都十分敬畏，那样的眼神不是看见了鬼怪，就是看见了神灵，还有几个大妈大婶对他作揖膜拜，搞得大宝也是莫名惊诧，一头雾水。

大宝本来以为回家肯定要被舅舅埋怨一番，要被舅妈大骂一通，谁知道里里外外都没有一个人。

只在里屋发现地上有一滩呕吐物，大宝突然吓坏了，心头掠过不祥的念头，叫喊着“舅舅，舅妈，芳表姐，萍表姐”急忙往外就跑，却和萍表姐撞个正着。

萍表姐一个趔趄，被大宝手疾眼快地搂抱在怀里。

“要死啊！干什么慌里慌张的啊？”

萍表姐娇嗔道。

“舅舅舅妈呢？”

大宝着急地问道，“我看见家里没有人，以为出什么事了？”

“是出事了啊！”

萍表姐看大宝着急的样子，“噗嗤”娇笑道，“小坏蛋还算是有良心，你舅舅舅妈没有白疼你18年。是妈妈突然腹痛难忍，呕吐不止。”

“那舅妈现在怎么样？”

大宝问道。

“在县医院住院观察呢！明天再详细检查！爸爸和芳姐姐在那里陪床，我就回来了。”

萍表姐说道，“应该没有什么大的毛病吧？医生怀疑可能是阑尾炎。”

大宝这才放下心来，萍表姐芊芊玉手打了一下他的胳膊娇嗔道：“小坏蛋，搂着姐姐干什么？吃豆腐吗？”

大宝只好松开手，调笑道：“哪里敢啊？前天不是差点被姐姐给生吞活剥了吗？”

“小坏蛋，还没有和你算账呢？”

萍表姐佯作生气地娇嗔道，“你说登山当天就回来的，怎么一天一夜都没有回家？老实交代，干什么去了？害得爸爸和芳姐姐一个劲地盘问我埋怨我！哼！”

越说越生气，萍表姐芊芊玉手揪住了大宝的耳朵。

“好姐姐，我差点都回不来了呢！”

大宝故作可怜状说道，“差点就见不到我的萍姐姐和芳姐姐了呢！”

“真的吗？我回来的时候听说炎都峰上面出事了，而且村里人看我的眼神好像怪怪的，我还担心是你出事了呢？吓的我心里慌慌的，象揣着一个小兔子似的。”

萍表姐慌忙松开大宝的耳朵，爱抚着他的脸颊，关切地说道，“幸好看见我们的大宝还活生生地站在姐姐面前，姐姐心里才一块石头落了地了。快点讲给姐姐听听，到底发生了什么事情？”

说着拉着大宝坐在椅子上面，给他倒了一杯水。

大宝又将炎都池探险历程讲述了一遍，不过省略了他与苏雅琴之间的激情缠绵，却依然听得萍表姐胆战心惊，几次惊呼，紧张地抓住大宝的手。

大宝又跳过打死西门青不提，不肯让萍表姐担惊受怕，只说打退六大门派，救出众人下山，萍表姐只听得心潮起伏，时而惊异，时而娇呼，时而甜笑，时而恐惧，时而提心吊胆，时而又欣喜不已，白嫩柔软的手心已经汗淋淋的了。

“姐姐，你不会以为我是胡说八道吧？”

大宝握住萍表姐的芊芊玉手问道，“你相信我吗？”

“姐姐当然相信你啊！”

萍表姐说道，“虽然听着不可思议，可是，姑妈姑父的炎都池事件本来就很神秘很离奇的。炎都池湖怪也很不可思议的，大千世界，光怪陆离，没有什么是不可能的。何况还有那么多人亲眼目睹呢！我说怎么刚才村里人看我的眼神那么古怪呢？肯定是你从炎都池湖怪嘴里虎口脱险死而复生的神奇，传播开来了，你现在不是大家心中的英雄就是众人眼里的神怪喽！小心以后别人躲着你走哦！”

“不会吧？我说刚才邻居们看着我都躲着我呢！”

大宝笑道，“只要萍姐姐不要把我当作妖怪就行了。”

“在我眼里你就是大妖怪！忘恩负义的白眼狼，我们家忙活18年，结果给常家养活了一个儿子！”

萍表姐娇嗔道，“和老婆手拉手爬山旅游，又救了丈母娘，救了老岳父，还有小舅子，这个人情送的太大太及时了吧！中午丈母娘给你做的什么好吃的？陪着老岳父和小舅子没有喝醉吗？”

“萍姐姐，你怎么说话酸溜溜的啊？”

大宝握住萍表姐的玉手撒娇道，“我怎么成了常家的儿子了？无论什么时候，我都是咱们袁家的儿子。好姐姐，改天我陪姐姐去爬山旅游，好吗？”

“少来了！小坏蛋，留着你的花言巧语给人家婷婷说去吧！”

萍表姐娇嗔道，“放开我的手，小坏蛋！”

“我偏不放手。”

大宝紧紧握住萍表姐的玉手撒娇耍贫嘴笑道，“萍姐姐忘记了吗？前天我可把我的初吻都交给姐姐了啊！”

“小坏蛋！胡说八道！”

萍表姐粉面绯红，羞赧无比地娇嗔着，抬脚假装踢他的小腿，人没有踢着，黑色高根鞋却甩出去好远。

青梅竹马的感情，青春妙龄的冲动，家里只有两个人，萍表姐感觉与大宝的关系更加微妙，近乎男女情侣之间打情骂俏的言谈举止，都在不知不觉地刺激着她那情窦初开的芳心。

“小坏蛋，给我把高跟鞋捡回来给我乖乖穿上！”

萍表姐娇嗔着吩咐道。

“萍姐姐吩咐了，我马上执行！”

大宝遵命地捡过来黑色高根鞋，蹲在萍表姐的面前，轻轻捧起萍表姐的美脚，透过水晶透明肉色长筒丝袜依稀可以看到她白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，光滑的脚踝洁白无暇，脚趾很匀称，趾甲都修的很整齐，白白的脚趾上涂了粉红色的指甲油，闪闪发亮，像十片小小的花瓣，显得非常的性感。

被大宝的大手捧起来，萍表姐感觉脚心麻酥酥的，一丝美妙的舒服感从玉足向上传去。

“小坏蛋，看什么呢？”

萍表姐嘴里娇嗔，喘息却已经不均匀起来，娇羞无限，粉面绯红地不敢看大宝色咪咪的样子。

大宝慢慢将高跟鞋穿到萍表姐左脚上，顺着她光洁的小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过水晶透明肉色长筒丝袜发出诱人的光泽。再向上看她连衣裙里面的大腿，浑圆饱满，柔嫩修长。这时她的大腿微微分开了，天啊！大宝居然更加清晰地看到了萍表姐穿着一条粉红蕾丝半透明的三角内裤，内裤中央黑乎乎的一片，粉红蕾丝半透明的三角内裤下边穿着透明的肉色水晶长筒丝袜，长筒丝袜带蕾丝细边花纹的袜口卷起，露出了大腿根部白晰的皮肤，他的心不禁狂跳不已。

“萍姐姐，你的腿真美啊！”

大宝由衷地赞叹着，双手忍不住轻轻地爱抚着萍表姐的那双裹着水晶透明肉色长筒丝袜的修长美腿，太柔嫩了！她娇躯颤抖了一下，却没有反对拒绝。他继续爱抚着萍表姐的美腿，把脸在她那绷着水晶透明肉色长筒丝袜的美脚上摩擦着，即使隔着丝袜他的脸依然能感觉到萍表姐美脚的细嫩光滑，他忍不住伸出舌尖舔起她的脚来，隔着水晶透明肉色丝袜亲吻，感觉很滑很柔。

“大宝，你干什么呢？不可以的，你好坏好讨厌啊！”

萍表姐“嘤咛”一声，却仿佛在期待之中似的，玉体酥软，欲拒无力。

第040章 紫薇花开

大宝隔着薄丝水晶透明肉色长筒丝袜继续向上吻她的小腿，再到大腿，柔滑极了。他一直沿着她的两腿之间向上亲吻着，来到她两大腿间，哦，薄丝水晶透明肉色长筒连裤丝袜紧紧包住她圆翘的臀部和修长细致的玉腿，那粉红透明丝质性感亵裤下隐隐透露出胯下深处禁忌游戏的深渊。

“不要啊，不可以！”

萍表姐更加娇羞无限，伴随着少女的紧张，拼命阻止了大宝的进一步行动，两只芊芊玉手抱住他的脸把他拉到她的面前，娇喘吁吁，眉目含春地娇嗔道，“小坏蛋，胆子越来越大了啊？晚上想吃什么？姐姐去给你做饭去吧？好吗？”

“姐姐！我现在就想吃姐姐的胭脂哦！”

大宝搂抱住萍表姐，狂野地亲吻上她的樱桃小口。

萍表姐“嘤咛”一声就迷失在他愈发娴熟的湿吻技巧之中了，比前天晚上的湿吻更加狂野更加缠绵更加熟练更加挑逗，吮吸得她柔软滑腻的香舌麻酥酥的，津液横生。

大宝刚把禄山之爪按上了萍表姐挺拔浑圆的酥胸，她娇呼一声：“要死了，小坏蛋！等着我去做饭了！”

大宝躺倒在床上，梳理着这一天一夜的神奇经历，思忖着今后的打算，人生的轨迹绝大多数都不是按照你事先的计划运行的，可是，少年的理想依然执着地影响着人生的道路。所谓：凡事预则立，不预则废。或许是苏雅琴，或许是黄雅蓉，或许是芳表姐萍表姐，或许是婷婷苏雪梅，或许是胖大海，或许还有许多人都会出现在他的生命之中，那样才会使他的人生更加丰富多彩，灿烂多姿。

“大宝，睡着了吗？”

萍表姐蹑手蹑脚地走进来，突然促狭地捏住了他的鼻子调笑道，“快起来，吃饭了！”

“噢！”

大宝一个鲤鱼打挺就跳了起来，搂抱住了萍表姐，撒娇地调笑道，“老婆，给我做的什么好吃的啊？”

“谁是你老婆？小坏蛋，没大没小的！”

萍表姐挣扎着，羞赧地娇嗔道，“你老婆可是人家婷婷哦！”

“我们几岁的时候可就是夫妻喽！芳姐姐可是证婚人啊！”

大宝调笑道。

“去你的，小坏蛋！那是小孩子过家家，怎么能够当真呢？”

萍表姐娇嗔道。

“我可是一直当真的啊！”

大宝笑道，“我一直做梦都想娶萍姐姐和芳姐姐做老婆呢！我看《红楼梦》的时候就想，贾宝玉为什么不能够同时娶薛宝钗和林黛玉作老婆呢？我就想，芳姐姐和萍姐姐就是我的薛宝钗和林黛玉，我将来长大了一定要娶你们俩作我的娥皇女英，好不好？”

“胡说八道！小坏蛋！”

萍表姐挣扎着推开大宝的搂抱，一边拽着他出来，一边娇嗔道，“甜言蜜语可是不能够当饭吃哦！再不吃，饭菜可就要凉了啊！”

很简单的两碗手擀面，一盘番茄青椒炒鸡蛋，两个人却吃的津津有味。

“姐姐做的饭真好吃！”

大宝笑道。

“不会吧？中午在丈母娘家吃了山珍海味，现在吃这个不是相当于吃糠咽菜吗？”

萍表姐娇笑着揶揄道。

“真的啊！山珍海味是调换口味的，家常便饭才是实实在在的。我最喜欢的就是姐姐的手擀面，口感好而且筋道，简简单单的番茄青椒炒鸡蛋，却饱含着酸甜香辣咸各种滋味，吃到最后，把剩下的菜汤往手擀面里面一倒，那可真是味道鲜美，营养丰富，这叫一个爽字！”

大宝笑道。

“你呀就是花言巧语，想让姐姐开心罢了！”

萍表姐听大宝称赞，芳心欢喜，嘴里却娇嗔着揶揄道，“看来婷婷真不简单啊！原来多么老实羞涩的大男孩现在变成油嘴滑舌的小坏蛋了啊！”

“姐姐再笑话我，看我不惩罚你？”

大宝看见萍表姐肉色水晶透明丝袜包裹的玉腿在矮小的饭桌旁边伸到他的面前，他忍不住伸手在她光滑的玉腿上面揉捏了一把。

“小坏蛋，吃饭也不老实！”

萍表姐粉面绯红地娇嗔着，抬脚踢了他的脚一下，少女之心萌动，娇羞无比地呢喃道，“小坏蛋，你是喜欢薛宝钗呢？还是喜欢林黛玉呢？”

“薛宝钗丰满圆润，温柔贤淑；林黛玉娇小玲珑，爱憎分明，她们俩各有各的美丽，各有各的可爱！”

大宝的大手却不收回，温柔地在萍表姐肉色水晶透明丝袜包裹着的玉腿上面抚摸着，深情款款地调笑道，“不过，我可不希望自己是贾宝玉哦！太过奶油气了，可以直接参加选秀比赛了。”

“小滑头，你还是没有回答到底是喜欢薛宝钗，还是喜欢林黛玉啊？”

萍表姐也不收回玉腿，惬意地伸在大宝的面前，任凭他的大手轻轻抚摸，她却眉目含春地娇嗔道，“看你敢不敢说实话？到底是喜欢芳姐姐还是喜欢我呢？”

“芳姐姐好比是这个番茄，酸酸甜甜的温柔娴静；萍姐姐好比是这个青椒，青青爽爽的火辣辣的别有味道。”

大宝大手顺势按上萍表姐肉色水晶透明丝袜包裹着的娇嫩浑圆的大腿抚摸揉搓着，轻声笑道，“咬上一口，好久都回味悠长忘不了！”

“小滑头，还挺会说话的啊！”

萍表姐听他说的新颖有趣恰当合理，芳心更加欢喜，被他摸得娇躯酸麻，嘴里却娇嗔道，“我们都是番茄青椒，那你是什么？难道说你是鸡蛋啊？你就是鸡蛋，也是臭鸡蛋，小坏蛋嘛！”

“只要有娥皇女英陪伴左右，就是臭鸡蛋我也认了！”

大宝笑道，大手已经悄无声息地摸进萍表姐的连衣裙里面，肆意抚摸揉捏着她丰满浑圆的大腿。

萍表姐“嘤咛”一声，粉面绯红，眉目含春地呢喃道：“大宝，夹块鸡蛋给姐姐吃！”

大宝却自顾自地夹块炒鸡蛋放进了自己的嘴里。

“小坏蛋，没有良心，还说喜欢人家呢！”

萍表姐生气地娇嗔道，她还没有说完呢，已经被大宝搂抱在怀里，亲吻上樱桃小口，那块炒鸡蛋度进了她的嘴里，也分不清谁在咀嚼了，两个人唇舌交织，津液横生，再次缱绻缠绵，湿吻起来。

“姐姐还想吃什么？我喂给你吃，好吗？”

大宝爱怜地说道。

“我想咬死你！小坏蛋，就知道欺负姐姐！”

萍表姐眉目含春地娇嗔道。

“姐姐晚上陪我说话聊天，好吗？”

大宝咬着萍表姐白嫩柔软的耳垂低声说道，大手爱抚着她肉色水晶透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿揉搓着。

“才不呢！”

萍表姐推开大宝的搂抱，起身收拾碗盘筷子，然后又娇羞妩媚地瞪了他一眼，那双美丽的眼睛柔媚的可以滴出水来。

夜幕已经降临，少男少女守在家里，空荡荡的厅堂，寂静无声的气氛反而让他们能够清晰听见自己的心跳，羞涩，紧张，不伦，刺激，虽然各自躺在自己的房间，却穿越空间地呼唤倾听着隔壁房间的心声。

大宝不知道是不是应该冲开道德的束缚，心底在激烈地斗争，突然听见萍表姐一声惊叫，他立刻飞一般地冲进了隔壁的房门。

“萍姐姐，怎么了？出什么事了？”

大宝惊问道。

萍表姐一下子扑进他的怀里，颤抖着说道：“有老鼠……”

“别害怕，姐姐，有我呢！”

大宝感觉怀抱里面的萍表姐玉体火热，不禁心慌意乱地慢慢将她放在床上。

“大宝。”

萍表姐却伸出雪白玉臂搂住大宝的脖子，眉目含春地低声呢喃道，“姐姐害怕……”

“姐姐，有我陪着你，就是妖魔鬼怪，也不敢来打扰我们的！”

大宝见萍表姐仅着一件粉红亵衣，刚刚沐浴出来，如云秀发上还挂着晶莹水珠，粉色透明的纱衣掩不住婀娜美妙的曲线，胴体凹凸分明玲珑有致，玉乳高耸若隐若现，雪腿纤滑修长，圆润优美，细腰纤纤仅堪盈盈一握。

大宝双眼直勾勾地望着端坐床上玉体横陈的娇女，花靥羞红秀眸紧闭，酥胸一起一伏跌宕有致。他非是初涉情场，这两天已经食髓知味，此际却仍感口干舌燥、熊熊的欲火如焚身般从心底燃烧了起来。被萍表姐这娇花蓓蕾般绝色美女的娇羞妩媚所震撼，大宝目光灼灼，射出难以抑制的欲火，搂抱住萍表姐温柔爱抚，萍表姐羞答答娇滴滴，娇喘吁吁，紧紧闭眸无语。

“萍姐姐，你真美！”

大宝赞叹道。

“小坏蛋，你不去捉老鼠，却来欺负姐姐，你好坏啊！”

萍表姐娇喘吁吁地呢喃道。

“好姐姐，我这里捉住了姐姐的两只小白兔，娇挺柔软颤抖跳跃呢！”

大宝怀抱萍表姐的身子，火热的双掌上下滑动，逡巡在她高低起伏的白山碧水间，峰峦起伏的玉女酥胸之中。

“大宝！”

萍表姐被他娴熟的手法抚摸揉捏得春心萌发起来，赛如雪藕的两条手臂搂住他的脖颈，主动送上丁香小舌，柔软的身子轻轻地颤抖，香嫩的肌肤泛起微红，挺拔的玉女峰在薄薄的粉色内衣下变幻着各种奇怪的形状。

“好姐姐，我捉到了一个老鼠，你摸摸看！”

大宝用力地吸吮萍表姐的舌头，手掌从她的后背滑向圆润的玉臀，臀部的肌肤丰满而柔软，着手几如凝脂一般滑腻。他只觉小腹中有团火在燃烧，胯下的庞然大物一点点膨胀起来，慢慢支起一个巍峨的帐篷，他抓住她的芊芊玉手引领着按在上面。

萍表姐滑腻的身躯紧贴大宝，身子蠕动，软中带硬的蓓蕾摩擦着他的肌肤，一只绵软的手掌被他引领着隔着短裤紧张又羞涩地抚摸他的下体，口中呢喃道：“大宝，好弟弟，好大的老鼠……”

萍表姐湿热的舌头不住亲吻他肩头的肌肤，灵巧的手掌钻进帐篷，温柔地握住了雄壮的庞然大物，上下抚摩，带起大宝一阵又一阵的惊悸和颤栗。

大宝周身血气翻腾，心痒难耐，缓缓去解她仅着的勾勒出无限风光的曼妙曲线的粉红亵衣，萍表姐柔美粉嫩的身子彻底裸露，颜面如火，泛出层层红霞，雪白的乳峰上两支小豆蔻高高挺立，含苞欲放，光晕浮动。

萍表姐娇羞难抑，迷蒙的眸子仿佛一弯碧水，娇嫩鲜红的樱桃小嘴轻轻开启，腻声道：“大宝弟弟……”

大宝伸手握住萍表姐两座高耸坚实的雪峰，轻轻揉捏，触手温柔软滑，说不出的舒服，右手慢慢伸到她的下腹，双腿闭合，修长的中指滑入了一片茂密的草地，笑道：“萍姐姐，让我来疼你吧！”

萍表姐沿着他的胸膛，一路亲吻下来，双手拉扯，把他的裤子脱了下来。男子的双腿中间，一根血红的庞然大物挺拔而起，怒目圆睁，轻轻抖动，十二分的威武雄壮。萍表姐手握他的庞然大物根端，把火热的龙头顶在她雪白嫩滑的大腿上，上下滑动，像一根烙铁炙烤一团冰雪。

大宝舒服地哼一声，张嘴含住萍表姐大半座丰满的雪峰，处子的乳房又滑腻又坚挺，质地嫩滑，如同丝缎，双唇吸吮，弹性良好，一条舌头更是不住地舔弄玉峰上的那颗羞赧樱桃，两排锋利的牙齿落力很轻，慢慢咬啮。

萍表姐胸前原本已经发硬的蓓蕾在大宝的逗弄下更加胀大起来，傲然屹立，殷红如血，如同两粒吐鲁番特产的粉皮葡萄。萍表姐的一双藕臂搂住他的脖颈，不住地扭动着娇躯，躲闪他的舌头和嘴唇，轻快的呼吸喷吐出来，芬芳的气息如兰似麝，呻吟连串，中人欲醉。

大床“咯吱”作响，一具曲线玲珑的少女躯体柔若无骨，细腻的肌肤温润如玉，粉嫩的光泽惊心动魄，犹如一枝白莲，傲然盛开。被欲火高涨的大宝上下其手，口舌互动，如鱼得水。

萍表姐的躯体不住发抖，双目紧闭，蛾眉微蹙，长长的睫毛微微颤动，丰盈的胸部波涛汹涌，两团雪球在大宝灼热的掌下翻来滚去，身子渐渐化成一汪春水，瘫软在他的怀中。

萍表姐绵软的手掌和湿热的唇舌在他身上四处逡巡，引逗着大宝越来越强的欲望和渴求，像积蓄一池的奔腾狂放的洪流。大宝全身的快乐神经迟钝又敏感，沸腾的血气一点点朝下身聚集，铁棒一样的庞然大物灼热如火，膨胀欲裂。

明亮的灯光，照在萍表姐线条柔美的双腿上，光滑洁白的肌肤细腻得犹如象牙。大宝心跳如鼓，翻身坐起，将她压在自己的身下。两条修长圆滑的大腿被慢慢扳开，美女神秘的方寸之地芳草如茵，风霜雨露凝结其上，闪烁出晶莹的光芒。

大宝身子一抖，热血如沸，下身更见挺拔茁壮，把两条丰润优美的白玉大腿架到自己的肩上。两朵害羞的红云飘上萍表姐的脸颊，眼睛水汪汪的，全身滚烫如沸，一缕妖艳的媚惑气息从她粉红色的肌肤上散发出来，勾人魂魄。

萍表姐的身体在小幅度的轻轻抖颤，平坦的小腹光滑如镜，丰盈的圆臀饱满如鼓，大腿上的细嫩肌肤晶莹如玉，菲薄得几乎呈半透明状，几条淡青色的细小脉络清楚可见。萍表姐微微地弓起柔软腰肢，雪白的胴体在大宝饥渴的眼中勾勒出一道美丽绝伦的弧线。

萍表姐娇嫩的大腿根部亮起了水波一样的光泽，大宝的中指小心奕奕地穿越浓密的森林，爬山涉水，沿着一条紧闭着的粉红隧道仔细探寻溪流的源头。处子饱满的神秘花园陡然有外客闯入，身子剧烈一抖，萍表姐的眼睛微微张开，汗水沁出额头，口中发出一声哭泣般的呜咽。

在一片春光明媚的三角洲内躲藏着一条鲜嫩的细缝，两边水草丰美，溪水丁冬，两片晶莹粉红的饱满花唇紧紧地闭合，圆润而娇嫩，大宝的手指敏捷地划过红艳的隧道，缓缓地钻入桃花洞口。

萍表姐面红如火，喉咙深处不断地挤出烦恼的声音，两片玉臀频频闪躲，粉红的细缝间却羞答答地渗出了丝丝玉液，像一只破了点皮的水蜜桃，亮晶晶的果汁沾在手指上，闪烁着淫糜的光芒。

大宝伸出手臂抱住她圆润的细腰，中指轻轻一勾，缓缓退出处子的花园圣地，指上挂着一条长长的银丝。

萍表姐突然惊叫一声，僵硬的身子高高弓起，全身颤抖，细汗淋漓如雨。大宝火热的庞然大物，触到了她最娇嫩的少女禁区，热气灼人。细软的绒毛间便是神秘的花园洞口，饱满湿润的阴阜上顶了条狰狞的庞然大物，上下滑动，触目惊心。

原本紧闭的粉色细缝被大宝坚硬的庞然大物划开了浅浅的一道口子，神秘的幽谷中冰雪开始融化，晶莹的溪水从里面缓缓流出，粗大的龙头鲜艳如火，一点点挤入她的两片嫩红花唇，像一朵正在展开的靡靡春花，与地狱的魔鬼一同起舞。

下体稚嫩的花唇慢慢扭曲、变形，萍表姐颜面绯红，气喘加急，高高的胸脯急促起伏，一副说不清楚是痛苦还是快乐的诱人姿态。兰花似的芬芳随着婉转的呻吟在房间内来回飘荡，宛如天籁一般悦耳动人。

“萍姐姐，睁开你漂亮的大眼睛，你不是说从小就见过弟弟的裸体吗？看着我现在就要进入姐姐的幽谷了啊！”

大宝嘻嘻一笑，不住扭动腰身，火炭似的龙头蜻蜓点水般蹂躏她湿漉漉的处女花唇，探入萍表姐春水泛滥的河谷。

“啊”的一声，萍表姐的脸面上娇羞无限，睁大了迷蒙的眼睛，眸子中水光潋滟，说不出的娇媚动人，一开即合，十根手指深深嵌入丝被中。那方从未被人触及的桃源圣地遭受大宝粗鲁而放肆的践踏，一波接一波强烈的快感从山谷深处传遍身体的每一个角落，肌肤泛出艳丽的桃红色，似乎全身的细胞都燃烧了起来。

萍表姐螓首轻点。大宝心想，长痛不如短痛，请不要怪我，当下狠起心肠，挺腰猛地往里一送，夹着水声，竟是一放到底，只听得萍表姐“噢”一声轻呼，头儿往后一撑，双手紧紧按住大宝的屁股，柳眉轻蹙道：“痛……好痛……不要动！”

大宝看着心慌不敢挪动半分，伸手抹去她额角的汗水，愧疚道：“对不起，都是我不好，本来想减少你的痛楚，却害苦了你！”

萍表姐虽然辣乎乎的疼痛难当，但大宝的关怀，却让她感到一阵温暖，抬起玉手，轻轻抚摸他俊脸，说道：“好弟弟，没事的，我还受得住。”

但大宝何尝不知她的心意，当下捧住她俏脸，吻着她双唇，萍表姐闭上眼睛，张唇迎纳，吻在一处。不用多久，二人已吻得如疯如狂，浑然忘我。大宝为了减轻她的痛楚，一对大手，不住在她身上来回抚摸，最后抓住她一只雪白挺拔的乳房，一面抚摸揉捏，一面含住她柔软滑腻的香舌道：“好姐姐，你的奶子好诱人，我实在爱死它了！”

萍表姐被他亲吻得娇吟袅绕，忽听得此话，心头更是甜丝丝的，微挺酥胸，握住他另一只手，引领到另一边乳房上。

大宝见她如此主动，欣喜不已，自然不会辜负她的心意，当下双手齐施，把一对乳儿弄得形状百出，愈弄愈感情兴高涨，终于忍耐不住，腰肢缓缓晃动，细细抽送起来。

如此轻抽慢送数十下，萍表姐亦渐觉好转，只觉痛楚之中却夹着一股莫名的快感，这种苦中带乐的感觉，是叫人何等地陶醉！接下来再经大宝一轮开垦，仅余的痛楚，终于被快感全然掩盖住。

大宝从她口里抽回舌头，低声问道：“好姐姐，现在好点没有？”

萍表姐没有出声，一对迷离的眼睛，只紧紧盯着大宝点头。

大宝渐渐加快抽送速度，先是来个九浅一深，插得“噗噗”直响，不用多久功夫，已见萍表姐呻吟不止，遍体酥麻，整个花户，突然作痒起来。

萍表姐越发难忍不过，只觉那颗火烫滚热的龙首，不住地在门前扯刮，心中渴望他深进，盼他能填满体内的空虚，但他偏偏就是不肯，这种吊人命儿的把戏，当真是叫人痒入心肺，令人死去活来！萍表姐此刻方明白，九浅一深能让女子如此疯狂，果然是有其道理。

大宝一面苦干，一面欣赏她那陶醉的表情。萍表姐本就美艳无方，现因激情兴浓，越显得转盼多情，娇艳迷人。大宝看得好不动兴，当下改变攻略，提腰猛地望里一送，接着大刀阔斧，下下尽根直杀将进去。

萍表姐给他这样一弄，体内的空虚登时不翼而飞，直爽得肢颤津流，两条雪白娇嫩的玉腿缠绕住大宝的腰臀，纵体承欢，主动逢迎，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，很快就被他送上了潮头浪尖，玉体痉挛着春水汩汩地流淌出来。

“姐姐，你看这是什么花？是不是紫薇花啊？”

大宝爱抚着萍表姐雪白柔软的小腹问道。

“真的啊！我没有纹身过啊？这是怎么回事啊？”

萍表姐发现自己的小腹上果然出现了一朵紫薇花的纹身红晕，鲜艳夺目，衬托得雪白的玉体更加性感。

第041章 情真意切

百花谱的事情大致一说，萍表姐听的又是恍然，又是好奇，羞赧地娇嗔道：“小坏蛋，今天晚上的事情，你是不是蓄谋已久了？”

“没有啊！是萍姐姐让我过来捉老鼠的嘛！”

大宝紧紧搂抱着萍表姐雪白娇嫩的胴体低声调笑道，“只不过，我没有捉到那只小老鼠，姐姐却捉住了我的大老鼠。”

“你好坏！得了便宜还卖乖！”

萍表姐羞赧妩媚地娇嗔道，“你看紫薇花的红晕开始淡化了呢！”

“那是你的身体平静下来了，从爱的天堂回到了我的怀抱之中了。”

大宝爱抚着萍表姐白嫩光滑晶莹剔透的肌肤，深情款款地软语温存道，“花朵的红晕是一瞬即逝的，我对姐姐的爱却是天长地久的。”

“大宝，有你这句话就足够了！”

萍表姐感动地爱抚着大宝的脸颊，在他嘴唇上面亲吻一口，突然想起来什么，羞赧地娇嗔道，“那你不是要变成拈花惹草的大色狼了吗？美死你了啊！小坏蛋！”

“姐姐要是吃醋的话，我就放弃这个探险任务，陪着姐姐厮守终生，好吗？”

大宝温柔抚摸揉搓着萍表姐雪白挺拔柔软浑圆的酥胸，柔声调笑道，“好吗？我的林黛玉萍表姐？”

“人家虽然吃醋，可是也会支持你的哦！”

萍表姐依偎在大宝宽阔健壮的胸膛上面，娇羞妩媚地呢喃道，“她是什么花朵红晕呢？”

“她？”

大宝装傻充愣道。

“废话，她呀！”

萍表姐故作生气地娇嗔道，“不要给我说你和她没有这样哦！”

“什么都瞒不了萍姐姐！”

大宝只好举手投降笑道，“她是石榴花的纹身红晕。你说为什么她是石榴花，姐姐是紫薇花呢？每个人有什么区别呢？”

“‘紫薇花开百日红，轻抚枝干全树动。’紫薇花又被称为痒痒树。”

萍表姐娇笑道，“是不是因为我从小就怕痒啊？”

“不会吧？那要是玫瑰花是不是就要长一身刺呢？”

大宝爱抚着萍表姐雪白娇嫩的玉体调笑道，“紫薇树姿优美，枝干屈曲，花色鲜艳，我看姐姐身材曼妙，曲线玲珑，而且十分敏感，被我一摸，姐姐就小脸飞红，娇躯酥软了吧？”

“小坏蛋，人家才没有呢！”

萍表姐翻身压在大宝的身上，羞赧地娇嗔道，“不过你这么凶猛，人家真的有些害怕哦！”

“姐姐害怕我什么？”

大宝坏笑着追问道。

“你好坏啊！一点都不怜香惜玉！”

萍表姐羞赧地娇嗔道。

“好姐姐，还疼吗？”

大宝咬着萍表姐白嫩柔软的耳垂，关心地低声问道。

“小坏蛋！”

萍表姐粉面飞起了红霞，娇羞妩媚地扭动着玉体，咬着他的耳朵低声呢喃道，“姐姐一个人真的害怕吃不消哦！”

“我有那么凶猛吗？那怎么办呢？”

大宝无奈地笑道。

萍表姐咬着他的耳朵低声说了一句话。

“什么？芳姐姐？”

大宝诧异道，“可是芳姐姐已经有男朋友了，而且已经订婚了啊！到国庆节都要结婚了呢！”

“你先别管那些，你老实告诉我，你喜欢芳姐姐吗？”

萍表姐正色问道。

“当然喜欢了！”

大宝动情地说道，“我从小跟着你们俩长大，虽然你们俩只比我大几岁，可是我还记得小时候别人欺负我打骂我，都是你和芳姐姐出来保护我的。我有时候也想，虽然从小没有爸爸妈妈，可是有两个姐姐疼我爱我也是我的福气。等我长大了，一定也要好好疼姐姐爱姐姐报答姐姐的！”

“大宝，那你说实话你讨厌那个什么罗建军吗？”

萍表姐问道。

“我讨厌死他了！那个家伙虽然长的还可以，可是脾气暴躁，在家里娇生惯养，连亲妹妹都打骂过，你想一个连女人都欺负的家伙能是什么好男人？”

大宝忿忿道，“我真奇怪芳姐姐怎么会看上他？怎么会同意和他订婚的呢？”

“还不是妈妈看上罗家有钱吗？罗建军的叔叔在南方市承包工程，罗建军自然能够跟着他叔叔跑跑料什么的挣点轻巧钱。你知道大姐向来孝顺，不敢违背妈妈的决定，再加上那个家伙长的还可以吧！乍一看还不错，肯定在她面前甜言蜜语的！哼！”

萍表姐也忿忿不平道，“我也讨厌那个家伙！每次看见我的时候都是色咪咪存心不良的样子，哼！我看见他就恶心！”

“那是姐姐美丽动人，只要是男人都难免垂涎三尺的哦！”

大宝调笑道。

“不行，你色咪咪的我喜欢，他色咪咪的我就讨厌！”

萍表姐眉目含春地呢喃道，“大宝，他们反正还没有结婚呢！你把大姐从他身边抢回来，听见了吗？”

“好的！我本来就喜欢芳姐姐，不过是在脑子里面有阻止他们结婚的这个想法，现在有萍姐姐大力支持，我一定把芳姐姐抢回来，真正实现娥皇女英的美好梦想！”

大宝信誓旦旦道。

“小坏蛋，好像我是抢亲的教唆犯似的。”

萍表姐眉目含春地娇嗔道，“我们俩只是娥皇女英罢了，你还有什么婷婷什么雪梅什么花朵的众多美女呢！”

“无论什么时候，我都会好好疼爱萍姐姐和芳姐姐的！好姐姐，现在就让我疼爱你，好吗？”

大宝看着萍表姐柔媚的娇态，忍不住蠢蠢欲动起来。

萍表姐立刻觉察到了，娇羞无比媚眼如丝地呢喃道：“好弟弟，先让姐姐疼爱你，好吗？”

萍表姐张开两条雪白手臂，从侧面抱住他的腰身，螓首钻到他怀里，灵巧的舌尖轻轻扫过大宝的蓓蕾，从肌肉发达的胸口蜿蜒而下，滑过杂草丛生的小腹，爬上横梁一般的红玉长箫，牙齿偶尔还生涩地碰触得他生疼，渐渐入巷细细吹奏起来。大宝的另一只手掌揉捏着萍表姐滑腻的圆臀，手指不时扫过娇羞柔弱的菊花门，总能惊起她的一阵颤栗，细密的牙齿轻轻磕碰大宝的庞然大物，昂首挺胸 的宝贝便会在她口中上下摇动，气势恢弘。

萍表姐吐出被唾液沾湿的红玉长箫，微微别转螓首，双目之中娇羞无限，水一样的眸子里流淌着一种叫情意的东西，舌尖蜿蜒而上，含住他的耳垂，娇声呢喃道：“好弟弟，人家不太会，你多原谅人家啊！是不是牙齿碰疼你了呢？”

“是啊！我担心我的萍老婆一不小心把大宝的小宝一口咬下来，那我就是把芳姐姐抢回来也无可奈何了！”

大宝调笑道，“你把我弄疼了，现在该我来疼你了啊！”

说完翻身将萍表姐再次压在身下，这次没有了第一次的温柔体贴，狂野进攻，肆意挞伐，掀起一轮又一轮的激情缠绵，最后两个人紧紧搂抱着缠绕着甜蜜睡去。

翌日清晨，大宝感觉几日来连续征战，没有身心疲惫，反而精神百倍，一大早就朝气蓬勃一柱擎天。

“小坏蛋，干什么啊？大早晨就不老实，姐姐还要去医院呢！”

萍表姐立刻感觉到了他在她体内的巨大变化，不禁娇嗔着推拒，玉体却已经变得酥软起来。

大宝刚要大开大阖肆意挞伐，外面却警笛响彻整个村庄，直到他们家门口。

“大宝，不会是出事了吧？”

萍表姐惊慌失措地急忙推开大宝，慌乱地穿衣起床。

“蓬蓬”的敲门声，“大宝大宝！”

好像是常俊来的声音。

门外果然是常俊来，还有十多名警察，大宝不知道发生了什么事情？难道西门青的家人把他告了吗？杀人偿命，可是他现在还不能死啊！何况是给那样的小人歹徒偿命更是不值，大宝瞬息之间盘算着逃跑的方法和路线。萍表姐站在旁边提心吊胆，不知所措。

“小兄，你就是轩辕大宝吗？”

为首的中年警察询问道。

“是的！”

大宝高度戒备，目不转睛地盯着这个中年警察，只要看见他一旦掏出来手铐，他就立刻打倒这个可怜的中年警察，杀出一条血路逃之夭夭。

“大宝啊！这是咱们县局刑警队的朱队长，他专门来给你发见义勇为奖金的！”

常俊来笑道，仿佛这个奖金是他争取来的似的。

“是啊！大宝小兄弟，知道昨天你在炎都池畔见义勇为，孤身斗败歹徒，及时有效地制止了一起恶性抢劫绑架案件，营救了众多的无辜群众，保护了无辜游客的生命财产安全，保护了咱们乡镇咱们县市的旅游环境，维护了咱们炎都县的经济社会秩序，县领导十分重视，连夜召开会议研究决定授予你‘见义勇为小英雄’的荣誉称号，并给予‘见义勇为奖金’四千元！”

朱队长紧紧握住大宝的手，笑呵呵地说道，“我代表县领导谢谢你，同时祝贺你了啊！”

萍表姐欣喜地搂抱住大宝的胳膊摇晃着。

“咱们到我们家门口举行仪式吧！”

常俊来笑道，“电视台的苏小姐还在那里等着呢！”

“苏小姐？苏芳菲不是你的小姨子吗？”

朱队长边走边和常俊来打趣道。

“她和我老婆是堂姐妹！”

常俊来笑道，“她和县局应该打交道很多的吧？”

“县电视台出名的大美人，当家花旦，都是和县领导打交道，紧跟县领导步伐，我们刑警队也是难得一见的啊！”

朱队长自嘲道，“今天不是给大宝兄弟授奖，县领导指派过来，我们哪里有那个福气和她合作一次啊？看来我们还是沾了大宝兄弟的光呢！”

萍表姐搂着大宝的胳膊边走边在他耳朵旁边呢喃道：“刚才吓死我了！没有想到你真的成为小英雄了，可要感谢我昨天的祈祷哦！”

“你祈祷了吗？我记得你昨天晚上念叨我不是大家眼里的英雄就是众人心中的妖魔鬼怪呢！”

大宝调笑着揶揄道。

“小坏蛋，没有良心，当了英雄就忘恩负义了吗？”

萍表姐娇嗔道，玉手在他的胳膊上面掐了一下。

“我怎么会忘恩负义呢？”

大宝低声调笑道，“可惜刚才警笛打扰了咱们俩的好事，既然警报解除，晚上我再好好疼爱姐姐，好吗？”

“小坏蛋，脑子里面尽是那事了！快点见你的婷婷老婆去吧！小心她看见我搂着你，马上和你变脸哦！”

萍表姐娇嗔着推开大宝，眼睛却柔媚的可以滴出水来。

第042章 肆无忌惮

常俊来悄悄对大宝说道：“大宝，你那个已经判定属于正当防卫了，放心吧！有常叔叔在，没有摆不平的！”

大宝暗笑，其实他心里明白杀死西门青怎么也要算是防卫过当，只是炎都县需要保护地区旅游经济，理所当然要行使地方保护主义特权，打击歹徒，树立英雄，还不是县领导开个会一句话的事吗？

常家大院和天心阁前面早已经是彩旗飞扬，锣鼓喧天了。

电视台的当家花旦苏芳菲，是个高挑健美、身材惹火的性感尤物，除了妩媚动人的艳丽脸蛋，胸前那对硕大浑圆、坚铤而充满弹性的傲人双峰，更不知吸引了多少男人的眼光。今天她穿着一件鹅黄色的窄裙，搭配着丝质的白衬衫，修长白皙的双脚踩蹬着鹅黄色的高跟鞋，但她那颀长曼妙、风姿绰约的体态，依旧使许多村民对她行着注目礼，尤其当她螓首轻轻一甩、便将满头秀发飘逸而准确的甩荡到右肩后面，霎时那充满撩人风味的发型和她那仿如精雕细琢过的姣美脸蛋，立刻让朱队长常俊来等一帮男人看直了眼睛。

苏雅琴拉着她的手并肩站立，径直看着大宝在苏芳菲的耳朵旁边轻声说笑着，大宝的眼睛更加亮了起来，只见她今天穿着一套裁减得体的淡灰色小花呢套裙，及膝的裙摆下露出美丽修长的玉腿，轻薄的白丝绸衬衣下涨鼓鼓的奶子在他眼睛里面活泼地颤动着；浅色的短裙下光裸出一段丰满的玉腿，包裹着肉色水晶透明丝袜，把薄薄的丝袜撑得满满的，透出一抹诱人的肉色；古典的乳白色高跟皮鞋衬托出苏雅琴曼妙多姿的美好曲线。

如果说苏芳菲展现的是风情万种的少妇风韵，那苏雅琴浑身上下则是洋溢着丰腴圆润的成熟美妇的诱人丰韵，并肩而立，好像并蒂莲，春兰秋菊，各具媚态，令多少男人大流鼻血。

大宝饶是也看的目不转睛眼花缭乱，被萍表姐偷偷在他的胳膊上面掐了一下。

“这就是我们见义勇为的小英雄了！”

成熟美妇苏雅琴一声轻咳，把大宝拉到了苏芳菲的面前，“咱们电视台的当家花旦等着见你呢！”

萍表姐识趣地闪躲在一旁。

“年纪轻轻，却侠肝义胆，本来以为是少林寺的俗家弟子，不料是这么文质彬彬的学生呢！”

苏芳菲主动伸出芊芊玉手握住大宝的大手，娇笑道，“来，认识一下，我是电视台主持人苏芳菲！”

“我在电视上面看过姐姐主持的节目。”

大宝深呼吸一口气，镇定自若地笑道，“姐姐的口才好，人也和电视上一样漂亮！”

“怪不得咱们的婷婷喜欢的不得了，原来小嘴这么甜啊！婷婷呢？不来看心上人授勋领奖风光无限吗？”

苏芳菲娇笑道，美颜真是乐开了花。

“哦，婷婷在炎都峰上偶感风寒，身体不太舒服，现在还没有起来呢！”

苏雅琴敷衍道，却满眼嗔怪地瞪了大宝一眼。

鞭炮齐鸣，喇叭班的唢呐吹的喜庆，锣鼓敲的震天响，颁奖仪式隆重而热烈地举行。

朱队长官腔十足地讲话，常俊来自然脸上有光地紧跟着说上几句，村民热烈的鼓掌声中，大宝接过了见义勇为奖金四千元，转手就交给了萍表姐。

官样文章做足了，宣传拍摄也有了，苏芳菲挥手告辞，电视台采访车绝尘而去。

“朱兄弟，良辰吉时已到，咱们也该出发了吧？”

常俊来笑道。

朱虎臣看了看专程从市里请来的深海打捞队，背负着各种工具，整装待发，他不禁笑道：“看来你老常是不达目的，誓不罢休了啊！处心积虑都要找到水晶宫那个虚无缥缈的海市蜃楼啊！”

“是啊！有你朱队长亲自出马护驾，又有深海打捞队作业，我们同心同德，还怕找不到水龙王吗？”

常俊来笑道，“弟兄们已经采购好了好酒好肉，咱们在炎都峰疗养宾馆一住，白天监督探险，晚上大吃大喝，却也逍遥自在啊！大功告成之后，还愁咱们兄弟不升官发财吗？哈哈！”

“哈哈！常镇长不愧是咱们县的商界巨头啊！精打细算，深思熟虑啊！该想到的你都想到了，咱们弟兄还有什么好说的？走吧！”

朱虎臣早得到县领导耳提面命了，又抱上了常俊来这个矿老板的粗腰，见有利可图，自然乐得应承。

“老妈，我们走了啊！明天我给你带个小龙女下来作儿媳妇哦！”

磊磊大呼小叫着在苏雅琴的脸颊上亲了一口，坐进了轿车，看来这么快就忘记了炎都池畔的惊险遭遇了。

“老常，你还是应该慎重考虑考虑的！”

苏雅琴说道。

“没事的！老婆，你就等着我们的好消息吧！肯定是爆炸性的，足以震惊世界！”

常俊来已经沉迷在发现世界奇迹的美梦之中了，不以为然地笑道。

“那我只好祝愿你们一路顺风，马到成功了！”

苏雅琴不动声色地娇笑道，“我现在就进天心阁向炎帝给你们祈祷，你们不来烧香祈祷一下吗？”

“不了！不了！我们可没有那个胆量和福气！”

常俊来从18年前出事之后，就不敢进入天心阁，总是感觉里面阴森森的，又找名家术士占卜算卦，都说暗藏凶险，不可进入，否则不利于仕途财运，所以他对天心阁敬畏如虎，偏偏老婆苏雅琴出入自如，安然无恙，他对苏雅琴也就附带着更加又敬又怕了。

朱虎臣也风闻过18年前的事件，对天心阁闻名已久，却是凶名远播，他此时也不禁敬而远之。

“走吧！大宝，你先上去继续整理天心阁的书籍，我先去炎帝面前为即将出征的壮士们祈祷祝福一下！”

苏雅琴说道，说得常俊来和朱虎臣面面相觑，心里感觉不是滋味，仿佛有点“风萧萧兮易水寒，壮士一去兮不复还”的味道。

“萍姐姐，你赶快去医院吧！”

大宝握着萍表姐的玉手说道。

“好吧！你千万不要跟他们再去炎都池了啊！”

萍表姐羞赧娇媚地低声呢喃道，“晚上姐姐回来给你做饭啊！”

说完转身袅袅婷婷地跑了。

大宝站在天心阁的阁楼上面，上下打量着书橱里面的书籍，又看了看楼顶和窗外，不知道黄雅蓉曾经隐藏在什么地方，他纵身飞上楼顶，单手攀住横梁，却见天窗处真有一处地方纤尘不染，十有八九是黄雅蓉曾经隐身之处了，再仔细察看旁边厚厚的灰尘上面赫然是纤细的手指划出的八个小字：“大宝你好 等我回来”还有一个笑脸的表情，看来黄雅蓉料到大宝回来必然上来察看，下山之后临走之前就已经在这里留下了告别的话语了，想到她娇羞柔媚的表情和丰满柔软的娇躯，还有两人湿吻缠绵的暧昧刺激，大宝心里感到暖洋洋的。

楼梯响动，成熟美妇苏雅琴柳腰款摆，走上阁楼，没有看见攀在楼顶横梁的大宝，她不禁纳闷，轻声叫道：“大宝！大宝！”

然后推开窗户，让新鲜的阳光和空气透进来。

大宝却悄无声息地落在苏雅琴的后面，伸手搂住了她的柳腰。

“哎呀！你吓死我了！”

苏雅琴娇躯颤抖着，故作生气地娇嗔道。

成熟美妇苏雅琴该瘦的地方没多一份赘肉，刻胖的那一处却丰盈隆突，脸蛋圆圆的漂白见亮，两条细眉弯弯活泛生动，最是那细长的脖颈嫩腻如玉，显出两个很高的美人骨，斑斑驳驳的光影披了一身，上边是圆领无袖的紧身小衫，下边一条淡灰色小花呢套裙直箍得腰肢弯弯玉腿修长，两截裸露的臂膊便显得如刚出水的藕节。

大宝疯狂地搂抱住她湿吻起来，迅速寻找勾引着她柔软滑腻的香舌，肆意吮吸，咂摸有声。

苏雅琴只觉得自己的身体虚飘飘的叫人浑身力气没处用，只有用在动情的拥抱上。苏雅琴就疯狂地伸出双手紧紧吊在他的脖颈上，可是老觉得不对劲，换一个姿势，又换一个姿势，不知道怎样贴得更紧一点才好，恨不得生在他的身上，嵌到他的心里。

大宝一手揉捏着苏雅琴丰硕高耸的乳峰，一手撩起淡灰色小花呢套裙去抚摸她肉色水晶透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，见她穿着聊胜于无的性感内裤，后来才知道那叫丁字内裤，胯下已经扑扑地涨大了，蠢蠢欲动膨胀起来，顶在苏雅琴的腰际中小腹上，把她心里那骚动的欲望勾动出来，熟美的玉体酸麻酥软。

“小坏蛋，不要这么猴急啊！”

成熟美妇苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，转身去关窗户，却见常俊来还在指挥他的那帮打手搬运大箱小箱的烟酒食品。

常俊来看见苏雅琴叫道：“老婆，给我们祈祷过了吧？”

“祈祷过了，祈祷炎帝保佑你们呢！”

苏雅琴只好趴在窗口敷衍道，却不料大宝早在后面撩起来她的淡灰色小花呢套裙，大手探进去抓住她丰腴滚圆的美臀，抚摸揉捏挑逗撩拨起来。

“哈哈！太好了！今天即将成为一个崭新的开始，再过几天就要揭开震惊世界历史的新篇章了！”

常俊来恨不得早点在各大媒体面前做场报告大吹大擂一番，却不知道他的老婆正在大宝的手下娇喘吁吁呢！乌纱帽没有升上去，头顶上却已经绿油油的了。

“哦！你要多照顾磊磊啊！”

成熟美妇苏雅琴还在有一句没一句地搭讪，却感觉大宝早在后面搂抱住她的小腹，竟然肆无忌惮地从后面顶入进来，她情不自禁地压抑着在心底呻吟了一声，丈夫还在楼下仰望着，她则趴在窗户上俯视着丈夫，却被大宝从后面狂野进入，那份近乎羞辱却又暧昧禁忌的刺激快感迅速一波又一波地冲击着她的芳心，侵袭着她的胴体深处。

“好了！别婆婆妈妈的了！我们走了啊！”

常俊来不耐烦地上车挥手作别，车队浩浩荡荡，绝尘而去。

第043章 和谐家庭

成熟美妇苏雅琴口里娇喘吁吁，嘤咛声声，喃喃地道：“你好坏啊！他还没有走呢！你就这样欺负人家！”

却不由自主地抬高了屁股，让他更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

她觉得眼前这小男子成熟起来了，已不是当初那个鲁莽的少年，他懂得让女人快活，知道她们需要什么，就连那柄深陷于她体内的庞然大物也挥弄得灵活如蛇，有时快捷如疾，重拳猛击，那种急风暴雨式的抽动，让她的快感应接不暇，阵阵袭来风卷残荷似的使她快喘不过气了。有时则轻柔温存，和风细雨一样漫漫席卷，酥麻也随着水银泻地一样延伸到她身上神经的枝枝梢梢，她如同溺水般地沉浮在欲海中，男人的庞然大物就是拚命抓住了的一根稻草，那稻草快脱落了，她拚命紧抓着，她拚命地耸起屁股迎凑着，而且把双手扶到了屁股下面，他的每一次狠狠地插入，她的身子都要哆嗦地一缩。

转换姿势大宝把苏雅琴的双足勾在臂弯上，带着乳白色高根，紧抱着她肉色水晶透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，又狠力地抽送。抽插得她魂不附体，只觉得身子轻飘飘似要飞将起来，又如坠进云雾里一般，却不敢高声呻吟浪叫，只好极力压抑着呢喃道：“快活死了，我要飞了。”

大宝耳听着她的淫叫，更是左冲右撞，横旋直顶，竭力大送，弄得苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

一时间云散雨收，两个人兀自在快乐的余韵里面徜徉，苏雅琴感觉自己越来越年轻，重新寻找回来青春的气息和敏感的芳心；大宝却越来越成熟，强壮彪悍，霸气邪异，对女人的胴体充满着越来越强烈的占有欲。

牡丹的纹身红晕愈发的鲜艳醒目，苏雅琴手忙脚乱地整理衣裙，媚眼如丝地娇嗔道：“好了，别看了，小坏蛋，再看还是花朵纹身红晕，每次都被你弄得要死了似的，花朵的颜色也就越来越深了，不知道将来是不是就不会消失了呢？”

大宝搂抱着苏雅琴风雨圆润的胴体调笑道：“姐姐是害怕我看着看着，雄风再起，忍不住掀起又一场狂风暴雨，是吧？”

“人家现在真是有点害怕你了，仿佛打开了潘多拉魔盒一样，羞赧老实的达南海一旦变成了强大狂放的男人，居然释放出来如此巨大的能量，越来越狂放不羁，越来越难以驾驭了。人家真的越来越力不从心了，不是你的对手了。”

苏雅琴浑身酥软地依偎在大宝的怀抱里，媚眼如丝地呢喃道，“你太厉害了！”

“真的那么厉害吗？我只是感觉精神百倍，浑身呢充满力量罢了！”

大宝爱抚着苏雅琴熟美的娇躯笑道，“对了，婷婷怎么不舒服了？真的受风了吗？”

“还说呢？小坏蛋！”

苏雅琴故作生气地嗔怪道，“昨天我还专门嘱咐你要温柔一些，谁知道你毫无怜香惜玉之心，只顾自己快活，也不管人家死活。她是妙龄处子之身，怎么能够受得了你的疯狂挞伐呢？到现在还红肿疼痛不堪呢！都是你这个小坏蛋害的！”

“真的吗？”

大宝惊诧道，“那我要马上去看看婷婷了！”

说完转身要下楼。

“别急。”

苏雅琴一把拉住大宝的手，千叮咛万嘱咐地娇嗔道，“你去看看她，安慰安慰也好，不过，千万千万不可以再任性折腾她了，听见了吗？小坏蛋！”

“放心吧！”

大宝内疚地在苏雅琴樱唇上亲了一口，随即调笑道，“今天万千宠爱都集中在阿姨姐姐一个人身上，暂时让婷婷修养调整一下吧！”

“休想！小坏蛋！”

苏雅琴羞赧妩媚地啐骂娇嗔道，却被大宝在她丰腴滚圆的美臀上抚摸揉捏一把，坏笑着下楼去了，留下她兀自站在阁楼里粉面滚热地享受着快感的余韵在心头悸动。

婷婷果然还躺在床上听歌呢！一边听一边轻声地哼唱，听见大宝的声音早就激动地叫道：“进来吧！”

看见大宝进来，婷婷想要起身，却“嘤咛”一声，粉面绯红起来。

大宝快步过去按住她柔软的肩膀，温柔地说道：“不要乱动，婷婷，都是我不好！阿姨刚刚说你身体不舒服，我才知道的。”

婷婷听他如此内疚关切，顺势依偎在爱郎的怀抱里感动地说道：“我没事的！妈妈就喜欢大惊小怪的，我知道你今天会来的。”

“还疼吗？婷婷！”

大宝搂住婷婷象牙雕刻的颈项，在她红润的樱唇上面亲吻一口，关心地问道。

“没事了，不要总是问人家那些尴尬的问题嘛！”

婷婷往日里是班级里自信严厉不让须眉的美女班长，如今在大宝面前将少女初作女人的羞涩婉娈暴露无遗，娇羞地可爱无比，妩媚地令人心动。

她主动搂住大宝的脖子索吻，甜美滑腻的小香舌伸缩着与爱郎的舌头缠绵在一起，任凭爱郎吮吸香液，一时间娇喘吁吁，嘤咛连声。

“大宝，人家只要可以和你在一起，怎么样都开心高兴的！”

婷婷依偎在爱郎大宝的怀里，幸福地低声呢喃道，“好像面朝大海，春暖花开，真正享受到了爱的美妙，爱的快乐，爱的幸福！这个世界上最美好的事情，还有什么比可以和与心爱的人一起享受爱的快乐更幸福的事情呢？大宝，是你让我明白了痛快的含义，痛并快乐着，就是爱的感觉，天堂的感觉！”

“婷婷，以前你是咱们班公认的未来的CEO的胚子，怎么现在变成了琼瑶阿姨的接班人了？”

大宝搂抱着婷婷软若无骨地娇躯，软语温存调笑道，“可以写一部网络言情小说了！”

“大宝，人家怕你以后遇到更多花朵纹身红晕的美女姐姐妹妹，就把人家给忘记了嘛！”

婷婷不依地娇嗔道，“如果你真的把我抛弃的话，我就跳进炎都池里面去以身殉情！化作一缕云烟也要缠绕住你，千里万里不离不弃！”

说完她自己先忍俊不禁咯咯地娇笑起来。

“我哪里敢啊？我就是再牛，在你面前还是原来那个听话的大宝。”

大宝笑道，“你温柔起来我动心，你一旦板起脸来，还是班长校花绝代佳人，我就只好乖乖地拜倒在你的超短裙下了！”

“大坏蛋，油嘴滑舌！”

婷婷嘴里娇嗔，心里甜美，不依地娇嗔呢喃道，“那你在苏雪梅面前是不是也这样甜言蜜语的呢？大宝，你说我和她谁漂亮啊？”

“本来就是春兰秋菊，各擅胜场，不过，苏雪梅娇弱婉娈一些，而我的婷婷更英姿飒爽一些！”

大宝思忖一下说道，“所以在炎都池畔那样危险的情况下，你还能够不顾个人安危惊声尖叫提醒我和阿姨提防恶人，可见你是多么关心我，而且多么坚强啊！”

千穿万穿，马屁不穿，何况多少反映的确实实情，婷婷自然好像喝了蜂蜜一样心花怒放，开心地在爱郎大宝脸颊上面亲吻一口以示奖赏。

“好宝贝，让我看看怎么样了？还红肿疼痛吗？”

大宝大手慢慢向薄毯下面探去。

“不要啊！人家真的不行了，好哥哥，饶了我吧！好吗？”

婷婷羞怯地喃喃求饶道。

“放心吧！小宝贝，我不会那样欺负你的，只是帮助你按摩一下，活血化淤，可以恢复的快一些哦！”

大宝笑道。

“那你说话算数，不许欺负人家啊！”

婷婷娇羞地呢喃道。

“小宝贝，把你的舌头给我！”

大宝亲吻住婷婷的樱唇，吮吸咬啮着她柔软滑腻的香舌，唇舌交织，津液横生，缱绻缠绵，深情无限。

一边大手探入进去，温柔地抚摸揉搓，瞬息之间将婷婷爱抚得娇喘吁吁，嘤咛声声，粉面绯红，娇羞无限，她情不自禁地按动枕边的遥控器，将CD机的音量调大一些：我迷恋着你的手水中鱼儿般娇柔每当它游过我新的伤口悲伤都听话的低下了头我迷恋着你的唇雨中花儿般娇熟每当它走访在我的耳头又偷偷失去的 悄悄溜走最迷恋那一段清凉的梦蕴涵数不尽的温柔当它迎望着我的时候生命只剩下这一秒 也足够爱情可遇不可求 我只是如此幸运的水手答应我 牵着我的手 一起登上那条幸福的方舟爱情可遇不可求 你是我今生不变的守侯答应我 常伴我左右 让我呵护你一生别无它求……

大宝口手并用，唇舌交加，给婷婷施行了最古老也是最有效的按摩，其实，口交古代就有，女人吞吐男人的巨大，称为吹萧；男人舔弄女人的柔软，称为弄玉。阴柔妙处和阳刚之器都是人的本性本原，不仅不脏，反而香甜美味直通五脏六腑呀！世界上最灵活巧妙的莫过于手指和舌头了，不知不觉已经消肿化淤了，这样的按摩真是疗效无比事半功倍啊！

俊男美女情意绵绵，虽然没有真正欢好，却也动心迷情，快乐无比，销魂无限，浑然不知道什么时候了。

“婷婷，大宝，吃饭了！”

苏雅琴叫道。

“走吧！小宝贝，我们下去吃饭吧！”

大宝笑道。

“不嘛！人家身酥腿软，不想下去了。”

婷婷撒娇道。

“身酥腿软，我正好抱你下去啊！”

大宝笑道。

“不嘛！”

婷婷更加羞赧了，自己事自己知，只好撒娇道，“你去端饭菜上来喂我吃吧！好吗？老公！”

“好吧！我的小宝贝，我的大班长！我在你面前是翻不了身了，只能在你身上翻身了！呵呵！”

大宝坏笑道，还没等婷婷的玉手打在身上，闪身走人。

“什么？还端上去吃啊？”

苏雅琴酸溜溜地娇嗔道，“小妮子都让你宠坏了！都成了高贵的公主了！”

“她只是高贵的公主，还是不如你这个雍容的皇后啊！”

大宝搂抱住苏雅琴咬吻着她亮泽湿润的樱唇，禄山之爪抚摸揉搓着弹力十足的丰硕。

“好了，小坏蛋，食髓知味，比吃饭还上瘾，快点端上去，小夫小妻互喂去吧！”

苏雅琴被他揉搓得娇喘吁吁地呢喃娇嗔道。

“你忘了我在溶洞里面喂你吃鱼了吗？”

大宝笑道，提起溶洞里面温馨而激情的一天一夜，真是让苏雅琴和大宝两人都心神迷醉，难以忘怀。

“好人，人家一辈子都忘不了的！”

她夹块肥肉含在嘴里，亲吻上大宝的嘴唇，度了过去，柔软滑腻的香舌纠缠着他吮吸缠绵一番，才依依不舍地说道，“去吧！免得把我们的小公主饿坏了！”

第044章 左右逢源(上)

等到大宝端着托盘上楼来，婷婷已经清理干净不堪的泥泞，初经人事之后，她的胴体愈发变得敏感起来，看见爱郎端来的京酱肉丝，酸辣土豆丝，米饭，紫菜鸡蛋汤，不禁胃口大开，依偎在爱郎怀里大快朵颐。

孔子说：“饮食男女，人之大欲存焉！”

告子又主张：“食、色，性也！”

孟子也不主张去除人的好货好色之私心，他们三人都不约而同地尊重“人性”真是斯言大善，他们的话语之中闪耀着人道主义的光辉。热恋之中的男女，不仅视觉触觉十分美好敏感，连嗅觉味觉也比往日清爽香甜，相互喂食，相互疼爱，眉目传情，其乐融融。

吃饱喝足了，婷婷依偎在爱郎大宝怀里，正应了那句俗话：好吃不如饺子，舒服不如倒着。最舒服莫过于倒在情人的怀里躺着，即使什么都不做，仅仅一个眼神，一个娇嗔，一声甜笑，一句情话，都已经足够罗曼蒂克，消魂夺魄了。

“大宝，让婷婷休息吧！我们该去天心阁整理去了！”

苏雅琴叫道。

“小宝贝，休息一会吧！忙完了我再来陪你！”

大宝在婷婷樱唇上亲吻一口。

“人家真的有些困了，你注意不要把头发弄脏了。”

婷婷在爱郎耳朵旁边低声呢喃道，“人家晚上陪你，好吗？”

大宝促狭地坏笑着揶揄道：“你不怕疼了吗？”

“休息了一天一夜好多了。”

婷婷芊芊玉手拧着他的耳朵羞赧妩媚地娇嗔道，“大坏蛋，你不会温柔一点吗？”

“那我不去天心阁帮阿姨了，现在我们小夫妻温柔操练操练怎么样？”

大宝坏笑着压在婷婷玲珑娇嫩的胴体上。

“不嘛！大坏蛋，去吧！妈妈等着你帮忙呢！”

婷婷羞怯地推搪着他，低声在他耳朵旁边呢喃哀求道，“好哥哥，人家晚上给你一个惊喜，好吗？”

“惊喜？什么惊喜？”

大宝好奇地问道。

“现在保密，到时候你就知道了。”

婷婷故作神秘，却羞赧妩媚，粉面绯红地喃喃道，“保证让你喜欢，让你舒服，好了吧？好了，快去吧！”

大宝不知道初经人事的婷婷有什么新花样，只好在她脸颊上亲吻一口而去。

天心阁，这座破败不堪却难以遮掩古色古香的阁楼，这座稷下镇独一无二的名胜古迹，大宝从小就对这座与众不同的阁楼心驰神往，视为心中的胜地，如今进出自如，反而更加感觉到阁楼的奇异，不知道这样几百年历史的阁楼为什么会隐藏着几千年的魔幻秘密？当年侯方域和李香君，才子佳人，红袖添香，秉烛伴读，缱绻缠绵，风花雪月，是不是也有神魔在冥冥之中注目？是不是也有十大门派的子弟在暗中窥探？

“大宝，我总感觉这个天心阁乍看破败不堪，细看古朴典雅，身处其中更是神秘莫测。”

苏雅琴上下端详着那尊炎帝塑像，疑惑不解地喃喃说道，“咱们是不是还有什么没有发现的秘密啊？”

“不知道！或许还有许多秘密将要围绕着天心阁展开。”

大宝思忖着悠悠说道，“为什么三百多年历史的阁楼却隐藏着近八千年的人类秘密和图腾文化？古典书籍含括了经史子集几乎所有的中国古代文化，连占卜星相乱力神怪麻衣神相奇门遁甲甚至房中术都有，虽然数量并不庞大，却真是应有尽有博大精深了啊！”

“咱们上阁楼再看看书橱吧！”

成熟美妇苏雅琴说着话刚要上楼梯，却一声惊叫，已经被大宝搂抱起来，腾云驾雾一般飞纵上了阁楼。

“大宝，你的功夫越来越厉害了啊！”

成熟美妇苏雅琴紧紧搂住大宝的脖子赞叹道。

“你没有见过真正的武林高手，过誉也就在所难免了。”

大宝笑道，“好比《西游记》里面孙悟空自以为已经学会腾云驾雾一样，可是他的师傅菩提老祖说这算不得腾云，只算是爬云而已。所以，我现在经过炎都池小黑龙遇刀而没，遇血而融之后，也只是修得皮毛，仿佛一个中奖中了轿车却不会驾驶的车盲，一个捡着金碗还要饭吃的乞丐一样，距离真正的登堂入室还差距很远呢！”

“或许将来你能够内外兼修，开发潜能，就可以做到挥洒自如得心应手，腾云驾雾飞升如仙了！”

苏雅琴娇笑道。

“你以为不可能吗？无论是东方文明还是西方文明里面，远古的人类都是近乎拥有奇迹大能的神仙，可是随着社会的发展，科学的进步，人类自身的功能却越来越退化了。”

大宝笑道，“我们对自然界，对社会了解很多，可是对我们人类自身又了解多少呢？也许我们开发挖掘出来自身的潜能，真的可以重新拥有远古先祖神通广大呼风唤雨的特异功能了呢！”

“好了！先把我放下来再吹牛，好吗？”

成熟美妇苏雅琴蛇一样地扭动着胴体娇嗔道。

“也许这样更方便寻找上面的图书哦！”

大宝却我行我素地继续搂抱着苏雅琴大步走到书橱前面，若有所思地问道，“我记得小时候，咱们村有一位林伯，虽然是个盲人，却能掐会算，十里八村都来找他算卦，人称‘活诸葛’，倒是一位奇人啊！阿姨姐姐应该知道吧？”

“我当然知道了！我记得好多大城市的高官巨商都慕名前来请他占卜呢！”

苏雅琴舒服地横躺在大宝的怀抱里，雪臂紧紧搂住他的脖子，“好像林伯精通的是奇门遁甲吧？”

“是啊！”

大宝叫道，“我从小就听老人念叨什么‘学会奇门遁，来人不用问。’你什么都不说，他就可以算出来你要来，而且你来问什么？真是玄奇啊！”

“你看这个！”

苏雅琴在大宝怀里一抬手，够到一本书拿着娇躯扭动撒娇道，“好大宝，放我下来吧！你不累，我都累了啊！”

大宝在她丰腴滚圆的美臀上揉捏一把，这才依依不舍地将苏雅琴放了下来调笑道：“这么丰满，我最是喜欢，所以难免爱不释手了！”

“好了，人家什么都是你的！你还不是想怎么样就怎么样吗？”

成熟美妇苏雅琴被他揉捏得娇喘吁吁地依偎在他的胸前娇嗔道，“今天上午欺负人家还不够吗？”

“怎么会够呢？搂抱着雅琴这样丰腴圆润的大美人，我是永远不知足不满足啊！”

大宝坏笑道，大手已经忍不住探进成熟美妇苏雅琴的套裙，抚摸揉搓着她那肉色水晶透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，“阿姨姐姐穿上这样的透明丝袜果然更加性感诱人了！真是诱人犯罪啊！”

“小坏蛋！先饶了人家吧！你不是要看奇门遁甲吗？”

成熟美妇苏雅琴娇喘吁吁地推开他的大手，浑身酥软地依偎在他的胸前喘息。

却是一本《古今图书集成》根据古今图书集成记载，奇门遁甲起源于四千六百多年前，轩辕黄帝大战蚩尤之时；当时我们的祖先黄帝和蚩尤在涿鹿展开一前所未有的场大战，蚩尤身高七尺，铁头铜身刀枪不入，而且会呼风唤雨；在战场上制造迷雾，使得黄帝的部队迷失方向。

有一天晚上，三更半夜大家都在睡觉的时候，忽然，轩辕丘上传来惊天动地的声音以及非常强烈的光芒，惊醒了黄帝及众人。

于是大家匆匆忙忙的起床，跑过去一看，原来是有一支彩虹自天空中缓缓下降；从中走出一位全身大放光明的仙女，仙女手上捧这一个长九寸阔八寸的玉匣，黄帝接过来打开一看，里面有一本天篆文册龙甲神章；黄帝根据书里面的记载制造指南车终于打败了蚩尤。

龙甲神章除了记载兵器的打造方法之外，还记载了很多行军打仗遣兵调将的兵法。于是黄帝要他的宰相风后把龙甲神章演绎成兵法十三章，孤虚法十二章，奇门遁甲一千零八十局。

后来经过周朝姜太公，汉代黄石老人，再传给张良，张良把它精简之后变成现在我们看到的奇门遁甲。

“玄学玄学，越看越玄，看的我头晕目眩了！”

苏雅琴摇头叹息道。

“你是看的头晕目眩，我是熏得天旋地转！”

大宝调笑道，“阿姨姐姐怎么喷了这么多香水啊？”

“小坏蛋，还不是你上午折腾得人家脏兮兮的，只好洗澡换衣服，哪里喷了什么香水了？就你鼻子又尖又灵！”

成熟美妇苏雅琴嘴里娇嗔道，心里却十分欢喜。

“怪不得阿姨姐姐的裙子又比上午的短了许多呢！鼻子在眼睛前面，难免先闻到香味，才发现春光乍泄！”

大宝一边调笑，大手一边忍不住再次摸索进去。

“小坏蛋，不好好看书，又动手动脚的，不老实了！”

成熟美妇苏雅琴玉腿故意夹住了大宝的色手，阻止他的得寸进尺逆流而上。

“我在看书啊！我一边在看这个奇门遁甲的书，不知道里面那个从天而降的仙女是不是溶洞里面妈妈的雕像呢？我一边还要仔细观看阿姨姐姐这本人身的美书，不知道有没有奇门妙处可以让我登堂入室供我深入研究呢？”

大宝坏笑着，一只禄山之爪在成熟美妇苏雅琴丰硕饱满的酥胸上揉捏一把，疼得她娇躯轻颤，玉腿酥软，他的色手已经势不可挡直捣黄龙府了。

大宝不禁眉开眼笑地惊叹道：“怪不得阿姨姐姐推三阻四遮遮掩掩羞羞答答，原来里面是一丝不挂的真空地带啊！这才叫做：身无彩凤双飞翼，心有灵犀一点通啊！”

一边说一边毫不客气地上下其手抚摸揉捏。

“小坏蛋，人家才没有呢！哦！你好坏啊！”

成熟美妇苏雅琴嘴里娇嗔着，却已经娇喘吁吁，嘤咛声声，情不自禁地分开肉色水晶透明丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿，任凭大宝的大手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为，呻吟呢喃求饶道，“好大宝，先饶了人家吧！婷婷万一起来发现了，羞也羞死我了！”

第045章 左右逢源(下)

“你是牡丹花，她是石榴花，花开并蒂，各有风骚，都是我的爱人，有什么可羞的呢？”

大宝笑道，“正好堂而皇之，大家坦诚相见，不是更好吗？以后我左拥右抱，岂不美哉？”

“小坏蛋！绝对不可以的！”

苏雅琴死命抓住大宝的色手拽了出来，粉面绯红地娇嗔道，“千万不要让婷婷发现了，否则我颜面无存，就死在你的面前算了！”

“好吧！我们不让她发现就是了！”

大宝见她当真，只好答应道，“其实，偷偷摸摸别有风味，古往今来，偷情最是刺激！”

“小坏蛋，你怎么从炎都池回来之后，凭空多了许多花言巧语，又多了许多歪门邪道，更多了许多奇谈怪论，还有从前没有的霸道邪性，好像变了一个人似的！”

苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道，“只是偶尔的温柔和善解人意的善良心地还没有被湖怪完全吃掉，依稀还可以看见往日里那个羞赧大男孩的影子。”

“除此之外，还有什么变化呢？”

大宝偶尔也感觉自己变化了很多，搂抱着苏雅琴诧异地问道，“不会是邪魔歪道进入了我的身体吧？”

“我看看你的眼睛，人的眼睛是心灵的窗户，看看你的眸子乱不乱就知道了。”

苏雅琴捧着大宝的脸颊，翘着脚尖凝视着他的眼眸，满眼爱慕地说道，“还是我的大宝那双帅气迷人的眼睛，原来透着坚强倔强和刚毅，现在流露出来更多的成熟自信和睿智，再加上慵懒的眼神和色咪咪的意味，反而更加充满了男人的魅力，将来肯定要迷倒众多美女姐姐妹妹的！我真的不知道还有哪个女人能够抵挡得住这样的男人的诱惑？”

说着，她情不自禁地送上香吻，主动吐出柔软滑腻的香舌任凭爱郎吮吸咂摸，两个人紧紧搂抱着湿吻在一起。

“大宝，我们平时在学校里面接触的都是正规的正统的传统文化的学习，而且大多还是儒家思想，根本没有这些占卜星相乱力神怪麻衣神相奇门遁甲甚至房中术，你现在频繁接触这些玄学而近乎邪门歪道的东西，不会内心排斥或者嗤之以鼻甚至不屑一顾吧？”

苏雅琴搂着爱郎的腰身，依偎在他的胸前，若有所思地问道。

“我也不知道，不过，好像不仅没有反感，反而有点好奇，或许我们抛弃祖先遗留下来的宝贝太随意了，却死抱着更多的研究治人的儒家思想不放，而放弃抛弃的却是很多研究人类自身奥秘的好东西！”

大宝思忖着不知道应该如何表达，只好笑道，“感觉而已，儒家思想人为拔高太多，而其他的中国传统文化人为压制抹杀的太多了太久了！世界上四大文明古国，只有中国是一脉相承源远流长没有中断的，而其他三大文明或者早就泯灭，或者早就消亡，或者中断了发展成为了另类。而我想中国传统文化能够没有间断地传承下来，却不能够仅仅归功与儒家思想的独树一帜吧！我们需要的仍然是百花齐放百家争鸣，否则万马齐喑一潭死水又有什么活力和前途呢？”

是啊！从一万年的历史长河看，具有最顽强生命力的民族只有一个，那就是中国汉族。如果将世界民族竞争的起跑线定在六千年前，那么，迄今为止，惟有以汉族为主体的中国民族——一个黄皮肤、黑眼睛、面部线条柔和、写方块字、讲单音节的族类——完整的保留了自己的国家形式，顽强的拓展了自己的生存空间，完整的保留并不断发展了自己的原生文明！

在六千年的漫长马拉松中，没有一个民族坚持到今天。

在五六千年前就以法制文明规范社会生活方式的巴比仑人，可谓人类第一朵灿烂的文明之花。可是，她如今在哪里呢？在三千五百年前就被灭绝了；三四千年前的希腊人，在爱琴海诸岛创造了辉煌文明，其哲学、法学、神话文学至今还都是熠熠生辉的明珠。然而，那些“希腊人”如今在哪里呢？在公元前一千年，就被现在所谓的古希腊人灭绝了。古希腊是在原爱琴海文明的地盘上，经历了300年的原始社会后，兴起的另一个新文明；两千多年前的亚平宁山地人以绝对的尚武精神吞并希腊，横扫欧洲而建立了罗马帝国，可是，那些罗马人如今在哪里呢？对历史无知而又骂口常开的新新人类们，可别将今日希腊、今日意大利当成了古希腊与古罗马。

在墨西哥高原留下神秘踪迹，以至于被某些颇具想象力的“家”们说成是“外星人”的那个发达民族玛雅，如今在哪里呢？400年前被西班牙殖民者毁灭了。

创造了金字塔与诸多伟大文明的古埃及法老们的族群，如今在哪里呢？在公元前300年先是被古希腊占领，公元前一百年被古罗马毁灭。以后又迎来了现在的阿拉伯人。

所谓四大文明古国之一的印度，对人类最大的贡献是佛教文化，可是其中间几百年的历史却是一个中断的黑洞，今日印度人竟是忝居古印度人后裔的光荣！

蒙古人曾经横扫欧亚、统一中国，建立了其广袤无与伦比的草原帝国。可是，以国家实体为依托的古蒙古人，数百年间却国亡族破，至今仍然支离破碎。

中世纪的铁血帝国拜占庭、奥斯曼、神圣罗马，同样也是灰飞烟灭，其主体民族星散消亡于人类海洋了。还有那些绝对尚武的强悍王国，马其顿、波斯、波希米亚、大月氏、西夏、辽、金、楼兰等等等等，一个个都成了供人凭吊的遗址，当时的主体民族也都星散融会，那些独有的文明也都成了漂浮于人类天宇的流星。

纷繁芜杂沉重不堪的历史重负，博大精深高深莫测的华夏文明，我们能够真正理解继承和发展的又有多少呢？这个几百年历史的阁楼，那个神秘的炎帝塑像，这些古典线装的经史子集和占卜星相乱力神怪麻衣神相奇门遁甲甚至房中术，炎都峰，炎都池，湖怪，溶洞，爸爸妈妈的雕像和汉白玉石牌，还有十大家族和十大神兵，蒙太奇一样的镜头在大宝脑海里面闪现，这些之间到底有什么联系呢？埋藏着什么秘密呢？

“怎么不说话了？沉默深沉的好像思想者一样！”

苏雅琴娇嗔道。

“此时无声胜有声，我在感受你的柔软呢！”

大宝抓住苏雅琴短裙下面丰腴滚圆的臀瓣揉捏着，色咪咪地坏笑道，“果然是丰满柔软弹力十足啊！”

苏雅琴被他揉捏得“嘤咛”一声，娇喘吁吁地嗔怪道：“小坏蛋，总是这样说着说着正经事，就动手动脚不老实起来。放手啊！”

“难道这个不是正经事吗？”

大宝坏笑着，上下其手地抚摸揉搓着苏雅琴，“谁说谈正经事就不能够这样动手动脚的呢？克林顿办公的时候不就是让莱温斯基给他那个的吗？可见国家领导人比普通老百姓更懂得工作的动力在哪里，更懂得男女搭配干活不累的道理啊！”

“小坏蛋，怎么越来越能言善辩了？越来越胡说八道了？满嘴里跑舌头都不带眨巴眼睛的！”

苏雅琴娇嗔着转移话题道，“大宝，你说磊磊他们不会出什么事吧？”

“怎么？是关心儿子还是关心他呢？”

大宝调笑道，“是不是担心湖怪把他们当作点心啊？”

“不会吧？”

苏雅琴紧张地抓住了大宝的胳膊，手心都汗津津的了。

“按理应该不会的，何况他们还带着深海打捞队，还有荷枪实弹的警察保护着呢！”

大宝知道自己随意的一句话，真让苏雅琴把心提溜起来了，慌忙安慰道，“湖怪百年一遇，哪里能够天天出来啊？让我们遇见了，哪里那么巧又让他们遇到了？放心吧！没事的！”

“可是他们是去深海打捞的啊！那不是要惊扰湖怪吗？”

苏雅琴更加紧张了，抱怨道，“我劝说过他们不要没事找事，可是他们根本听不进去，满脑子都是什么水晶宫，什么宝藏，什么金银珠宝，什么小龙女的，好像鬼魂附体，简直是鬼迷心窍了。”

“一帮能砍能杀的打手，一队经验丰富的深海打捞队员，一群英雄无畏的人民警察，再加上大公无私老谋深算的镇长民营企业家，还有一个含苞待放的祖国花朵，我看不出来有什么凶险！”

大宝思忖道，“我倒不担心那个湖怪，被我收了小黑蛇以后，湖怪应该不会兴风作浪的。我倒是担心那些武林高手，不过，他们刚刚退走，应该不会这么快就卷土重来吧？”

“早上他们浩浩荡荡的出发的时候，我还没有感到担心，现在却越想越害怕，既担心那个庞然大物被他们惊扰得兽性大发，翻江倒海一番，他们那么多人跑都来不及。”

苏雅琴忧心忡忡地说道，“又怕那些武林高手去而复返，就他们这些人，根本不是那几个人的对手啊！”

“实在不行的话，我就再上去走一趟？”

大宝笑道，“你是不是这个意思？看来还是心疼他啊？”

“没有啊！在溶洞里面你还不明白人家的心吗？”

苏雅琴依偎在他的怀里撒娇道，“毕竟这么多条生命呢！何况还有我的儿子呢！无论如何，总是我身上掉下来的肉啊！”

“那好吧！看在你的面子上，明天我就再辛苦走一趟吧！”

大宝乐得做个顺水人情。

“好宝贝，你真好！”

苏雅琴搂住大宝的脖子，主动送上香吻，惹得大宝火起，再次蠢蠢欲动起来。

“那你准备怎么感谢我呢？”

大宝上下其手抚摸揉搓着。

“小坏蛋，才不呢！你这是趁火打劫！”

苏雅琴娇喘吁吁，嘴里不服，身体却已经被他抚摸揉搓得酥软下来，眉目含春地咬着大宝的耳朵呢喃道，“你做克林顿，让我做莱温斯基，好吗？”

第046章 常家夜宴(上)

“好啊！怎么做呢？”

大宝大喜。

“你就安心地看你的书好了，看看能不能从书里面找到什么秘密？”

成熟美妇苏雅琴娇羞妩媚地轻轻咬了大宝的元宝耳朵一口，然后芊芊玉手爱抚着他宽阔强壮的胸膛慢慢滑了下去，蹲在他的两腿之间，摸索着释放出来，然后又媚眼如丝地看了他一眼，低头含了进去。

大宝手里拿着书，却看不下去了，满眼都是苏雅琴红润鲜艳的樱唇，柔软温暖的口腔和细腻爽滑的香舌，急促的喘息，动情的闷吼，他忍不住按住苏雅琴的头大力耸动，他觉得，自己似乎眼前的整个世界就只有成熟美妇苏雅琴了，只有她那冶媚丰满的胴体，只有她水汪汪的双眸，只有她滚热深邃的甬道，只有她满身散发出来的诱人体香……

天心阁阁楼上面再次响起了喘息声，嘤咛声，呻吟声，呈现春色一片，春光无限。

突然，从常家大院那边传来了电话铃声。

“你不去接电话吗？”

大宝问道。

“估计婷婷要接的，她的楼上有分机。”

成熟美妇苏雅琴依偎在他的怀里呢喃说道，眼角还有快感的余韵。

果然没片刻功夫，就听见婷婷扯着嗓子叫道：“大宝，过来，你姐姐的电话！”

苏雅琴不知道大宝家里出了什么事，也跟随着过来，揽着婷婷的脖子询问她的身体恢复的怎么样了。

原来是萍表姐打来的，知道大宝还在常家，她说妈妈还没有检查出来具体的病情，又是恶心，又是呕吐的，她今天晚上也不回来了，让大宝看好家。

苏雅琴见大宝有些不高兴，便问道：“怎么了？你舅妈病了吗？”

“在县医院住院两天了，还没有检查出来什么病呢？”

大宝忧心忡忡道，“舅妈虽然有时候很凶，不过，毕竟养活了我18年呢！真不知道那些医生干什么吃的？我明天要去县城看看舅妈。”

“现在都是这样，你不送红包，再没有关系，等着医生磨刀宰你吧！”

苏雅琴说道，“对了，你可以找芳菲帮忙的！她是电视台当家主持，一定认识医院不少人的。”

“妈妈，你说的是芳菲阿姨吗？”

婷婷搂着妈妈的脖子问道。

“是啊！芳菲，雪梅和我都是堂姐妹，我呆会给她打电话说一声，反正她早上认识你了，应该会帮忙的。”

苏雅琴说道，“她这个人有些人来风，不过，待人还是很热心的！”

“什么？早上芳菲姨妈来了？你们怎么也不叫我啊？”

婷婷生气地娇嗔道。

“还不是大宝在炎都池救了咱们，芳菲特意来授予他‘见义勇为小英雄’称号的？”

苏雅琴拧了一下婷婷的鼻子嗔怪道，“你身体不舒服，谁敢叫你啊？你呀，睡的象死猪，外面锣鼓喧天鞭炮震地，你都没有醒，真是服了你了！”

“恩，哪里有妈妈说女儿是死猪的？”

婷婷钻进妈妈怀里撒娇耍赖地娇嗔道，“大宝，你说是不是妈妈重男轻女啊？偏心疼磊磊不疼我！”

“没有良心的小妮子！我怎么偏心了？”

苏雅琴生气地拧住婷婷的耳朵，嗔怪道，“从小到大，都是宠爱着你，连磊磊都害怕你，小妮子居然还说妈妈偏心？哼！考不上大学直接把你嫁出去，不管不问了，免得落下埋怨！”

“哎呀！大宝，还不过来救我啊？我的耳朵都要被妈妈扭掉喽！”

婷婷夸张地大叫，“你可是‘见义勇为小英雄’啊！”

“好了好了，我来英雄救美。阿姨就饶了她吧！”

大宝笑着搂住了婷婷，大手却偷偷地摸上了成熟美妇苏雅琴绵软的柳腰。

“不行，小妮子没有良心，现在求饶说句改了，我才饶她呢！”

苏雅琴不依不饶地揪住婷婷的耳朵不放，娇躯却扭过来让大宝抚摸她的柳腰，感觉在女儿面前偷情反而更加刺激。

“好老婆，快点给阿姨赔不是吧！将来你嫁给我，你就是不要娘家娘，我还要这个丈母娘呢！”

大宝调笑道。

“讨厌，谁说要嫁给你了？”

婷婷娇嗔道，“好了，妈妈，人家说错话了，我知道妈妈最疼我了，才不舍得把我早点嫁出去呢！”

“傻妮子，妈妈怎么不舍得把你嫁出去啊？就怕小妮子忍不住天天朝人家大宝怀里钻呢！也不怕羞？”

成熟美妇苏雅琴故意调笑着嗔怪道，却把娇躯挨得更近，方便大宝的大手撩起套裙探入进去。

“不来了，你们都笑话人家！”

婷婷撒娇地把头钻进大宝的怀里蛇一样扭动着胴体，却不知道大宝一边搂抱着她，一边大手抓住她妈妈苏雅琴丰腴滚圆的臀瓣抚摸揉搓着。

成熟美妇苏雅琴感觉在女儿面前偷偷摸摸的感觉愈发暧昧刺激，愈发快感无限，虽然极力压抑着喘息，粉面却已经绯红滚烫起来，媚眼如丝地盯着大宝，美丽的眼睛柔媚的可以滴出水来。

突然，电话铃声再次不合时宜地响起。

成熟美妇苏雅琴不情愿地推开大宝的色手，去接电话。

“喂？哦，是磊磊啊？”

苏雅琴惊喜道，“什么？哦，你们已经在炎都池宾馆安营扎寨了？一切都顺利是吧？那妈妈就放心了，哦，深海打捞队下湖了，没有什么发现，明天再继续。磊磊，没有见那几个坏人的身影吧？哦，没有就好，那几个家伙满厉害的，你们要小心一点啊！是的，有朱队长他们在那里万无一失，英勇的人民警察嘛！反正你们要小心一些，注意安全哦！好了，改天妈妈和姐姐上山去看你！”

“阿姨，这下子是不是稍微放心了？”

大宝搂抱着婷婷，笑意盈盈地看着苏雅琴。

“原来老妈还担心那几个恶人再回来捣乱啊！”

婷婷搂着大宝的脖子娇笑道，“拜托，老妈，有那么多人呢！还有警察是吗？你就不要杞人忧天了！改天磊磊真给你带回来一个小龙女做儿媳妇，看你敢不敢扭人家的耳朵？”

“敢！进了我常家门，就要服我管，就是皇帝女儿玉皇大帝的闺女，我也敢把她拉下马！”

苏雅琴娇笑道，“好了，小妮子别在没完没了的撒娇了，跟我去做饭了！”

“哦。”

婷婷不情愿地撒开大宝的手，突然想起来什么似的，又趴在大宝的耳朵旁边低声说道，“你去洗澡吧！洗的干干净净的哦！”

地下水比自来水更舒服，冬暖夏凉，如此渐趋炎热的六月，一桶一桶的地下水铺头盖脸地冲下来，凉水澡强身健体，爽快无比。

终于能够静下心来回想一下这些天来的经历，天心阁，炎帝塑像，经史子集和占卜星相乱力神怪麻衣神相奇门遁甲甚至房中术，炎都峰，炎都池，湖怪，溶洞，爸爸妈妈的雕像和汉白玉石牌，还有十大家族和十大神兵，在大宝的脑海里面回旋，众多的信息交错在一起，却始终理不清一个顺畅的思路，好像彼此都泾渭分明，不着边际，可是，又仿佛彼此相互呼应，有些千丝万缕的联系。

又想起来刚才看到的《奇门遁甲》那是中华民族的精典著作，也是奇门、六壬、太乙三大秘宝中的第一大秘术，是易经最高层次的预测学，号称帝王之学，又为夺天地造化之学，也是论天体、人和地球运动规律的科学巨著，而地球的磁场就隐藏在奇门遁甲之中，进而使其揭示宇宙间事物发展变化的自然规律也最为深奥，最为精确实用，它的结构独特，其理论应用天干、地支、八卦、九宫、九神、九星、八门等元素，来判断掌握胜负关健的趋势，利用时间、空间，分主客主导时机，奇门遁甲善用自然的力量，增强自己的能量、气势、人缘，永远将自己处在高屋建瓴的方位，洞烛其奸，运筹帷幄。

现代社会竞争激烈，人际复杂，生存在这个时代，要想脱颖而出，有所作为，除了自己不懈的努力外，本身的运气和行运方位，也是相当重要的，选择不同的方位，可以改变不同的人生方向。环顾我们周遭的环境，拥挤的交通让人觉得危机四伏，出行失事、求职失意、聘用惶惶、投资失误、生意沉浮、考学迷惘、旅游出岔，种种的烦恼常困扰着我们，面对严酷的人生，需要有正确的分析、判断，而《奇门遁甲》正是配合时间、方位，改变人生逆境的学术，只要常走三奇吉门方位，不论在任何角落，都可运用好磁场，发挥神奇的功效，即使在不利的情况下，也能作出明智的决定，扭转劣势。

大宝不知道机缘巧合之下看到了这本书，对于自己将来从乡村到都市的闯荡会有什么裨益和帮助？好像阿甘说的一样，人生就象妈妈手中盒子里面的巧克力，谁知道下一个是什么滋味的呢？可是，大宝心里黯然：阿甘还有妈妈的疼爱，他自己的妈妈又在哪里呢？

苏雅琴和婷婷母女俩忙碌着，片刻功夫就做好了四菜一汤。

糖拌西红柿，拉皮拌黄瓜，糖醋里脊，辣子炒鸡杂，莲子玉米羹，香气扑鼻真是令人食欲大振。

“阿姨既是高尚的教师，又是高超的厨师，看来婷婷要学的东西还很多哦！”

大宝由衷地赞叹道，“色香味俱全，酸甜苦辣世态炎凉尽在其中啊！”

“肉麻啊！拍马屁也不要这么过分吧？”

婷婷娇笑着揶揄道，“色香味俱全不假，要说酸甜苦辣世态炎凉尽在其中就有点夸张吧？我知道糖拌西红柿有酸有甜，辣子炒鸡杂是辛辣的，苦在哪里呢？什么世态炎凉又怎么出来的？”

“我拍阿姨的马屁，老婆也吃醋吗？”

大宝笑道，“有热菜有凉菜还不是世态炎凉吗？你还不知道莲子玉米羹里面的莲子是微苦的吧？再说了，阿姨和你这样忙碌，难道不辛苦吗？呵呵！”

第047章 常家夜宴(下)

“油嘴滑舌，知道我们辛苦就好了，那就要把我们做的饭菜全部吃光哦！”

婷婷娇嗔道，美目含春，仿佛新婚的妻子，其实身心与新婚的妻子又有什么区别呢？

“大宝，那你明天要去县医院看望舅妈吗？”

苏雅琴说道，“如果需要我们帮忙的话，你可不要客气哦！”

“不如明天我陪你去县城吧？”

婷婷突发奇想地说道，“我可以带他去找芳菲姨妈呀！”

“大宝去看望舅妈，你跟着有点太超前了吧？再说他自己也认识芳菲姨妈，干什么非要你带着啊？疯丫头，老实在家里呆着！”

苏雅琴嗔怪道，“等你明天早上能够爬起来再说吧！”

“妈妈！你又笑话人家，人家不来了！”

婷婷羞赧无比地撒娇着，却埋怨地瞪了大宝一眼。

“既然我表姐安排我看家，吃完饭我想回去看看。”

大宝欲擒故纵地坏笑道。

“不嘛！我不让你走嘛！我那本书你还没有好好看呢！”

婷婷不依地拉着大宝的胳膊羞赧地撒娇道。

大宝却拿眼睛去看苏雅琴，苏雅琴幽怨地瞪了他一眼说道：“好了，你就陪婷婷好好聊聊天，半夜再回去看家吧！”

说着，她伸出丝袜美脚在他的小腿上面摩擦着搓弄着，成熟美妇一旦打开了心灵禁忌，沦落进情欲的深渊，真是比思春的少女强烈百倍，任何伦理道德顷刻之间被抛到九霄云外去了。

夜色深沉，月光如水，爱的火花在激情的点燃。

“大坏蛋，你干什么要回家呢？”

婷婷搂着大宝的脖子撒娇道。

“我想带你去我家里尽情欢乐啊！”

大宝咬了一下她坚挺的瑶鼻坏笑道。

“人家才不去呢！大坏蛋，人家就要你在人家的房间里面尽情欢乐！”

婷婷娇喘吁吁地呢喃道，“你知道人家要你看哪本书吗？”

“当然知道了，我的老婆的身体就是一本最好的最美丽的书，值得我认真仔细的阅读观看品味的哦！”

大宝轻轻咬着她雪白柔软的耳垂，上下其手地抚摸揉搓着她曲线玲珑的娇躯，温情款款地说道。

他轻轻的搂住婷婷，婷婷扭过头看着他，细而直的秀气柳眉，长而卷翘的乌黑睫毛，使她那梦幻般妩媚动人的大眼睛平增不少灵秀清纯之气，也更加突出她的聪明伶俐、温婉可爱。娇翘的小瑶鼻秀气挺直，鲜艳欲滴、红润诱人的饱满香唇，勾勒出一只性感诱人的樱桃小嘴儿，线条柔和流畅、皎月般的桃腮，秀美至极。望着婷婷美丽清纯的脸庞，大宝忍不住吻上她的红唇，婷婷羞涩的闭上眼睛，默默的接受他的热吻。

他们的嘴唇互相拼命地吸吮，仿佛要将对方吸进体内，大宝滑溜溜的舌尖伸出来，舐舔着婷婷温润的樱唇，婷婷也熟练地张开嘴巴，伸出舌尖，引导他的舌头进入她的口腔内。大宝的舌尖舐舔着婷婷的樱唇、贝齿、口腔，更与她的舌头互相交织撩弄。婷婷尽量张开嘴巴，让他的舌头尽量深入她的口腔内，尽情地舐舔撩弄，婷婷感到大宝的口涎唾液，正一点一滴地流进她的口腔内。大宝的手掌不断地爱抚婷婷的背脊，间歇地紧紧拥抱，乳房随即给挤压，使异样的快慰感觉不断地提升，大宝的手掌抚上婷婷的乳房，好软啊！婷婷羞涩的扭避。

“大宝，你还记得我上午说的话吗？”

婷婷被他抚摸揉搓得娇喘吁吁，嘤咛声声，紧紧搂抱住大宝的脖子呢喃道。

“记得啊！你说晚上给我一个惊喜的哦！”

大宝满怀期待地笑道，“揭开谜底吧！到底是什么惊喜呢？老婆？”

“你先坐在床上。”

婷婷让大宝坐在床边，娇羞无比地喃喃道，“人家在电脑上面看的，还不知道你喜欢不喜欢呢！也不知道能不能做好呢！”

“只要是用心做，什么事情都可以做好的！”

大宝满眼温柔地鼓励道，“老婆，我支持你！”

“那你闭上眼睛，你看着人家，人家不好意思嘛！”

婷婷更加羞赧了。

“好吧！我闭上眼睛，随便你摆布，好了吧？”

大宝微笑着慢慢闭上眼睛，感觉婷婷娇喘吁吁地在他面前晃悠，芊芊玉手将他的衣裤扒个精光，被女孩子这样主动地宽衣解带，他的呼吸不禁开始急促起来。

他感到婷婷柔软娇嫩的芊芊玉手握住了他，任何感觉到她的喘息的热气呵在他的身上，突然自己进入了一个温暖湿润的佳境。

“婷婷，噢！你真好！”

大宝虽然被她的牙齿碰的生疼，却感动地爱抚着她的秀发温柔说道，“其实，你不必这样的！”

“只要你喜欢，我也喜欢；你快乐，所以我也快乐！”

婷婷抬头娇羞妩媚地看了爱郎一眼，然后低头继续小心翼翼温柔地服侍起来。

青涩早晚都会成熟，生疏逐渐也会熟练，只要拥有爱的动力，在爱的世界里没有什么困难是不可克服的！

看着婷婷青春的胴体玲珑浮凸，结实而柔美的起伏线条，似乎让人不忍碰触，又似乎更加诱人狠狠压上那娇软绵绵的动人肉体，大宝不仅感叹上天造物之妙，他的双手在婷婷光滑细嫩的肌肤上抚摩着，引得婷婷浑身颤立，不住的扭动身体。大宝不停地抚摸揉搓婷婷的乳房，还不断地在她耳边说着情话来挑逗她：“好美！乳房非常有弹性……好滑……好软……”

感觉大宝的抚摸揉搓，耳闻这样子的挑逗情话，婷婷不胜娇羞，红着脸闭上眼睛。

圣洁娇挺的乳峰顶端，一对玲珑剔透、嫣红诱人、娇小可爱的稚嫩乳头含娇带怯、羞羞答答地娇傲挺立。那一对娇小可爱、稚气未脱的柔嫩乳头旁一圈淡淡的嫣红的乳晕妩媚可爱，犹如一圈皎洁的月晕围绕在乳头周围，盈盈一握、娇软纤柔的如织细腰，给人一种就欲拥之入怀轻怜蜜爱的柔美感。大宝简直爱不释手，顺着身体向下摸去，一片玉白晶莹、娇滑细嫩中，一只圆圆的、可爱的肚脐俏皮地微陷在平滑的小腹上。小腹光洁玉白、平滑柔软，下端一蓬淡淡的绒毛，她的芳草并不多，那丛淡黑柔卷的芳草下，细白柔软的少女阴阜微隆而起，阴阜下端，一条鲜红娇艳、柔滑紧闭的玉色肉缝，将一片春色尽掩其中。

大宝只看的热血沸腾，下面那话儿硬翘起来了，他轻抚着她线条柔美的纤滑细腰，滑过她平滑洁白的柔软小腹；他又玩弄着婷婷那浑圆玉润、娇翘盈软的雪股玉臀；不一会儿，又将手指滑进婷婷的大腿间……大宝无处不到的淫邪挑逗、撩拨，很快就将婷婷撩拨的浑身火热滚烫，口干舌燥，身体不停的扭动，口中发出梦呓般的呻吟。大宝吻上婷婷的乳头，“啊”突然而来的刺激，使婷婷轻轻地呻吟了一下，大宝用力的吸吮，连周围的漂亮的粉紅乳晕一并含入，并顺着乳晕开始划圈圈，他的手抚在芳草中那条柔滑无比的玉色肉缝中，左手用拇指按着她的花丘，轻轻地抚弄着，右手食指在她的大小花瓣上轻抚着，最后，还用食指轻轻地插进她的幽谷甬道口，轻柔地挖着。

“哎……别……别摸……”

受到上下两处敏感地带的刺激，婷婷抛掉强忍的矜持，发出了呻吟声，而幽谷甬道里已洪水泛滥了！大宝逐渐下吻，最后把脸埋进婷婷的两腿中间，“啊！不要！……”

婷婷惊叫着坐起来，“那里……那里怎么可以……”

婷婷满脸羞红，一脸窘态。“呆会你就尝到滋味了！”

大宝轻笑着把嘴贴上了她的下体，“啊！……别……”

婷婷夹紧双腿，却把大宝的头夹在腿间。大宝整个嘴贴到花丘上，猛吸著不放，舌头狂邪地吮吸着婷婷下身中心那娇滑、柔嫩的粉红花瓣，舌头打着转地在婷婷的大花瓣、小花瓣、幽谷甬道口轻擦、柔舔……

“啊……”

婷婷身子倦曲僵硬著，脸上布满红潮，双目紧闭，牙齿紧咬著下唇。

美穴中黏膩的骚水不停往外流出，传出阵阵浪翻人的淫水味，大宝嘴往下一滑，舌頭一伸，轻易地直往內伸欲探淫水源头，一会儿，他含住婷婷那粒娇小可爱的柔嫩花丘，缠卷、轻咬……一会儿，他又用舌头狂野地舔着婷婷那柔软无比、洁白胜雪的微凸阴阜和上面纤卷柔细的芳草……一会儿，他的舌头又滑入她那嫣红娇嫩的湿濡玉沟…… 舌头不停伸入穴內左右刮个不停，每刮一道，源源不絕的浪水又一波來袭，味道很香，大宝全部喝了下去。“噢！……”

婷婷急促的喘著气，声音模糊，紧紧的抓住大宝的头发，双腿紧紧勾住大宝的头，连连呻吟，不住的打著冷战，一股温热暖流又从她幽谷甬道深处潮涌而出。

大宝欲火高涨，顶在她那柔软紧闭肉缝上，一手按住她的小腹，一手掰开她娇嫩柔滑的花瓣，庞然大物顶住她细小紧合的幽谷甬道口，又用手指将那娇小粉嫩的嫣红幽谷甬道口扩大一点，然后庞然大物朝前用力一压……

“哎～～～～”婷婷娇羞地感到一根巨大肉棍已破体而入，硕大粗长的庞然大物渐渐“没”入婷婷那嫣红玉润的娇小幽谷甬道口，婷婷美眸轻掩，桃腮羞红无限地脉脉体味着“它”进入。大宝开始在婷婷柔若无骨、雪白美丽的娇软玉体上抽插、挺动起来。粗大异常黑亮的庞然大物在婷婷那淡黑的芳草丛中进进出出……大宝俯身低头，含住了那一粒娇小玲珑、因情动而充血勃起的硬挺乳头，“唔～～”一声春意荡漾的娇喘，婷婷如被雷击火噬般娇躯一震，情不自禁地呻吟出声，玉乳顶端那敏感万分的乳头又传来火热、温滑的摩擦、缠卷的刺激时，双颊晕红，丽色含羞，芳心娇羞无限。

大宝那根巨大无比的庞然大物在婷婷狭窄的幽谷甬道内的抽插越来越猛，他越来越粗野地进入她体内，“它”越来越用力地深顶、狠插婷婷紧窄、狭小的幽谷甬道。

“哎……嗯……唔……”

婷婷开始娇啼婉转、妩媚呻吟，庞然大物狠狠地、凶猛地进入时，挤刮、摩擦幽谷甬道膣腔内狭窄温暖的娇滑肉壁所带来的麻趐快感让她轻颤不已，身体不停的扭动迎合着。

“ 嗯……喔……真爽啊，小穴真是又热又紧啊 ！”

大宝干着美穴，赞美起婷婷的幽谷甬道，同时双手揉搓着双乳。婷婷乳房被用力的捏着乳头，下体被庞然大物深深的插进体內深处，磨擦著子宮颈口跟花丘，敏感的恥丘被挤压着，持续的酥酥麻麻的阴痒感，让她忍不住要喷潮而出。

“啊啊……哎……啊啊…… ”婷婷大声的呻吟，幽谷甬道一阵猛烈的紧缩痉挛，夹紧着大宝的庞然大物……

少年男女，缱绻缠绵，大宝动情地婷婷身体深处抽动着，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，石榴花开了又谢，谢了又开，三番五次地将少女送上了情欲的高峰，身心疲惫地甜甜睡去。

“宝贝，我回家看看去了啊！”

大宝在婷婷的樱唇上亲吻一口。

婷婷却只是“嘤咛”两声，疲惫困倦的连眼睛都睁不开了。

乡村的夜色寂静幽雅，楼下苏雅琴的卧室却还亮着昏暗的壁灯。

大宝知道苏雅琴还在等待着半夜偷情呢！他蹑手蹑脚地来到了卧室门口，手指轻轻刮动着虚掩的房门。

苏雅琴洗了澡换上刚买的花边无肩带胸罩和蕾丝的三角裤在卧室中对着试衣镜左右照看。看着镜中自己凹凸有致光洁如玉丰满而有韵味的肉体，由于所穿著的内衣及内裤，而显的更加妩媚动人，性感十足。

从坚挺结实的玉乳到纤细的玉腰，再从左右膨胀浑圆翘起丰腴的美臀，到达修长珠圆的粉腿，那种带有性感的曲线美是那些仅仅是自夸年轻的女孩所不能比的，那是一种成熟女人特有的魅力。

苏雅琴美眸微启，陶醉地道：“如此美丽的身体。”

她素手顾影自怜地上下抚摸着自己玲珑浮凸柔肌滑肤的胴体，脑中不由浮现出大宝在溶洞中看见自己身体时的那目瞪口呆的情景。

她心中一阵欣喜，暗道：“只有我的大宝才能欣赏到这一切。”

她明白大宝搂着婷婷上楼的时候淫亵地看她一眼的意思，听见楼上面隐约传来的撞击声音，感觉好像撞击在她的胴体上面一样，她知道大宝早晚会来和她幽会的。

想到这她芳心一阵莫名的兴奋，加之自柔荑传来的肌肤丝绸般光滑及柔软胜棉的触感，让苏雅琴自己也不禁砰然心动，春湖一荡，更加爱怜用力地爱抚着香肌玉肤的每一处。

随着玉手的抚摸，娇躯泛起一阵阵酥麻麻的异痒，心中的情欲之火渐渐地升起。她双手伸入胸罩中轻轻地揉按着令女人惊羡，让男子痴想丰隆柔滑的玉乳。可能经历了大宝这几天的抚弄，酥乳反较以前更具有弹性，宛如处女般坚挺结实。她左右手各按住一豪乳，春葱般白嫩的手指夹住珠圆小巧樱桃般的乳珠，忽轻忽重，忽左忽右地玩耍着。敏感的嫩乳受到这番刺激，一波波似痒非痒，似麻非麻无法言喻的感觉涌入心头。

饥渴的苏雅琴欲念萌发，淫兴已起。她玉体一倒，仰卧于床上，素手用力一拉索性将胸罩脱了下来，弄住丰肥涨鼓鼓的圆乳更为恣意地抚弄起来。她纤纤玉指捏住殷红的乳珠用力揉搓着，不时还用尖尖的指甲刮磨着乳珠。酥痒中带着点刺疼的感觉，更让苏雅琴兴奋。

白玉半球形饱满的豪乳在她这般刺激下，充血膨胀起来愈加显得丰盈傲挺。莲子大小红玛瑙般的乳珠也硬挺起来，变得硬梆梆的。围绕在乳珠四周粉红的乳晕变成了妖娆的桃红色，并且直向周围扩散。

她洁白如玉的娇靥醉酒一般晕红，春意隐现。春水般澄澈的妙目微闭着，花瓣似的红唇半张开，编贝皓齿微现，自喉底发出低低地“哦！哦！大宝！快来啊！”

地浅呻低吟声。苏雅琴感觉有一团火从腹下燃起，并且这火越燃越旺。只烧得浑身宛如陷在熊熊烈火中躁热不已。尤其是烧得那桃源洞穴痒酥酥的，已有涓涓蜜液流出了。

苏雅琴右手渐渐地向下移动，经过盈盈一握的纤腰，滑过平滑如玉的腹部。在梨涡似的肚眼中轻擦几下后，就继续向下移动。

当到了芳草如茵的神秘的三角地区时，她并没有将手插入那越来越灼热的沟壑幽谷。她玉手宛如鹅羽似的轻微地若即若离地触摸着凝脂般滑腻敏感的大腿根部里侧，顿时阵阵奇痒直冲心头。已经熟谙此道的苏雅琴知道，给予肉体的刺激越重，越迟将手插入奇痒的肉穴，到时获得的快感越剧烈。

苏雅琴触摸大腿的欲手愈摸愈接近已是春雨潺潺的美穴。她纤细光滑的素手覆盖住包子般大小肥腻多肉温软隐含弹性的芳草萋萋鹦鹉洲，轻轻地上下抚摸着。她这样隔靴搔痒似的抚摸弄得肉穴中的奇痒更加厉害了。

苏雅琴珠圆玉润的粉腿难耐地纠缠在一起，互相摩擦着。凹凸有致活色生香的娇躯在床上恍如白蛇似的蠕动。千娇百媚的娇容更为红润，春色诱人，玉雕般的瑶鼻气息沉重地“嗯！嗯！”

歙张着，樱桃小嘴更是吐气如兰地“啊！啊！”

轻轻地浪叫着。

“大宝！大宝！”

到最后苏雅琴更是间歇地将手指头过门而不入地在嫩穴口蜻蜓点水似的轻轻地浅插一下又立即离开。弄得那殷红柔嫩的大小荫唇每当手指插入时，就急切地收缩起来只欲将那手指挽留下来，而却是屡屡扑空。她如此的刺激，使得销魂肉洞中宛如千虫万蚁在爬行噬咬似的，一阵阵骚痒自肉洞中波及到四肢百骸，身体的每一处。

苏雅琴那颗芳心只痒得砰砰地直跳，欲火腾升。吹弹可破晶莹如玉的花容被熊熊欲火烧得娇艳欲滴，春意盎然。

嫣红的香唇张开，口中发出的不再是呻吟，而是阵阵急促地喘息。”

啊！啊！”

地浪叫着。粉妆玉琢婀娜多姿的娇躯在床上忽左忽右地激烈扭动，一双匀称润滑的玉腿更是不知如何放才好似的，一下抬起来，一下放下，一会缩起来，一会伸直。

白得如粉搓雪捏一般的柔肌滑肤变得恍如桃花绽放其上，绯红迷人。而渗透出缕缕细细的香汗，使得莹白的肌肤在床头壁灯的照映下愈加显得皓白而光泽照人。

内裤已经被肉穴中汨汨而流的阴液浸润得湿透了，几乎是透明了的贴在肌肤上面。而内裤下的大小荫唇显得更为红润肥厚，并恰似饿极了的婴儿的小嘴，一张一合饥渴难耐地活动着，而那黏乎乎的浓白的爱液就宛如婴儿的口水长流不已。

终于苏雅琴忍耐不住了，她迅速地将湿淋淋的内裤脱在一边。手指穿过大小花瓣插入温热湿滑滑的肉穴，刚一插入，那销魂肉洞中饥渴之极的嫩肉立即围了上来，将手指紧紧地缠绕住，并且肉穴深处产生一股强大的吸力直欲将手指吸入肉穴的最底部。

苏雅琴方才奋力抽插几下，期待已久奇痒钻心的肉穴立即产生一股妙不可言荡人心魄的快感，直涌心头，传上玉首，袭遍四肢百骸。苏雅琴玲珑浮凸成熟而美丽的肉体由于有愉悦的快感而颤抖不已。她美绝人寰俏丽娇腻的芙蓉嫩颊媚态横生，荡意隐现。

她手指更为用力地在湿热柔软的小穴中激烈地狂抽猛插着。而在上的左手也没有歇着，恍如要将浑圆充满弹性的玉乳揉爆似的，奋力地揉按着，弄得纯白如玉的酥乳表面泛起片片红潮。香口舒爽地“啊！啊！大宝！”

轻轻地呻吟声急促不已，回荡在室内，使的整个室内的气氛变得淫媚而春光旖旎。

卧室门突然推开了，大宝就站在那里淫笑着观赏着苏雅琴春心荡漾自蔚的艳丽场景，好像他第一次看见她自蔚的时候一样刺激美好。

“大宝！过来啊！”

随着手指的抽插，苏雅琴的快感累积到了极点。喘息愈来愈急促，手指抚弄玉乳及肉穴愈加用力。

苏雅琴更是除将大拇指留在肉穴外按压着阴蒂外，其余四指皆插入美穴中奋力抽插不已。大宝看出来她已经到最紧要的关头，将她丰腴饱满的胴体搂抱在怀里，大手肆无忌惮地按住她的手指一起插入进去。

“好大宝！”

在一阵妙趣横生，飘飘欲仙的快感冲击下，苏雅琴芳口大张，不可遏制“啊！”

地长长地高喊，四肢有如满弦的弓箭般绷紧着夹杂着一阵一阵的抽搐几下后，肉穴深处如箭般直喷涌出一股如膏似脂，浓稠无比的白浆，她彻底达到了高潮，娇躯乏力地躺在大宝怀里，千娇百媚的玉颊娇艳迷人流露出满足的笑容。

“是不是等不及了？我终于又看见你这样了，比我那次偷偷摸摸爬进来窥视到的更加厉害更加诱人啊！”

大宝搂抱着苏雅琴丰腴圆润的胴体赞叹道。

“冤家！还不是你在楼上把床板撞击的‘蓬蓬’作响，婷婷十有八九明天又要起不来床了吧？”

苏雅琴依偎在大宝的胸前娇喘吁吁呢喃道，“你不回去看家吗？”

“看家哪里有看你这样精彩刺激啊？”

大宝调笑道。

“小坏蛋，人家早就被你看过了看光了，现在又在这个大床上羞辱人家吗？”

苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道。

“是啊！就在这个大床上面，你和他度过了二十年，在他的胯下婉转呻吟，现在该来服侍我了吧？我的雅琴？”

大宝邪笑着说道。

“小冤家！……”

成熟美妇苏雅琴的心头刚刚升起这句话时，她柔润的嘴唇也接踵失守，被大宝吸吮了去……因为白天她在天心阁上面实在被大宝折腾得够呛，直到现在每条筋骨都还是酸痛的。但是她的目光一触及大宝那因欲火而似乎更形明亮的眼睛的时候，竟在内心产生了一种难以抗拒的软弱感，臣服的念头越来越盛。终于，在担心自己无法遏制蓬勃而起的情欲时，旋即她便软在了大宝的侵凌之下……

大宝也不知道自己为何会变得这样的亢奋，这亢奋甚至令他在剥成熟美妇苏雅琴内衣的时候，自己都感觉奇怪。他觉得，自己似乎眼前的整个世界就只有成熟美妇苏雅琴了，只有她那冶媚丰满的胴体，只有她水汪的双眸，只有她滚热深邃的甬道，只有她满身散发出来的诱人体香……

成熟美妇苏雅琴不知泄了多少回春水潺潺，她只知道在大宝的无度索取下，她的幽谷化作了源源不断流淌的泉眼，而她的身心，却正在沸腾和融化……

大宝看着床头上面苏雅琴和常俊来婚纱照片，他极度亢奋地不停地在成熟美妇苏雅琴濡满汁水的幽谷里大力挞伐着，他只觉浑身象要炸裂开来似的，不吐不快，在婷婷娇嫩的胴体上面不敢肆意蹂躏，可是在苏雅琴丰腴熟美的玉体上却可以纵横驰骋肆无忌惮。

终于，在成熟美妇苏雅琴感到心慌意乱，无法控制地一阵哆嗦，泄出一大滩春水的时候，大宝也达到了欲望的巅峰，一泻千里，滚滚急射进了成熟美妇苏雅琴邃道的最深处……

“大宝……”

一声低低的呻吟将大宝从美妙的飞翔感觉中唤醒了过来。成熟美妇苏雅琴终于回复了过来。

“雅琴，我的雅琴，感觉飞翔的美妙了吗？”

大宝忙应道，同时自然地将成熟美妇苏雅琴的一只丰硕饱满的乳房握在了手里。

成熟美妇苏雅琴困涩地睁开了好看的眸子，入眼正是大宝那令她心动的明亮双睛。

“大宝，你……”

紧跟着成熟美妇苏雅琴便感觉出自己的一只玉乳正落在大宝的禄山之爪中抚摸把玩，她的脸上迅速飞起了一层绯红，忍不住轻叫了起来。

大宝一笑，他终于成为这个大床上面的主人了，可以恣意疼爱心目中的神仙姐姐成熟美妇老师苏雅琴了。

他立即封住了成熟美妇苏雅琴的小嘴，给了她一个深长至气息几绝的热吻，不但堵住了她要说的话，更表明了自己已经正式入幕的态度成熟美妇苏雅琴终于在自己夫妻的大床上和自己女儿的男朋友，足以作她儿子的大男孩纵情欢好巫山云雨，暧昧禁忌和刺激快感一起冲击着她的胴体和芳心。

两人终于分开后，大宝的手不规矩地在成熟美妇苏雅琴叉开的大腿间掏了一把，然后将摸上来一手的黏液滴滴落落地展示在两人眼前，笑嘻嘻地道：“想不到阿姨姐姐这么厉害啊——刚才喷射了那么多，还有这么多哩！”

“要死啦你！脏不脏啊！”

成熟美妇苏雅琴忙啐了他一口，一把将他的手打掉，不过她的娇躯却重又热了起来……成熟美妇苏雅琴的脸更红了，感觉乳房渐渐地膨胀，身上也不觉热烫了起来。

“呵……大宝，……”

成熟美妇苏雅琴的目光越为越朦胧迷离。

大宝将双颊喷火，双眸早已蕴满春水的成熟美妇苏雅琴揽进怀里，照着那微微翕动的灼热樱唇便深深地吻了下去。

大宝轻叹了一声，伏身上去，先是在成熟美妇苏雅琴高耸坚挺的两只乳房上来回地揉捏一阵后，才以掌心顶着那两颗硬硬的乳蒂旋转搓动，同时下面硬邦邦的庞然大物对准成熟美妇苏雅琴那湿漉漉水淋淋的幽谷便捅了进去。

“好……舒服……”

她长长叹了口气，圆臀一顶，将那花心凸肉重重地撞了一下那根深埋体内的硬物，终于放任自己释放了出来。

大宝清晰地感触到成熟美妇苏雅琴膣内嫩肉的每一点滴的变化，感觉她那里面的层层嫩肉先是一紧，接着便搐动缠绕，同时更觉一股热乎乎的东西涌了出来，便知道，身下的若兰姐姐已然经受不住，潮攀巅峰了！

“阿姨姐姐，你……你怎么这样快……我才动了几下……”

大宝怀着满腔的成就感，伏在已经软做一滩烂泥的成熟美妇苏雅琴身上，在她雪白的耳边戏谑地喷气轻道。

成熟美妇苏雅琴也不知道自己怎么会变得如此不济，偏偏这种感觉实在奇妙得很，说来就来了，令她根本兴不起抑制的念头。

“我……我……大宝你……好棒……”

成熟美妇苏雅琴只能从嘴里断断续续地吐出呻吟。

由于黑龙入体的缘故，大宝不但对自己，同样的，也对跟他接近的人的身体变化了然于心——尤其是肌肤紧贴的时候更是如此。在同苏雅琴婷婷和萍表姐三女进行床第之欢的时候，他便举一反三地调动体内真气运用到了探寻三女敏感部位上去，在多次好奇探查摸索之下，他终于成功地辨别出三女全身内外何处是敏感点，以及何种肌纤的变化是愉快的特征。此外，对人体各处经络穴结水火交济的深刻体会，以内外配合的方法进一步快速达到快乐的巅峰。掌握这些后，渐渐领悟，加以天赋异禀，内赋的潜能，去研究女性的妙境，而深得个中滋味！已能收放自如，将女性需要的性爱高潮时间，控制得准确无误，他每次只消不长的时间，便能够将三女直接迅速地送上情欲的高潮。

成熟美妇苏雅琴己经死心塌地的热爱着他，如胶如膝，朝夕相守，如醉如痴、爱护备至，将那和常俊来二十余载的夫妻之情已经抛到九霄云外出了。她完全把大宝视为亲丈夫一样看待，又像妈妈照顾儿子一般的呵护，使大宝得到了母爱和妻爱的双重享受。

正在她这样想的时候，大宝却又开始冲击了起来！那炽热粗硬的庞然大物是那般的有力，那般的迅猛，以致于她根本无法说出话来，只能在大宝亲吻住的樱唇中发出一声声的呻吟，溪径里无穷无尽的泉水一波一波地奔泄而出……

“阿姨姐姐，天亮啦！我该走了！”

大宝轻轻吻了吻成熟美妇苏雅琴嫩滑的脸蛋，此刻她仍然酣睡着。

第048章 美女主持(上)

“唔……”

在大宝再三的轻唤下，成熟美妇苏雅琴终于睁开了惺松的睡眼。她看到，大宝已经穿好了自己替他买的一套新衣，正坐在床头，明亮的眼眸中透出柔和的目光，温柔地注视着自己。

“呃……天亮啦？哦……我起来送你吧……”

说着成熟美妇苏雅琴从被中抽出白如雪藕的右臂，揉了揉迷离的睡眼。刚探起身来，却不禁柳眉一蹙，轻呼了一声：“呵呀，好酸……”

说着娇躯便是一颤。大宝连忙伸出手臂从背后扶住她。

“阿姨姐姐，你慢点儿……”

大宝歉声道，一面小心翼翼地将成熟美妇苏雅琴扶坐了起来。肌肉不受力下，成熟美妇苏雅琴这才觉得好过了些，但随即便感觉周身似散了架一般，软绵绵地用不上力。

大宝立刻觉察出成熟美妇苏雅琴身体的状况，心下更是不安，忙将身子坐到她的身后，让她绵软的胴体靠在自己怀里，苦笑道：“对不起，我的雅琴，都是我不好，昨晚把你弄得太厉害了……”

成熟美妇苏雅琴原本慵懒的精神像是被提醒了似的，顿时清醒了些，但随即便一抹羞红飞上了娇靥，她立刻记起了昨夜自己放荡至极的情状。

“大宝，你……”

嘴里呢喃了一声，成熟美妇苏雅琴双臂从撑着的被子里抽了出来，向后将大宝的头扳向前来，同时自己雪颈轻扭，湿润微启的樱唇便迎了上去送上香吻。那原本遮在肩膊的被头立刻滑落了下来，露出了胸前那对雪白丰硕的乳峰，恰被低头前探的大宝觑个正着。

看着那两对饱满滚圆的乳房随着成熟美妇苏雅琴双臂举起不住地晃动，雪肌青痕，紫颗玫晕。当真是色色诱人。大宝的心忍不住又“扑扑”地跃动了起来，在吻上成熟美妇苏雅琴柔软饱满樱唇的同时，那双手便环向前去捧住了她的两只乳房，细意揉捏了起来。

此番不同昨夜，大宝手里温柔了许多，同时轻重缓急颇为有章法，一时撩拨得成熟美妇苏雅琴在与他津唾吸啜的同时，原本绵软的乳房迅速便充血膨胀了起来，那乳头更是硬硬地竖起，在大宝的掌心的拨弄下柔韧弹跳。几乎在瞬间，她的浑身便热了起来，胸部急遽起伏，呼吸也变得粗喘急促。

在两人深吻之下，大宝的一只手轻缓地滑过了成熟美妇苏雅琴平坦腻滑的小腹，伸入被中，探向了她的幽深之处，成熟美妇苏雅琴本能地便张开了丰满浑圆的大腿，任他作为……

“好了，大宝，别闹了，我现在给芳菲打个电话！”

苏雅琴转身拿起来电话，拨通了苏芳菲的号码。

“芳菲啊！是我啊！就是昨天晚上给你说的那个事情，对，大宝的舅妈住院三天了，还没有检查出来什么毛病，想找你出面打个招呼啊！你是电视台的当家花旦，你外甥女婿不找你找谁啊？好的，他马上坐车去县城，是到电视台找你吗？哦，今天你休息啊！直接去你家里，好的，你要是办不好，婷婷可和你没完啊！”

苏雅琴娇笑道，“办好了，婷婷和大宝一起请你喝喜酒啊！呵呵！你是姨妈可要出磕头礼哦！”

婷婷还在熟睡，旭日东升，和苏雅琴依依不舍地吻别后，大宝焕然一新地踏上了去县城的旅途。现在的乡村交通工具越来越便利，正好赶上6点第一班通往县城的小客车。

一路之上就有人对他指指点点，看来通过授奖仪式的摄像播放，他已经成为远近闻名的新闻人物了。

按照苏雅琴的交代，大宝从县汽车站乘坐二路公交车在馨园小区门口下车，寻找到8号楼六单元三楼301，揿响了门铃。

“我们的小英雄来这么早啊？”

门一打开，芳香扑鼻而来，映入眼帘的是苏芳菲绝美的容颜，如水的眸子，性感的丹唇，瀑布一般泄下的长发散发着阵阵幽香，一套黑色的透明内衣将她前凸后翘的性感身材展露无余，饱满的双乳，随着呼吸起伏跳跃的，深深的乳沟，宛如波浪汹涌，透过黑色的薄沙睡衣，光滑平坦的小腹下，性感的黑色三角内裤隐约可见，看得大宝一阵心跳，侧过身子，那性感的三角内裤根本无法包裹她浑圆挺翘的美臀，雪白粉腻的臀肉晃的他眼花缭乱……

“大宝，鞋架上有拖鞋，换上坐一会，还不到7点呢！人家医院还没有上班呢！”

苏芳菲娇嗔道，“人家好不容易休息一天，让你搅得没有办法睡懒觉了！”

“谁让姨妈是县城名人呢？电视台的第一美女主持，谁人不知？哪个不晓？有人不认识县委书记和县长，可是没有人不认识姨妈的！”

大宝拼命地吹捧奉承，不过，这些话也是实话，县电视台的当家花旦的知名度一点不比中央电视台的冬青差多少。

“真的吗？不是有求于我故意忽悠奉承姨妈吧？”

苏芳菲娇笑道。

“千真万确！”

大宝大拍马屁地说道，“我们天天看姨妈主持的节目，婷婷说姨妈可以当中央电视台主持人了，我说姨妈比中央电视台的冬青长的还漂亮呢！”

“怪不得婷婷喜欢你呢！原来小嘴这么甜啊！”

苏芳菲娇笑道，哪个女人不喜欢男人夸自己漂亮呢？尤其是大男孩的赞美对于苏芳菲这样见过世面的女人更加难能可贵，至少比那些成天围绕在她周围对她垂涎三尺的老男人令人作呕的赞美真实可信受用许多，她心花怒放地从冰箱里面拿出来一听红牛饮料递到大宝手里，“婷婷怎么没有跟你来啊？”

苏芳菲倾身的一刹那，睡衣领口低垂，雪白丰满的山峰汹涌澎湃地展现在大宝的眼前，他顿时感觉口渴起来，打开易拉罐急忙喝了一大口。

“哦，她还在睡懒觉，没有起来呢！”

大宝随口说道，说完就后悔了，因为他发现苏芳菲意味深长地娇笑着看着他，连眼神里面都是笑意。

“是吗？婷婷以前好像很少睡懒觉的啊！”

苏芳菲娇笑着揶揄道，“是不是花前月下情意绵绵耽误了睡眠了啊？”

“没有啊！”

大宝不好意思地嗫嚅道，他有点抵挡不住苏芳菲那双风情万种的电眼，就那双媚眼引得多少男人天天晚上准时守在电视机前面等着看她，至于县领导干了什么，根本听不入耳，就等着盼着多看她几眼。

“那你们昨天晚上没有看电视里面播放给你授奖的新闻报道吗？”

苏芳菲问道。

“哦，不好意思，我们忘记了！”

大宝更加难为情了，居然把自己上电视新闻的报道都忘记看了，吃完饭就和婷婷沉迷在欲海之中了，难免和刚才自己的阿谀奉承有些自相矛盾。

“刚才还说天天看我的节目呢！原来我们的小英雄是个马屁精啊！”

苏芳菲娇笑着坐在大宝的身旁，随手按动遥控器，电视上正在重播昨天晚上的新闻，大宝发现自己也很上镜头的，显得比现实中更加帅气。

“不是啊！昨天晚上特殊情况嘛！”

大宝赶紧解释道，“姨妈误会了，我真的没有说谎，我们好多同学都把姨妈当作心目中的偶像呢！我以前还跟婷婷说过，姨妈是我的……”

发现自己有点口无遮拦，慌忙停口不知道该怎么说下去了。

“姨妈是你的什么啊？说啊！姨妈不生气的！”

苏芳菲美目笑意盈盈地盯着大宝，不依不饶地追问道，“怎么还说一半留一半，你要是不说的话，姨妈可会生气的哦！”

“我跟婷婷说过，姨妈是我的梦中情人，婷婷还生气地扭了我的耳朵呢！”

大宝只好如实回答，其实，当时婷婷逼问他的梦中情人是谁？他又不敢说是苏雅琴，只好应急地拿苏芳菲作为挡箭牌，却也说明苏芳菲在他少男的成长过程还是很有些影响的，至少曾经在梦里缠绵过。

“小坏蛋，婷婷会生气地扭你的耳朵，你以为姨妈不会吗？”

苏芳菲娇嗔着伸出芊芊玉手扭住了大宝的耳朵，丰满曼妙的娇躯几乎贴靠在他的身上，吐气如兰地呢喃道，“梦中情人多半是你梦遗的对象吧？有没有在梦里亵渎过姨妈呢？小坏蛋？”

大宝如此近距离地观赏着苏芳菲如丝缎般爽滑的肌肤只披一件近乎透明的睡衣，勾勒出她浑身令人消魂的窈窕曲线，那如水柔顺光滑的秀丝，娇媚的红唇，挺直的鼻，秋水的眸，丰润的乳房，鲜嫩的乳蕾，都隐隐约约可以窥见，每一处无不显示着她的美艳性感。她侧靠在他的肩头，粉臂支头，双腿并拢，安静而闲逸。只有漂亮的玉趾甩掉高跟的便拖，裸露出来俏皮的动作，似乎在给羞怯的大宝以某种暗示，丰满浑圆的山峰更是压迫在大宝的胳膊上面，给他柔软美妙弹力惊人的感觉。

大宝看出来苏芳菲在挑逗勾引他，或许久经风月阵仗的电视台第一美女需要新的刺激，今天对他这个帅气的大男孩很感兴趣，他知道自己不能过早地反客为主，否则可能过犹不及破坏了苏芳菲的兴趣，吓住了电视台当家花旦的春心，欲速则不达，反而坏了好事。打定了主意，将计就计，诱敌深入，最后再反戈一击，一招制敌，大宝故作羞涩地嗫嚅道：“好多次梦见姨妈呢！然后早上醒来就……”

“小坏蛋，居然敢在梦里欺负姨妈？老实交代在梦里对姨妈都干什么了？”

苏芳菲见大宝羞涩可爱的模样，刀削斧砍帅气的面庞飞起了红晕，她还以为他是处男呢！芳心愈发喜欢，心里小鹿撞击一样狂跳起来，胴体深处竟然有一分前所未有的刺激，芊芊玉手轻轻扭住大宝的耳朵，使他的脸庞靠近她的樱唇，吐气如兰地吹拂着他的耳朵眼。

“没有啊！就是在你身上亲亲摸摸的，我也不知道，我也不懂，都是在梦里胡天胡地的，就不知不觉地出来了……”

大宝心里暗喜，偷偷用胳膊摩擦挤压苏芳菲丰满柔软的山峰，表面却装作羞涩地低垂着头，贪婪地闻着县电视台第一美女主持人的扑鼻香味，恨不得就地把她正法喽！

第049章 美女主持(下)

“好啊！看你满老实的大男孩，原来也是色色的小坏蛋啊！”

苏芳菲扭住大宝的耳朵娇嗔道，丰乳更加紧紧地挤压在他的胳膊上面摩擦着，继续曼声细语地挑逗道，“小坏蛋，在梦里摸姨妈什么地方了呢？老实交代哦！”

“就是这里了！”

大宝用胳膊使劲摩擦挤压了苏芳菲丰满柔软的酥胸几下，故作不好意思地说道。

苏芳菲看大宝羞涩的模样，闻到他身上浓郁的少男阳刚气息，刺激的她的芳心蓬蓬乱跳，胴体深处都产生了一种莫名的冲动。

“小坏蛋，闭上眼睛，进入梦境吧！”

苏芳菲轻轻亲吻着大宝的元宝耳朵，芊芊玉手探进他圆领T恤里面爱抚着他宽阔健壮的胸膛，吐气如兰地娇声呢喃道，“你在梦里摸姨妈，姨妈在现实里面摸你。怪不得能够见义勇为独斗歹徒呢！原来小坏蛋的肌肉还是挺发达的啊！喜欢姨妈这样摸你的胸膛吗？”

“喜欢！”

大宝微微闭合着眼睛，感受着苏芳菲柔软滑腻的香舌舔动着他的耳朵，娇嫩光滑的手掌，抚摸揉搓着他的胸部肌肉，他的呼吸立刻急促起来，情不自禁地搂住了苏芳菲的柳腰。

苏芳菲春心勃发，春情荡漾，捧着大宝的面庞，面对这个帅气阳光的大男孩，她忍不住想要吞吃了他，心里暗暗说道：婷婷，别怪姨妈啊！姨妈有些忍不住了！经历过风月阵的美女主持，也不知道为什么现在很想尝试一下少男的新鲜感和刺激感，尤其他还是那么的健壮，能够打败众多亡命之徒，还能够从炎都池里面救出苏雅琴，一定有什么特别之处，她真的很想知道这个大男孩身上有什么特别之处，她娇喘吁吁地喃喃道：“大宝，搂紧姨妈！”

说着她主动地亲吻上了他火热的嘴唇。

大宝反吻着苏芳菲的樱唇，只觉满口芳香，美女主持的味道，确实是甜美到极点，叫他无法自拔。苏芳菲一条柔软滑腻的香舌在他口腔乱探乱钻，在她强烈的引诱下，大宝乐得将计就计，诱敌深入地回应吮吸住她甜美滑腻的香舌，近乎粗野地吮吸着她甜蜜的津液，两根舌头登时你来我往，直吻得天旋地转，心神迷醉。

苏芳菲被他由被动到主动地反击湿吻弄得措手不及，以为少男倒是孺子可教，感觉到他的大手胡乱地近乎粗鲁地抚摸揉搓着她饱满的酥胸，成熟的胴体竟然被他三下两下抚摸撩拨得欲火熊熊燃烧起来，她欲擒故纵地“嘤咛”一声推开他，眉目含春地娇嗔道：“小坏蛋，哪里学的这么毛手毛脚的？姨妈要去换衣服准备出发了！”

说完，起身柳腰款摆，美臀扭动着，走进卧室去了。

大宝兀自在回味苏芳菲酥胸的丰满柔软弹力惊人，暗骂自己是不是太犹豫以至于贻误战机了，却听见苏芳菲柔声说道：“大宝，帮姨妈把鞋架上面的那双红色高根拿过来，好吗？”

大宝自然是求之不得，捧着苏芳菲那双红色的细长高根走进了卧室。

看的出来，苏芳菲的卧室是经过精心布置和设计的。屋子的色彩以嫩黄色为基调，仿欧洲的古典风格，落地的百叶窗，雕漆的圆柱腿沙发，厚厚的乳白波斯地毯，镀金的大床透明的丝织纱幔，墙壁上的仿希腊古罗马爱情油画都显示着屋子主人高雅的品味和不同凡响的气质，当然也透露了她的背后有着非同寻常的背景。听苏雅琴说，苏芳菲之所以能够成为县电视台的当家花旦，除了她的美丽气质和文化水平之外，最重要的是背后有县委书记秦筱萸的宠爱和支持，如果离开了这个大靠山，前面那些条件都显得微不足道了，现在无论是东方台还是湖南台都爆料过美女主持人和台长甚至市长的潜规则，可见并非是空穴来风。

大宝不知道这个四室两厅双卫的大套房是不是秦筱萸给苏芳菲买的，因为他此时此刻已经顾不上想那些事情了，眼睛不由自主地被苏芳菲吸引过去。

苏芳菲竟然换了一件超短裙，玉体横陈在床上，修长雪白的玉腿交叠着，充满挑逗地缓缓移动一下，然后把长腿翘了起来，当然那条超短迷你裙用手紧紧按着。这时候苏芳菲竟然将她酥露的双腿侧向旁边硬是往向挪，修长的美腿就这样正面的映入大宝的眼帘，更夸张的是苏芳菲还会改变双腿交叉的方向，有意无意间露出她丰满浑圆的大腿来。

然后苏芳菲左腿耷拉在床边，曲起右腿穿上丝袜，芊芊玉手按住肉色透明水晶丝袜从脚腕慢慢向上套动展开，动作优雅迷人，玉腿之间的春光却也若隐若现，尤于现在是六月的大热天，看得大宝鼻血都快喷出来了，他开始大胆的视奸柔媚少妇的肉体，最吸引他的当然是那膝盖以上20公分的迷你裙和那双修长浑圆的玉腿，已经被两条肉色透明水晶丝袜包裹起来，阳光照射之下，泛起诱人的光泽。

苏芳菲今天所穿的黑色性感内裤，竟是那样的迷人、那样的性感。神秘地带只用一块小的不能再小的黑色小布覆盖着，黑色代表浪漫的深情与放纵的慾望，让女人更有女人味、更热情，这种热情往往使男人着迷。而裸露在外的几丝芳草是那么的乌黑、靓丽、有光泽。苏芳菲彷彿看穿了大宝的心思。摆出玛莉莲梦露的姿势侧躺在床上，顺着的翘臀、大腿一直到小腿及脚踝，每一个关节都用完美的线条勾画，精雕细琢，每一个弯曲弧线都散发出无限的性感与诱惑，完美的曲线凹凸有致，配合着她雪白的玉腿，在丝袜覆盖下勾魂般的吸引着男人。

“小坏蛋，看够了吗？过来给姨妈把高跟鞋穿上。”

大宝正看得想入非非时，没想到苏芳菲坐在床边媚眼如丝地娇嗔命令道，顿时短裙更是向上缩，肉色透明水晶丝袜的上缘蕾丝花边都露了出来， 那姿态更加诱人犯罪。

大宝的欲望建筑在苏芳菲的欲盖弥彰，若隐若现的丝袜更能唤起他心底的欲望。

“姨妈，你的腿真美啊！”

大宝由衷地赞叹着，双手忍不住轻轻地爱抚着苏芳菲的那双裹着水晶透明肉色长筒丝袜的修长美腿，太浑圆柔嫩了！

苏芳菲娇躯颤抖了一下，却没有反对拒绝。他得寸进尺地继续爱抚着苏芳菲的美腿，把脸在她那绷着水晶透明肉色长筒丝袜的美脚上摩擦着，即使隔着丝袜他的脸依然能感觉到苏芳菲美脚的细嫩光滑，他忍不住将苏芳菲的脚趾一个一个吸进口中，吸吮，轻咬，隔着水晶透明肉色丝袜亲吻，感觉很滑很柔，在她隆起的嫩嫩的脚背上布满了吻痕。

“小坏蛋！你好坏啊！”

苏芳菲喘息急促，嘤咛呻吟着。她的肉色丝袜渐渐地被大宝的口水浸湿了，紧贴在雪白娇嫩的肌肤上，涂满红豆蔻油的指甲透过薄薄的丝袜显得异常淫荡诱人。

大宝欲火高涨，开始发动攻击，隔着肉色透明水晶丝袜向上亲吻苏芳菲结实的小腿，再到丰满的大腿，柔滑极了。他一直沿着苏芳菲的两腿之间向上亲吻着，来到她玉腿之间，哦，肉色透明水晶丝袜紧紧包住她圆翘的臀部和修长细致的玉腿，那黑色透明丝质性感亵裤下隐隐透露出胯下深处禁忌游戏的深渊。

“小坏蛋！不可以得寸进尺了啊！”

苏芳菲娇喘吁吁，嘤咛呢喃，故作娇羞的半推半就，反而无异于鼓励大宝进一步地实施侵犯。

大宝已经欲罢不能，不禁将手探入苏芳菲双腿之间，隔着黑色透明丝质性感亵裤，摩擦她最隐秘之处。苏芳菲的鼻里传出一阵阵的嘤咛之声，她上身前耸，臀部也回应着他手指的动作。樱唇启张之际，一阵阵香馥馥如幽似兰的馨香自她芳口和琼鼻呼出，喷在大宝的脸上痒酥酥的，热乎乎的，且直沁心扉，让人意乱神迷，加之看见苏芳菲这个电视台当家花旦千娇百媚令人沉醉的娇羞之态，更加令大宝欲火升腾动情难耐！

大宝把头慢慢伸进了苏芳菲的超短裙里，逼近她双腿之间，亲吻着她丰满浑圆的大腿内侧，隔着肉色透明水晶丝袜不停地磨蹭着、亲吻着，柔嫩滑腻，太爽了。大宝一直吻舔到苏芳菲的大腿根部，渐渐来到她那被薄如蝉翼的肉色透明水晶丝袜包裹着的神秘三角地带，当他越逼近她的隐秘地带，苏芳菲的呼吸也越发急促起来。他盯着苏芳菲的神秘三角地带，她两腿之间的神秘处被那黑色透明丝质性感亵裤裹着，象完全熟透了的水蜜桃。

“大宝！亲亲我吧！”

苏芳菲娇喘吁吁，春心荡漾地呢喃呻吟道。她心中顿时涌起一股无比的春意，秋水盈盈的杏眼不胜娇羞地一闭，螓首情不自禁地后仰，羊脂白玉般的芙蓉嫩颊羞怯得醉酒一般红艳欲滴，就是连耳珠及白皙的玉颈都羞红了，芊芊玉手紧紧抓住大宝的头发，任凭他随心所欲为所欲为。

苏芳菲爽得渐入佳境，飘飘欲仙，明艳照人的娇容春意盎然，媚眼如丝，芳口启张，呵气如兰，发出宛如叹息般的呻吟声，显示出她心中已是畅美无比。

苏芳菲的胴体痉挛着，居然在外甥女男朋友的口舌并用下达到了高潮！已经好多年没有过的快感高潮！她看见大宝正在释放出他的分身，看着他健壮的身躯压了过来，浓厚的阳刚气息扑鼻而来，她明白接下来要发生什么事情。可是，电视台美女主持已经春情荡漾，无法阻止大宝的最后攻击了。

他解开苏芳菲的睡衣，傲然挺翘在羊脂白玉般酥胸上丰硕圆润的豪乳“温软新剥鸡头肉，滑腻胜似塞上酥。”

大宝一口饥饿地将雪白温软的玉乳含了个满口，然后他含住乳房嫩滑的柔肌边吸吮边向外退。直到嘴中仅有莲子大小的乳珠，大宝遂噙含住乳头如饥似渴地吸吮起来，不时他还用舌头舔着环绕在乳珠周围粉红的乳晕。他手也没歇着在另一丰乳上恣意地揉按玩弄着。

苏芳菲被他弄得心旌摇荡，乳房麻痒不已，呼吸不平。大宝愈弄淫兴愈增，他将舌头抵压住乳头在上面打圈似的舔舐着，不时还用牙齿咬住乳珠轻轻地磨咬几下。他揉按另一豪乳的手在更为用力揉按的同时，还用手指夹住乳头揉擦着。

大宝吸吮舔舐揉擦下，苏芳菲珠圆小巧的乳珠渐渐地挺胀起来，变得硬梆梆的了。他遂又换一乳珠吸吮舔舐。弄得苏芳菲浑身恍如置身于熊熊大火中躁热不安，自椒乳升起的异痒遍及全身，少妇内心深处的情欲被激起。

她凹凸有致的娇躯在床上慢慢地蠕动着，芳口浅呻底吟道：“喔！痒死了。大宝别吸了，姨妈好痒。”

血气正旺的大宝听到这娇语春声，目睹苏芳菲千娇百媚，隐含春意的玉颊，他欲火高涨，庞然大物更加硬挺起来，硬梆梆地顶压在苏芳菲柔软温热的玉腹上。他激动地愈加用力地吸吮舔舐着嫩乳。

“小坏蛋，人小鬼大啊！怪不得能够降服巨龙呢！”

苏芳菲本已是春心大动，骚痒附体了，现再被大宝灼热硬实的庞然大物一顶压，春心是荡漾不已，更觉浑身麻痒难当，尤其是下体那桃源洞穴感到无比的空虚和骚痒。她那本就很是丰盈的乳房，在经过大宝的这番吸吮刺激后，迅速膨胀起来比原来更为丰满饱胀，粉红的乳晕迅速向四周扩散，珠圆小巧的乳珠也由原来的浅粉红色转变成鲜红色。

苏芳菲呼吸急促地喘息着，樱口低声叫痒不已，“大宝，求求你别吸了，好孩子，好姨妈快痒死了，啊！好痒。快进来。”

异痒附体的娇躯在榻上蠕动得更为厉害。

吸吮舔舐嫩乳的大宝此刻也是欲火攻心，忍不住了。他起身，挺起超愈常人的庞然大物对准姨妈春潮泛滥的桃源洞穴屁股一挺，直插入穴。

“好大啊！好深啊！”

苏芳菲只觉这一插，肉穴中的骚痒顿无，一股甜美的快感直上心头。苏芳菲爽得雪白细腻的酥胸一挺，粉颈一伸，螓首翘起，樱口半张，愉悦地娇吟一声。

早已是迫不及待的大宝将粗壮的庞然大物在苏芳菲湿润温暖的销魂肉洞中抽插不已。在一阵阵妙不可言的快感冲击下，苏芳菲埋藏在脑海中沉没已久的性经验全苏醒过来。她微微娇喘着，挺起丰润白腻的肥臀来配合大宝的抽插。

大宝庞然大物向下插入时，她粉臀却下沉，肉穴又未对准大宝的庞然大物。大宝抽出时，她玉臀一阵乱摇。如此弄得大宝的庞然大物不时插了个空，不是插在苏芳菲的小腹上，就是插在苏芳菲大腿根部的股沟上或肉阜上，有时还从美妙的肉穴中滑了出来。

大宝急了，双手按住苏芳菲滑腻富有弹性的粉臀道：“好姨妈，你别动。”

苏芳菲道：“大宝，你等一下就知道好姨妈动的好处了。”

她纤纤玉手拔开大宝的手，继续挺动着丰臀。在又经过数次失败后，苏芳菲配合得较为成功了。

大宝庞然大物向下一插，她就适时地翘起白凈圆润的玉臀对准庞然大物迎合上去，让大宝的庞然大物插了个结结实实。庞然大物抽出时，她美臀向后一退，使嫩穴四壁更为有力地摩擦着庞然大物及龙头。

如此大宝只觉省力不少，下体不要像以前那样压下去就能将庞然大物插入到好姨妈蜜穴的深处，并且庞然大物与嫩穴四壁的摩擦力度也增强了，快感倍增，一阵阵无法言喻的快感直涌心头。

大宝欢愉地道：“好姨妈，你……你动得……真好，真爽啊！”

苏芳菲何尝也不是更爽了，她眉目间春意隐现，莹白的娇容绯红，唇边含笑道：“大宝贝，姨妈没骗你吧，你就只管用力就是了。”

大宝屁股在上一高一底地动着，苏芳菲挺翘白腻的肥臀在下频频起伏全力迎合大宝的抽插。

“老公，人家不行了！”

苏芳菲娇喘吁吁，呻吟不已，幽谷里面汩汩地流淌出来的春水淋漓不断，湿润了肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边。

大宝使出浑身解数，把《房中术》里面的招数姿势在苏芳菲胴体上系数运用，俩男女皆舒爽不已，渐入佳境。

大宝压住电视台当家花旦苏芳菲猛烈抽送，肆意挞伐，苏芳菲高举起两条肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿紧紧缠绕住大宝的腰臀，粉胯挺动，美臀扭动，纵体承欢，迎合着大宝近乎粗暴地撞击。

几次三番地死去活来，苏芳菲感觉到大宝的庞然大物越来越火热，越来越膨胀到了极点，知道他即将爆发，慌忙呻吟着哀求道：“大宝，求求你不要射在里面，人家现在是危险期的！好宝贝，拿出来射吧！”

“那姨妈姐姐要用你的那张小嘴接受我的喷射哦！”

大宝淫笑着，力拔千钧地狠狠一顶，几乎顶进了苏芳菲的花心尽头的子宫，然后迅速地抽了出来，顶进了苏芳菲的樱桃小口里面，按住她的头在她温暖湿润的口腔里面大力抽送，连续深吼之后，终于急剧地膨胀抖动，火山爆发一样地猛烈喷射出来，滚烫浓白色的岩浆顺着苏芳菲的嘴角流淌出来。

第050章 小家碧玉

大宝却发现苏芳菲的小腹上面屡次三番地高潮之后都没有出现任何花朵图样的纹身红晕，心里不禁有些失望。

“小坏蛋！你还说没有这样那样过，怎么这么驾轻就熟啊？居然还会那么多希奇古怪的姿势折腾人家？”

苏芳菲依偎在大宝的胸膛上媚眼如丝地娇嗔道，“你这个小坏蛋，这样欺负姨妈！坏死了！”

“你是婷婷的姨妈，就是我的姨妈，我这样的确是禽兽行为。”

大宝抚摸揉捏着苏芳菲丰满雪白的山峰坏笑道，“可是，面对你这样的绝色美女一次次的挑逗，我如果不这样的话，我就真是禽兽不如了！我怎么可能抵挡得住姨妈姐姐这个电视台当家花旦的诱惑呢？您说是吗？我的芳菲？”

“小坏蛋，人家什么时候诱惑你了？”

苏芳菲娇嗔道。

“你的美丽和气质，你的媚眼和温柔，你的玉体和身材，一举一动，一颦一笑，都是对于男人最大的诱惑！”

大宝搂抱着苏芳菲丰满性感的胴体感叹道，“人间尤物，绝代佳人，任何一个正常的男人都会心甘情愿地拜倒在你的石榴裙下的！”

“大宝，不要说这些话了，人家会心酸的！”

苏芳菲没有欣喜，却叹息着幽幽说道，“他虽然对我不错，可是，他也只是把我当作情人而已，隔三叉五才会光顾一次，把我视为发泄情欲放松心情的玩物罢了。大宝，人家从来没有象刚才那样爽快之极酣畅淋漓，好像飞翔起来的美妙绝伦的感觉，真是无与伦比！你以后抽空来看看人家，好吗？”

“好啊！求之不得啊！”

大宝笑道。

“小坏蛋，你这么强悍，婷婷那么娇嫩怎么能够受得了你呢？”

苏芳菲爱抚着大宝宽阔强壮的胸膛娇嗔道。

“没有啊！我们没有这样啊！我还是处男，她还是处女呢！”

大宝调笑道。

“胡说八道！婷婷怎么样我不知道，反正你肯定不是处男了。”

苏芳菲媚眼如丝地娇嗔道，“昨天早上和你在一起去参加授奖仪式的那个美女姐姐是谁啊？是不是瞒着婷婷呢？”

“你可不要误会啊！”

大宝笑道，“那是我的表姐袁萍，住院的就是她的妈妈，也是我的舅妈。”

“误会？你以为呢？”

苏芳菲娇笑着揶揄道，“昨天早上她那走路的姿势，媚眼如丝的眼神，尤其是看你的时候，眉眼之间还流露着情爱绵绵的春意呢！我可不会看走眼的哦！小坏蛋，你敢否认你不爱你表姐吗？”

大宝一时语塞，没有想到苏芳菲的观察力这么敏锐，昨天早上萍表姐一夜缠绵欲仙欲死，虽然早晨剑及履及的时候被授奖仪式打断，却也难免在眉目之间春情外露，就被苏芳菲这个电视台当家花旦一眼看破了他们之间的关系，看来她能够成为远近闻名的主持人也非浪得虚名。

“那你刚才还问我是不是……原来姨妈姐姐是明知故问请我入瓮，看来我还是年轻啊！”

大宝不禁暗笑自己，还自作聪明地以为将计就计诱敌深入，谁知道却中了苏芳菲的圈套，被人家将计就计诱敌深入牵着鼻子走了。

“哪个男人不想成为女人的第一个？哪个女人不想成为男人的最后一个？而姐姐本来想成为你这个大男孩的第一个女人，却也不能如愿。”

苏芳菲媚眼如丝地娇嗔道，“不过，大宝，你刚才羞涩的模样真的很象处男一样诱人，真是不知道将来要迷死多少女人不偿命呢！”

“是吗？你也不知道你刚才那步步紧逼挑逗撩拨的模样是多么充满诱惑吧？简直让人血脉喷张，情不自禁，恐怕就是唐僧面对如此妩媚迷人的芳菲也难以自持啊！”

大宝爱抚揉捏着苏芳菲丰满浑圆翘挺的臀瓣调笑道，“何况我还不是唐僧呢！”

“你是好色的猪八戒！”

苏芳菲娇笑着揶揄道，在他嘴唇上亲吻一口，“好了，咱们该出发了！不要有姨妈就忘记了舅妈了啊！”

“是啊！险些堕入姨妈姐姐的温柔乡里无法自拔，差点忘了今天还有重要事情要去处理呢！”

大宝自我解嘲道。

苏芳菲自己拥有一辆桑塔纳2000，十有八九也是秦筱萸赠送给她的礼物。“轿车洋房，姨妈真是生活舒适安逸啊！”

大宝笑道。

“没有良心的，你知道人家什么心情吗？”

苏芳菲开动轿车，幽怨地娇嗔道，“大家都看着我们人前如何显贵，却不知道风光无限的背后付出了多少泪水。”

“他对你不好吗？”

大宝关心地问道，摸了摸悬挂在车顶的那个毛茸茸的小熊，随着他的手指拨动而摇曳摆动。

“他对我还算是不错的！”

苏芳菲叹息一声，幽幽说道，“天下没有不散的宴席，要走的总归要走，该来的毕竟要来，而我仿佛这个摇曳摆动的玩具一样，谁知道下面会向哪个方向摆动？人生下一步会怎么样发展？只是随波逐流，浑浑噩噩，随遇而安罢了！”

“听你这样生活在名人光环之中的美女主持人说出如此凄凉灰暗的话来，我也会为你心伤的！”

大宝将手按上苏芳菲套裙下面裸露出来的丰满浑圆的大腿，温柔抚摸，软语温存道，“芳菲，不要那么消极，好吗？”

“小坏蛋！”

苏芳菲玉腿紧紧夹住大宝不老实的大手，媚眼如丝地娇嗔道，“什么积极？什么消极？只是每个人的生活态度不同罢了！人家信奉独身主义，你如果有良心还不嫌弃人家，就抽空过来看看人家。好吗？”

“我怎么舍得芳菲姐姐独守空房呢？我当然会来疼爱我的芳菲的！”

大宝大手仍然不屈不挠地抚摸揉搓着，温情款款地笑道，“穿着丝袜依然难以遮掩姐姐的美腿光滑丰满的手感啊！”

“小坏蛋！一会叫人家芳菲，一会叫人家姐姐，你应该叫人家姨妈的哦！”

苏芳菲被他摸的娇躯轻颤，昵声娇嗔道，“大宝，你如果喜欢的话，人家以后和你在一起都穿丝袜，好吗？”

“好啊！”

大宝笑道，上下其手，抚摸揉搓。

苏芳菲“嘤咛”一声，将轿车停靠在县医院的停车场，情不自禁地搂抱住大宝的脖子主动索吻，吐出柔软滑腻的香舌任君品尝，不由自主地分开亮光丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，让大宝的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

幸好轿车玻璃都贴了薄膜，外面来往的人流无法看见里面发生了什么，否则看见堂堂电视台当家花旦大庭广众之下被一个大男孩白昼湿吻，大施咸湿色手，眼珠子肯定都要掉出来喽！

“好了！小坏蛋！人家现在还腰酸呢！你就饶了人家吧！”

苏芳菲娇嗔着推开大宝，“我真是怀疑婷婷能不能受得了你这么凶猛？走吧！你舅妈是在哪个科病房呢？”

“八病区3号床。”

大宝说道。

“呵呵，这才叫机缘巧合呢！走吧，我带你认识一下我最好的朋友--可是医院的第一美女医生哦！”

苏芳菲娇笑道，轻车熟路地带领着大宝上到了住院部八楼。

一路之上，医生护士频频冲两人点头致意，显然苏芳菲的人气不低。

“芳菲，来干什么呢？”

一个清脆悦耳的声音响起，一位女医生招呼道。

“莉雅，你不去找我，我当然来找你啊！你不想我，我可想你了哦！”

苏芳菲径直搂住了女医生的胳膊娇嗔道，语气神态仿佛热恋中的情侣一样。

“死芳菲，胡说什么呢！”

莉雅娇羞无比地嗔怪道。

“大宝，快来叫姨妈！这就是我刚才给你说的大美女主任医生-姨妈的闺中密友郭莉雅，你也要叫姨妈的哦！”

苏芳菲搂住了郭莉雅的柳腰说道，“我的外甥女婿轩辕大宝，专门慕名前来认识一下大美女医生啊！”

郭莉雅真是称得上是小家碧玉了，虽然年龄可能比苏芳菲还大两岁，可是个子娇小，皮肤白皙，瓜子脸，柳叶眉，丹凤眼，胸部高耸，腰躯柔软，是典型的古典式美女。乌黑的秀发松松地盘在头上，丰满的身子罩在白色大褂里，却依然遮掩不住曲线玲珑的曼妙身材，一双修长圆润的玉腿上若有若无裹著一层肉色水晶透明丝袜，足蹬银色半高根皮鞋，丰姿绰约，端庄却又不失女性的妩媚。

“我怎么看着这么眼熟啊？好像在哪里见过似的？”

郭莉雅上下打量大宝，突然恍然说道，“不就是昨天晚上电视上面播出的那个见义勇为的小英雄吗？不是和你站在一起的吗？姓氏很特别的，轩辕大宝，他怎么成了你的外甥女婿了？”

“你的记性还不错吗？累了一天了还没有忘记看我的节目，看来对妹妹还是很关注的哦！”

苏芳菲几乎咬着郭莉雅的耳朵低声调笑道。

“废话，昨天晚上播出的，我如果都记不住，不是成老年痴呆了吗？谁对你关注了？不要自作多情啊！”

郭莉雅羞赧地看了大宝一眼，娇嗔着推开苏芳菲的搂抱，她的粉面飞起了红晕，大宝从她们俩的言谈举止之中隐隐约约地感觉到两女的感情和关系非同寻常。

“今天真的很高兴，忽然多了两个姨妈，还都是大美女。”

大宝倚小卖小，直言无忌地耍贫嘴笑道，“芳菲姨妈好像是六月里的荷花别样红，莉雅姨妈好像是夏天里的冰红茶一样，给人一种凉爽清馨的感受。俗话说：三个女人一台戏，我看两个姨妈碰到一起就是一场好戏了啊！”

苏芳菲“咯咯”地娇笑着揶揄道：“一见了莉雅姨妈就忙着拍马屁了啊！我才是荷花，你莉雅姨妈成了凉爽清馨的冰红茶了，莉雅小姐，请问是康师傅的还是统一的牌子呢？我现在有些口渴，先让我喝一口冰红茶，享受一下您的凉爽清馨吧？好吗？”

“看来你的外甥女婿跟着你也学会耍贫嘴了！”

郭莉雅娇笑着反唇相讥道，“老实交代吧！今天来是不是有求于我啊？”

第051章 宝刀不老

“难道非要有求于你才来找你吗？人家就是想你了啊！”

苏芳菲仍然搂着郭莉雅的胳膊撒娇耍赖道。

“好啊！不说我可要去查房了，失陪了啊！”

郭莉雅故意推开苏芳菲，作势要走。

“好了好了！人家怕了你了！”

苏芳菲撒娇地搂住郭莉雅的胳膊娇嗔道，“大宝的舅妈在你这里住院呢！说是来三天了还没有检查出来什么病情呢，所以专程找你来了，求你多多关照呢！”

芳表姐和萍表姐见到大宝的时候，不禁感觉十分意外，更加出乎意料地是大宝居然跟随着妇科主任医生郭莉雅和电视台著名主持人苏芳菲一起走进来看望舅妈。

舅妈的管床医生，那位胖乎乎的女医生在郭莉雅耳朵旁边低声汇报着什么。

“哦？那是好事啊！”

郭莉雅接过来女医生手中的病历，又在苏芳菲耳旁低声嘀咕了一句。

苏芳菲大惊小怪地叫道：“哇！好厉害啊！真的吗？”

舅舅舅妈和芳表姐萍表姐不由得紧张地看着郭莉雅，不知道她们的惊讶是好事还是坏事。

苏芳菲拉着大宝的手，一边咬着他的耳朵说话，一边走到了舅妈的床边，未语先笑道：“大哥大嫂，还记得我吗？”

“记得记得，你就是苏家的芳菲小姐嘛！”

舅舅赔笑道，“苏家先后出了三个大学生，一个当了计生站站长，一个当了学校校长，还有一个就是你了，天天在电视上面采访县里的大领导，咱们村的人都感觉光彩呢！”

“姨妈！”

芳表姐和萍表姐都礼貌地招呼道。

“袁芳和袁萍姐妹俩真是越来越漂亮了啊！”

苏芳菲有意无意地看了大宝一眼，娇笑着说道，“不知道什么样的男人能够有福气娶到这么水灵灵的美人哦？”

“姨妈，我妈妈没事吧？”

芳表姐靠近苏芳菲低声问道。

“怎么没事啊？”

苏芳菲作惯了主持人，语不惊人死不休地吓了舅舅舅妈和芳表姐萍表姐一跳，她才娇笑着说道，“不过是好事，是喜事，恭喜大嫂老来得子啊！”

她一句话说的舅舅舅妈和芳表姐萍表姐顿时目瞪口呆，将信将疑地看着胖女医生。

“大嫂，本来怀疑是其他毛病的，不过，检查排除了先前的猜测，现在确诊是有喜了！”

郭莉雅过来微笑着说道，“虽然确诊是怀孕了，不过现在还无法检查出来到底是不是男孩。你不要听芳菲的，她做主持人的，向来喜欢说假话空话的！由于年龄比较大了，身体虚弱，而且有些营养不良，需要住院观察几天，对母幼健康都有好处的。您不要担心害怕了，过两天稳定了就可以出院回家补充营养了！”

舅舅舅妈这才大喜，芳表姐和萍表姐如释重负地相视而笑，舅妈更是喜极而泣，大宝笑着冲舅舅竖起了大拇指，称赞他宝刀不老。

萍表姐一把把他拉到一边娇嗔道：“哪里有外甥和舅舅开玩笑的？”

一个病房里面的其他两个病友也频频道喜，舅舅只是开心地笑，笑的合不拢嘴。

“莉雅，你就多多关照吧！我有事要先走了。”

苏芳菲娇笑道，“晚上去我家，我请客哦！”

郭莉雅意味深长地看了苏芳菲一眼，娇笑道：“那我就要好好宰你喽！”

大宝和芳表姐一起送苏芳菲到电梯前，芳表姐对苏芳菲的热心帮助再三表示感谢。

“好了，小芳和姨妈就别客气了。那个胖女医生也不过是误诊了两天，先是怀疑肝然后怀疑肾后来怀疑是宫外孕，这才检查出来确诊是怀孕，呵呵！好事多磨！这么大岁数怀孕也是惊喜也是奇迹了啊！”

苏芳菲毫不在意袁芳的在场，柔情似水地盯着大宝说道，“大宝，晚上去姨妈家陪客吧？到时候姨妈来接你哦！”

“好吧！”

大宝心有灵犀地笑道，“那我可要好好品尝品尝姨妈的手艺喽！”

苏芳菲的芊芊玉手紧紧握了一下大宝的大手，眼睛目不转睛地盯着大宝，柔媚的可以滴出水来，才依依不舍地乘坐电梯下去了。

芳表姐却看在眼里，感觉苏芳菲看大宝的眼神过于暧昧了，心里不觉有些酸溜溜的。

大宝没有觉察到芳表姐的表情，兀自嬉笑着说道：“舅舅真是老骥伏枥志在千里，宝刀不老壮心不已啊！”

“哼！小坏蛋，呆会再和你算账！”

芳表姐却生气地娇嗔道，转身就走。

“哎？好姐姐，我怎么了？”

大宝诧异地拉住芳表姐的芊芊玉手，受到委屈似的问道，“我怎么得罪你了？我做错什么了？我觉得请芳菲姨妈过来帮助找一下医生关照一下，难道不好吗？”

“我可没有说不好，这是你的功劳。”

芳表姐娇嗔道，“呆会我再和你清算你的过错，哼！饶不了你这个小坏蛋的！”

舅舅舅妈终于把心放回到肚子里面，而且听到意外的惊喜，本来担心是不是身患绝症，如今却年近半百还身怀有喜，真是人生百味，感慨万千。

“大宝，你怎么找到苏芳菲的？还是那句老话啊！朝里有人好办事哪！”

舅舅笑道，“医院都催款好几次了，幸亏昨天阿萍带来了你的什么奖金，才临时救急了。”

听见爸爸夸奖大宝，萍表姐开心地拉住大宝的大手，比夸奖她自己还要高兴。

“这次亏了大宝了！”

舅妈也心情大好地说道，“哎！挣钱难，可在医院花钱可太容易了啊！咱们庄稼人哪里敢在这里住呀？呆会大宝找那位主任大夫说说，咱们出院回家吧！我在这里吃也吃不好，睡也睡不好的，白白花那些冤枉钱！”

“妈妈，你还是听大夫的吧！为了你和肚子里面的孩子啊！”

芳表姐劝说道，“住院费你不要发愁，我们姐妹俩会想办法的！”

“是啊！我们会想办法的！妈妈，你就别操心了！”

萍表姐嗔怪道。

“我出去一会！”

大宝摸了一下牛仔裤后面的口袋，在萍表姐耳朵旁边低声说道，转身出了病房。

“大宝，你干什么去啊？”

芳表姐追了出来问道，“你是不是想去找芳菲姨妈借钱啊？人家已经帮助咱们了，咱们不能再去麻烦人家了啊！”

“不是的！姐姐，我就去一趟邮局。”

大宝笑道，“你忘记了我还有一份大额汇款没有取出来呢！”

“是啊！我差点忘记了！”

芳表姐恍然大悟，随即又纳闷道，“可是取款要爸爸拿身份证去的，你怎么取出来啊？”

“我是……”

大宝一时不知道该如何解释了。

“哦！你还是想先去查询一下汇款单的线索，是吧？”

芳表姐毕竟是看着大宝长大的，还是比较了解他的。

“呵呵！还是芳姐姐了解我啊！”

大宝被芳表姐识破了心事，只好自我解嘲地一笑。

“你呀！一撅屁股，我就知道你屙什么驴屎蛋子！”

芳表姐笑骂道，“走吧！姐姐陪你出去转转吧！”

从县医院到县邮政局营业大厅，要从县城的西北角赶到县城的东南角，整个纵深穿越。幸好现在交通便利，姐弟俩上了1号公交车，已经人头攒动，摩肩接踵了，大宝和芳表姐手拉手站在一起。

“大宝……”

芳表姐突然低声叫了大宝一声，粉面通红，眉眼之间却充满怨愤和难堪。

“怎么了？”

大宝问道，发现芳表姐娇躯轻轻扭动，好像在躲避什么似的，他终于发现是一个形容猥琐的中年男人在芳表姐背后捣乱，他居然敢骚扰抚摸芳表姐的美臀，大宝冷笑一声，探手就把那个猥琐男人的色手抓住了。

“哎呀！”

猥琐男人惨叫着，感觉大宝的手仿佛一把铁钳一样，又象烧红的烙铁似的。

“赶快滚蛋！否则我撕碎了你！”

大宝怒喝道。

猥琐男人“嗷哧”一声惨叫，听的众人毛骨悚然，正好赶上停站，他连滚带爬地下车去了。潮水一样涌进来的乘客把芳表姐推进了大宝的怀里。

众人唧唧喳喳指指点点，都认出来大宝好像是电视台报道的那个见义勇为的小英雄。

“小伙子真是艺高人胆大啊！”

“你看人家和女朋友，郎才女貌，金童玉女，多般配多幸福啊！”

芳表姐依偎在大宝的胸前，听见别人夸奖大宝，她自己也感觉骄傲；听见别人说她是大宝的女朋友，她感到羞涩却美滋滋的。

“在公交车上面遇到这样的色狼真的很讨厌！”

芳表姐厌恶地说道。

“那也说明芳姐姐漂亮啊！”

大宝笑道，“穿着连衣裙，露出丝袜美腿，很诱人的哦！”

“小坏蛋！几天没有见，跟谁学会的这些花言巧语？”

芳表姐娇嗔道，“你的意思还怪我不好了？真是强盗逻辑！”

“姐姐，说实话，我都忍不住想摸你一把呢！”

大宝低声说道，“这是不是男人本能的冲动呢？”

“小坏蛋！那天在家里你不是毛手毛脚了吗？男孩青春期冲动是对女人好奇感兴趣，和那个变态是不一样的！”

芳表姐娇嗔道，“不可混为一谈的哦！”

“那就是说我抚摸一下是可以原谅可以接受的喽？是吗？”

大宝咬文嚼字地低声笑道。

“小坏蛋，从炎都池回来就变得这么好色了吗？”

芳表姐娇嗔着，没有同意，也没有反对。

大宝将色手隔着连衣裙按在芳表姐丰隆的美臀上面，轻轻地抚摸揉捏，感受她美臀的丰满柔软弹力惊人，他不禁动情地低声说道：“好姐姐，我一定在你身边保护你的！”

“好弟弟，你终于长大成人了，可以保护姐姐了！”

芳表姐娇喘吁吁地呢喃道，感受着大宝滚热有力的大手温柔而熟练的抚摸揉搓。

大宝也不过分骚扰，搂住芳表姐的柳腰软语温存道：“芳姐姐，我要永远保护你，不让任何男人欺负你，包括那个罗建军！”

芳表姐芳心震颤地看着大宝，不知道如何是好，是断然拒绝他的示爱，还是继续这样若即若离下去？

第052章 姐弟谈心

大宝和芳表姐两人在县邮局营业大厅见到了方芸，他还没有开口，方芸紧张地回头看了看，没有发现冷艳苛刻的李主任，她慌忙从柜台里面出来，拉着大宝的手走出大厅。

“我也不知道怎么联系你呢！恰好你今天来了。”

方芸低声说道，“明天李主任休息，你过来我带着你去查询那张汇款单的档案，好吗？”

“谢谢你啊！方姐姐！”

大宝感动地说道，“您真是一个大好人！”

“我哪里比的上你呢？你可是见义勇为的小英雄啊！”

方芸笑道，“没有想到几天不见，你就已经家喻户晓成了名人了啊！这是你女朋友吗？真美啊！”

“不是的！我是他表姐。”

芳表姐慌忙解释，却感觉表哥表妹表姐表弟的，恐怕越解释越乱，只好笑道，“大宝总夸邮局大厅的方姐姐既善良热心又美丽漂亮，我今天见了才知道，姐姐您才是大好人大美人呢！”

“我很面嫩的，你们都夸的我不好意思了。其实，我感觉这张汇款单的背后恐怕真的不同寻常。”

方芸温柔地说道，“我只是同情大宝的身世才想要帮助他的，因为我就是从小和父母分散至今不知道父母的消息，所以能够感受到他一旦得知有关父母的线索就急于追根究底的迫切心情。能够给大宝一点帮助，我的心里也很开心的。”

说着说着，她美丽的眼睛里面饱含着伤感。

约定好了明天再来查询，大宝和芳表姐离开了邮局大厅。

“我知道方姐姐是个好人，却不知道她也有这样凄惨的身世！”

大宝感叹道。

“是不是有点同是天涯沦落人的感觉呢？”

芳表姐说笑道，“不过，她的肌肤真的很晶莹雪白，细滑娇嫩啊！”

“是啊！她也是一个美人啦！”

大宝随声附和道。

“是啊！现在某些人的心里只想着那个又善良又美丽的方姐姐喽！”

芳表姐酸溜溜地揶揄道，“看来新的方姐姐比旧的芳姐姐好啊！这大概就是典型的喜新厌旧吧！”

“没有啊！”

大宝慌忙去拉芳表姐的玉手赔笑道，“天地良心，我的心里只有一个芳姐姐的！那就是和我青梅竹马两小无猜的芳姐姐！”

“少来了！小坏蛋，你的萍姐姐才和你青梅竹马两小无猜呢！”

芳表姐推开他的手不依不饶地娇嗔道。

“那我们俩就是天造一对地就一双。”

大宝死死抓住芳表姐的芊芊玉手撒娇耍赖赔笑道，“刚才在公交车上面，你没有听见别人说咱们俩是郎才女貌金童玉女吗？”

“小坏蛋！哪里学来的胡说八道？”

芳表姐忍俊不禁地笑骂道，“现在学会吃表姐的豆腐了，是吧？走吧，听说黄帝公园免费开放，咱们去逛公园吧！在医院呆了三天，感觉象三年似的，去公园呼吸一下新鲜空气。”

黄帝公园是炎都县的标志性主题公园，有高大的黄帝塑像。其他无非是花草树木，兽鸟鱼虫，一湖碧水，几处山洞，游乐场，碰碰车，过山车，人来人往，倒也空气清新，景色宜人，赏心悦目，心旷神怡。

芳表姐和大宝手拉着手在花草树木之中徜徉，感觉非常开心非常惬意。

“大宝，听说你在炎都池救人的时候，打死了一个坏人呢？”

芳表姐问道，“你可能发现了很多线索秘密，不过，不肯和姐姐说罢了！是吗？”

“我那可是正当防卫啊！”

大宝笑道，“哪里啊？不是从炎都池回来就没有见你吗？否则早就想和姐姐说了呢！”

“姐姐知道你是正当防卫，姐姐是提醒你小心一些，那些恐怕是亡命之徒，小心他们寻隙报复啊！”

芳表姐关切地叮嘱道，“你呀，也长大了，也学会深沉了，不是什么话都和姐姐说了。”

“没有啊！我在别人面前深沉，可是在姐姐面前可是什么话都说的哦！”

大宝握住芳表姐的芊芊玉手，温情款款地说道，“弟弟连出糗丢人的事情都没有瞒着姐姐呢！你说对吧？”

“什么出糗丢人的事情？”

芳表姐纳闷道。

大宝不好意思地笑了笑，羞赧地撒娇道：“姐姐！就是那个了！”

“啊！呵呵！就是你做梦娶媳妇弄脏了床单的事情吧？”

芳表姐娇笑道，想起来那天大宝梦遗被她抓住审问的情形，她就感觉十分有趣。

“姐姐！不要提了！”

大宝顺势趴在芳表姐的柔软的肩膀上，搂住她的柳腰撒娇道，“你再说的话，我都不好意思了。”

“你还不好意思了？”

芳表姐娇嗔道，“这两天我没有在家，你干什么坏事了？”

“没有啊！”

大宝诧异道。

“没有？老实交代，你有没有欺负萍萍？”

芳表姐厉声质问道。

“我……”

大宝见芳表姐柳眉倒立生气的样子，嗫嚅着问道，“萍姐姐都告诉你了吗？可是我是真心的……而且萍姐姐也愿意的……萍姐姐答应将来做我的老婆的……”

芳表姐看大宝认真的样子，忍俊不禁“噗嗤”笑骂道：“小坏蛋，你才多大啊？就想娶老婆了？”

“我都满18了，已经是大人了。”

大宝见芳表姐不再生气，嬉皮笑脸地耍赖道，“姐姐总不能要求我象小孩似的乖乖听话吧？”

“胡说八道！”

芳表姐手指甲在大宝的手心恶狠狠地掐了一下，娇嗔道，“满18了也不能胡思乱想胡作非为的！萍萍也不像话，没有一点姐姐的样子。”

“芳姐姐，这个事情不怪萍姐姐，都是我不好！都是我色胆包天，一时失去理智惹的祸。”

大宝慌忙分辩道，“姐姐要是怪就怪我吧！你要骂要打就责怪惩罚我吧！”

“小坏蛋，还挺有男子汉气概的啊？还挺护着萍姐姐的啊？”

芳表姐娇笑着揶揄道，“真是郎情妾意生死与共的同命鸳鸯啊！人家萍萍都不生气，我干什么要做恶人呢？我才懒得打你骂你呢！”

大宝突然发现不远处有一个熟悉的面目，他紧张的对芳表姐低声说道：“芳姐姐，你现在离开我，躲到旁边去。”

“怎么了？”

芳表姐看见大宝紧张的样子，知道可能有什么危险逼近，她关切地问道，“是不是发现那些坏人了？”

“发现了一个络腮胡子的木头，不过，这个人还不是太险恶。”

大宝低声说道，“你躲到一旁，我就不怕不担心了，也就可以放手打斗了。”

芳表姐知道大宝是担心坏人伤害到她，她毅然决然地拉住大宝的手说道：“不行！姐姐不会让你冒险的！跟我走！”

说着她拉着大宝就走。

“姐姐，你躲开就行了，干什么要拉我走啊？”

大宝不肯示弱地说道，“我又不害怕他们的！”

“废话！这里这么多人，万一伤及无辜怎么办？”

芳表姐硬生生地把大宝拉着钻进了树林，转弯抹角看见一个废弃的人工山洞，隐藏在树林茂密丛中，不易发现，她慌不择路地把大宝拽了进去。

“就当为了姐姐，暂时隐忍一下，好吗？”

芳表姐软语哀求道，“你就是打的过他们，我也不忍看你在姐姐面前打斗拼杀的！为了姐姐躲避他们一回，好吗？”

外面脚步声响动，悉悉簌簌，芳表姐搂住大宝往山洞里面挪动，废弃的山洞空间十分狭窄紧巴，石壁光滑，两个人不得不挤在一起。

“只要为了姐姐，只要能够和姐姐在一起，姐姐让我干什么我就干什么！”

大宝在芳表姐耳朵旁边低声说道，再次将芳表姐的娇躯搂抱在怀里。

“小坏蛋，就是那么多花言巧语，难怪萍萍被你迷得神魂颠倒的呢！”

芳表姐被大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息熏得心慌意乱，呢喃着低声娇嗔道。

“萍姐姐是不是说我的坏话了？”

大宝轻轻咬了一下芳表姐白嫩柔软的耳垂。

芳表姐被大宝咬得“嘤咛”一声，娇喘吁吁地羞赧呢喃道：“她倒是没有怪你，还说她好快乐呢！还说……还告诉了我你说的那些胡话……”

“胡话？”

大宝先是纳闷，然后惊喜问道，“萍姐姐是不是把我说的娥皇女英的梦想告诉姐姐了？”

芳表姐手指拧着大宝的鼻子，羞赧妩媚地娇嗔道：“难道还不是胡话吗？”

“真的不是胡话，是真心实意的肺腑之言！”

大宝紧紧搂抱住芳表姐的娇躯，含情脉脉地说道，“我不仅想娶萍姐姐，更想娶芳姐姐做老婆呢！我可不是痴心妄想，而是美好的梦想，而且我坚定相信一定可以实现的！”

“小坏蛋，胡说什么呢？”

芳表姐愈发娇羞了，有意无意地轻轻扭动着娇躯。

大宝被芳表姐丰满芳香的娇躯摩擦逗弄的心潮澎湃，又咬耳朵又拧鼻子如此近距离的耳鬓厮磨，尤其是夏天衣裙单薄，能够清晰感受到她饱满高耸的酥胸，比萍姐姐丰挺柔软弹力十足，想起来萍姐姐雪白娇嫩的玉体，大宝热血沸腾，再也控制不住，身体急剧反应，不由自主地充血勃起蠢蠢欲动起来，硬邦邦地顶住了芳表姐柔软的小腹上。

“小坏蛋！想什么呢？”

芳表姐立刻感受到了异样，由于夏天衣裙单薄，她几乎能够清晰感觉到大宝的庞大和硬度，玉体竟然情不自禁地有些麻酥酥的，玉腿酸软，几乎站立不住。

突然外面传来呼喊声，“轩辕大宝！我是东方木，请出来一见，我不是西门青那样的坏人！轩辕大宝！躲躲藏藏象什么男子汉？”

络腮胡子东方木来回叫喊着。

大宝握拳想要出去，芳表姐两条雪臂拼死地搂抱住他，又怕他应声说话，她立刻毫无顾忌地用樱桃小口封住他的嘴唇，大宝见芳表姐如此极力阻止，横眉立目也不由得软化下来，紧紧搂抱住芳表姐的玉体，也回吻住她的樱唇，却并不得寸进尺地趁火打劫，只是如此紧紧拥抱着，紧紧亲吻着，享受着彼此的心灵的沟通交流。

第053章 荷花红晕

东方木的声音渐渐远去。

芳表姐才移动开樱唇，含情脉脉地看着大宝低声叮嘱道：“有时候退避三舍也是一种勇气，韬光养晦也是一种谋略，大宝，你以后要学着有勇有谋，姐姐才放心呢！”

大宝温情款款地盯着芳表姐，感动地低声说道：“好姐姐，谢谢你！”

两个人却谁也不愿意先放手，仍然依依不舍地紧紧搂抱在一起，你看着我，我看着你，四目相对，眉目传情，仿佛整个世界都已经消失了似的，只剩下彼此身心的温暖和美妙的感受。

大宝索性搂住芳表姐的柳腰，感受着美女姐姐丰腴滑嫩的肌肤，玲珑剔透的身材，一看见芳表姐温静娇怯的模样和连衣裙下丰满匀称的胴体，大宝就情不自禁地起了反应，男人更喜欢娇弱的女性。他温柔地抚摩着芳表姐光滑丰腴的后背和纤细柔软的腰身，温香暖玉拥抱满怀，芬芳宜人，大宝不禁在芳表姐的耳垂上轻轻咬啮了一下，她顿时手足无措，娇躯轻颤，感觉到他开始伸出舌头温柔舔弄着她的柔软的耳垂，那可是她最敏感的区域之一，浑身酸麻酥软无力，想要发火想要拒绝想要反抗，可是她天性的温静娇怯，再加上内心深处的羞涩害怕，身体酥软欲拒无力，几乎已经清晰感受到大宝高高搭起的帐篷隔着连衣裙顶在她的平坦柔软的小腹上。

“大宝，不要这样啊！我是你的姐姐啊！”

芳表姐娇喘吁吁地呢喃道。

“好姐姐，大宝从小跟你长大，对你一直依恋。”

大宝却不管不顾地紧紧将芳表姐搂抱在他强壮宽阔的怀里，含情脉脉地说道，“姐姐知道吗？我在炎都池回来也很后怕，害怕万一和爸爸妈妈一样一去不还，不能再见到我的芳姐姐和萍姐姐，那就太伤心了啊！我现在搂抱着姐姐才感觉生活真是多么的美好啊！”

“小坏蛋，姐姐听说你不辞而别上了炎都峰，就把萍萍一顿臭骂，本来想和她一起上山找你的，偏偏赶上妈妈恶心呕吐。”

芳表姐幽幽地说道，“你知道姐姐在医院一边照顾妈妈，一边还要牵肠挂肚地担心你吗？”

“我知道的！”

大宝搂抱着芳表姐，撒娇地说道，“在我成长的历程里面，芳姐姐就象是我妈妈一样疼我爱我，我永远都记得的。我一定会永远疼爱保护姐姐的！”

“大宝！我们出去吧？”

芳表姐娇喘吁吁，粉面绯红地呢喃道，她知道大宝自从上次暧昧接触之后，总是有意无意地想和她拥抱接触，趁机揩油，不过，想到他也的确不容易，年纪轻轻就要承受如此大的压力危险，她也不忍心训斥他，何况想到上次的暧昧接触禁忌骚扰，感受到他下面的坚硬正顶在她的光滑柔软的小腹上，她的心里也怦怦乱跳，七上八下的，害怕害羞却又有点莫名其妙的渴望！她也不能够确定自己是不是真的想要离开，还是继续享受大宝的骚扰爱抚。

“不要嘛！”

大宝紧紧搂抱着芳表姐不放地撒娇道，“姐姐救了我，我还没有好好谢谢姐姐呢！”

“小坏蛋，姐姐哪里有本事救你啊？是你在公交车上保护了姐姐呢！要说谢，应该姐姐谢谢你呢！”

芳表姐娇笑着呢喃道，她感觉姐弟之间的调情越来越暧昧，越来越禁忌，越来越刺激，加上身体的接触摩擦和骚扰，真是令人春心萌发。

“好姐姐，那你先谢谢我吧！亲我一下，好吗？算是给弟弟的赏赐，好吗？”

大宝深情而挑逗地看着芳表姐，低声软语温存道。

“小坏蛋！”

芳表姐被大宝火辣辣的眼神看的心慌意乱心神迷醉，不禁动情的颠起脚，向大宝的脸颊吻了一下。

“我也好好谢谢姐姐，好吗？”

大宝却乘势搂住芳表姐，深情对着那柔嫩甜美的樱唇吻了过去，舌尖进入了她的嘴里，缠着芳表姐甜美滑腻的香舌，互相缠绕着、搅拌着。

芳表姐虽然不是初次接吻，但这深吻的感受别有一番激情，本是多情的她被大宝的湿吻融化了。

“大宝！”

芳表姐娇喘吁吁，嘤咛声声，不自禁的挺起小腹，贴紧大宝，隔着连衣裙摩擦着自已敏感的部位。

大宝已经是情场老手了，知道芳表姐动情了，更轻柔而坚定的吻着她，手伸进芳表姐的连衣裙中去，揉摸着丰满结实的乳房。乳头鲜嫩敏感，碰触一下，芳表姐的身体颤抖起来，嘴里激动的呻吟着，带有欢愉的喘息。大宝一圈圈的夹住乳头揉搓着，鲜嫩的乳头变得发硬了，好像渗出细汗，微微的湿润着光滑如脂的皮肤。

“大宝！不要啊！”

芳表姐死死抓住了大宝的禄山之爪，眉目含春娇喘吁吁地嗔怪道，“小坏蛋，得寸进尺了！你还没有告诉姐姐你的发现呢！萍萍说的那个花朵纹身红晕是怎么回事啊？”

大宝从牛仔裤后面的口袋掏出来汉白玉石牌交给芳表姐观看，搂抱着芳表姐给她讲述了一下“一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”的猜测，又分析解释了一下花朵纹身红晕出现的原因。

“你是说只有百花盛开，提升了功力，才可以最终打开宝藏，也才可以最后发现姑妈姑父的生死秘密，是吗？”

芳表姐依偎在大宝的怀里问道。

“现在初步的分析和判断是这样的，真是任重道远呢！”

大宝忧心忡忡地感叹道，“我也不知道自己能不能最终揭开爸爸妈妈失踪的幕后秘密？也不知道他们是不是还健在？我能不能再见他们一面？”

“男子汉大丈夫怎么能够没有信心呢？姐姐支持你的！”

芳表姐看见大宝在她面前流露出来大男孩的忧郁和依恋，芳心愈发疼爱弟弟，爱抚着他的头发柔声说道，“我们的大宝一向不轻易放弃的哦！”

“好姐姐，萍姐姐是紫薇花，当时，我们俩就不约而同地想，不知道芳姐姐是什么花呢？”

大宝搂抱着芳表姐，咬着她白嫩柔软的耳垂低声挑逗道。

“小坏蛋，萍姐姐是你命中注定的姻缘，人家才不是呢！”

芳表姐羞赧无比地娇嗔道，“你是不是想借故强迫欺负姐姐啊？小坏蛋！”

“我怎么敢强迫欺负姐姐呢？”

大宝上下其手抚摸揉搓着芳表姐绵软的柳腰，撒娇耍赖道，“我只是很想知道姐姐到底是什么绝代芳华呢？是纯洁美丽的荷花还是和萍姐姐一样鲜艳敏感的紫薇花呢？”

“小坏蛋！还说不是想欺负姐姐？”

芳表姐娇羞妩媚地呢喃道，“萍萍不是说要那样才可以出现花朵纹身红晕的吗？”

“目前还只是分析猜测呢！到底是经过我爱抚到高潮就可以出现花朵纹身红晕，还是非要那样达到高潮才会出现？”

大宝搂抱住芳表姐软语温存地低声挑逗道，“好姐姐，我们先检验一下前面那种吧？好好享受弟弟的亲吻爱抚吧！”

大宝不等芳表姐说话，再次亲吻上她的樱桃小口，纠缠住她甜美滑腻的香舌缠绵吮吸。

随着大宝的湿吻变得越来越激烈狂野，芳表姐发现他的色手又得寸进尺地抚摩揉搓着她的丰腴浑圆的臀瓣，她的喘息也变的粗重起来，浑身酥软，芳表姐强烈的欲望在心内蔓延开来，暧昧禁忌的爱恋刺激得她心慌意乱心猿意马，无法控制自己的情欲，任由在胴体内泛滥奔驰，下身确切的说是大腿根部，不由自主地有种说不清、道不明的欲望，感到一种空虚，渴望他更加放肆的爱抚，一种饥渴能得到抚慰，感到有股热流从玉腿之间涌出。天啊，这个小坏蛋，又挑动了她的芳心，也许是她的春心。

大宝默默地搂抱着芳表姐的纤细柔软的腰身，嘴唇亲吻过樱唇粉颈，趴在她的高耸的酥胸之间慢慢扭动摩擦着，隔着连衣裙依然可以清晰感受到她的丰满弹性的乳峰，闻到她玉体透出来的成熟甜美的美女芳香。芳表姐感受到大宝的嘴唇在她的丰满的胸前蠕动着，她的乳房隔着连衣裙依然可以感觉到他的灼热的呼吸，而她的乳房居然开始不由自主地酸麻膨胀。

“大宝，姐姐站不住了。”

芳表姐娇喘吁吁地嘤咛着，她清晰感受到大宝的庞然大物隔着连衣裙嵌在她的两腿之间，直杠杠地在她的玉腿之间耸动着。虽然隔着连衣裙，芳表姐依然可以清楚感觉到他的巨大刚硬，她浑身酥软无力，又被他隔着连衣裙咬啮住她的乳房，肆无忌惮地亲吻吮吸着她的玉乳，她只好无力地搂抱住他的脖子，任由他恣意地轻薄。虽然都穿着衣服，可是，芳表姐依旧被大宝咬啮吮吸挑逗得她的乳房迅速地充血膨胀起来，下面更是要命，她羞辱地感觉到大宝的庞然大物几乎要隔着连衣裙进入她的胴体，粗暴得硬生生要把连衣裙和内裤一起顶入她的胴体。

芳表姐却被他的坚硬在她的玉腿之间猛烈地一下撞击，浑身酸麻酥软，几乎爽快地呻吟出来，她妩媚的眼睛舒服地微微闭合，樱桃小口微微张开，重重地吐出来一口气，勉强压抑住了动情的呻吟。

他肆无忌惮地耸动着撞击着，芳表姐娇躯轻颤，开始还略微挣扎，渐渐感觉久违的欲望浪潮从内心深处萌发，不可遏抑地席卷全身，情不自禁地喘息着呻吟着。当一波高潮来临时，芳表姐一阵急促地娇啼狂喘，“大宝，姐姐飞了啊……”

一声淒艳哀婉的撩人娇啼从樱桃小口传出，芳表姐雪白晶莹的娇软玉手猛地紧紧搂抱着大宝的身体，一阵令人窒息般的痉挛、哆嗦，樱口一张，羞怯文静的芳表姐居然在没有真正交欢的情况下，就体会到那令人欲仙欲死的高潮，情不自禁地泻身了。

“姐姐，你到了吗？”

大宝坏笑着问道。

“小坏蛋，你快点看看有没有啊？”

芳表姐浑身酥软无力地倚靠在大宝的怀里动弹不得，如果这里有张床，她真的想躺下打个滚，毕竟是人生第一次品尝到高潮的滋味，真是太美好奇妙了。

大宝撩起来芳表姐的连衣裙，大喜道：“真的有啊！是荷花啊！就是有些模糊，颜色不够鲜艳靓丽！”

第054章 邂逅相逢

芳表姐慌忙低头观看，只见自己雪白平坦的小腹上真的出现了荷花纹身，只是颜色有些浅，并且还在逐渐淡化。

“芳姐姐，原来你也是我命中注定的姻缘啊！”

大宝色咪咪地坏笑道。

“小坏蛋，你看什么呢？”

芳表姐伸手去按连衣裙的下摆，眉目含春地娇嗔道。

“我在欣赏我的姐姐老婆最美丽的地方呢！可惜犹抱琵琶半遮面哪！”

大宝贪婪地看着芳表姐连衣裙下面雪白修长的玉腿，白色蕾丝内裤已经湿漉漉的了，芳草幽谷隐约可见，十分诱人。

“谁是你老婆啊？”

芳表姐娇嗔道，“那个花朵纹身根本不清楚嘛！”

“那是因为我们没有那样，如果那样了，你看看清楚不清楚？”

大宝色咪咪地调笑道，“绝对是一朵鲜艳靓丽的荷花哦！”

“人家才不要呢！”

芳表姐嘴里娇嗔着，芊芊玉手却已经情不自禁地搂住大宝的脖子，眉目含春地呢喃道，“好弟弟，难道姐姐和萍萍真的注定是你的娥皇女英吗？”

“冥冥之中，自有天意，前生注定，今世有缘，姐姐还想拒绝吗？”

大宝紧紧搂抱住芳表姐再次湿吻起来，色手却撩起芳表姐的连衣裙，抓住她蕾丝内裤紧紧的包裹着的丰满柔软的美臀。

“大宝！”

芳表姐半推半就欲拒还迎，成熟的美女春心一旦萌发，娇羞妩媚非常迷人。

“好姐姐，我还憋得难受呢！”

大宝坏笑着亲吻住芳表姐的樱唇，手指却十分熟悉的触摸到女人最敏感的凸起，一手摸到，只感到湿淋淋的一片，而且不断的从中渗透出来，他知道芳表姐已情欲高涨，不会遭到反抗，就顺着肉缝揉摩了起来。

“大宝，不要啊！你好坏啊！”

少女最敏感的地方怎能经受得住这种抚摩，芳表姐按捺不住，气喘吁吁，紧紧搂住大宝的头，全身颤抖不止，兴奋的激流汹涌奔驰。起初的害羞化为激情，任由大宝的揉搓，张开双腿，任凭他的大手更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，爱液的从娇嫩的幽谷中流淌出来，湿了大宝一手，把自己的蕾丝内裤全都湿透了。

大宝让芳表姐倚靠在石壁站立，他抚摸着渐渐向下，跪在她的双腿之间，撩起来她的连衣裙，亲吻着芳表姐雪白娇嫩的大腿内侧，从芳表姐的各方面反映都可以判断她还没有失身给罗建军那个混蛋，虽然没有处女情结，大宝心中依然狂喜，更加下定决心这次要先于罗建军彻底征服芳表姐的身心。

芳表姐丰满雪白的大腿不由自主地张开了，大宝拉下来她湿漉漉的蕾丝内裤，手指拨开她大腿深处处女的红润细缝，粉红色的花瓣微微张开，但只有一点吐露出来，不似小姨鲜花怒放，却是显得含情脉脉，娇艳可爱。

大宝伸出食指，顺着稍微凹陷的缝隙上下摩擦着，“啊……不行……不……不行……”

芳表姐迷乱地在心中狂喊着，却和心中所想相反，不停地摇动身，追逐他指尖传来的快感。

他用力使食指没入开启的花瓣内，指腹在两半片湿滑的花瓣壁里刺激她，细小的洞中分泌出大量滑润的爱液。鲜红色的珍珠诱惑般地勃起，好像在诱惑他，大宝用中指和无名指夹住，食指抚着内壁，仔细而耐心的按摩起来。

他把头低下去，认真的观察这迷人的珍珠有什么变化，不小心额头撞到她散发诱人性感的地方，当鼻间抵触到她的小核时，忽然的麻酥酥感觉使芳表姐全身酥软无力，几乎瘫倒在大宝的身上，只不断地感觉到下体滑湿的粘腻，让她绽放的花瓣更加舒服。

芳表姐不自觉地收起两腿，让膝盖成为大腿和小腿所成三角形的顶点，双腿尽可能地在张开。小腹下乌黑的芳草闪闪发亮，遮掩着下面的凸起，芳草微微在颤动着，那两片樱唇微微合拢，如含苞欲放的鲜花，鲜艳娇嫩，还轻轻的喘气一般的颤动。

芳表姐是无法禁得起这种折磨和煎熬的，幽谷内像有无数小爬虫在敏感的神经上咬啮，爱液止不住的流淌出来，乳红色的透明的爱液透出迷人的香甜，诱惑着大宝，渴求着他的进入。

大宝用手指摸了摸开始分开的两片娇嫩的花瓣，手指顺着湿润的幽谷滑了进去，里面十分柔软温暖，只见她的屁股不停的摆动，在两片嫣红的花瓣交合处，伸出迷人的珍珠头，亮晶晶的闪着滨粉的色彩，他的手指一碰到，芳表姐像触电似的，全身剧烈的颤动，嘴里欢快的呻吟起来：“啊……喔……不要……要……”

语无伦次的低吟，声音娇滴滴。

大宝也已经无法控制高涨的情欲，庞然大物雄雄纠纠，脸色也被情欲涨得通红，手心慌乱得发出热汗。

“好姐姐，给我吧！我爱你！”

大宝一手搂住芳表姐的柳腰，一手抬起她的一条雪白丰满的大腿，握住火烫的庞然大物，对准润滑的幽谷，温柔而有力地顶进，“滋”的一下进入了芳表姐的身体。

“好弟弟，轻点啊！啊！”

芳表姐不由自主地双手搂着他的脖颈，随着一声极力压抑的呻吟，她的两片花瓣被粗暴的分开，娇嫩的幽谷壁被强迫的扩张开，芳表姐顿时感到下身一阵疼痛，紧张得抱住大宝的脖子，不敢动弹，眼睛充满着痛苦又激动的泪水。

第一次异物的入侵，虽然心里早有准备，依然痛楚不已，但是，大宝是自己青梅竹马的表弟，18年的感情已经不仅仅是姐弟感情能够表达的，只有赤裸裸的性爱，完全的相互拥有才足以交流彼此的挚爱，要把最美好的圣地献给自己最喜爱的人。如今他的东西进入自己的体内，能不兴奋万分？

当大宝小心翼翼的在自己体内活动，那最初的疼痛感逐渐消失了，一种无法言语的欢愉感在体内滋长着。

大宝那东西火烫坚硬，剌激着自己娇嫩的身体，每插进一次，袁芳幽谷的热流涌现一次，积聚的热流回荡着整个下身。当大宝碰触到体内澎胀的花心时，花心在迅速的融化、散落，分泌出浓浓的爱液。那种神奇的热流迅速的在袁芳体内回荡，肉体像浸泡在温暖的浴水中，舒服感在体内越来越强烈，更渴望他的进入冲刺，自己也就摆动着屁股配合着大宝的节奏动作起来。

在她们的交合处已经热气蒸腾了，爱液被庞然大物的进入挤压出来，发出美妙的声音，汗水从大宝的脸上流滴到芳表姐的脸上，芳表姐的全身也早已是香汗淋淋，下身流出的爱液也沾满了大宝的整个腹沟，两人叠合的胸乳间，积聚着汗水。

她们已进入高潮的前奏，芳表姐的两条雪白丰满的大腿交缠在大宝的腰上，娇嫩的手臂抱着大宝的头颈，娇羞的脸上满是妩媚，配合着大宝的进出，有节奏的颠动着肥嫩的屁股。只感到体内的热流越来越快速的奔涌，肉体欢快的融化着，整个肉体只剩下一个欢快的幽谷在跳跃、在膨胀、在狂欢……

当大宝再一撞击到自己的花心时，身体像决堤的洪水一般，疯狂的热浪从幽谷内爆发出来，飞快的流向大腿内侧，涌向脑门，一阵阵的快感把芳表姐带到欢乐的顶峰，幽谷一阵阵的收缩着，荫部抽搐着，全身紧紧的搂抱着大宝，再也不肯放松，嘴里呼出欢快的呻吟：“唉……喔！喔！……”

她第一次享受到一个女人的美妙滋味。

芳表姐感受这美冲击，幽谷就像有生命似的，兴奋的吸吮起来，要比苏雅琴苏芳菲来得强烈、来得有力，竟把大宝夹得舒服，头部明显感到一种抚摸般的感触，庞然大物更加强壮膨胀起来。

芳表姐毕竟是初次体验，显得没有经验，不会翻弄各种姿势，羞涩使她不会过份开放，动作显得有点苯拙，只有抱住大宝，任凭大宝摆布自己，但已使大宝感到格外的兴奋。窄狭的幽谷、娇羞的情态、细腻的肤迹、初次交欢的窘态，这都是苏雅琴苏芳菲所没有的新鲜。

大宝意气风发，情性大作，泡浸在两人的汗水和淫液的润滑中，勇猛的向处女地猛烈开垦。当触及到花心时，芳表姐全身兴奋高涨，死死抓住他的背，脸上汗水淋淋，艳丽的嘴唇急促的喘着气，屁股紧紧磨合着他的动作，闭着靓丽的双眼，享受这欢情的时光，希望再一次撞击自己的花心，如初春大雨，花已泛浸，接受那难以言语的快感。

原来生涩的表情已经消失，一次又一次做出各种完美的动作和灵巧的姿态，看她有时双腿夹住大宝的腰臀，摇动着柔软的腰肢；有时把一条腿高高举起，搁在大宝的肩上，挺起屁股配合大宝的冲刺；与大宝的动作溶合一体，从未体验到的欢快使她放荡形骇，腰部向上高高的耸起，迎合着大宝的冲刺，迎接洪峰迅猛的来临。

“大宝，好弟弟，姐姐要死了，要飞了！”

芳表姐乌黑的头发零乱地飞散开，手指紧紧的抓住大宝的腰背，刮出一道道红色的指痕，她体内的爱液源源不断的流出，体内的快感又一次把她融化，她以前所未有过的力量，挺起屁股，接受这种最美妙的欢愉。

“好姐姐，好芳芳，我给你了！”

大宝无法控制，一股热流从庞然大物涌出，向那柔软温暖的处女地喷射出去。当大宝的精液喷射进她的子宫时，再一次把芳表姐推到欢乐的顶峰，欢娱的美感激起幽谷和子宫的阵阵痉孪，享受着这人生最美妙最快乐的幸福。只是白色的蕾丝内裤和雪白的大腿上泄成了一朵朵玫瑰色的花斑，像是一朵朵盛开灿烂的荷花。

一朵色彩艳丽的荷花十分醒目地呈现在芳表姐雪白平坦的小腹上面，大宝爱抚着芳表姐的小腹，喜悦地说道：“怎么样？芳姐姐，你命中注定是我的老婆啊！娥皇女英缺一不可啊！”

“大宝，也许真的是冥冥之中自有天意啊！”

芳表姐依偎在大宝怀里幸福地说道，“你知道吗？他几次都想要和我这样，可是，我死死守住了最后的防线，你知道为什么吗？因为他虽然爱我，可是，我心里爱的不是他，而是你这个在我面前长大的弟弟啊！不过，妈妈重压，我们又是表亲，姐姐真的无可奈何，差点铸成大错啊！现在把贞操交给你了，姐姐也就心满意足了。”

“我不管不怕他，把他的彩礼全部退还给他。”

大宝紧紧搂抱住芳表姐，深情款款地说道，“从今往后，你和萍姐姐都是我的老婆，海枯石烂，地久天长！”

“姐姐现在已经是你的人了，当然不可能再考虑和别人结婚了。”

芳表姐爱抚着大宝的胸膛温柔地呢喃道，“好弟弟，你知道吗？姐姐十四岁的时候，九岁的你还扑进姐姐的怀里撒娇，摩擦着姐姐刚刚发育的少女身体，姐姐那时候就把你藏在了心底。”

“芳姐姐，我上初中的时候，第一次勃起就是看见姐姐穿着连衣裙美丽动人的样子。”

大宝搂抱着芳表姐软语温存道，“我从小就认为芳姐姐和萍姐姐都是美女，后来看姐姐穿着连衣裙的时候真是好像电影明星一样漂亮。我上高中之后，做梦都想将来能够娶芳姐姐和萍姐姐做老婆，这一辈子就是最大的快乐和幸福了。好姐姐，你刚才快乐吗？”

“好弟弟，姐姐好快乐！好像飞翔起来一样。”

芳表姐娇羞妩媚地呢喃道，“大宝，我们该出去了。”

“好啊！我们该吃饭去了。”

大宝笑道。

芳表姐迈步之间，却“嘤咛”一声，粉面立刻通红起来。

“怎么了？姐姐？”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，还不是你使坏的啊！”

芳表姐羞赧柔媚地娇嗔道。

大宝再次搂抱着芳表姐，给她一个缠绵的湿吻。

俊男美女手拉着手徜徉在街头，心心相印，幸福无比。

“芳姐姐，你看那漫漫车流之中将来就有一辆轿车属于我们！”

大宝满怀憧憬地说道，“那高楼大厦之中将来也会有一幢属于我们！我一定会让我的老婆都快乐幸福的！”

“姐姐相信你的哦！”

芳表姐满眼充满甜蜜的幸福，然后偷偷瞥着路旁的小旅馆，娇羞妩媚地低声对大宝说道，“不过，人家现在想先洗个澡呢！”

大宝笑道：“那咱们到旅馆去吧？好吗？”

“大白天去旅馆怎么好意思啦？”

芳表姐难为情地娇嗔道，“都是你害得人家一身汗水，难受死了！”

一对偷食了禁果的俊男美女正在徘徊犹豫着是不是要找个小旅馆休息一下。

“大宝，在这里干什么呢？”

一个悦耳动听的声音从身后传来，却是黄雅蓉阿姨。

黄雅蓉今天穿着一件白色的紧身小衬衫，上面点缀着几个大大的红花，薄薄的衬衫下隐现蓝色的胸罩，丰满娇挺的一对乳峰在胸前呼之欲出，水蓝色的紧身一步裙紧紧的裹着丰润浑圆的美臀，布料应该是那种含有丝质的精纺面料，淡淡的发着丝光，裙下一截裹着白色亮光丝袜的浑圆的小腿，小巧的蓝色高跟水晶凉鞋承托着妩媚性感的身材。

“雅蓉阿姨！您怎么在这里啊？”

大宝惊喜地握住黄雅蓉的芊芊玉手问道，“您是还没有回去呢？还是又回来准备接我呢？”

“阿姨今天刚过来的啊！”

黄雅蓉任由这个可爱的大男孩握住她的玉手，娇笑道，“阿姨就是特地来接你的，不过，阿姨有些事情需要处理一下，等到处理好了，阿姨自然要登门拜访，亲自邀请你的哦！你们在这里干什么呢？考试结束了，来县城旅游放松吗？”

她不由得上下打量着大宝身旁这个绝色美女。

“芳表姐，这就是我和你说起过的雅蓉阿姨，雅蓉阿姨在炎都池帮助过我呢！”

大宝介绍道，“这是我舅舅家的芳表姐，舅妈住院呢！她在这里陪护了三天了，有些累，正想找个小旅馆休息一下呢！”

“正好啊！看见前面那个黄山宾馆了吗？”

黄雅蓉笑道，“我就在那里住的，你们俩跟我去吧！我有些事情还想和大宝说说呢！舅表姐应该叫袁芳了吧？袁芳可以陪我说话解闷呢！”

“第一次见面就这样打扰您，不太好吧？”

芳表姐有些不好意思。

“雅蓉阿姨不是外人的。”

大宝嬉皮笑脸道，“算起来我应该认雅蓉阿姨作干妈了，好吗？”

“好啊！算起来我姐姐倒是你的干妈，我就先入为主抢着收了你这个可爱的干儿子吧！走吧，袁芳，不要害羞了，哪里有什么打扰啊？”

黄雅蓉娇笑着拉住袁芳的玉手，低声在她耳朵旁边说了一句话。

袁芳羞的粉面更加绯红起来，扭捏地呢喃道：“阿姨，人家才不要呢！”

大宝耳聪目明，却听的清清楚楚，黄雅蓉低声对芳表姐调笑道：“干妈看出来了，到时候给你们小夫妻俩单独开个房间好了！”

大宝暗叹黄雅蓉到底是过来人，好像苏芳菲一眼就看穿了他和萍表姐的关系一样，她也是一眼就看出来他和芳表姐的关系进展到哪一步了，大宝调笑道：“既然干妈都认了儿媳妇了，可要有见面礼哦！”

“小坏蛋，你说什么呢？”

芳表姐愈发羞赧无比地娇嗔道。

“干妈难道是抠门的吝啬鬼吗？”

黄雅蓉也娇嗔道，“见面礼也是给袁芳的，没有你什么事哦！”

“吃亏了。”

大宝叹气道，“刚刚认了一个干妈，谁知道干妈和媳妇联手，以后没有我的好日子过喽！”

黄雅蓉和袁芳忍俊不禁，一起娇笑起来。

黄山宾馆比大宝高考时候集体安排居住的昆山宾馆豪华多了，也是炎都县的四星级宾馆，据说省市前来视察的领导都指定居住在这里。

黄雅蓉看来是这里的老主顾和贵宾，经理和服务员都毕恭毕敬的。大宝和袁芳都是第一次进入这么高档的宾馆，乘坐宾馆电梯都显得新奇。

第055章 内衣专柜

“芳芳是什么学历呢？”

娇美少妇黄雅蓉拉着袁芳的玉手温柔地询问她的情况。

“我高中毕业，没有考上大学，后来学习了两年计算机，在乡镇也没有什么用处，就去乡镇企业纱厂打工去了。”

袁芳说道。

“想不想跟着干妈做秘书啊？”

黄雅蓉笑道。

“真的吗？”

袁芳又惊又喜道，“我怕我做不来吧？”

“只要你会电脑简单操作，再学习一下处理文件，该复印的复印，该整理的整理，该存档的存档，接听电话，纪录下来就差不多了。”

黄雅蓉笑道，“看你这么漂亮聪明的模样，一定能够做好的，慢慢适应了，以后还可以做干妈的经理助理呢！”

“那太好了！干妈的这份见面礼太贵重了。”

大宝笑道，“媳妇遇到干妈就时来运转了啊！”

却纳闷干妈怎么没有给他们俩单独开个房间呢？等到见了黄雅蓉的住房，他才恍然大悟。

黄雅蓉住的是黄山星级宾馆的总统套房，该总统套房由白、蓝、红三种不同色系组成，每个色系包括一间卧室、一间客厅及一套盥洗室。除此之外，还有一间供客人使用的饭厅。初次进入这样的套房，觉得似乎有参观不完的房间，一间连着一间，大得像个迷宫。

这套总统套房又被称为主席套房。这套主席套房让人觉得非同凡响，原因只有一个：在整个中原地区还没有见过把现代风格的豪华、家庭气氛和艺术性融合得如此完美的设计。各式各样古典而富有灵气的摆设，与中国艺术品和手制品相结合，创造出了既传统、又很西化的室内主题。

金碧辉煌，高档豪华，大宝和芳表姐看的眼花缭乱，叹为观止，中央空调，透出丝丝凉爽。

“我住的是红色卧室，还有一白一蓝两个卧室，你们俩可以挑选一下。”

黄雅蓉调笑道，“可以一人一个，也可以两人一个哦！芳芳，你说呢？”

“干妈，您怎么和他一起欺负人家啊？”

袁芳娇羞地呢喃道，“我不理你们了，我先进去洗澡了。”

大宝见芳表姐娇挺的酥胸格外隆起，由于刚才在公园里面的激情缠绵，她额上还渗出丝丝汗珠。

大宝讨好的说：“我去放热水。”

说着就跑到浴室，“哗哗”的放起热水了。

“你们俩青梅竹马，郎情妾意，他对你还满体贴的哦！”

黄雅蓉娇笑道。

“干妈，你虽然赞成，就是害怕我爸爸妈妈知道了会生气反对的！”

芳表姐忧心忡忡地呢喃道。

“表姐弟怕什么？《红楼梦》《家春秋》不都是表姐弟的恋情吗？”

黄雅蓉娇笑着安慰道，“他们的老脑筋也该变一变了。没事的，有干妈给你们做主呢！”

只听见大宝喊道：“芳表姐，来洗吧。”

芳表姐走进浴室说：“你出去啊！”

大宝坏笑着转过头，连声说：“我不看，一定不看。”

“大坏蛋，你出去啊！”

芳表姐一边娇嗔，一边脱了连衣裙，只着一条白色蕾丝三角裤，紧紧的包裹着女性最神秘的一丁点部位，反而突出那微微的凸起，中间勾勒出一条窄缝，丰满娇挺的乳房上戴的是黑色蕾丝乳罩，使雪白的肉体衬托得更加鲜丽艳亮。黑色的长发披着肩上，透出青春的美丽，也许是害羞，脸色嫣红，一边脱，一边说：“不准看，不准看。小坏蛋，快出去啊！”

大宝忍不住搂抱住芳表姐，亲吻着她的樱唇，吮吸她甜美滑腻的香舌，大手抚摸揉捏着她黑色蕾丝乳罩也遮掩不住的雪白娇挺的乳峰。

芳表姐“嘤咛”一声，使劲把大宝推了出去，喘息吁吁地娇嗔道：“出去啊！小坏蛋，在这里就会捣乱！”

“啪”的一下关上门。

“呵呵！你们俩先休息一会吧！”

黄雅蓉善解人意地娇笑道，“我有事先出去一下。”

“不必吧？干妈？”

大宝坏笑着拉着娇美少妇黄雅蓉的芊芊玉手撒娇道，“我们刚见面，你就走啊？”

“傻瓜！”

娇美少妇黄雅蓉娇嗔道，“你们只知道洗澡，忘记了需要什么重要东西吗？没有准备替换的衣服，尤其是内衣，就是星级宾馆也要时间清洗烘干的，你们俩是不是想在浴缸里面泡着啊？干妈下去给你们俩买几件衣服啊！”

“对啊！我们怎么没有想到呢？”

大宝拍了一下自己的脑袋，“那我先陪干妈下去买衣服吧！说说笑笑，也好哄着干妈多花点钱啊！”

“小坏蛋！”

娇美少妇黄雅蓉芊芊玉手拧了一下大宝的腮帮，笑着娇嗔道，“你以为干妈会小气吗？当然少不了你们俩的见面礼了！走吧！”

大宝挽着黄雅蓉的胳膊走进电梯，看着娇美少妇黄雅蓉白色亮光丝袜包裹着的玉腿，他忍不住就想搂抱她的柳腰。

“干妈，真的想不到这么快又见到您了，更想不到终于认了一个干妈！”

大宝笑道。

“不要耍赖了。”

娇美少妇黄雅蓉推开大宝的手，羞赧妩媚地娇嗔道，“都叫干妈了，都有老婆了，以后不许和干妈胡闹了啊！”

“既然认了干妈了，干妈以后更要好好疼爱干儿子啊！”

大宝却不管不顾地搂住黄雅蓉的柳腰撒娇道，“干妈疼儿子，儿子和干妈撒娇胡闹不是应该的吗？”

“胡说八道！”

娇美少妇黄雅蓉被大宝大手搂上柳腰，就娇躯轻颤，不禁想起来那天在炎都池旁的树林里面，被大宝代替他爸爸轩辕军补偿给她初吻的美妙感觉，饶是她已经是过来人，依然被这个大男孩的湿吻和抚摸揉搓挑逗得玉体酥软难耐，今天邂逅重逢，本来就是喜欢他，又担心他胡闹，才趁机认他作义子的，谁知道这个小坏蛋色心不改，仍然狂放不羁，此时又被他搂上柳腰，如此近距离地闻到他身上浓郁的男子汉的阳刚气息，夹杂着他和袁芳刚刚欢好残留的淫糜霏霏的味道，熏得她这个少妇也不由自主地心慌意乱起来，只好转移话题分散他的注意力，“大宝，从炎都池回来之后，你有没有发现十大家族的人呢？”

“先是那天在天心阁阁楼的顶梁上发现了干妈您留下的八字告别话语了。”

大宝笑道。

“呵呵！小笨蛋你好，等我回来，是吗？”

黄雅蓉娇笑道，“我知道你一定会发现的。有没有看见其他的十大家族的可疑人物在附近活动呢？”

“刚才我们在公园的时候，遇到那个络腮胡子东方木了。”

大宝正色道，“芳姐姐硬拉着我躲避了，他好像在找我呢！”

“东方木人品还可以，至少不是西门青那样的恶人歹徒，应该不会有什么恶意吧？”

黄雅蓉悠悠说道，“其实何止一个东方木呢！十大家族估计都出动了，炎都县现在已经是风云际会的焦点了！听说你们轩辕家族也来人了呢！”

“轩辕家族？”

大宝惊喜地问道，“干妈，您知道我家里还有什么亲戚吗？”

他还是第一次听别人说起轩辕家族的事情，不禁十分激动，也十分好奇。

“轩辕家族是一个古老的家族，不过，人丁并不十分兴旺。”

黄雅蓉刚要说，电梯已经到了一楼，她闭口不言，对大宝低声说道，“说来话长，回来干妈再和你细说吧！我们先去买衣服吧！”

右手就是黄山宾馆的大超市，黄雅蓉先带着大宝直接去挑选搜购最新款式的内衣，大宝看有各款各色最薄最滑的性感丝袜：有黑色、白色、透明肉色、灰色、紫色和咖啡色的丝袜；有连身的贴身袜裤，有用吊袜带吊着四个骨的喱士长筒丝袜，或中间缕空露荫部的丝袜裤，想像着苏雅琴和苏芳菲穿着丝袜充满诱惑的媚态，此时又情不自禁地看了一眼黄雅蓉白色亮光丝袜包裹着玉腿。他感觉，芳姐姐萍姐姐婷婷苏雪梅少女不需要穿丝袜，因为肌肤雪白娇嫩婉娈动人；苏芳菲黄雅蓉少妇就需要穿丝袜，更显得丰满成熟性感迷人；苏雅琴则嗜好丝袜，更加丰腴圆润熟美诱人。

身穿超市制服套裙的美女售货员见俊男和少妇逛内衣专柜，过来热情服务。

“小帅哥陪姐姐来看内衣很少见啊！”

两个美女售货员耳语道。

大宝和黄雅蓉却都听的清清楚楚，大宝索性搂着黄雅蓉雪白柔嫩的胳膊撒娇道：“我说干妈年轻漂亮，干妈说我花言巧语，现在总相信了吧？”

黄雅蓉心里乐开了花，却娇嗔道：“别人说我就相信，你说干妈年轻漂亮，我就认为你是花言巧语别有所图！”

“呵呵！”

大宝被她识破心思，笑道，“干妈给我介绍介绍内衣吧！在这个方面我可是虚心求教哦！”

“这个可是干妈的强项！”

黄雅蓉心里高兴，兴趣盎然，如数家珍地给大宝介绍着各款各色的女人内衣特点：蜿蜒的刺绣玫瑰，精致到无以复加的蕾丝花边，小巧的丝缎蝴蝶结，以及柔软的雪纺薄纱，这就是女人的秘密花园，时刻弥漫着浪漫气息和无边诱惑，每分每秒营造美妙的内在韵味；颈间纤巧的蝴蝶结，为粉嫩的色彩赋予了摩登都市里清新、活力的元素；蕾丝的万千柔情被甜美的粉红色涂抹上略带低龄般的可爱味道；来自海洋气息的淡蓝色，与娇俏的粉红交织出来自早春的清新浪漫；斑斓的粉色花朵，在不经意间展露那一小角的可爱，制造让人意外的惊艳；在粉色娇柔中蔓延的玫瑰花，是带有异国古堡公主的象征，内敛中不缺华丽的性感；神秘的黑色遇到了娇嫩的粉红，在有着小女人情结的蕾丝花边簇拥下，将高贵的公主气息发挥到极致；嫩粉与翠绿散布于淡粉色的各个角落中，勾勒出浓郁的中式韵味，炽热的魅力不可抵挡；带有束身效果的胸衣，点缀在胸前的闪片增添一笔经典的奢华美感。

第056章 原来如此

拼接的印花图案，延伸了上身线条的丰腴，带来繁花似锦的炫丽；雪纺纱上跳跃的可爱圆点图案，带着小女生的甜美心思，大肆取悦眼球；在大红色块上耀动着的各种花卉，被赋予了红的娇艳欲滴；当斑点、格纹、蝴蝶结这样的元素巧妙柔和在一起时，好似上世纪50年代的优雅甜姐儿，飘逸着不可抵挡的优雅媚惑；镶嵌着精致纹理的睡裙，游走于雪纺纱的甜蜜之上，让睡裙更精致得像件可爱的小礼服。

大宝听的饶有兴趣，两个美女售货员也听的瞠目结舌，其中一个身材丰满的美女售货员怯怯地问道：“请问姐姐是干什么工作的？怎么对内衣这么了解啊？”

“呵呵！”

黄雅蓉姿势优雅地指着货架醒目地方的名牌内衣月雅婷芝，微笑着说道，“这个就是我们公司的产品！”

“哇！月雅婷芝？”

两女惊叫道，“您是在月雅婷芝内衣公司工作？难怪呢！这可是国内的名牌啊！就是价格太贵了，属于高档品牌。”

大宝给芳姐姐挑选了两套性感内衣，黄雅蓉特地给袁芳挑选了两件连衣裙，一双高根凉鞋；给大宝挑选了一件蓝色衬衫，一件白色T恤，一条黑色西裤，一条深蓝色牛仔裤，一双黑色皮鞋。

“干妈，今天让您破费了啊！”

大宝看着黄雅蓉刷卡的数额，他心里颤抖了一下，那个数字够他读大学一年的学费和花销了。

“什么时候学会和干妈客气了？”

黄雅蓉娇笑道，“走吧！我觉得芳芳穿连衣裙更漂亮，她的身材很修长，气质很出众，还有点娇羞，穿连衣裙比穿超短裙更合适。”

大宝拎着大包小包，巴结着撒娇道：“那干妈怎么给我买的这么花里胡哨的，什么都有啊？”

“干妈要好好给你包装包装啊！”

黄雅蓉娇笑道，“你穿惯牛仔裤了，干妈想看看你穿衬衫西裤的样子帅不帅？不过，干妈还是觉得你穿牛仔裤特潇洒特有派！”

“我现在才知道干妈是在那个月雅婷芝内衣公司工作呢！”

大宝笑道，“月雅？是不是有什么特殊含义啊？”

“呵呵！小机灵鬼，很聪明啊！”

黄雅蓉娇笑道，“我是公司总经理，我姐姐是公司的董事长，你说这个牌子有什么特殊含义啊？”

“原来月雅分别代表了你们俩的名字，哦，干妈是这个名牌公司的总经理啊！”

大宝惊喜地调笑道，“那我和芳姐姐以后穿内衣不要花钱了吧？哈哈！”

“干什么？吃大户啊？”

黄雅蓉笑道，“公私分明，想要穿我们的内衣也要好好工作挣钱买的！”

“那我也到干妈的公司打工，好吗？”

大宝顺竿爬地笑道。

“想得美啊！”

黄雅蓉娇嗔道，“我们公司可是美女如云，让你去打工，还不是引狼入室虎入羊群了吗？”

“有干妈和芳姐姐盯着呢，我哪里敢胡思乱想啊？”

大宝调笑道，“再说还有哪个美女能够比干妈和芳姐姐长的更美丽漂亮了呢？”

“小坏蛋，就是油嘴滑舌的，怪不得把表姐也迷得神魂颠倒的呢！”

黄雅蓉娇嗔道，心里却比喝了蜂蜜还要甜美，今天接二连三被美女售货员和大宝的赞美搔到了痒处，心花怒放，自己都感觉仿佛年轻了十岁似的。

“干妈，你说我挑选的这两款内衣还好吗？”

大宝问道。

“关键是你的感觉喽！”

黄雅蓉低声说道，“情趣内衣一般花样讲究、设计大胆，紧身、半透明质料、蕾丝滚边、吊袜松紧带等特性可以大大提高夫妻之间性爱乐趣，使夫妻关系更加和偕。走俏市场的‘情趣内衣’，用真丝面料制作，款式婀娜多姿、色彩绚丽丰富，做工精细别致，确也颇富一番情趣。当然，女人的衣服好看不好看，最终要看男人的感觉哦！回去让芳芳穿上不就知道了吗？”

大宝色咪咪地看着黄雅蓉的隐约可见的蓝色乳罩，想像着她的紧身一步裙里面不知道穿的什么内衣，耍赖地调笑道：“不知道干妈喜欢什么款式的内衣？哦，错了，应该是干爹喜欢什么款式的内衣？”

“小坏蛋！三句话就走板！”

黄雅蓉娇嗔道，可是内心却不仅不感冒，反而很喜欢和大宝这样似是而非半真半假的打情骂俏，偶尔若即若离的搂抱抚摸更加增添暧昧禁忌的奇妙刺激，想起来炎都池旁树林里面的压迫亲吻抚摸，想起来他是自己姐姐的男朋友-也是自己暗恋偶像的儿子，36岁少妇的芳心都情不自禁地颤动，不知道自己会不会陷入的更深而不可自拔？

“大宝，你自己上去吧！看来，有人在等我呢！”

黄雅蓉娇笑道。

“谁啊？”

大宝看见宾馆经理“地方支援中央”正在恭恭敬敬地陪着一个白领美女说话，然后那个白领看见了黄雅蓉，微笑着迎上前来。

“黄总，我等您呢！”

只见她也应该有30多岁了，上身穿白色的短袖衬衫，下着黑色紧身短裙，肉色透明水晶丝袜，足登白色高跟凉鞋，黑色的披肩长发乖巧地贴在后背上，上宽下窄的瓜子脸上露出有些羞涩的笑容，1。65米的身高，穿上这套普通的职业装，显得温柔娴静，苗条的身材不失少妇的性感，如果是真的，胸部应该有35公分。“哦，周主任啊！你好！”

黄雅蓉笑道，“我陪儿子买几件衣服呢！”

“您儿子？”

周主任吃惊道，上下打量着大宝，“他好像是……”

“我的干儿子--大宝。”

黄雅蓉娇笑道，“你认识他吗？”

“见义勇为的小英雄--轩辕大宝嘛！”

周主任笑道，“前天县委领导班子开会研究之后，嘉奖令还是我亲自送到公安局去的呢！原来他有黄总这样一位身份高贵的干妈，少年英雄也就理所当然了。”

黄雅蓉心里暗道到底是县委办公室的主任，拍马屁都拍的不露声色炉火纯青，她对大宝笑道：“大宝，这是你的父母官，县委办公室的周洁周主任，以后你有什么难事，可以直接找她帮忙哦！我们谈点事情，你先上去洗澡，等着一会用餐啊！”

“好的！周主任再见！”

大宝看了一眼周洁的肉色透明水晶丝袜，和黄雅蓉的白色亮光丝袜站在一起，各领白领风骚，各有少妇风情。

宾馆经理“地方支援中央”赶紧吩咐身旁的女人帮助大宝拎着大包小包送上去，他看眼前这个女人长相颇有几分姿色，修长的身材，天鹅黄的职业套装，短短丝绒褶裙，纯白的高跟鞋将大腿以下的曲线一览无遗，心底暗自纳罕：豪华星级宾馆服务员的穿着就是不一样。

“小兄弟，我们宾馆的服务你还满意吧？”

她微笑着问道，笑起来两个小酒窝平空增添了几许娇媚。

“还不错！你是负责哪里的服务员呢？”

大宝看她酥胸倒不丰满，那双灰色丝袜包裹的修长的玉腿却曲线玲珑，十分诱人，令人忍不住想伸手到短裙里面一探究竟。

“我不是服务员。”

她娇笑道，“我是老板娘。”

“你是老板娘？”

大宝惊诧道，“那个地方，哦，那个经理是你丈夫？”

地方支援中央是大宝给宾馆经理起的外号，因为他整个大败顶，只有周围稀稀拉拉地有几根头发，梳理到前面用发胶定型在头顶上面，美其名曰：地方支援中央，没有想到眼前这个还算漂亮的女人居然是他的妻子，地方支援中央至少四张半了，这个少妇最多也就是三十出头。其实，也没有什么想不到的，现在的时代，没有什么是不可能的，有句话怎么说的呢？新世纪新时代，只有你想不到的做不到的，没有别人想不到的，也没有别人做不到的。

“是不是看起来不般配啊？”

少妇不以为然地笑道，“大家都这么说，我都习惯了，他比我大18岁呢！他女儿就比我小两岁！呵呵！想开了什么都无所谓的！”

大宝暗道：真是至理名言啊！什么事情都是这样，只要想开了，一切都无所谓的。这就是开放性的思维，所以现在就是一个开放性的时代，什么都敢想，什么都敢做。

他不便多说什么，笑道：“没有啊！你们在一起正好印证了那句古话：郎才女貌。经理很稳重的，很睿智的，聪明绝顶嘛！

少妇忍俊不禁“噗嗤”一声娇笑道：“他哪里有什么聪明？就是一点小聪明，也用在我身上了，我都纳闷当年在这里打工，怎么就稀里糊涂地上了贼船了呢？”

“呵呵！”

大宝也觉得可笑，想起来村里人经常说的一句话，“都是这样的，自古以来都是美女怕馋汉，赖汉娶仙女的。估计经理叔叔天天缠着你，献花献殷勤，就感动了你的芳心了吧？”

“呵呵，看不出来，你还什么都懂呢？”

少妇娇笑道，“你有什么要求尽管吩咐，如果感觉对我们的服务还满意的话，还请小弟弟在你干妈面前多帮我们美言几句哦！”

大宝明白她殷勤讨好的意思，却纳闷干妈黄雅蓉只是内衣公司的总经理，即使是宾馆的老主顾，也不必这么殷勤讨好啊？如果都是为了那个县委办公室周主任的话，那周主任又为什么在干妈黄雅蓉面前那么讨好奉承呢？他笑道：“我一定会的，就是不知道干妈什么时候回来？也不知道周主任找干妈什么事情呢？”

“还能有什么事情？”

少妇毫无心机，脱口而出道，“还不是想讨好你干妈，前段时间黄总住这里的时候，县委的哪个书记县长没有来拜见过啊？你干爹是中原市委组织部长，谁敢不巴结啊？”

“啊？”

大宝这才恍然大悟县委办公室主任为什么在黄雅蓉面前那么毕恭毕敬的了。

打开总统套房，少妇将大包小包放在沙发上，一不小心，装着的两件性感内衣滑落出来，一件黑色的蕾丝薄纱内衣，一套粉色的透明镂花内衣，少妇慌忙弯腰捡拾起来。

第057章 梅开二度

少妇弯腰之际，短短丝绒褶裙上缩，灰色丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿裸露无余，连丝袜的蕾丝花边都清晰可见。

少妇捡拾起来两个袋装性感内衣，羞赧妩媚地看了大宝一眼，瞥见那边鞋柜上面还有一双女士高跟鞋，听见浴室哗啦啦的水声，知道那个和大宝一起跟随黄雅蓉上来的美女在里面沐浴呢，她冲浴室眨眼娇笑道：“是你女朋友吧？很漂亮啊！”

大宝笑了笑，没有说话。

少妇明白自己应该走了，将性感内衣交给大宝手里，娇笑着问道：“男人好像都喜欢性感内衣，我真是搞不懂男人到底是喜欢女人性感的身体呢？还是喜欢这些性感的内衣呢？”

大宝笑道：“女人好像都喜欢帅男，那请问女人到底是喜欢帅气的男人呢？还是喜欢彪悍的男人呢？”

少妇妩媚地说道：“难道帅气和彪悍不可以集于一身吗？”

美目风情流露地上下打量着大宝帅气的外貌和健壮的身躯。

“鱼我所欲也，熊掌亦我所欲也，二者可以得兼，养一头会捕鱼的熊喽！”

大宝色咪咪的眼睛在少妇灰色丝袜包裹着的修长的玉腿上逡巡徘徊，调笑道，“我也喜欢性感的女人，我也喜欢性感的内衣，二者可以得兼，所以我更喜欢穿着性感内衣的性感美女哦！”

少妇娇媚地看着大宝，挑逗地说道：“既然我们帅气又彪悍的小英雄这么有眼光，改天陪阿姨也挑选几件性感内衣，怎么样？”

大宝现在已经不是从前懵懂害羞的大男孩了，自然明白少妇媚眼之中的含义，他感觉眼前这个宾馆老板娘虽然容貌并不是绝色，乳峰也并不丰硕，可是也曲线玲珑，凸凹有致，尤其是灰色丝袜包裹的玉腿修长，如果缠绕在自己的腰臀上面，应该也会产生亢奋的冲动的。

“我是乐意奉陪的。”

大宝调笑道，“不过，不知道老板看见了会不会吃醋呢？”

“小弟弟不明白了吧？有少数夫妻之间有点醋意才有味道呢！”

少妇娇笑道，芊芊玉手隔着大宝的衬衣爱抚了一把他宽阔强壮的胸膛，媚眼如丝地低声笑道，“不耽误你的好事了，别忘记欠我的一个约定哦！”

说着贴着大宝的耳朵低声说道，“我叫孙丽颖，以后叫我丽颖阿姨哦！”

她的吐气如兰吹拂得大宝耳朵十分舒服，曼妙美好的娇躯贴着他的身躯，他条件反射地大手搂上少妇的柳腰，刚刚在孙丽颖丰满翘挺的美臀上抚摸揉搓两下，她却推开他的搂抱，调人胃口媚笑着娇嗔道：“人小鬼大，连阿姨的豆腐都吃，改天你要是和阿姨配戏精彩能够让他吃醋的话，阿姨就奖励你哦！”

“呵呵！我不仅能够让他吃醋，还可以给他戴顶帽子哦！”

大宝坏笑着，大手肆无忌惮地抓住孙丽颖的美臀使劲揉捏两把，丰满翘挺，弹力十足。

“啊！小坏蛋，你轻点啊！”

孙丽颖这才知道眼前这个大男孩可不是情窦初开的小菜鸟，更不是任女人摆布的小男人，坏笑那么淫邪霸道，大手那么孔武有力，抚摸揉搓那么手法娴熟，恐怕他现在想要霸王硬上弓的话，她连反抗的能力都没有，她只好媚笑着撒娇道，“小心你的心上人在里面听见了吃醋啊！”

说完慌忙推开大宝，柳腰款摆，美臀扭动着急匆匆走了。

大宝收回色咪咪的目光，神情得意的朝浴室门张望着，止不住激动的欲望，轻轻的走到了浴室门前，偷听芳表姐的洗澡声，只听见芳表姐轻唱着柔和的歌声，和“哗哗”的洗水声，传出的声音像在诱惑，在引诱，像磁铁一样把大宝吸引住了。头脑阵阵昏晕，下身燥热，按不住对芳表姐的渴望、冲动、激情，他急忙脱了自己的衣服，赤裸裸的推开了门，走进浴室。

芳表姐正坐在浴缸边沿，抚摸着被热水浸泡得发红的肤肌，带着羞涩的紧张玩着被大宝挑逗开发过的沟壑幽谷，正感到肉体的快感阵阵来临。突然被他走进浴室的举动呆住了，如惊弓之鸟，不知所措，脸上飞起一片害羞的红晕，心口卜卜跳个不停，如同跳出来似的。慌乱地用双手遮住丰满的乳房，乳房却被挤了出来，更加显得诱感，一颗鲜红色的乳头露出手外，魏颤颤的盯住大宝的，可下面赤裸的阴沪却无遮盖，慌得她赶紧用手去掩住阴沪，但两颗乳房却又突现出来，羞得芳表姐娇嗔道：“大色狼，谁让你进来的？快出去啊！”

大宝嬉皮笑脸的越走越近，双手抱住了少女娇嫩的肉体，嘴唇凑了过去，轻吻着芳表姐娇艳的唇，芳表姐颤抖着、挣扎着，水花欢快的飞溅着，大宝柔和的声音在芳表姐的耳旁响着：“我爱你，爱你。”

温暖的嘴唇接吻着，传导着爱的流畅，芳表姐慢慢地不再挣扎了，听凭大宝的吻，任由他的抚摩，乳房开始变硬，嫣红色的乳头翘了起来，乳晕也变成鲜红色的一圈，只感到心儿更跳得厉害。

大宝从背后转到芳表姐对面，把她抱在自己的大腿上，再一次吻住她，一只手抚摸着乳房。芳表姐原本僵硬的身体开始柔软下来，甜蜜幸福的感觉从心底流出，化为对情欲的渴望，敏感的舌关也伸进雄的嘴里，和雄的互相交缠起来，甜蜜的津液如琼浆玉液，沁人心肺。

芳表姐已进入情迷意乱的状态，发出娇吟的喘息，伴随着急促的呼吸胸脯起伏着。大宝知道她已经进入状态，把手伸到了她的最敏感的部位，芳表姐无反抗地张开了大腿，兴奋地接受着这一刻的到来，充满着美丽的幻想。

不小心她的手碰触到那膨胀的庞然大物，“哎！”

芳表姐一声惊叫：“真烫！”

像触电似的缩回手。

“他是为了你。”

大宝笑道。

“小坏蛋！”

芳表姐眉目含春羞赧妩媚地娇嗔道。

“真的，你试试。”

大宝又拉着她的手触摸了庞然大物，庞然大物竟点点头跳了几下。

芳表姐有意地抚弄着庞然大物，热呼呼坚硬挺拔，不时跳弹，心里又惊又慌，下身止不住流出爱液，全身感到阵阵酸痒，不能禁止，渴望一种充实、焦灼，两条腿不时地夹紧大宝的腿部，紧贴着大宝的庞然大物摩擦着。

当四目相视，芳表姐的脸一下羞涩万分，转过头，更增添无比的柔媚。大宝摸了一下她的神秘幽谷，她的身体震荡起来，娇声连连：“大宝……”

双手紧抱着大宝的头颈，再不肯抬起。

大宝抱着她的柔软的身子，光滑细嫩的肉体，晶莹如玉，温软似绸，轻盈体态，千媚百娇，幽香扑鼻，这不乐坏了大宝。他匆匆地用毛巾擦干了她的身，抹了自己，兴致勃勃，激动地抱起芳表姐走进卧房。

阳光透过窗帘轻柔地照亮着房间，四周静悄悄的。他们一个情欲炽烧，一个惊喜恐慌，大宝把芳表姐放在席梦思床上，芳表姐毕竟不是第一次了，一个少女对性事的食髓知味，感到紧张、喜悦的蜷曲着，展示出美丽的少女曲线如弧形的优美的图画。

“床上的感觉真好啊！”

大宝坏笑道，“不过，一辈子都难忘公园的那个废弃山洞，因为那是姐姐的第一次！以后，我们有空的话，还要故地重游，欢好一番哦！”

“去你的！小坏蛋！”

芳表姐眉目含春到娇嗔道，“人家才不呢！光天化日的在那里羞也羞死了！”

“那好姐姐现在穿上我特意给你挑选的内衣，看看效果怎么样？”

大宝把粉色的透明镂花内衣拿给芳表姐。

“小坏蛋！大色狼！”

芳表姐看见那套粉色透明镂花内衣，不禁粉面通红，羞赧无比地娇嗔着，然后含羞带怨地瞪了他一眼，却温顺地穿在身上。

哇！芳表姐羊脂白玉一般的胴体，配上粉色透明镂花内衣，还有刚刚沐浴的芳香，浑身上下洋溢着初经人事的成熟少女性感的韵味，惹得大宝食指大动，欲火升腾。

大宝拉着芳表姐翻过身，平展展的仰卧着，乳房高高的耸起，挺拔高傲，双手害羞的掩住脸，更突起迷人的乳房。肥嫩雪白的大腿张开了，他双手拨开她大腿深处处女的红润细缝，粉红色的花瓣微微张开，但只有一点吐露出来，不似小姨鲜花怒放，却是显得含情脉脉，娇艳可爱。

大宝伸出食指，顺着稍微凹陷的缝隙上下摩擦着，“啊……大宝……不……不行……”

她迷乱地在心中狂喊着，却和心中所想相反，不停地摇动身，追逐他指尖传来的快感。

他用力使食指没入开启的花瓣内，指腹在两半片湿滑的花瓣壁里刺激她，细小的洞中分泌出大量滑润的爱液。鲜红色的阴核诱惑般地勃起，好像在诱惑他，大宝用中指和无名指夹住，食指抚着内壁，仔细而耐心的按摩起来。

他把头低下去，认真的观察这迷人的阴蒂有什么变化，不小心额头撞到她散发诱人性感的地方，当鼻间抵触到她的小核时，忽然的趐软感使她全身软弱，软倒在流水潺潺的席梦思床上，只不断地感觉到下体滑湿的粘腻，让她绽放的花瓣更加舒服。

大宝见芳表姐的花瓣和幽谷水淋淋的，粉红诱人，他双手搂抱住她丰满浑圆的美臀，趴 在她的玉腿之间，亲吻上她那娇嫩粉红的花瓣。

“大宝，不要啊！那里脏的。”

芳表姐呻吟一声，却紧紧地抓住了大宝的头发。

大宝的舌头回应了她，硕大的舌头进进出出，上上下下，全方位地吮吸着芳表姐粉红色的娇嫩柔软的花瓣花心，硕大的舌头挑逗撩拨着她的小珍珠，弄得芳表姐胴体颤抖，娇喘吁吁，嘤咛声声，春水汩汩不断地流淌出来。

她不自觉地收起两腿，让膝盖成为大腿和小腿所成三角形的顶点，双腿尽可能地在张开。小腹下乌黑的荫毛闪闪发亮，遮掩着下面的凸起，荫毛微微在颤动着，那两片花瓣微微合拢，如含苞欲放的鲜花，鲜艳娇嫩，还轻轻的喘气一般的颤动。

大宝心里兴奋得在卜卜乱跳，小心翼翼地爬到芳表姐的身上，吻着她的柔嫩的唇，沿着脸颊、颈，在乳房中间停下，把她丰满的乳房夹在自己的头上，来回摩擦起来。

芳表姐无法控制自己情欲泛滥，少女本能僵硬的身体很快被情欲所融化，变得柔软起来，乳头也已变硬起来，修长纤弱的手指触摸着大宝的背，轻弹着，两条大腿不停的夹弄，表示一种渴求。

大宝被乳房夹长久了，伸出头长长的吐了一口气，又沿着腹沟吻下去，他故意避开那神秘的圣地，在大腿两侧吻起来。

芳表姐是无法禁得起这种折磨和煎熬的，幽谷内像有无数小爬虫在敏感的神经上咬啮，爱液止不住的流淌出来，乳红色的透明的爱液透出迷人的香甜，诱惑着大宝，渴求着他的进入。

大宝用手指摸了摸开始分开的两片娇嫩的花瓣，手指顺着湿润的幽谷滑了进去，里面十分柔软温暖，只见她的屁股不停的摆动，在两片嫣红的花瓣交合处，伸出迷人的阴蒂头，亮晶晶的闪着滨粉的色彩，他的手指一碰到，芳表姐像触电似的，全身剧烈的颤动，嘴里欢快的呻吟起来：“啊……喔……不要……要……”

语无伦次的低吟，声音娇滴滴。

大宝也已经无法控制高涨的情欲，庞然大物雄雄纠纠，脸色也被情欲涨得通红，手心慌乱得发出热汗，他一下扑到芳表姐的身上，双手搂着她的脖颈，屁股抬高，握住火烫的庞然大物，对准润滑的幽谷，勇敢的往下一沉，“滋”的一下进入了芳表姐的身体。

大宝那东西火烫坚硬，剌激着自己娇嫩的身体，每插进一次，下身的热流涌现一次，积聚的热流回荡着整个下身。当大宝碰触到体内澎胀的花心时，花心在迅速的融化、散落，分泌出浓浓的爱液。那种神奇的热流迅速的在体内回荡，肉体像浸泡在温暖的浴水中，舒服感在体内越来越强烈，更渴望他的进入冲刺，自己也就摆动着屁股配合着大宝的节奏动作起来。

在她们的交合处已经热气蒸腾了，爱液被庞然大物的进入挤压出来，发出美妙的声音，汗水从大宝的脸上流滴到芳表姐的脸上，芳表姐的全身也早已是香汗淋淋，下身流出的爱液也沾满了大宝的整个腹沟，两人叠合的胸乳间，积聚着汗水。

她们已进入高潮的前奏，芳表姐的两条雪白丰满的大腿交缠在雄的腰上，娇嫩的手臂抱着雄的头颈，妖艳的脸上更加妩媚，配合着大宝的进出，有节奏的颠动着肥嫩的屁股。只感到体内的热流越来越快速的奔涌，肉体欢快的融化着，整个肉体只剩下一个欢快的幽谷在跳跃、在膨胀、在狂欢……

当大宝再一撞击到自己的花心时，身体像决堤的洪水一般，疯狂的热浪从幽谷内爆发出来，飞快的流向大腿内侧，涌向脑门，一阵阵的快感把芳表姐带到欢乐的顶峰，幽谷一阵阵的收缩着，沟壑幽谷抽搐着，全身紧紧的搂抱着大宝，再也不肯放松，嘴里呼出欢快的呻吟：“唉……喔！喔！……”

她再次享受到一个女人的美妙滋味。

芳表姐原来生涩的表情已经消失，一次又一次做出各种完美的动作和灵巧的姿态，看她有时双腿夹住大宝的小腿，摇动着柔软的腰肢；有时把两条腿高高举起，搁在大宝的肩上，挺起屁股配合大宝的冲刺；与大宝的动作溶合一体，从未体验到的欢快使她放荡形骇，腰部向上高高的耸起，迎合着大宝的冲刺，迎接洪峰迅猛的来临。

芳表姐乌黑的头发零乱地飞散开，手指紧紧的抓住大宝的腰背，刮出一道道红色的指痕，她体内的爱液源源不断的流出，体内的快感又一次把她融化，她以前所未有过的力量，挺起屁股，接受这种最美妙的欢愉。

当大宝的精液喷射进她的子宫时，再一次把她推到欢乐的顶峰，欢娱的美感激起幽谷和子宫的阵阵痉孪，享受着这人生最美妙最快乐的幸福。只是洁白的床垫上泄成了一朵朵玫瑰色的花斑，像是一朵朵盛开灿烂的荷花。

“大宝，干妈要是真的带我走的话，人家到底去不去呢？”

芳表姐娇躯酥软地依偎在爱郎的怀里呢喃道。

“为什么不去呢？”

大宝爱抚着芳表姐绸缎一般光滑细腻的肌肤，软语温存道，“当然要去了！机不可失时不再来啊！”

“可是，可是，人家会想念你的哦！”

芳表姐娇羞妩媚地搂住爱郎的脖子撒娇道。

“唉！”

大宝故意捉弄芳表姐，叹息一声，黯然说道，“那我们只好暂时分手了！或许距离能够产生美吧！”

“什么？你要和人家暂时分手？”

芳表姐花容失色，又是生气又是伤心地几乎哭泣出来，泪花立刻在眼眶里面打转。

“好姐姐，我是和你开玩笑的啊！”

大宝慌忙紧紧搂抱住芳表姐哄逗道，“我本来就要跟随干妈去北方市的，我们俩一起去，不仅咱们俩去，等咱们安定下来，把萍姐姐也接过去，好吗？”

“小坏蛋！以后不许开这样的玩笑！”

芳表姐生气地娇嗔道，“你以后如果不要姐姐，姐姐就死给你看。”

“好姐姐，我保证以后不会再开这样的玩笑了！”

大宝知道芳表姐向来温柔娇弱，一旦爱上了他，就死心塌地，一心一意地服从他服侍他，却绝对无法接受他抛弃她的，哪怕是开玩笑也难以接受，也会担心害怕的，他温柔安慰道，“我保证会爱我的芳姐姐一生一世海枯石烂的！”

“小坏蛋，这样的话是不是对萍萍也说过了呢？”

芳表姐如释重负地娇嗔道。

“好姐姐，你不会连萍姐姐的醋也吃吧？”

大宝调笑道。

“人家才不会呢！”

芳表姐搂抱住爱郎的身躯，温柔地呢喃道，“姐姐不是醋坛子，再说，你要完成那个‘一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍’的百花谱，姐姐理解支持你的。只要你爱姐姐要姐姐，姐姐就心满意足了。”

第058章 白领少妇

“好姐姐，我永远都爱你要你的！永远也爱不够要不够的！”

大宝说着，抚摸揉捏着芳表姐雪白娇挺娇嫩的乳峰，再次亲吻住她的樱桃小口，纠缠着她柔软滑腻的小舌吮吸着，交换着彼此的津液，雄风再起，蠢蠢欲动。

突然电话铃声打断了他们的前戏。

“大宝，芳芳，你们好了吧？下来吃饭吧！”

黄雅蓉说道，“周主任请客，你们可不要辜负了人家的好意哦！”

“好的！干妈，我们马上下来！”

袁芳答应道，然后促狭地娇笑着瞪了大宝一眼。

大宝只好悻悻不已地鸣金收兵。

等到大宝和芳表姐焕然一新地出现在餐厅的时候。黄雅蓉和周洁两女都不禁眼前一亮，感叹不已。

“俗话说：人靠衣服马靠鞍，一看长相二看穿，我认为关键还是看底版！”

周洁娇笑着赞美道，“你看我们的小英雄和美女姐姐站在一起，这才是俊男美女金童玉女呢！俊美得让我都感到不好意思啊！”

“是啊！看见他们少男少女意气风发的样子，我们才知道自己都老喽！”

黄雅蓉叹息道。

“黄姐姐，你哪里老了啊？你看你的肌肤，你的身材，保养的这么娇嫩。我看着都有点嫉妒啊！”

周洁看来有求于黄雅蓉，阿谀奉承之词脱口而出，毫不以为肉麻，还娇笑着低声对黄雅蓉说道，“我是真的老了，小腹上都有赘肉了，烦心啊！”

“是啊！干妈才一点不老呢！”

大宝笑道，“您刚才和芳姐姐站在一起，旁边人都以为你们俩是姐妹俩呢！弄得我在芳姐姐面前又矮了一辈！哈哈！”

黄雅蓉被周洁和大宝连续的大拍马屁，搔到了痒处，所谓，千穿万穿，马屁不穿，哪个女人不喜欢别人赞美自己年轻漂亮呢？她也毫不例外，心里欢喜的好像喝了美酒似的，嘴里却娇嗔道：“小坏蛋，你也来凑热闹，是不是想帮着你周洁阿姨一起把干妈忽悠晕了啊？”

“干妈，大宝虽然平时花言巧语多一些，不过，刚才还是实话实说的哦！”

袁芳娇笑道，“我第一眼见到干妈的时候，就以为是哪个大明星来了呢！您的美貌您的气质，让我都自惭形秽呢！”

“我本来以为芳芳文静不爱说话呢！原来小嘴也这么甜啊！”

黄雅蓉心花怒放地调笑道，“怪不得大宝这么喜欢你呢！和你在一起连魂都没有喽！”

“干妈！”

袁芳娇羞无比地拉着黄雅蓉的胳膊撒娇呢喃着，“你笑话人家，人家不来了！”

少妇周洁见大宝无意之中帮自己讨好了黄雅蓉，不禁开心地看着眼前这个帅气的大男孩，却发现大宝的目光不时在她丰满高耸的酥胸上面打量，她不由得羞赧地用芊芊玉手遮挡了一下胸部，因为白色衬衫下面黑色的乳罩隐约可见，两个纽扣的敞开低领处，雪白深深的乳沟更是清晰诱人，看得大宝忍不住吞咽了一口口水。

雅致的单间，豪华的布置，宾馆经理“地方支援中央”和妻子孙丽颖指挥着上菜上酒，大献殷勤。周洁见酒菜丰盛，才满意地颔首，“地方支援中央”和孙丽颖才恭恭敬敬地告退，孙丽颖还没有忘记偷偷抛给大宝一个媚眼。

“秦书记和杨县长他们公务繁忙，今天不能够过来拜访了，特意安排我要招待好您呢！”

周洁笑道，“其实，黄姐姐不是第一次来了，也是我们炎都县的常客了啊！”

“是啊！前几次来，秦书记和杨县长热情款待，让我都感觉受宠若惊了。”

黄雅蓉笑道，“其实，我是因为公司的业务考察过来的，我这个人比较喜欢淡雅，不喜欢迎来送往寒暄客套的。”

“我理解姐姐的，姐姐和贾部长一样都是比较务实不事张扬的性格和作风。”

周洁笑道，“来，大宝，芳芳，我们一起先给你们干妈敬杯酒，祝愿她青春永驻，财源广进，好吗？”

四个人推杯换盏，酒过三巡，菜过五味，女人一般喝酒都会上脸，但是女人一般上脸还都能喝，酒量比男人还要厉害。尤其是周洁这样的县委办公室主任，黄雅蓉这样的公司总经理，交际广，应酬多，酒量恢弘，能歌善舞，能说会道，都是必修科目-小儿科。

芳表姐不仅上了脸，而且上了头，看哪里都是旋转的；黄雅蓉和周洁脸色绯红，美目流转，顾盼生辉，愈发精神抖擞，光彩照人；大宝却不痛不痒，连倒连干。

黄雅蓉冲大宝使个眼色笑道：“大宝，你能够获得见义勇为小英雄的荣誉称号，周主任可是功不可没啊！你还不敬杯酒吗？”

“是啊！理所应当！”

大宝得到黄雅蓉授意，拿过来两个喝茶的大杯子，每个杯子各倒了三小杯酒，毕恭毕敬地端到周洁面前一杯笑道，“敬给周主任这一杯可有说头，这是‘三个代表’，祝愿阿姨仕途如意，平步青云，百尺竿头，更进一步！”

这句话结结实实地搔到了周洁的痒处，娇笑道：“到底是应届大学生的坯子，出口成章，喝酒还巧立名目呢！好吧！我喝了！”

仰头一饮而尽。

大宝再将另外一杯恭恭敬敬端到周洁手中笑道：“这一杯再敬周阿姨，祝愿阿姨永远年轻漂亮，早日成为我们的美女县长！怎么样？”

“哎呀！这个小子就是有灵气，他都看出来周主任的心思了啊！”

黄雅蓉笑着敲边鼓道，“那这杯酒更要开开心心地喝了！”

“你们娘俩是不是商量好的啊？”

周洁娇笑道，“不过，我向来不打酒官司的，来者不拒啊！”

仰头再次一饮而尽。

到底是酒精考验的革命干部啊！大宝听周洁说来者不拒，不由得想起来胖大海曾经给他讲过的一个笑话，笑道：“我曾经听人家讲过喝酒的五个阶段：少女阶段，严防死守；少妇阶段，半推半就；中年阶段，来者不拒；寡妇阶段，你不找我我找你；老太太阶段，不行还要瞎比划。”

“小坏蛋，哪里听来的这样乱七八糟的笑话？”

黄雅蓉娇嗔道，“那你说我和周阿姨我们俩是寡妇啊？还是老太太呢？”

“你们都是如花似玉的少妇啊！”

大宝笑道。

“那我们如花似玉，你芳芳姐姐是什么呢？”

周洁娇笑着揶揄道。

“你们都是如花似玉，不过，芳姐姐是含苞初放，干妈和周阿姨是盛开绽放，这样说都不得罪吧？”

大宝笑道。

芳姐姐和黄雅蓉周洁一起笑骂：“油嘴滑舌的小滑头！”

黄雅蓉又示意袁芳去给周洁敬酒，周洁死活不依，拉着黄雅蓉袁芳陪酒，三个女人一台戏，好不热闹。

大宝却不闲着，故意一不留神把自己的筷子碰落在地，假装低头去捡拾筷子，却窥视周洁的丝袜美腿。那只及膝上近二十公分的黑丝绒短裙，使他心跳加快，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色透明水晶丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双白色三寸细跟高跟凉鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，看了简直要人命！

大宝看到少妇周洁那浑圆雪白的大腿在短裙下游移两下，立即血流加速，脑门充血，不顾后果的将身子蹲到最低，抬头看她短裙内的胯间，哇！没想到她穿的是两截式的丝袜，由大腿根部的丝袜蕾丝花边尽头可以清楚的看见胯间嫩白细致的肌肤，更让他胯下庞然大物呼之欲出蠢蠢欲动的是她粉胯间如细丝绳般的黑色丁字裤，一条细缎由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的阴阜，由于丁字裤过于窄小，清楚的看到她浓黑芳草渗出了裤缘，令人奇怪的是，她的芳草不似一般女人的卷曲，而是少见的又黑又浓的长直芳草。

少妇周洁好像感觉到大宝火辣辣的目光在窥视她的丝袜美腿一样，不禁紧紧夹住了肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的玉腿，还伸出芊芊玉手象征性地把黑色紧身短裙往下拽了拽，虽然根本无法遮掩什么，在大宝眼里却更加诱人。

“大宝，筷子脏了，就不要捡了，换双新的吧！”

周洁羞赧地说道，她心里暗笑这个大男孩真是人小鬼大，居然当着干妈和女朋友的面偷窥她的丝袜美腿和裙底春光，少妇不禁感觉羞赧，甚至有些难为情，可是，34岁的女人还可以引起少男的兴趣，周洁的心底也不由得感觉有点窃喜，或许是女人的虚荣心刺激满足了她，当大宝色咪咪的眼光在她丝袜美腿裙底春光逡巡徘徊的时候，她仿佛觉得有种麻酥酥的快感从玉腿传向胴体深处，弄得心慌意乱起来。

大宝只好失望地坐正身子，接过黄雅蓉递给的新筷子。

“大宝接受苏芳菲采访报道的新闻可是在电视台滚动播出呢！你们看了吗？”

周洁慌忙转移话题缓解一下自己的心情。

“呵呵！我们早上还和芳菲姨妈聊天呢！”

袁芳笑道，“哦，周主任可能不知道，大宝要称呼美女主持姨妈呢！”

“啊？原来芳菲是大宝的姨妈呀！”

周洁却有点弄不清状况地看着黄雅蓉。

黄雅蓉也纳闷地看着袁芳问道：“我也认识苏芳菲的，电视台的当家花旦嘛！可是，她是大宝的姨妈，怎么和你没有关系吗？大宝的娘家不是你们袁家吗？”

袁芳低声在黄雅蓉和周洁耳朵边嘀咕了一句话，才娇嗔着揶揄道：“那是他的婆家姨妈，我们可没有那么好的福气！”

“呵呵！原来是大宝的‘婆家姨妈’啊！”

黄雅蓉和周洁不禁哑然失笑道，黄雅蓉多少知道大宝和那个常婷婷的关系，好像那个和他一起从炎都池里面死里逃生的大美人还是常婷婷的妈妈，现在又有袁芳这个表姐，她是都市女性，思想上面倒也可以接受，何况她还是十大家族的代表人物，思忖着大宝之所以如此风流花心，有可能是“百花谱猎艳”已经开始启动了；周洁却想不到大宝和表姐形同伴侣之外，居然还有其他女朋友，而且听袁芳的意思，好像她不仅知道，还容忍二女共事一夫，周洁不由得感叹现在的少男少女真是开放，如果她知道大宝还有一个萍表姐，甚至还有其他的风流韵事，估计她就要跌破眼镜，甚至大叫狂晕了。

“什么‘婆家姨妈’呀？”

大宝笑道，“好像我倒插门似的？芳姐姐，你不是要把我嫁出去吧？”

黄雅蓉周洁和袁芳三女忍俊不禁地娇笑起来。

“我不仅要把你嫁出去，还要常家多出彩礼呢！常家是镇长，又是暴发户，少于10万我们都不答应婚事呢！”

袁芳调笑道。

“哦！我知道了。你们说的原来是你们的镇长常俊来吧？他的妻子苏雅琴和芳菲倒是本家姐妹的，原来他的女儿是大宝的女朋友啊！”

周洁恍然大悟笑道，

第059章 黄氏雅蓉

“芳菲和我可是好朋友啊！黄姐姐也认识她，改天我请客，大家再聚一下，怎么样？”

周洁娇笑道。

“噢，晚上芳菲姨妈让我去她家了陪客呢！”

大宝笑道。

“陪客？难道是……”

周洁纳闷苏芳菲不会是让大宝见秦书记吧？差点把县委的这个不是秘密的秘密脱口说出，看来作为办公室主任还是慎言的好啊！所谓“病从口入，祸从口出，百言百当，不如一默。”

“芳菲姨妈请医院的郭莉雅阿姨吃饭，因为我舅妈在她负责的病房住院呢！”

大宝解释道，他知道周洁可能想到秦书记那里去了，生怕她犯无法挽回的大错误。

“是郭莉雅啊？”

周洁娇笑着道，“我和芳菲莉雅都是好姐妹，她请莉雅居然不请我？呆会我亲自送你过去，咱们一起去给她一个惊喜，我还要兴师问罪呢！呵呵！”

“大宝，我有些事情想先和你说一下，然后你再跟周主任出去好了。”

干妈黄雅蓉笑道。

周洁邀袁芳出去到大厅喝茶聊天，留下干妈黄雅蓉和大宝单独说话。

“大宝，把你的汉白玉石牌拿给我看看。”

干妈黄雅蓉伸出芊芊玉手。

“难道干妈有什么新的发现吗？”

大宝靠近干妈黄雅蓉，将汉白玉石牌放在她的玉手中，不由得打量她薄薄的衬衫下隐现蓝色的胸罩，丰满娇挺的一对乳峰在胸前呼之欲出。

“‘炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融’，大宝，让我看看你胸口的刀状刺青疤痕。”

干妈黄雅蓉端详着手中的汉白玉石牌正面的文字。

“干妈是不是怀念我宽阔的胸膛了？”

大宝调笑着解开那件蓝色高档衬衫的纽扣，袒露出来胸膛上的那个刀状刺青疤痕。

“小坏蛋，别没大没小的。”

干妈黄雅蓉娇嗔道，纤细的手指先是在大宝的那个刀状刺青疤痕上滑动着，她一摸，大宝发达的胸部肌肉不由自主地跳动两下。

“干妈不想我宽阔健壮的胸膛，我却很想干妈温暖柔软的胸膛啊！”

大宝却不屈不挠地继续挑逗着，大手已经轻轻搂住了干妈黄雅蓉的柳腰。

“小坏蛋！满脑子乱七八糟的东西！”

干妈黄雅蓉娇嗔道，“你到底还听不听我说话啊？到底还想不想探求你爸爸妈妈的生死之迷啊？”

大宝这才收敛心神，恭恭敬敬地问道：“对不起，干妈，我也不知道怎么了，有时候自己好像无法控制自己似的。”

“大宝，干妈理解你的！”

干妈黄雅蓉芊芊玉手爱抚着大宝宽阔健壮的胸部肌肉，温柔地说道，“传说之中的小黑龙是守护蚩尤元魔的神龙，现在融入了你的身体，你不仅具备了超强的神功，而且还拥有了超强的那方面的能力，何况还有‘百花谱猎艳’的催情呢！”

“干妈知道‘百花谱’的事情？”

大宝抓住干妈黄雅蓉的芊芊玉手按在他的胸膛上面，他很喜欢少妇玉手和他肌肤接触的美好感觉。

“按照我的分析，你虽然得到了小黑龙入体，却还需要时间开发运转，更需要得到百花合体之后，才可以百花放，山海开，元灵出窍呢！至于乾坤合一，母子团圆，炎黄宝藏出现，更是后来的事情。”

干妈黄雅蓉见大宝对她十分依恋，她的心里也非常欣慰喜悦，轻轻爱抚着他的胸膛，调笑道，“芳芳是什么花朵啊？”

“芳姐姐是荷花。”

大宝说道。

“她是不是哪里有荷花记号呢？你如何识别的？”

干妈黄雅蓉也是只猜测个大概，有些事情可以推断出来，有些事情却除非亲身体验，不可能推断出来的。

大宝搂着干妈黄雅蓉的柳腰，一只大手按在她柔软的小腹上，在她白皙的耳朵旁边低声说了一句话。

“什么？在小腹上面出现花朵红晕？”

干妈黄雅蓉纳罕道，“什么时候出现红晕啊？”

大宝咬着干妈黄雅蓉的耳垂低声说了一句话。

“小坏蛋！”

干妈黄雅蓉被他咬啮耳垂挑逗得娇躯轻颤，粉面绯红，听他如此毫无距离地低声说他和袁芳男女欢好的事情，不禁羞赧妩媚地娇嗔道，“怎么非要那样才可以出现花朵红晕吗？是不是妄想占尽天下美女的便宜啊？”

“仅仅那样还不够的。”

大宝不依不饶地咬啮着干妈黄雅蓉白嫩柔软的耳垂，坏笑着告诉她需要的条件。

“什么？你这个小坏蛋！”

干妈黄雅蓉听说必须达到情欲的高潮才会出现花朵红晕，少妇的芳心也情不自禁地如同鹿撞，“砰砰”乱跳，她伸手扭住大宝的耳朵，眉目含春地娇嗔道，“老实交代，这几天已经得到了多少花朵了？”

大宝嬉皮笑脸地简要汇报着婷婷是石榴花，萍表姐是蔷薇花，芳表姐是荷花，目前还没有遇到重复出现的花朵红晕纹身呢！

“不对吧？就三个吗？”

干妈黄雅蓉娇嗔道，“你那个岳母姐姐苏雅琴呢？湿吻都吻了，那天从炎都池里面出来的时候，她可是满眼春色的啊！你以为可以瞒得过她丈夫什么镇长，却瞒不过我的眼睛哦！老实交代，她是什么花朵呢？”

“干妈的眼睛真是厉害，火眼金睛啊！”

大宝只好如实交代苏雅琴是牡丹花，并且坏笑道，“不知道干妈是什么花朵呢？”

干妈黄雅蓉水蓝色的紧身一步裙紧紧的裹着丰润浑圆的美臀，布料应该是那种含有丝质的精纺面料，淡淡的发着丝光，裙下一截裹着白色亮光丝袜的浑圆的小腿，小巧的蓝色高跟水晶凉鞋承托着妩媚性感的身材，看得大宝食指大动，邪念陡生。

“小坏蛋！连干妈的主意都敢打啊？”

干妈黄雅蓉听说三个少女一个熟女都被大宝得手发现了花朵红晕纹身，她有些心慌意乱，又有些心猿意马，嘴里却生气地娇嗔啐骂道，“再敢胡说八道的话，看干妈还理你吗？”

“我是和干妈开玩笑嘛！不过，我也不知道，你也不知道，谁也不知道干妈到底是不是百花谱之中的美女啊？”

大宝轻轻搂着干妈黄雅蓉的柳腰说笑道。

“那你也休想！”

干妈黄雅蓉闻着大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息，芳心羞乱却十分惬意。

“如果干妈真的是百花谱中美女的话，我恐怕就无法控制自己喽！”

大宝坏笑着突然收拢双臂，紧紧搂抱住干妈黄雅蓉的腰身，几乎将她整个娇躯揽进他的怀里，欲念更是炽热，一手按住一只玉乳，只觉入手凝滑无比，柔软而富有弹性。干妈黄雅蓉一阵娇喘，侧过脸来，正好和大宝相对。大宝趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品尝着。

干妈黄雅蓉一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般。大宝的吻极富融化力，他将所有的力量和感情都投入到嘴唇和舌头间，用情地吮吸与吞吐，灵巧地转动与伸缩，几乎可以融化一切冰雪与隔阂。

“呜……”

干妈黄雅蓉就觉得浑身又一阵颤抖，再次陷入美妙的热吻之中。她还想再说什么，可是嘴唇却要融化般地张不开，喉咙里也发不出一点声音来。大宝那如灵蛇般轻巧的舌尖在她温暖湿滑的口腔内翻滚搅动，狂野的拥抱以及强烈的男性气息强烈地撼动了她内心压抑的情欲，她渐渐展开温润滚烫的香唇，柔软滑腻的舌尖滑入了他的口中，配合着大宝的狂吻激情地舔吮着，一股一股的玉液香津随着两舌的纠缠缓缓地流入大宝的口中。

大宝试探着松开紧抱着她的双手，果然，干妈黄雅蓉娇喘吁吁，还在陶醉迷离。大宝趁热打铁，将舌尖伸到干妈黄雅蓉口腔的最深处骚扰着，同时展开双臂，一手抱紧她丰腴浑圆的美臀，一手来到她胸前隔着衬衣抓捏着饱满的乳房。

“大宝，不要啊！”

干妈黄雅蓉死死抓住了大宝的双手，急促喘息着哀求道，“不可以的！大宝，干妈还有重要的事情告诉你呢！你不要捣乱，好吗？”

“干妈，你摸摸我的心，从炎都池遇见了你，我就爱上干妈了，我就朝思暮想着有朝一日可以一亲芳泽。”

大宝深情款款地说道，“凭我的直觉，我敢肯定干妈一定是百花谱中的花仙，而且排名应该靠前呢！”

“大宝，不要逼干妈，好吗？”

干妈黄雅蓉知道眼前这个英俊可爱的大男孩，被自己的美丽成熟的风韵，迷得神魂颠倒，而想入非非了，其实，她内心深处又何尝不喜欢这个可爱的大男孩呢？不过，现在她只能爱抚着他的脸颊温柔劝慰道，“好大宝，干妈也喜欢你，可是，我们有缘分，还要有时间，不要这么强迫干妈，好吗？毕竟我们还有许多重要的事情需要去处理呢！明白了吗？大宝？”

“好吧！”

大宝知道好事要多磨，心急吃不了好饭菜，一时半会还不能如愿以偿，只好耍赖地搂住干妈黄雅蓉的柳腰撒娇道，“那我就这样搂着听干妈说话，好了吧？我保证不捣乱了，好了吧？”

“小坏蛋，我真的拿你没有办法！”

干妈黄雅蓉娇笑道，“百花谱的事情暂时放在一边，还有几个重要的事情需要考虑呢！”

“什么重要事情？”

大宝纳闷道。

“你知道县委为什么迅速研究决定授予你‘见义勇为小英雄’的荣誉称号吗？你知道常俊来和刑警队朱虎臣上炎都池探险勘察的幕后指使是什么人吗？你知道十大家族有多少人开始先后在这里云集了吗？”

干妈黄雅蓉连珠炮似的问道。

“不知道，干妈，您说为什么呢？”

大宝也感觉周围多了许多莫名其妙的事情，却不如干妈黄雅蓉一语道破说的这么清楚，只好恭恭敬敬地问道。

“决定授予你‘见义勇为小英雄’荣誉称号的人，就是指使常俊来和朱虎臣上炎都池勘察探险的人，也就是你们的县委书记秦筱萸。”

干妈黄雅蓉开门见山地说道。

第060章 黄氏雅蓉(下)

“啊？是他？”

大宝诧异道，“那芳菲姨妈应该知道吧？”

“是的！正是秦筱萸！”

干妈黄雅蓉继续说道，“至于苏芳菲是不是知道，我不敢确定，因为感情是感情，正事是正事，对于仕途上的男人来说是公私分明的！或者说是冷酷无情的。”

她的语气流露出来些须幽怨，显然她的丈夫市委组织部贾部长也是仕途官场摸爬滚打多年的官油子，自然难免有许多秘密公私分明的。

大宝还在思忖，干妈黄雅蓉继续说道：“十大家族的人关注这里很多年了，不过，最新引起集体关注是从20年前你爸爸妈妈探险炎都池引发的。20年来，有许多十大家族的人改头换面进驻炎都县甚至中原市，我怀疑这个秦筱萸很有可能就是十大家族秦家的人！”

“啊？秦筱萸是秦家的人？”

大宝惊诧道。

“所以他迅速决定一边拉拢你，利用你，一边指使常俊来朱虎臣勘察探险，可能后面还会有进一步的行动，甚至他很可能亲自出面拉拢收买你为他效力呢！”

干妈黄雅蓉说道，“如果他真的见你，用糖衣炮弹收买你，你会怎么办呢？”

“呵呵！那我就把糖衣吃了，再把炮弹给他打回去。”

大宝笑道，“我今后凡事都听干妈的，好吗？干妈让我往东我不敢往西，干妈叫我打狗我不敢撵鸡，好吗？”

“小坏蛋，就是花言巧语。”

干妈黄雅蓉娇嗔道，“西门暂时是哑巴吃黄连，可是西门青的寡妇老婆可不是吃素的，绝对不会善罢甘休的；东方木家道中落，为人还比较正直，不知道寻找你有什么打算？其他几家我都曾经捕捉到他们的踪迹，可是隐藏比较深，并不轻易抛头露面；还有一个猜测因为涉及人员比较多比较广泛，暂时还不能够确定，所以暂时不能够乱说。还有那个梅可卿生性妖媚，最是精明诡异，从炎都池之后始终没有露面，恐怕在暗中盯着你窃笑呢！一旦抓住你，咬你一口，就你这个花心的定力，十有八九就要拜倒在她的石榴裙下了！”

大宝想起来那个性感妖媚的梅可卿，也不禁笑道：“那说不定她也是百花谱中的花朵呢？我倒是想拜倒在干妈的一步裙下，可惜干妈执意不许啊！”

“小坏蛋，说正经事呢，又胡扯八扯的！”

干妈黄雅蓉娇嗔道，“可是，如何才知道谁是百花谱中人？总不能见一个爱一个，恨不得收尽天下美女啊！”

“迄今为止，我也不知道怎么办。”

大宝无奈地摇头笑道，“或许真的要宁杀错，不放过，宁肯错杀八百，不使一人漏网。或许关键时候我的小兄弟能够给我一些方向性建议的！”

“小坏蛋！尽是胡说八道！”

干妈黄雅蓉听他说出如此荒唐和污秽的话来，不禁娇嗔啐骂着在大宝脸颊上面拧了一把。

“好干妈，就是不知道什么时候才可以看到您的花朵红晕呢？”

大宝说着再次亲吻上干妈黄雅蓉的樱唇，舌头径直探入进去缠绕住她柔软滑腻的小舌，恣意吮吸着她甜美的津液，大手忍不住探进她的水蓝色的紧身一步裙，抚摸揉搓着她的白色亮光丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿。

干妈黄雅蓉“嘤咛”一声，就迷醉在大宝狂野娴熟的湿吻之中，感觉他的色手按住她的白色亮光丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，手法熟练地抚摸揉搓，并且摸索着向着玉腿之间逼近，她惊惧地急忙拼命抓住他的大手，使劲推开他，娇喘吁吁，粉面绯红地娇嗔道：“小坏蛋，你就先饶了干妈吧！好吗？周阿姨在外面等着你呢！快点去吧！”

“这是我对干妈的惩罚，谁让你不事先告诉我你的家世呢？”

大宝依依不舍地搂住干妈黄雅蓉的柳腰耍赖道，“原来他是市委组织部部长，怪不得县里领导都巴结你呢！”

“什么他啊他的？你应该叫干爹吧？”

干妈黄雅蓉娇嗔道。

“我才不叫他干爹呢！我只是认你作干妈，和他没有关系的。”

大宝搂抱住干妈黄雅蓉，深情款款地唱道，“我的心里只有你没有他你要相信我的情意并不假我的眼镜为了你带你的眉毛为了我画从来不是为了他你的心里只有我没有他你要相信我的情意并不假。只有你才是我梦想只有你才叫我牵挂我的心里没有他自从炎都池旁送走你回了家那一天不是我把自己恨自己骂只怪我当时没有把你留下！”

“小坏蛋，干妈知道你的心意了，好了吧？”

干妈黄雅蓉感觉自己越来越喜欢这个英俊可爱的大男孩，也越来越迷恋这种暧昧禁忌的不伦恋，也越来越沉沦这样若即若离的忘年交，虽然没有真正交欢，却也销魂夺魄，快乐无比，她不禁粉面绯红，眉目含春地娇嗔道，“好了，快点去吧！免得人家周洁疑心哦！呆会我也要陪芳芳去医院看看你舅妈呢！”

“好干妈，你早晚都是我的花仙！”

大宝在干妈黄雅蓉丰腴浑圆的美臀上抚摸揉捏了两把，才恋恋不舍地轻吻而去。

干妈黄雅蓉实在不知道自己还能够抵抗住大宝多久，他的湿吻，他的抚摸，他的侵袭，他的骚扰，已经使她心慌意乱心猿意马，饱尝了暧昧禁忌的快感，婚后十多年了，和丈夫聚少离多，早就没有了激情和快乐，自从遇到了大宝之后，却屡次三番地被这个可爱的大男孩湿吻抚摸揉搓骚扰得春心萌发春情荡漾，此时此刻留下干妈黄雅蓉站在那里，娇喘吁吁，玉体酥软，勉强着紧紧夹住双腿，玉腿之间早就已经春潮泛滥，泥泞不堪了。

“芳姐姐，我去了啊！”

大宝又吻别芳表姐。

“恩！我呆会陪干妈去医院看看妈妈呢！干妈让我把纱厂辞职了，现在就跟着她熟悉业务呢！”

芳表姐开心地说道。

“丑小鸭马上变成白天鹅了啊！”

大宝笑道。

“你才是丑小鸭呢！”

芳表姐娇嗔着关心地嘱咐道，“刚才喝了不少酒了，晚上在芳菲姨妈那里要少喝酒多吃菜哦！”

“知道了！”

大宝笑道，“时刻铭记，老婆交代，少喝酒，多吃菜，够不着，站起来。呵呵！”

“小坏蛋，就是油嘴滑舌！快去吧！周阿姨要等急了！”

芳表姐笑骂道。

周洁坐在黑牌照的奥运的哥哥奥迪轿车驾驶座上，对大宝笑道：“短暂的分别，也这么缠绵悱恻的吗？看来还是少年男女重情啊！”

“即使是短暂的分开，也要亲切地吻别，或许少女都比较脆弱吧？更需要男人的感情慰籍。”

大宝坐在副驾座上笑道，“阿姨是过来人，就不要笑话我们了。恐怕阿姨夫妻两人比我们还要缠绵悱恻吧？”

“我们老夫老妻了，哪里有那么多的缠绵悱恻啊？”

周洁苦笑着摇头，幽怨地说道，“忙起来，两眼漆黑，身心疲惫，很多时间相互都见不着面呢！”

“周阿姨是县委办公室主任，那叔叔也是领导吧？”

大宝问道。

“他呀！不愿意做老师，我说让他到教育局做科长，他也不愿意，非要下海经商，倒腾煤炭，和你未来的岳父常俊来是合作伙伴呢！”

周洁幽幽说道，“可是偏偏上山打不了虎，下海擒不了龙，他哪里有你岳父的心眼子多？几次被常俊来涮得七荤八素晕头转向的，还是我出面好歹帮他摆平了，现在总算是挣了钱上了路，却又欠了常俊来好多货款，资金周转不过来，借款贷款，整天愁眉苦脸，忙得焦头烂额，他做生意，我倒跟着操心受累，唉！烦死了！”

“常叔叔别看貌不惊人，心里走事，说句不恭敬的话：老奸巨猾啊！”

大宝向来对常俊来没有好感，不过对于他钻法律空子投机倒把老谋深算的水平却也不能小觑，他笑道，“不过，他再怎么老奸巨猾，也不敢在周阿姨面前耍滑头的吧？毕竟官大一级压死人呢！以阿姨的精明才干和地位，还有什么摆不平的呢？”

“别人以为县委办公室主任已经高高在上了，说的好听是县委的大管家，说的难听就是县级领导的跑腿管事的。”

周洁苦笑道，“姨太太想要扶正，没有上面说话撑腰，就是熬到退休也没有指望呀！”

“噢，我看干妈和阿姨相处的很好，我想干妈一定肯帮阿姨说话的！”

大宝忍不住盯了一眼周洁白色短袖衬衫包裹得丰满高耸的酥胸。

“是吗？你干妈和你说了这个意思吗？”

周洁大喜问道。

“干妈只是说周阿姨又漂亮又能干又热情什么的，别的倒没有说。”

大宝笑道，窥视着周洁黑色紧身短裙下面肉色水晶透明丝袜包裹的修长浑圆的玉腿，感觉胯下对眼前这个办公室主任端庄少妇有了指向性的反映，却也不能假传圣旨欺骗她，免得她期望值过高，最后不能升迁失望透顶。

“是吗？那也很好啊！”

周洁笑道，“我倒是热情，对黄姐姐也是真心实意的，也不是仅仅为了巴结贾部长，黄姐姐也是女人当中的杰出人物，和她在一起，我也能够学到很多东西的。不过，漂亮就谈不上了，阿姨都老了，哪里有你干妈保养的好啊！明年又是本命年了，真是时光荏苒，岁月穿梭，一晃都36年了啊！”

“阿姨比干妈小一岁呢！哪里就老了呢？”

大宝趁机上下打量着周洁的美貌，肆无忌惮的由她那光滑圆润的额头开始扫瞄而下，经由两道斜飞的修眉，长而微翘的睫毛，冷澈的凤眼，秀美挺直的鼻梁，微翘丰美的柔唇，娇巧的小下巴，白皙如玉的颈部一路看下去，白色衬衫下面黑色的乳罩隐约可见，两个纽扣的敞开低领处，雪白深深的乳沟更是清晰诱人，饱满的乳峰颤颤巍巍，高耸动人，黑色紧身短裙下，修长浑圆的玉腿包裹着肉色水晶透明丝袜，泛着迷人的光泽，愈发诱人犯罪，大宝感觉胯下对这个平日里高高在上的端庄高贵的白领少妇越来越有反映，笑语殷殷说道，“阿姨和干妈保养的都很好啊！雪白柔嫩的肌肤，曲线玲珑的身材，我第一次看见阿姨的时候，还以为阿姨没有结婚呢！呵呵！”

“你太夸张了吧？小嘴这么甜，怪不得迷倒两个少女呢！”

周洁余光感觉这个大男孩的眼光又在她丰满高耸的酥胸和丝袜美腿上下逡巡徘徊，她不自觉地把双腿靠拢夹紧，不过，被大宝这样英俊的大男孩赞美，少妇的心里还是十分欣喜地娇笑道，“阿姨都人老珠黄了，怎么能够和你的芳姐姐她们相比呢？常俊来的女儿叫什么名字？应该也是个小美女吧？我见过她妈妈苏雅琴，那可是一个标准的大美人呀！芳菲总是说她堂姐一朵鲜花插在了牛粪上了呢！呵呵！”

第061章 人小鬼大(上)

“婷婷和芳姐姐是娇嫩婉娈的少女美，阿姨是妩媚娇艳的成熟美啊！”

大宝色咪咪地看着周洁肉色水晶透明丝袜包裹下的玉腿，恨不得伸手摸上一把，不禁调笑道，“芳菲阿姨说的没错，我们村里人都说雅琴阿姨的确是鲜花插在金砣砣上了，不知道叔叔是不是玉树临风的美男子啊？是不是配得上阿姨您的美貌和气质呢？”

周洁感觉大宝的目光越来越放肆，色咪咪的令她有些心慌意乱，听他问起她的丈夫，无奈地笑道：“他比常俊来长的好多了，文质彬彬的，就是身体薄弱一些，一幅弱不禁风的样子，以前在学生面前连一点威严都没有，天天被学生气得抓狂呢！可是，性格又有些偏执，当初他决定下海经商，我都没有想到，好久我才确信他不是一时冲动心血来潮。唉！其实成年的男人有时候也很难捉摸的，有时候意气风发，有时候心情抑郁，有时候固执起来好像孩子一样难以理解。”

“是吗？叔叔能够拥有周阿姨这样既漂亮又能干的美女高官，真是很有福气啊！”

大宝感叹道，“也难怪他踌躇满志意气风发了，哪个男人不羡慕他嫉妒他啊？”

“呵呵！你才多大啊？就懂得这些了？”

周洁娇笑着揶揄道，“好像有了女朋友就一下子了解了男人女人似的！哪里有那么简单容易啊？大男孩的认识还停留在感性上面呢！”

“不是感性，是性感。”

大宝色咪咪地盯着周洁黑色紧身短裙下一双美腿打量，不禁由衷地称赞道，“周阿姨，您的丝袜美腿真漂亮啊！”

只见周洁脚上所穿的白色高跟凉鞋，把一双晶莹的玉足衬脱得犹如洁净的白莲，十只匀称而恰到好处的白嫩足趾整齐的露出来，仔细修剪过的趾甲上涂上了一层薄薄的紫蓝色的透明指甲油，仿佛是十瓣贴上去的紫罗兰花瓣。那脚板很薄，足弓很美。颜色较深的袜头部分，燥热难耐的脚趾在里面捻动。穿了肉色透明水晶丝袜的水嫩玉脚让大宝看得发狂。鞋后跟处，一双圆润的足踝让人想入非非，透过鞋底和脚心的空隙，还能看到她洁白的足底。她的小腿雪白的好象一截玉藕，苗条而结实，润滑的肌肤发出迷人的光泽来。黑色短裙遮不住修长的大腿，弯曲的坐姿令一侧大腿玉白色光洁的肌肤差不多完全裸露。自从在苏雅琴那里领略了丝袜美腿的魅力之后，经过萍表姐，芳表姐和苏芳菲，还有干妈黄雅蓉，直到眼前这个周洁，真是各有各的风采，各有各的丝袜魔力。每次看见这样诱人的丝袜美腿，大宝都感觉下面忍不住蠢蠢欲动起来。

周洁被大宝连番赞美，女人的虚荣心虽然感到欢喜，却也不禁有点羞怯地娇笑道：“你这么小年纪，不会已经是丝袜的迷恋者了吧？恋物癖可不太好哦！”

“再好的照片没有好的底版也是不行的。”

大宝笑道，“我也不知道自己是不是丝袜迷恋者？不过，我肯定不是纯粹的恋物癖，我还是喜欢穿着丝袜的美人的！没有如花似玉的美貌，曼妙美好的身材和修长浑圆的玉腿作为底版，就是穿上高档丝袜恐怕也不会好看的吧？”

“没有想到你小小年纪懂得还真不少呢！而且夸人还会拐弯抹角呢！呵呵！”

周洁娇笑道，“怪不得黄姐姐要认你作干儿子呢！她可真是高明啊！不仅做生意精明，看人也眼光独特，能够发现你这块宝玉的确令人佩服啊！”

“周阿姨说笑了，我哪里是什么宝玉啊？顶多是一个乳臭未干的毛头小子，而且年少荒唐，干妈总是说我将来肯定是个花心大萝卜呢！”

大宝笑道。

“年少荒唐在所难免。连上帝都说，年轻人犯错误是可以理解的嘛！”

周洁想起来刚才听说的大宝的风流韵事，也不禁娇笑道，“不过，你也的确有点荒唐，怎么一边和表姐青梅竹马，一边又和常俊来的闺女郎情妾意了呢？现在的少年是不是思想解放的太厉害了啊？”

“现在少年思想的解放也是跟着大人学的，风格都是这样啊！”

大宝笑道，“乡镇村子里的人打工回来都是讲述一些城里人如何一夜情，如何包2奶，如何养情人，如何泡小蜜，如何美容美体，如何桑拿按摩的桃色新闻，作为茶余饭后的谈资，老年人听了摇头叹息，小媳妇听了眉目含春，女孩子听了娇羞无语，小孩子都听得咯咯地笑，我们这些大男孩自然什么都不说，心里欣喜比上生理卫生课学到的知识还要多呢！”

“现在的确是这样，世风日下，人心不古，也怪不得孩子，很多大人就不能够以身作则，上梁不正下梁歪，也就无话可说了。”

周洁摇头苦笑道。

“有次，我们放学回家，发现麦地里面喘气声夹杂着叫喊声，我们几个同学以为有人打架呢，结果过去一看，原来是张2哥和他老婆上地干活，一时火起忍不住在地里就干起来了。两口子臊得要命，听说张2哥当场吓得不行了，好长时间都萎靡不振呢！”

大宝笑道，“这件事情在学生中间当成小电影传播，有个体育老师听说了还点评调笑说，你们孩子家懂什么，其实那就是夫妻打架，也是夫妻干活，而且还是耕地播种呢！呵呵！我们当时还不是太明白，只是傻笑，你说是不是荒唐啊？很有意思的荒唐啊！”

周洁虽然对这样的笑话并不以为然，毕竟和官员们在酒桌上面讲的那些荤笑话相比简直是小巫见大巫，可是听见“打架干活耕地播种”来形容夫妻做爱感觉倒是贴切形象，也不禁一笑，又想到自己和丈夫从来没有那样野战的刺激体验，而且丈夫也好久没有在自己玉体上耕地播种了，闻到近在咫尺的大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息，她也不由得有些心慌意乱，粉面绯红，一时之间不知道说什么好了。

大宝见周洁粉面绯红，好像桃花盛开一样娇艳，暗自思忖着对付不同的女人应该采取不同的方法，有的要甜言蜜语，有的要撒娇耍赖，有的要狂野进攻，有的要欲擒故纵，而对付周洁这样自以为是县委办公室主任的高级白领政府官员人妻少妇，一味的赞美不能够奏效，偶尔出其不意来点粗俗赤裸裸的荤话或许能够收到意想不到的效果呢！

“周阿姨平日里这样端庄贤淑，高贵典雅，我真的想知道周阿姨到了……”

大宝本来见周洁娇羞妩媚的模样，想说不知道她到了床上夫妻做爱的时候到底是不是还这样端庄贤淑的，话到了嘴边慌忙改变成了，“我真的想知道周阿姨到了县长的位置上的时候，那种气势那种气质肯定是倾倒一片啊！”

“哪里有那么容易啊？如果你是市委书记倒是有可能的。呵呵！”

周洁娇笑着将轿车停靠在苏芳菲楼下，伸手拍了拍大宝的宽厚的肩膀道，“那就要拜托你在你干妈那里，最好在你干爹那里帮阿姨说说好话啦！阿姨真的能够提拔上去，到时候一定请你的客哦！”

大宝一听就听出来了，周洁并不知道他什么时候认黄雅蓉作干妈的，还以为他和那个素未谋面的贾干爹多么熟悉亲切呢！他不禁笑道：“我倒是听干爹说起来咱们县有几个领导都拜访过他，其中只有一个女性，想来应该是阿姨吧？”

“是我啊！你干爹和你提起过我吗？”

周洁大喜地抓住大宝的手追问道，“贾部长怎么评价我的呢？大宝快说给阿姨听听。”

“干爹好像说炎都县县委里面没有几个水平高的领导干部，不过，那个女办公室主任办事能力不错的，称得上是里里外外一把手啊！”

大宝微微皱眉，装模作样地说道，“对其他的人的评价我也不记得了，不过，好像干爹对秦书记有点不太满意的意思。”

大宝顺势反握住周洁的芊芊玉手轻轻爱抚着她那雪白柔嫩的肌肤，感觉自己好像是果戈理《钦差大臣》里面的假冒伪劣的钦差大臣赫列斯达可夫一样，他能够勾上市长的女儿，自己不知道能不能勾上眼前这个身居县委办公室主任的少妇呢？

“贾部长不待见秦书记倒是真的，因为秦书记的背后靠山是中原市市委的王副市长，而贾部长和王副市长向来不和是众人皆知的。而且听说你干爹在北方市有强硬后台，有可能取而代之，甚至跳级升任中原市市长呢！市委的权利斗争也越来越激烈，看来你还真的从你干爹那里听到了一些漏风呢！”

周洁先是欣喜，随即又大惑不解地问道，“既然贾部长有些赏识我，那为什么我去拜访几次他都有些冷淡呢？连我送的礼物都不肯收呢？”

大宝暗道礼物十有89是现金吧！生怕被周洁这个精明的办公室主任识破真相，他故作轻松神秘地笑道：“这个当然有道理的啦！阿姨最是聪明，您猜猜看，我们上楼吧！到了芳菲姨妈家里我再好好地告诉你！”

作势要打开车门出去，脑子里面却开动马达思忖着如何自圆其说。

“别急嘛！晚宴还早着呢！”

周洁急于打探贾部长的内部消息，又怕到苏芳菲家里顾忌多多，她怎么肯放大宝上楼，芊芊玉手使劲拉住他一扯。

大宝装作失去平衡，耍赖地顺势身体倾斜趴在了周洁的身上，温香暖玉的人妻娇躯压在身下，感觉真是很好啊！尤其是那对丰硕饱满的乳峰，隔着衬衫依然可以感受到颤颤巍巍，柔软丰满，弹性十足，恨不得亲手摸上一把，亲口咬上一口。

“对不起，阿姨，我不是故意的！”

大宝慌忙起身坐好，故作不好意思地赔不是，眼睛却不由自主地窥视周洁那对肉感的圣女峰，暗叹她的丈夫真是性福啊！

第062章 人小鬼大(下)

周洁的丈夫可以天天晚上搂抱着这个天生尤物睡觉，可以摸着吃着水蜜桃进入梦想，恐怕在睡梦里面都要情不自禁地胡天胡地起来呢！真是艳福不浅啊！

周洁第一次被丈夫之外的男人压在身下，虽然在她眼里大宝只是个大男孩，却也感受到他强壮彪悍的身躯，那么充满青春的活力和阳刚的气息，她看出来大宝刚才是故意假装身体失去平衡扑倒在她的身上的，她也听出来这个大男孩一个劲地赞美她是在传达爱的信息，不禁有些担心这个大男孩会不会对她有所企图啊？却也为自己有那么大的吸引力迷倒大男孩而感到窃喜。

“没事的！阿姨只是想通过你了解一下贾部长对我评价罢了！”

周洁掩饰一下刚才的尴尬气氛，自嘲的笑道，“其实你也未必什么都知道的，我们上楼吧！”

“阿姨说的不错，我也就是听个漏风听个皮毛而已。”

大宝最喜欢看《3国演义》和2月河的《康熙大帝》《雍正皇帝》《乾隆皇帝》系列，知道古往今来的官场都是一样的钩心斗角尔虞我诈争权夺利矛盾纠葛，更熟读《鹿鼎记》佩服韦小宝精灵古怪地纵横捭阖于朝野之间黑白两道，于是似是而非虚虚实实地说道，“干爹好像比较待见咱们炎都县的那个胖胖的杨县长吧？”

“是啊！杨县长可是贾部长的嫡系啊！”

周洁听大宝说的很靠谱，不禁对他更加相信了，忽闪着美丽的大眼睛看着眼前这个大男孩，不知道他还听说过什么内部消息。

大宝暗笑自己在电视上看过杨县长的模样，至于待见不待见只是想当然尔，没有想到还蒙对了，他故作神秘地低声说道：“阿姨知道炎都县可是中原市乃至整个中原地区的战略要地，能源基地，粮食仓库，炎都县的领导如何配置，说到底就是中原市乃至更上面的各种势力在这个地区博弈的结果。对吧？”

“是啊！这些是贾部长给你分析的吗？”

周洁已经深信不疑了，毕竟这些话不是一个普通的学生能够说出来的，她不由得更加热切地目不转睛地看着大宝。

“干爹之所以马上要春风得意，别的后台我且不说，单说一个，阿姨知道我干妈的姐姐是什么人吗？”

大宝又是故作神秘地反问道。

“黄姐姐的姐姐好像是一个巾帼英雄呢！听说是少将呢！”

周洁感叹道。

“啊？周阿姨连这个都知道啊？”

大宝故作惊诧地赞叹道，随即又虚虚实实地反问道，“那我要说干爹还有比这个更大的后台，周阿姨相信吗？”

“相信啊！”

周洁颔首说道，“都说贾部长马上升任中原市市长，而且将来做省长甚至去中央也并非遥不可及的事情啊！大宝，你还没有告诉我的事情呢，怎么扯来扯去扯到贾部长的前途上面去了？”

“因为干爹的前途很可能关系到阿姨的前途啊！”

大宝笑道，“一旦中原市换届，秦书记恐怕在炎都县就呆不长了，杨县长虽然稳健，可是年龄到了界限了吧？干爹肯定要考虑选择新人培养啊！不过，可能周阿姨所处的位置比较敏感，又是美女主任，干爹需要时间考察的，冷淡未必不是考验你啊？”

说到这里，大宝自己都不禁在心里长长出了一口气，一句话说了谎，被逼无奈进行弥补，结果必然要说更多的谎话，当然其中未必都是假的，有些可能都是真的，只是当事人不说，谁又知道呢？好比许多惊天大案，都是编织一个巨大美丽而真实的谎言，才可以欺骗成功，事后大家都恍然大悟诸葛亮似的诧异道：那明显是假的啊，当时怎么就糊里糊涂地相信了呢？

周洁听大宝一会神秘，一会私语，一会大笑，一会诧异，环环相扣，说的有鼻子有眼的，偏偏其中又有一些所谓的内幕，她已经深信不疑，知道自己和苏芳菲关系很好，身为秦书记的办公室主任，很多事情身不由己，难免让贾部长误会对她敬而远之，她不禁再次拉住大宝的手问道：“大宝，阿姨明白你的意思了，那我很想再次前去拜访贾部长，你能不能先在你干妈干爹面前多帮阿姨说说好话？阿姨再去拜访也就顺理成章了吧？”

大宝见周洁心绪已乱，居然求教于他，自然毫不客气地轻轻握住她的芊芊玉手爱抚着笑道：“我自然要帮阿姨说好话的，不过，刚才那些话都是假话，天知地知你知我知，出了车门我就不承认了，就当我什么都没有说过哦！”

“阿姨心知肚明，哪里还会4处传播去啊？”

周洁无论如何想不到这个小鬼头是今天才认黄雅蓉作干妈的，也就想不到这个小鬼头竟然连贾部长的面都还没有见够呢！更想不到这些话只是这个小鬼头自己的想当然尔，她好像范伟一样受骗了还要感激地道谢，“大宝，阿姨真的谢谢你了！今天不是遇见你告诉阿姨这些话，阿姨还百思不得其解，不知如何是好呢！”

大宝轻轻爱抚着周洁光滑柔嫩的芊芊玉手，索性含情脉脉地看着她美丽的大眼睛，叹息一声说道：“我也不知道为什么把这些话都和阿姨说了？可能是比较喜欢阿姨，所以心里感觉亲切，所以阿姨问什么说什么，恨不得和盘托出，赢得阿姨的欢心。我也不知道是不是爱令智昏？阿姨，你说是吗？”

周洁被大宝爱抚着玉手，想要收回，又不想驳了他的面子，听他当面吐露喜欢，不禁粉面绯红，娇羞无比心情复杂地说道：“大宝，研究授奖的时候，我知道你的身世，你从小没有父母，跟随表姐长大，难免有些恋母情结的，阿姨可以理解的，这个喜欢更多是一种依恋罢了！好了，我们一起上楼吧？”

“阿姨，俄狄浦斯也罢，恋母情结也罢，反正我感觉喜欢阿姨就足够了。”

大宝使劲拉动周洁的玉手，这次轮到她身体失去平衡，倒向大宝的怀里，他搂住她绵软的柳腰，另一只色手竟然抚摸着周洁肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿，从结实的小腿爱抚着摸向丰满浑圆的大腿。

“大宝，你干什么？”

周洁猛然推开了大宝的搂抱抚摸，又是惊惶，又是生气，又是娇羞，又是心慌意乱，却也不愿意过度反应过分声张，芊芊玉手扯了一下裙摆，粉面绯红地呢喃道，“芳菲在上面等着呢！我们该上楼了！”

说着推开车门，慌忙下车。

关门，启动警报器，两个人谁都没有说话。

大宝知道自己应该打破这种尴尬的气氛，嬉皮笑脸地赔不是道：“好阿姨，刚才是我不对了。您知道我有恋母情结的，何必还和我生气呢？如果这样板着脸去见芳菲姨妈，她肯定以为我欺负阿姨您了呢！您还不知道吗？芳菲姨妈主持人的眼睛都贼毒贼毒的哦！”

周洁本来也不想和他真的生气，也被他的一席话说的忍俊不禁，“噗嗤”一笑，顺坡下驴，不禁娇嗔道：“偏偏你把你芳菲姨妈形容的眼睛那么贼毒，好像火眼金睛似的。以后再敢和阿姨胡闹，看我不告诉芳菲，好好的惩罚你！走吧！”

“其实，阿姨您心里也明白，我是真的喜欢阿姨，我是真的被您的美貌和气质迷得神魂颠倒，才爱令智昏，说了一些不该说的话，做了一点满心想做却不该做的事的！人家都说‘跟着组织部，年年有进步； 跟着宣传部，越干越糊涂； 跟着教育部，肯定没出路。跟着商业部，发财又致富； 跟着外贸部，准成万元户； 跟着统战部，处处有照顾； 跟着铁道部，出门坐卧铺；跟着外交部，出国如散步’，我是以后跟着周阿姨，处处受照顾啊！”

大宝跟随在后面，一边走，一边还大耍贫嘴，眼睛却色咪咪地盯着周洁走动之间款摆的柳腰，丰腴浑圆的美臀更是被黑色短裙包裹得紧绷绷的，丰满翘挺，十分诱人，修长的玉腿，在肉色透明水晶丝袜下泛起迷人的光泽，上楼的时候，白色高根凉鞋踩在楼梯上发出清脆的响声，丰满雪白的大腿根和丝袜的蕾丝花边也隐约可见，更是看得大宝血脉喷张，不能自已。

“小坏蛋，哪里学的这些民谣耍贫嘴？”

周洁笑骂道，虽然缓解了适才的尴尬，她却更加害怕这个人小鬼大的大男孩，感觉他火辣辣色咪咪的眼光一直在她修长浑圆的丝袜美腿和丰满翘挺的臀瓣上下逡巡徘徊，她上的快，他跟的快，她走的紧，他跟的紧，她不禁愈发心慌意乱，一不留神，脚下一拌，一个踉跄，向后便倒，恰好被大宝顺势英雄救美一般搂抱在怀里。

“阿姨，你没事吧？”

大宝坏笑道。

“我没事，谢谢你了。”

周洁哑巴吃黄连，有苦说不出，被这个小坏蛋搅扰得心绪不宁，失足跌倒，还要感谢他的救护，天哪！真是岂有此理啊！

“英雄救美，美人总要有所表示啊！”

大宝却不肯放开搂抱，坏笑着说道。

“大宝，快放开阿姨啊！上面就是芳菲家了，到了你姨妈那里，晚上我好好陪你喝两杯酒，好了吧？”

周洁警惕地向上看了一眼苏芳菲的房门，慌忙推搪着大宝的搂抱。

“可是我现在就想喝酒啊！”

大宝坏笑道，他已经邪火熊熊，紧紧搂抱住周洁挤压在楼梯墙壁上，铺天盖地地亲吻上她的樱桃小口。

大宝饥渴的吸吮着周洁柔软的下唇，舌头往她洁白的牙齿探去。周洁娇躯轻颤，她惊恐地瞪大了美丽的眼睛，牙齿紧闭，一副坚壁清野的样子，她下意识把脸向两边拼命的摆动着试图避开阿飞那张大嘴，双手奋力推搪着大宝的搂抱，可是面对这个强悍的大男孩的虎抱，任凭她全力捶打推搪也无济于事，对于自己诱人的双唇被他强行亲吻吸吮也无能为力。

第063章 苏家夜宴(一)

周洁还在惊慌失措心慌意乱不知如何是好的时候，大宝的舌尖已用力前探，撬开了她的齿缝，硕大的舌头突破的周洁的贝齿防线，长驱直入，搅弄着她滑腻娇嫩的舌尖，她的双唇被紧密压着，香舌无力抗拒，只得任凭舔弄。大宝的舌头先是不住的缠搅周洁柔软滑腻的香舌，然后猛然将她的嫩滑香舌吸到自己嘴里，轻咬细舐，又吸又吮她甜美滑腻的舌尖。很快周洁就开始迷失在大宝娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，双手的捶打推搪也越来越软弱无力。

周洁已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到阿飞趁着热吻的机会，色手居然探进她的黑色短裙里面，抚摩揉搓着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，并且得寸进尺地向玉腿之间摸索进发。

“不要啊！”

周洁猛然用尽前身力气推开大宝的搂抱，自己身为贤妻良母，身为堂堂县委办公室主任，竟然在光天化日之下在芳菲门口的楼梯上，被一个小自己一半的男孩子亲吻抚摸猥亵，甚至被他的大手摸到了自己的玉腿之间女人的神秘幽处，近乎可怕可耻的羞辱感令她恼羞成怒，抬手“啪”地一声打在了大宝的脸上，打过之后，见他满眼的坏笑，嘴角依稀还有她香甜的津液，此时才想起来他还是贾部长的干儿子，已经翻脸，还有什么好说的，就是罢官也不能拿女人的贞节去做交易啊！她幽怨地看了他一眼，暗恨仕途随着这个耳光烟消云散了，径直转身下楼走了。

苏芳菲虚掩着门等候多时了，大宝抚摸着发烫的脸颊，无奈地摇了摇头，叹息一声走了进去。

苏芳菲看见大宝浑身上下焕然一新，更加帅气可爱，她不禁娇笑道：“宝贝来赴姨妈的宴会，还特意打扮的这么漂亮好像新郎一样吗？”

大宝只见苏芳菲半透明雪白薄纱衬衫第一颗扣子缝得颇低，露出胸口一大片雪白娇嫩的肌肤与微露的乳沟，白色雕花蕾丝胸罩若隐若现。因为天气热，她白净的脸透着一层淡淡的红晕，显得更性感。她的短裙子被拉起一角，露出了下面白绸质地的衬裙和两条裹在肉色透明水晶丝袜下修长匀称的大腿，而纤细的腰身也无遮无掩了。薄而富弹性的尼龙丝袜呈半透明状，在灯下闪着柔和的光泽。丝袜包裹着的绝美的大腿隐约可以透出洁白的肤色，莹白柔软的肌肤细滑娇嫩，就像是雪玉豆腐做成的一般。衬上双脚的黑色细高跟鞋，令人心动不已。浓郁的体香在室内弥散，鼻子里能闻到一阵阵香味，雪白的肌肤更是给这尤物增添了几分神秘的诱惑，丝袜下苏芳菲那平滑柔嫩的腿脚玉肌雪白得近似透明，给人一种娇嫩无比、滑如凝脂的玉感。大宝顿时觉得空气中淡淡的肉香4溢，旖旎春光乍现……

“那我象新郎，姨妈姐姐就是新娘喽！不等婚礼，直接洞房！”

大宝被周洁勾起来的欲火，一时无法发泄，现在更不客气，近乎狂野地搂抱住苏芳菲，头一低嘴唇吻合在姨妈苏芳菲红润温软的香唇上，不失时机的将舌头伸入苏芳菲香气袭人湿热的樱口中，恍如游鱼似的在樱口中4处活动。苏芳菲立将香气袭人的樱桃小嘴一张，让大宝的舌头长驱直入在她湿润暖香的芳口中恣意地4处舔舐。他一会儿舔舐苏芳菲樱桃小嘴的上颚，一会儿舔舐她滑腻柔软的丁香妙舌，无所不至，俩人嘴中的津液相互交汇着。大宝舔得姨妈苏芳菲芳心痒痒的，欲念萌发，情欲高涨，她春心只荡，心神摇曳，情不自禁的将湿滑细嫩的丁香妙舌迎了上去，舔舐着大宝的舌头，大宝也舔舐着苏芳菲香甜可口的丁香妙舌，就这样俩男女相互舔舐着，最后，俩人的舌头如胶似漆地绞合在了一起。俩人的舌头你舔着我，我舔着你，情意缠绵地纠缠在了一起。大宝舌头在忙着，手也没歇息。他左手握住姨妈苏芳菲饱满柔软而富有弹性的丰乳揉按着，右手则在她凝脂般滑腻雪白的玲珑浮凸的胴体上4下活动。最后，他这右手也落在了苏芳菲另一豪乳上，手指一张夹住早已硬梆梆的鲜红时轻时重玩弄不已。在他的玩弄下苏芳菲的玉乳充血膨胀起来显得更为丰盈，围绕在4周粉红的乳晕向周围扩散。

“小坏蛋，周洁姐姐不是打电话说和你一起来的吗？怎么就你一个人啊？”

苏芳菲勉强问道，又被心虚的大宝再次吻住了樱唇，苏芳菲不知道其中的原委，还以为大男孩对她如此痴迷迫不及待呢！纠缠片刻，开始欲火高涨的苏芳菲感觉这样不足以满足心中的需要，她气息粗浊地一口噙含住大宝的舌头如饥似渴地吸吮起来，并且如饮甜津蜜液似的吞食着大宝嘴中和他舌头上的津液。此刻苏芳菲白嫩的花容醉酒一般酡红，春色诱人，黛眉藏春，媚眼半张，鼻息沉重地贪婪地吸吮着大宝硕大的舌头，伸出芊芊玉手隔着衣裤就按在大宝高高搭起的帐篷上抚摸揉搓着他那坚硬硕大的巨龙，大宝也撩起苏芳菲的短裙爱抚着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿。

两人正在如火如荼剑及履及的时候，突然电话铃声响起。

“不要管它！”

大宝不管不顾地搂抱住苏芳菲，抚摸揉捏着她丰硕柔软的乳峰，坚硬硕大的巨龙顶住她的玉腿之间研磨着，恨不得立刻将苏芳菲就地正法。

电话铃声不停地响着，吵得烦心。

“好宝贝，先忍耐忍耐，一会郭莉雅就要来了。晚上人家再好好给你，任你折腾，保证喂饱我的大宝贝。”

苏芳菲在大宝嘴唇上面安慰地亲吻一口，勉强推开他，过去接电话。

就在苏芳菲刚要拿起电话的时候，大宝已然跟在身后大手一掀，苏芳菲的短裙被掀到腰部以上，露出了穿着红色丁字内裤的凝脂般的丰臀。

“啊！小坏蛋干什么啊？”

白嫩的臀部突然暴露在空气和大宝的色眼中，苏芳菲娇羞地叫了起来。

“好姨妈姐姐，你只管接你的电话好了。好芳菲，不管是谁的电话，坚持着和他说话聊天，不要停止哦！只要你不停，我也不会停下来的哦！”

大宝以不可抗拒的动作继续拨开了苏芳菲性感的红色丁字内裤，白嫩的臀丘在微炽的灯光下，泛出耀眼的光泽。大宝蹲下身子，两手把住富有弹性的臀丘，嘴巴凑上去，狂热地吻着丰润的屁股。

“喂！我是苏芳菲，哦，死周洁，你摆什么谱啊？说好了和大宝一起过来的，怎么失约了呢？啊……我没事，有点身体不舒服，你也不过来看看人家安慰安慰人家吗？没有良心的死周洁姐姐！”

娇嫩的臀部突然遭到大宝的湿吻，苏芳菲止不住地发出低声娇叫。

大宝听出来苏芳菲和周洁的关系也非同一般，身处政治旋涡之中，压力巨大，通过各种方式释放发泄情感也是可以理解的，他却感觉更加刺激，湿热的嘴唇急急地舔舐着，从丰隆的臀丘滑到深邃的臀沟，又从臀沟滑向苏芳菲的花瓣……舌头卷过之处，留下湿湿的痕迹，苏芳菲感觉象是有一条爬虫在自己的臀部搔弄着，又是麻庠又是难受。当大宝厚厚的舌头卷向花瓣之间，猛然伸入微张的穴口之际，苏芳菲极力压抑着低声呻吟起来，臀部扭动着，既象在挣扎又似在迎接大宝硕大的舌头。

“什么？有急事处理？死周洁，你总是忙活公务有什么意思？啊！”

苏芳菲勉强应付着周洁，丰满浑圆的美臀情不自禁地扭动着迎合着大宝的亲吻抚摸，“最近是不是和老公鱼水和谐了？也懒得理我了？是吗？什么？他心情不好，你们俩好久没有做了，那你也不来找我吗？死周洁，你就是活的累，明明想要还装模作样，以前在我的口手并用之下，你不是很淫荡放浪吗？高潮恐怕比和他在一起的时候还要好吧？啊！死周洁，人家说着说着都想要你了啊！洁洁，你什么时候过来陪人家啊？好吧！说好了啊！后天过来，亲我一下嘛！好洁洁，我又发现了一个好宝贝，到时候咱们俩一起享用，好吗？暂时保密哦！拜拜！”

大宝贪婪地吮吸着苏芳菲鲜艳柔嫩的小穴，不时把舌头伸向深处。突然苏芳菲的小穴里流出一股春水，被大宝丝丝地吸入自己的嘴时。

苏芳菲勉强把电话挂断，急剧地娇呼起来：“啊……啊……你坏死了。不要吸了啊……人家受不了！”

“谁让你挂断电话的？现在我要惩罚你！”

大宝根本不理苏芳菲的娇呼，埋头继续用力地吸舔她鲜艳柔嫩的小穴，那味道是如此的好，春水源源不断地流出来，把大宝整个脸都弄得湿湿滑滑的。

苏芳菲的丰臀形状和手感均佳，滑润润的富有弹性，在大宝双手的抓捏下微微发红，大宝用双手细细摸弄着淫笑道：“这么敏感啊……我的姨妈姐姐？”

突然，苏芳菲又一声惊呼：“啊……大宝，不要……不要咬那里……啊！”

原来大宝发现苏芳菲的珍珠硬硬地翘立在花瓣交接处，捉挟地含住了她，并轻轻地用牙齿咬吸着。苏芳菲发出一声又一声的娇叫呻吟。“天啊！好痒，饶了人家吧，大宝，不要啊……啊……大宝，你是恶魔，是姨妈命里的克星！啊……啊……”

又一股春水流了出来。

“芳菲姨妈，知道我是你的克星就好！乖乖地听话，等一下有你浪的。”

大宝直起身来，迅速脱下了裤子，放出了早已昂首挺立的大宝贝。大宝一手按住苏芳菲的颈部，不让她有丝毫的反抗余地，一手抓住自己的宝贝，在女人的臀沟里上下滑动，不时地探到苏芳菲的花瓣间研磨着，顶触勃起发硬的珍珠和湿淋淋的穴口。

大宝硬邦邦的庞然大物在女人的小穴里探询着，感觉好像被丰腴的花瓣紧紧吸咬住，龙头上早已涂满了苏芳菲的春水，感觉麻酥酥的。苏芳菲还没生过孩子，小穴还是很紧，幽谷柔软而有吸力，庞然大物夹在中间很舒服。

真是个美艳的尤物，大宝在心里感叹着，老天爷待自己真是不薄，让自己有机会有缘分恣意享用这样的美人儿，“啊……”

大宝和苏芳菲同时发出畅快的叫声。原来，大宝的庞然大物受不了苏芳菲穴口的吸啄，猛然突入，一大股春水溅出，庞然大物顺着滑腻的春水直达幽谷的深处，抵在了子宫口。苏芳菲修长的双腿猛的一伸，整个身体向后一仰，臀部收紧，臀沟紧紧地夹住了大男孩庞然大物的根部。“啊……你……的……太大了……疼死人家了……”

苏芳菲娇叫着，全身的肌肉都紧张地绷紧。

“小乖乖芳菲姨妈，放松！再大也容纳得下，又不是第一次。”

大宝把双手伸到苏芳菲的胸前，抓住了两只高耸的玉乳揉弄起来。

苏芳菲渐渐放松了身子，娇喘吁吁呻吟呢喃道：“好大宝贝，先不要那么大力，人家会受不了，啊……”

话还没说完，大宝已经开始猛烈地抽送着，每一次都深深的插到里面，苏芳菲发出夹杂着痛苦和快乐的呻吟。“小浪蹄子，夹得好紧，太舒服了，啊……”

在苏芳菲紧夹之下，大宝也嘶哑地吼叫着，每一次有力的抽送，苏芳菲的骚水都被带了出来，弄湿了两人连接的部位，把苏芳菲的屁股弄得滑腻腻的，茶几和沙发上甚至客厅里都弥漫了淫荡的气息。

大宝环顾整个空荡荡的客厅，自己在秦书记和苏芳菲金屋藏娇的客厅，肆意地玩弄着电视台的当家花旦，感觉旁边正有秦书记那双眼睛愤恨地看着自己，大宝觉得真是舒爽无比，硬邦邦的庞然大物抽送得更是欢快有力，下下直达苏芳菲幽谷的最深处。

第064章 苏家夜宴(二)

“啊……啊……嗯……啊……嗯……”

胯下的电视台当家花旦苏芳菲不停地娇叫着，丰润的屁股摇晃着、迎送着。由于趴着从后面插入，大男孩粗长的庞然大物每次都顶触到娇嫩的子宫口，麻酥酥的感觉不停地从隐秘的湿润中心向全身散发。

“啊……啊……大宝……不要……不要那么用力……嗯……啊……你的太长了……太粗了太棒了太深了……嗯……好大宝，你要姨妈的命了啊！”

苏芳菲声声娇叫，端庄妩媚的人妻在遭到大男孩肆意玩弄时也会不自觉地发出让人酥麻不已的叫床声。”

大宝一把撕开了苏芳菲胸前的衬衣，扯断了胸罩的带扣，把丝薄的乳罩拉下来，双手直接抚上腻滑柔嫩的奶子。苏芳菲高耸的奶子弹性十足，在大男孩手掌中变幻出各种形状，乳尖挺立着。

大宝一下一下大起大落地抽插起来，每一插，苏芳菲都不由浑身一颤，红唇微启，呻吟一声。每一声浪叫都伴随着长长的出气，眉头紧皱一下，仿佛是痛苦，又仿佛是舒服。苏芳菲娇嫩的小手紧紧地撑在桌沿，以减轻大男孩不停的大力撞击。修长的美腿脚尖支起，浑圆的臀部用力地向上翘起，胸前一对丰满的乳房象波浪一样在胸前涌动，粉红的小乳头如同雪山上的雪莲一样摇弋，在大男孩大手的拨弄下不停地颤动。小巧的鼻子不断发出令人销魂的阵阵呻吟声。

大宝得意地看着这个娇美人儿在自己胯下娇呻浪吟，真是快美无比。渐渐感到精意上涌，庞然大物暴长了一倍，坚挺粗硬，进出更加爽利。他伸手握住苏芳菲的手腕，把她们从身体的两侧后拉，苏芳菲被迫仰起了头胸，形成了挺胸弯腰翘臀的诱人姿势。大宝微微屈身呈一个仰角往苏芳菲的小穴猛烈地抽插。只见苏芳菲俏脸含春、娇嫩欲滴，高耸的乳峰在大男孩强烈的抽插下飞快地舞动，抖出阵阵的乳波。

大宝策马扬鞭，象牵住野马缰绳一般向后拉紧了苏芳菲的双手，一口气狂顶了几十下。苏芳菲已是细汗涔涔，双颊绯红。她抑制不住地发出极大的呻吟，无比的快感向她袭来，俏丽的脸蛋不住地摇摆。随着大宝狂猛的研磨抽送，苏芳菲娇慵无力地被大男孩强拉狂顶着，娇喘呻吟，乌黑秀丽的短发丝丝湿透，娇艳而美丽，圆润的屁股不停地抬起、放下，迎接着每一次的冲击。两人的肉撞到一起，“啪啪”直响。苏芳菲已无法忍耐自己的兴奋，她上气不接下气地娇喘呻吟着。一波波强烈的快感冲击使得她不停地呻吟，声音越来越大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫。苏芳菲沉醉于大男孩强烈冲击带来的波波快感，早已忘了一切，只希望大男孩用力用力再用力地干死自己。

“好宝贝，好大宝，好老公，人家爱死你了啊！人家要飞了啊！”

苏芳菲的表情越来越旖旎，娇媚的脸蛋上满是迷醉快乐的神情。两手被大男孩紧紧地向后拉着，胸前乳波汹涌，全身汗出如浆，颤栗呻吟不断，一副欲仙欲死的可爱模样。她的幽谷不停地涌出一股又一股的炙热淫液，随着大宝的冲刺流出体外，黏在屁股和大宝的小腹上，甚至还顺着大腿流到了地上。大宝耳闻着她那销魂的娇吟，感受着前所未有的强烈快感，更加拼命的抽插。

不知道交媾了多少时间，苏芳菲突然像是疯了一样，“啊……”

的一声长叫，双手用力地想要挣脱大男孩的牵拉，身体用力的往上挺，屁股死死地顶在大男孩的小腹上。不知过了多久，长长地吐出一口气来，整个人瘫痪在桌上。

同时，大宝也感觉到她的幽谷深处象一张小嘴般吸吮着自己的龙头，一阵难以形容的强烈刺激传来，眼前一片空白，龙头便死死地顶在喷发的子宫口上，积聚多日的精液猛地射进了苏芳菲体内。每一次痉挛都感受到高潮那无比的快感。每一股精液的冲击都让苏芳菲的身体不由自主地颤动。

良久，苏芳菲仍未从高潮的余韵中恢复，漂亮的脸蛋一副欲仙欲死的销魂模样，檀口若有若无地娇喘着，全身无力地瘫软在茶几上。大宝的庞然大物才从销魂的小穴中拨出，两手撑在桌上，不让自己粗壮的身体压坏胯下美丽娇艳的可人儿。

“大宝，你怎么越来越凶猛了？人家都吃不消受不了！”

苏芳菲媚眼如丝地娇嗔着，蹲在大宝的胯下，吮吸清理着爱郎的庞然大物上面黏糊糊湿漉漉的汁液。

这时门铃声突然响起，苏芳菲和大宝慌忙整理衣服。

“苏妈妈好！”

只听见一个可爱的童声响起，一个胖乎乎的小女孩笑嘻嘻地跑了进来。

“小雪莹，我想死你了！怎么也不来看苏妈妈了呢？”

苏芳菲惊喜地搂抱住小雪莹亲吻着。

“她呀听说我要到你这里，她无论如何非要过来，说好久没有见苏妈妈了，想念苏妈妈了，我说电视上面不是天天看见吗？你猜她怎么说？她说电视上面的苏妈妈不会抱她亲她的哦！”

然后是一阵黄莺般婉转的脆音传来，大宝不禁抬头看去。

只见笑容满面的郭莉雅，身材苗条标致，没有穿医生的白大褂，却身穿素雅的白色旗袍，一头浓密的秀发整齐拢在脑后，皮肤白嫩细腻，脸上略施粉黛，显得清纯优雅，嘴角轻启，顿时满脸含春，风情荡漾。旗袍的开叉既不高也不低恰到好处，刚好露出结实苗条的小腿和圆润的膝盖，行动时修长白嫩的大腿时隐时现。她扭动着丰满的屁股微笑着走了进来，微微上翘的臀部丰满诱人，一双修长的美腿裹着薄薄的透明肉色丝袜令人想入非非，一双细嫩玉足踏着白色的拌带高跟凉鞋。

“莉雅姨妈穿医生白大褂漂亮，现在穿旗袍更漂亮啊！”

大宝礼貌地起身招呼道，“这个可爱的小公主是莉雅姨妈的宝贝女儿吗？”

“是啊！我是你的莉雅姨妈的宝贝女儿，那你是芳菲妈妈的宝贝儿子吗？我以前怎么没有见过你啊？几天不见，芳菲妈妈什么时候生的儿子啊？怎么长这么大了啊？”

小雪莹纳闷道，引得苏芳菲郭莉雅和大宝都捧腹大笑起来。

“小雪莹真聪明，不过，他叫大宝，是芳菲妈妈的干儿子，你叫他哥哥，好吗？”

苏芳菲调笑道。

“干儿子？是不是还有湿儿子啊？”

小雪莹更加纳闷了。

苏芳菲郭莉雅和大宝愈发笑得肚子疼。

“大宝啊，现在就是芳菲妈妈的干儿子，如果洗澡或者头上浇水就是芳菲妈妈的湿儿子了！”

苏芳菲娇笑道，却媚眼如丝地看了大宝一眼，不知道刚才那么湿润是不是自己的湿儿子呢？

大宝也心有灵犀地看了苏芳菲一眼，脑子里面却在想像着和她一起洗澡的旖旎情形将是什么样子的？也想像着如果认苏芳菲做干妈，是不是缱绻缠绵进入挞伐的时候感觉更加刺激过瘾呢？不禁又想起来黄雅蓉干妈熟美柔润的胴体，不知道什么时候能够一亲芳泽？

郭莉雅却注意到苏芳菲和大宝两人的眉目传情，而且闻到了这个客厅里面弥漫的淫糜霏霏的气息，乍闻好像是苏打水的味道，可是，郭莉雅医生的鼻子和过来人的经验，知道应该是男女欢好残余的气息，还有苏芳菲眼角还清晰流露着满足的春色和高潮的余韵，暗道大宝毕竟不是苏芳菲的外甥，难道他们俩之间发生了什么暧昧禁忌的事情吗？

“好了，大宝，你陪小雪莹玩，我把美味佳肴和酒水准备好，很快咱们就可以开始晚宴喽！”

苏芳菲娇笑道，转身进入厨房。

“我来帮你吧！”

郭莉雅受不了客厅里面的气味，也跟随着走进厨房。

“小雪莹，小公主，几岁了？上幼儿园了吗？”

大宝问道。

“我4岁了，都上幼儿园大班了呢！大宝哥哥你上幼儿园了吗？”

小雪莹反问道。

“小雪莹好聪明啊！4岁都上大班了，5岁就可以上小学了啊！”

大宝夸奖道，“大宝哥哥笨，没有上过幼儿园，不过，现在大宝哥哥快要上大学了哦！”

“大学？那大宝哥哥也很聪明啊！”

小雪莹笑道，突然想起来什么似的，慌忙打开电视机，“现在要看《机器猫》了，大宝哥哥，你不要和我说话了哦！”

大宝看着小雪莹真是可爱，童言无忌，爱抚着她的小公主辫子笑道：“好吧！小公主看《机器猫》我们都不敢打扰的，呵呵！哥哥给你拿盒蒙牛酸奶喝，好吗？”

“好啊！谢谢大宝哥哥！”

小雪莹目不转睛地盯着电视上面的多来梦说道。

大宝去厨房冰箱拿酸奶，却发现了惊人的一幕，只见苏芳菲正搂抱着郭莉雅湿吻呢！

“莉雅，你难道不想我吗？晚上不要回家了，留下来陪我好吗？”

苏芳菲喘息一下，一边低声呢喃，一边芊芊玉手爱抚着郭莉雅旗袍开叉处裸露出来的丝袜美腿。

“我本来想陪你的，可是，现在才知道我们就不该来，可能耽误打扰了你们的好事呢！”

郭莉雅酸溜溜地娇嗔道。

“好莉雅，不要胡说，你怎么知道的？”

苏芳菲眉目含春地娇嗔道。

“废话，你闻闻客厅里面都是什么味道？你们俩是居鲍鱼之肆，久而不闻其臭。”

郭莉雅悻悻地揶揄道，“有这么一个小帅哥陪着，哪里还想得到我呢？”

“好莉雅，我可不是喜新厌旧的人啊！”

苏芳菲搂抱住郭莉雅低声呢喃道，“不过，他真的好棒的！我从来没有对男孩子动心过的，或许是前生的注定吧！从那天采访看见他，我就忍不住想把他搂抱在怀里疼爱他，后来就情不自禁地吃了他，也甘心情愿地被他吃了。你知道我向来不把寻常男人看在眼里的，谁知道怎么偏偏喜欢他的呢？”

“哎哟！我们的电视台当家花旦不会堕入情网了吧？”

郭莉雅酸溜溜地揶揄道，“居然喜欢上一个大男孩，还是你侄女的男朋友，你的思想真够开放的啊！”

“是啊！我思想不开放的话，能够和我们医院的第一美女医生关系这么好吗？”

苏芳菲咬着郭莉雅白皙的耳朵低声呢喃道，“小莉雅，你忘记在我胯下婉转呻吟娇喘吁吁的情形了吗？”

“去你的！大色女，勾引人家沦落在你的魔爪之中！早晚我要好好惩罚你的！”

郭莉雅羞赧无比地娇嗔道，芊芊玉手在苏芳菲丰硕饱满的乳峰上打了一下。

“好莉雅老婆，你是想和我鸳梦重温呢？还是也想品尝一下他的强悍雄风呢？肯定比你的那个花心前夫厉害哦！”

苏芳菲低声调笑道，“保证让你飘飘欲仙，欲仙欲死哦！”

“胡说8道！”

郭莉雅脸色大变，生气地说道，“你再胡说8道的话，我就走了！”

“好莉雅，对不起啦！”

苏芳菲慌忙搂抱着郭莉雅软语安抚道，“人家也是想让你快乐啊！以后我再也不提起那个负心汉了！好了吗？别生气了，宝贝！”

“你明明知道我早就对男人死心了，否则人家干什么要沦落在你这个大色女的魔爪呢？现在你自己花心不说，还这样捉弄笑话人家？”

郭莉雅伤心地哽咽着娇嗔道。

“好莉雅，是我不好，好宝贝，你打我骂我出出气好吗？”

苏芳菲自己知道失言了，不得不软语安抚着郭莉雅。

“恨不得咬死你我才解气呢！”

郭莉雅娇嗔道。

“那我就让你咬好了！我的小莉雅老婆！”

苏芳菲娇笑着再次亲吻上郭莉雅的樱唇，大宝第一次看见两个女人湿吻缠绵，不禁看的目瞪口呆，愣在厨房门外。

“大宝哥哥，你给我拿的酸奶呢？怎么还没有拿来啊？”

小雪莹不合时宜地叫道。

郭莉雅急忙推开苏芳菲，正好看见大宝在目瞪口呆地窥视，她羞得粉面通红，苏芳菲却冲大宝眨眼娇笑道：“你莉雅姨妈眼睛迷了，我帮她吹眼睛呢！”

“哦！我给小雪莹拿盒酸奶！小公主都提意见了！”

大宝故作相信苏芳菲的解释，不以为然笑道。

至于怎么吹眼睛吹到樱唇上面去了？3个人心知肚明，心照不宣罢了，免得说破了尴尬。

苏芳菲眉目含春地看了看郭莉雅，又媚眼如丝地看了看大宝，芳心乐开了花；郭莉雅娇羞无比地低垂着头，不敢看大宝的眼光，芊芊玉手只是心不在焉地摆弄着盘子，芳心难为情之极；大宝冲苏芳菲努嘴，然后笑着问道：“莉雅姨妈，需要我帮忙吗？”

“哦！不用了，芳菲已经帮我吹出来了。”

郭莉雅惊慌失措愈发难堪地呢喃道。

大宝不再说话，慢慢从苏芳菲和郭莉雅两女的身旁走过去，打开冰箱门，取了4盒酸奶，返身的时候，有意无意地在郭莉雅丰满浑圆的美臀上蹭了一下，好翘挺柔软的美臀啊！

郭莉雅娇躯轻颤，粉面更加通红。

“莉雅姨妈，芳菲姨妈，张罗美味佳肴辛苦了，每个人奖励一盒酸奶，怎么样？这可是小公主的旨意哦！”

大宝嬉皮笑脸地说道。

第065章 苏家夜宴(三)

“好啊！小雪莹吩咐的，谁敢不喝啊？”

苏芳菲娇笑着接了过来。

“我不渴，你们喝吧！”

郭莉雅娇羞无比地说着，更是慌里慌张地跑进洗手间去了。

一桌子丰盛的美味佳肴，葡萄酒和香槟，当然还有可乐，小雪莹拍手叫好。

郭莉雅从洗手间出来，虽然恢复了镇定冷艳，却依然难以掩饰眉目之间的娇羞，始终不敢接触大宝的眼睛，她毕竟不是苏芳菲那样泼辣，自从前夫出轨之后她就心里厌烦男人，和前夫离婚之后就不幸沦落在苏芳菲的同性引诱之中，比较起来男人，她更相信女人的彼此安慰，可是隐私被大宝窥见，身为著名美女医生的她还是有点羞不可抑。

大宝却可以如此近距离地欣赏美女医生郭莉雅的美丽，她的双乳是微微地跳跃着，简直是呼之欲出呀！她的腹部是平坦的，走起路来，身子一挺挺的，胯部左右微微摆动，真是淑女式的大美女呀！她不仅长得十分美丽端庄，而且身穿素雅的白色旗袍，显得衣着高档而很有品味，尤其是她的气质是那么的高贵典雅，她的小脚雪白如玉，白里透红，小巧玲珑，白嫩可人，脚面的皮肤光华细腻，透过细腻半透明的白嫩脚背皮肤，隐隐可见皮下深处细小的血管。她的脚型纤长，柔若无骨，脚踝纤细而不失丰满，曲线优美，脚弓稍高，脚后跟处的皮肤甚至能看出皮肤的纹路，脚指匀称整齐，如十棵细细的葱白，涂着粉红色的亮晶晶的丹蔻的脚指甲如颗颗珍珠嵌在白嫩的脚指头上。

坐在郭莉雅的身边，大宝简直受不了那不停传过来的迷人的肉香，眼睛不时的瞄向若隐若现的胸前的那条缝隙和泛着细腻丝光的双腿，恨不得要把手伸进去，抚摸那光华肉感的长腿。郭莉雅丰姿绰约，端庄却又不失女性的妩媚，真是小家碧玉的古典式美女啊！

“来吧！咱们开始吧！”

苏芳菲举起酒杯笑道，“电视台苏芳菲和医院郭莉雅在苏家参加了夜宴，夜宴在轻松愉快的气氛中进行，双方谈话融洽，就一些双方关心的国际国内问题交换了意见。”

大宝和郭莉雅都忍俊不禁地笑起来。

“我看你明天应该到医院看看了，很有可能得了职业病了！呵呵！”

郭莉雅笑着揶揄道。

“其实，芳菲姨妈说的没错，你们俩一个是电视台第一美女主持，一个是医院第一美女医生，资格对等，旗鼓相当，天造一对，地就一双，我和小雪莹能够陪坐陪吃陪喝，都感到沾光不少啊！”

大宝谀词如潮大耍贫嘴地笑道，“小雪莹，你说你妈妈和苏妈妈是不是都是仙女下凡啊？”

“那应该是7仙女下凡吧？那我是不是还有5个美女妈妈呢？”

小雪莹惊喜道。

苏芳菲和郭莉雅不禁娇笑，大宝看着两个少妇笑颜如花的媚态，不由得看得痴了。

苏芳菲娇笑着揶揄道：“谁的眼珠子掉在桌子下面了？”

“什么眼珠子？”

小雪莹好奇道。

“你妈妈长的太漂亮了，有的人眼珠子都看得掉出来了呢！”

苏芳菲调笑道。

“死芳菲胡说什么呢？”

郭莉雅娇嗔道，她自然也发现了大宝的目光不住地在她娇挺浑圆的酥胸上面逡巡徘徊，暗笑这个大男孩有点太失态了，同时对自己的美丽更是自信满满，她的身旁向来不乏男人的追求甚至色咪咪的眼神，可是，经历过一次失败的婚姻之后，心里仿佛有了阴影，对男人已经没有了感觉，或许是自己从小就是完美主义吧！一旦经受了挫折，便不自觉地把自己脆弱的心灵隐藏起来，好像鸵鸟一样躲避着这个越来越残酷复杂的现实世界。而象大宝这样痴迷的目光，她更是习以为常，对于大男孩的失态，她更加不以为然，优雅地举起酒杯，浅饮一口，自我欣赏自我沉醉，未必不是心灵上的享受。

“唉！太漂亮，没有办法，我和妈妈走在街上，眼珠子都撒满一地呢！《家有儿女》里面都说了：美女的杀伤力就是大啊！郁闷！”

小雪莹故作大人样地叹息说道。

惹得大宝和苏芳菲郭莉雅一起大笑。

“小公主，就凭这句话，气死秀兰邓波儿，让多少男人都无地自容啊！”

大宝爱抚着小雪莹的秀发笑着赞叹道。

郭莉雅掩嘴葫芦，禁不住眉开眼笑；苏芳菲一口酒忍不住喷了出来，一口气喘不匀，笑得直咳嗽。

这时突然响起来门铃声。

“你今天怎么有空了？来的早不如来的巧啊！看来你是能掐会算啊！”

苏芳菲开门就撒娇。

不用看就知道是谁来了，大宝心里不禁有些酸溜溜的。

其实，在电视新闻上面早就见过秦筱萸的模样了，大宝一直感觉这个戴着眼镜，衣冠楚楚的县委书记，多少有些道貌岸然的虚伪感。也是的，现在衣冠楚楚而不道貌岸然的又有几个人呢？在这个处处虚假人人伪装的社会里，老实巴交的人又有几个呢？就是有也多无立足之地啊！

40多岁，眼睛总是眯眯着，显示着心眼子在不停地转动，本来官员就是要不断地琢磨人而多过于琢磨事的，秦筱萸看见郭莉雅母女在座，还有大宝，他自然也认识，一派随和地颔首致意。

“秦书记，您好！雪莹快叫大大啊！”

郭莉雅起身说道。

“秦大大好！”

小雪莹也是苏芳菲这里的常客了，一直以为秦筱萸就是苏芳菲的丈夫，小孩子还不明白大人的很多事情，为什么秦筱萸不是苏芳菲的丈夫却可以和她生活在一起？而自己的爸爸是妈妈郭莉雅的丈夫却不与自己和妈妈生活在一起呢？

“郭大夫和小雪莹在啊！还有我们的见义勇为小英雄，好啊！芳菲，今天晚上有这么好的家宴，怎么也不通知我一声啊？”

秦筱萸笑道，展现着自己在苏芳菲面前的身份，权威和关系，他看见大宝在这里，眼睛里闪烁着惊喜的神色。

“你日理万机，谁知道你有没有时间来人家这里啊？”

苏芳菲娇嗔道，“再说莉雅和大宝也不是外人的，就是很随便的家宴罢了。”

苏芳菲把大宝舅妈住院，郭莉雅帮忙的事情简单一说，秦筱萸听得不住点头。

“大宝的身世我听说过一些，毕竟一8年前的炎都池事件当年还是很神秘，也很出名的啊！”

秦筱萸悠悠说道，“我那时候还是西安一个区委的小秘书呢！时光荏苒，一晃眼已经人过中年了啊！大宝，今天不要拘束，好好陪大大喝上几杯哦！”

“那我应该为颁奖的事情敬秦书记一杯酒喽！”

大宝笑道，“男人和男人喝酒才够劲嘛！”

“不必说那些客套话了，小伙子，先干3杯，男人就要爽快！”

秦筱萸也不是泛泛之辈，面对不同的人自然要说不同的话，和年轻人在一起，他能够主动降低身份，显示豪放随和的一面。

大宝毫不示弱，两个人立地3杯，秦筱萸酒精考验也还罢了，大宝年纪轻轻居然这么能喝，苏芳菲和郭莉雅也不禁看傻了，见男人斗酒倒也颇有意思。

“大宝，以后尽管把这里当成你的家好了。”

秦筱萸笑道，“把芳菲姨妈认作你的干妈不是更好吗？”

大宝心里暗道自己早上就已经把这里当作了自己的家了，而且把自己当作了男主人呢！至于芳菲是姨妈也好，干妈也罢，给大宝的感觉恐怕都是更加暧昧禁忌的刺激快感，想到和苏芳菲在床上翻滚挞伐的场景，他已经情不自禁地食指大动起来。

“落花有意，流水无情，人家大宝已经有了干妈了。而且还是女强人巨商呢！”

苏芳菲故作酸溜溜地说道。

“哦，什么人啊？这么厉害？”

秦筱萸好奇道。

“黄雅蓉是我干妈！”

大宝不紧不慢地说道，目不转睛地观察着秦筱萸的神情。

“啊？”

秦筱萸果然大惊失色，瞬即又勉强控制住自己，强作镇定地笑道，“原来贾部长是你的干爹啊？那很好啊！我和贾部长关系不错的哦！”

大宝心里暗笑，明明已经看到秦筱萸嘴角在微微的抽搐，如果不是最近的经历，不是认黄雅蓉作干妈，不是从周洁那里套出许多信息，大宝或许就相信了秦筱萸的话了，此时，他却微笑着等待着秦筱萸来拉拢他。

大宝顺水推舟地笑道：“干妈多了路好走，只要芳菲姨妈愿意，我认芳菲姨妈作干妈，不仅婷婷高兴，我更是求之不得呢！干妈，我敬您3杯好吗？”

“好啊！这样我才显得有面子嘛！好儿子，怪儿子，也不枉干妈疼爱你了。”

苏芳菲娇笑着连干3杯，酒助春心，脸泛桃花，格外妖娆。

大宝听她叫的娇媚，忍不住动了色心，一只手摸到了她裸露在蓝色裙子外的大腿上。苏芳菲吃了一惊，发现原来是坐在旁边的大宝从桌子下伸过手来，抚摩着她穿着肉色长筒丝袜的丰满的大腿。

苏芳菲心里扑通扑通地跳着，但又不能声张，又喜欢这样的刺激，乐得任其所为。苏芳菲还未来得及做出反应，大宝的手已探进了她的裙子，捏住了大腿内侧的细白嫩肉用力的搓揉起来。一边抚摸，一边还好整以暇地细看苏芳菲的神色，见她面泛桃红，秀眸闪烁，瞪着自己的眼光里充满了娇嗔和柔媚，在骚扰中似乎又有些刺激，只要手上的动作稍微剧烈些，她就会全身不断的颤抖，高耸的胸部急促波动，媚态十足。他心中的征服欲望越加旺盛，仅仅抚摸大腿已不能让这小色鬼满足了，他渴望能更加全面的骚扰她，继续骚扰不久才疼爱过的这美妇最私处。

时间过的很快，但苏芳菲却如坐针毯，像是挨过一个世纪那样漫长。她一边和秦筱萸郭莉雅说话聊天，一边徒劳的夹紧双腿，害怕他们发现异常。

第066章 苏家夜宴(四)

苏芳菲担心被秦筱萸郭莉雅发现，想要阻止大宝那支手过于放肆的举动，可是随着大宝色手忽轻忽重的揉捏，她惊讶的发现自己的身子在渐渐酥软，腿脚渐渐无力，几乎每一下侵犯，都令她快感连连，通体发颤。若不是当着秦筱萸郭莉雅的面，她真想大声的呻吟浪叫起来，不由得心里暗骂大宝这个小鬼头居然当着秦筱萸的面这样折磨她。

大宝见她默许了，便更加放肆起来，色手顺着苏芳菲肉色水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿向上摸，竟摸到了她柔软的肉丘，突然，指头突破了障碍，如同长枪般直顶到了腿股交汇处，隔着真丝内裤轻轻一顶！一股酥麻的电流霎时间传遍了苏芳菲的身体，隔着内裤轻轻摩擦着不久之前才浇灌过的花瓣，直弄得苏芳菲面红耳赤，但又担心被秦筱萸和郭莉雅发现，只好用手撑在桌子上抚摩着发烫的脸颊，摆弄着酒杯，期望大宝快点结束这肆无忌惮的举动。

然而大宝摸了一会儿非但没有停止，反而变本加厉地用手指拨开苏芳菲的真丝内裤，把手指直接伸到她的肉唇上调弄着。不一会儿，苏芳菲的下体就被挑拨得酥痒难当，花瓣渐渐的湿润了。

苏芳菲再也忍耐不住，臀部震动了两下，饱涨的蜜汁已涌到了洞口，马上就要失控的喷出。

“大宝，既然认了芳菲作干妈了，那咱们都不是外人了。”

秦筱萸哪里知道大宝正在享受着手指的欲望，他冠冕堂皇地笑道，“都晓得你在炎都池的神奇经历，如果能够配合县委县政府开发炎都池湖怪资源的话，那对于咱们炎都县的老百姓可是大好事啊！功在当代，利在千秋啊！大宝，你说呢？”

大宝暗笑：果然来了，看来干妈黄雅蓉的分析不是空穴来风啊！即使是以权谋私的行为，同样可以说的这么冠冕堂皇，还是有水平的啊！

“我对这些大道理不太懂得，不过，好像秦书记说的有些道理啊！”

大宝思忖着笑道，“我当然听干妈的了，是吧？干妈？”

说着手指用力熟练地动弹几下。

苏芳菲几乎呻吟出来，勉强呢喃道：“是的！”

“好啊！那我们爷俩先干3杯，算是初步达成了协议，预祝今后合作愉快！”

秦筱萸大喜道，“不要叫秦书记了，就叫秦叔叔，只要我在炎都县一天，就绝对不会亏待了大宝的！干！”

他好像即将打开炎都池宝藏一样，激动的神采飞扬，喝酒的架势一眨眼年轻利落了十多岁。

“好啊！以后还要仰仗秦叔叔多多关照呢！”

大宝只好悻悻地收回色手，倒酒喝酒，手指明显还有晶莹的液体和诱人的味道，他坏笑着看着苏芳菲。

苏芳菲如蒙皇恩大赦，娇喘了一声，急忙整了整裙摆，控制着狂跳的心脏，娉娉袅袅的站起身来，虽然她已是小心翼翼，但肌肉的牵动仍然触动了敏感的私处，一道蜜汁小溪般的溢了出来，濡湿了薄薄的长丝袜，顺着大腿流下去，苏芳菲忍不住含羞带怨地柔媚娇嗔地瞪了大宝一眼，才款款去洗手间了，走动之间幽谷泥泞，感觉十分不适。

秦筱萸正要寻思着如何询问大宝有关于炎都池湖怪和湖底的详情，突然手机彩铃唱响：“谁在遥望，月亮之上，”

他打开手机一瞥之下慌忙起身：“喂，王市长您好！什么？好的，我马上去市里！马上！见面谈！”

苏芳菲已经闻声赶了出来，诧异地看着秦筱萸。

挂断手机，短短几句话，秦筱萸已经神色大变，愣了一下，又看了大宝一眼，然后勉强笑道：“有个紧急公务需要处理，不好意思，失陪了，莉雅你们尽兴啊！”

随即起身和苏芳菲郭莉雅大宝道别，语重心长地嘱咐道：“大宝是个好孩子，你多关心疼爱他。大宝，记住和秦叔叔的预约哦！我们要一起开发炎都池资源，造福百姓，千秋万代哦！”

看着秦筱萸匆匆而去的背影，大宝不知道中原市发生了什么变故以致于秦筱萸面露慌乱的神情；苏芳菲怅然若失，却也无可无不可，毕竟现在拥有了大宝这个小男人了，不必再为秦筱萸的失约而患得患失；郭莉雅却长长出了一口气，她还是不习惯和当官的坐在一起喝酒吃饭，现在总算没有了那分压抑感；小雪莹不管不顾地大吃大喝，毫不客气。

“你看小公主吃的多么开心得意啊！”

大宝笑道，“莉雅阿姨，我最应该敬您3杯酒呢！”

“你今天晚上又是认美女主持作干妈，又是认县委书记作叔叔的，以后啊你比我们的小雪莹还要开心得意呢！”

郭莉雅娇笑着揶揄道，“咱们的大公主美女主持也很开心得意哦！”

“大宝敬你酒，你怎么扯到我的头上了？”

苏芳菲娇嗔道，“我认干儿子，你眼馋吗？说话酸溜溜的，眼馋的话，你也认大宝作干儿子好了！我保证不会生气的哦！”

这下子把郭莉雅将军将在那里了，她见大宝故意目不转睛满眼期待地看着她。

“小公主，以后大宝作你哥哥，好吗？”

苏芳菲趁机逗小雪莹。

“好啊！那大宝哥哥以后要带我去那个炎都池玩哦！”

小雪莹开心地笑道。

“没问题！哥哥以后一定带你去炎都池玩个够，爬树，捉鸟，捕鱼，看瀑布，怎么样？小公主？”

大宝笑道，眼睛却看着郭莉雅美丽的眼睛。

“拉勾！”

小雪莹高兴地叫道。

“拉勾！”

大宝笑道。

“拉勾上吊，十0年不许变！”

苏芳菲活泼的也象孩子一样，郭莉雅见女儿如此开心，心里也很高兴，单亲母亲最担心孩子会有单亲家庭的心理阴影，她只好欣慰地安抚大宝道：“我作你的姨妈依然会和你的芳菲干妈一样关心你的，你既然是见义勇为的小英雄，就是一个好孩子，好好努力，表现好的话，阿姨一定认你作干儿子的。一旦所有愿望都迅速实现了，人就没有足够的动力了，小心你芳菲干妈捧杀你哦！”

苏芳菲娇笑着揶揄道：“幸亏你没有做主持人，否则，我们都没有饭吃喽！你的口才不干主持人真是一大损失和遗憾啊！大宝敬酒你可还没有喝呢！”

“你不会是要和干儿子联手合伙整蛊我们母女俩吧？”

郭莉雅娇笑道，“我还要带女儿回家呢！大宝，姨妈跟你商量一下，一杯算3杯，好吗？姨妈领了你的心意了，肯定会尽快让你舅妈康复出院的。”

“一杯就是一杯，3杯就是3杯，怎么能够算呢？”

苏芳菲不依不饶地煽风点火道。

“好吧！为了安全起见，我赞成莉雅姨妈少喝酒，这两杯我替姨妈喝了。”

大宝自然乐得送给郭莉雅一个顺水人情，起身拿过来她面前的两杯酒，闻到她身上芬芳馥郁的少妇幽香，心神一荡。

“你看大宝多善解人意，懂得体贴，哪里象你这样不依不饶用心险恶？”

郭莉雅嗔怪地瞪了苏芳菲一眼。

“没有良心的，这么快就不听干妈的，倒向姨妈那里去了！”

苏芳菲娇嗔着在大宝胳膊上掐了一把，随即又揶揄郭莉雅道，“是啊！他这么善解人意，体贴入微，你还不赶快认了这个干儿子？小心我以后心血来潮，制定规矩，申请专利，不许别人再认大宝作干儿子哦！呵呵！”

她自己说着说着都忍不住娇笑起来。

“你呀！什么时候都是霸道！”

郭莉雅娇笑着嗔怪道。

说说笑笑，倒也热闹融洽。

小雪莹吵闹着困了，母女俩起身告辞，苏芳菲转身去给小雪莹拿两排娃哈哈。

郭莉雅忽然头脑一晕，脚下一浮，身子一侧，竟然站不住脚，还好大宝正在她身旁，看见立即伸手一拦，把她弯身扑前的身子托住。

说来也有揍巧，大宝的手掌这样一托，竟然托住她一对乳房，他只觉手上之物饱胀挺弹丰满柔软，落在掌中沉甸甸的，手感异常地美好，不由手指一紧，轻轻捏了一下，这种美妙的感觉，当真美得难以形容。

郭莉雅身躯往前一跌，已顾不到其它，顺手一把扯住大宝的衬衫，才能把身体稳住，待得稍一提神，发觉一对美乳已落在大宝手中，还不轻不重的趁机揩油揉捏了一下，不由羞得满脸通红，低声道：“你……”

大宝听见马上缩手，关切地问道：“莉雅姨妈，你没事吧。”

郭莉雅羞得垂下头摇了摇，低声说了声多谢。

苏芳菲走过来却见郭莉雅红晕满脸，心中奇怪，问道：“莉雅，你怎么了？”

郭莉雅摇着头笑道：“刚才险些摔倒，幸好有大宝在。”

稍微遮掩了适才的尴尬气氛。

苏芳菲以为她真的喝醉了，笑道：“都怪我，不该让你喝酒的。”

接着望向大宝娇嗔道，“你知道姨妈喝多了，也不来扶她一把。”

大宝当然千万个愿意，便向郭莉雅道：“姨妈，让我来搀扶你送下楼吧！免得干妈又要怪我。”

“还是我开车送你们娘俩回家吧！”

苏芳菲说道。

“不用了，我没事的。”

郭莉雅说道，“我们出去打的就可以了。”

“我可不是虚心假意的客套，我可是真心送你们娘俩哦！”

苏芳菲说道。

“我知道你是真心相送，可是我们娘俩也不敢坐啊！你呀，今天晚上喝的也不少了，还是老实地在家休息吧！”

郭莉雅笑道。

“还是你关心我，干脆你们娘俩都别走了，在这里休息，明天一早我开车送小雪莹上学，怎么样？”

苏芳菲提议道。

“小雪莹换了地方睡不着的，好了，不和你罗嗦了，现在坐出租车我们已经都到家了。”

郭莉雅笑道，拉着磕头打盹的小雪莹下楼。

孩子要是困起来，眼睛都快睁不开了，大宝索性将小雪莹整个地抱了起来，男人最大的幸福感除了搂抱女人之外，就是可以开心地把孩子举起在肩头。

第067章 苏家夜宴(五)

大宝一手抱起小雪莹，一手搀扶着郭莉雅，感觉自己哪里还象一8岁的高中毕业生？更象是携妻带女的男人一样。品尝作为父亲一样的自豪感的同时，还可以温柔搀扶着郭莉雅绵软的柳腰，欣赏着她素雅的白色旗袍开叉处，若隐若现微微上翘的臀部丰满诱人，一双修长的美腿裹着薄若蝉翼的肉色透明水晶丝袜，令人想入非非，一双细嫩玉足踏着白色的拌带高跟凉鞋，闻着她身上清晰的芬芳馥郁的少妇馨香，真是心旷神怡，酒不醉人人自醉。

郭莉雅笑道：“大宝，怎么看你都不象高中毕业生啊！说话做事少有的成熟，只有眉目之间依稀不时还会有一些大男孩的稚气和羞赧自然流露出来，还是应了那句老话：穷人的孩子早当家啊！”

“其实，我从小就很受两个表姐的保护，我也从小就很依恋也很想保护表姐，现在能够抱起小雪莹，搀扶着姨妈你，我感觉自己很有成就感的哦！”

大宝笑道，吐露出来的是他的真实心声，同时大手感受着郭莉雅柳腰的绵软光滑。

郭莉雅也感受着大宝手心的灼热，目睹了他健壮的臂肌环抱着小雪莹依然可以谈笑风生，她感觉女人再怎么要强还是需要男人的保护和照顾的，而且闻到大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息，还夹杂着酒气，依稀还有男女欢好残留的淫糜霏霏的味道，郭莉雅不能够确定是不是他和苏芳菲不伦越轨的印证，只是觉得自己有些心慌意乱起来。

略微一分神，脚下再次趔趄，郭莉雅险些摔倒在楼梯上，幸好被大宝眼疾手快地紧紧搂抱住她的柳腰。

“姨妈，你没事吧？看来真的喝醉了啊！”

大宝又要抱住小雪莹，又要照顾郭莉雅，猝不及防之下硬生生被郭莉雅娇躯拉得踉跄了一步。

“我……我没事，可能真的喝醉了。”

郭莉雅惊慌失措之下，双手居然紧紧搂抱住了大宝的虎背熊腰，头晕目眩，娇躯不由自主地贴近他的身躯，仿佛情侣一般依偎在他的怀里。郭莉雅这时才感觉到眼前这个大男孩的胸膛是那么宽阔强壮，哪个女人不希望自己能够拥有一个安全可靠的男人胸膛可以倚靠依偎呢？想起来前夫嫌弃自己忙于工作，没有女人味，从离婚后就对男人冷淡疏远，郭莉雅此时此刻才发现自己原来对男人还有感觉，而且如此近距离的身体接触，她清晰感受到大宝的下身产生了强烈的反应，硬邦邦地顶住了她平他柔软的小腹，她内心不禁大吃一惊，因为医学经验，她更加能够判断出来大宝的硕大无朋，无与伦比，如此碰触之下，她的娇躯都忍不住轻颤，不禁娇羞无比地慌忙挣脱他的搂抱。

大宝本来一手抱着小雪莹，一手搂抱住郭莉雅的柳腰，又被她双手搂抱住自己的身躯，隔着旗袍都可以明显感受到郭莉雅娇挺浑圆的乳峰，丰满柔软，弹力十足，下身立刻情不自禁地勃然而起，摩擦着郭莉雅平坦柔软的小腹，见她粉面绯红，娇羞挣扎，他只好松开她，不好意思地道歉说道：“姨妈，对不起，我不是故意的。也不怕您笑话，最近也不知道怎么回事，反应强烈，越来越不听我大脑的控制了。我正想去医院找专家看看呢！”

郭莉雅娇羞地安慰说道：“你这个年龄正是容易冲动勃起的时候，再加上你的恋母情结，遇到比你大的女人反应强烈也是可以理解的，不是什么毛病的。”

大宝装作害羞地嗫嚅道：“可是，可是，我担心是不是在炎都池遇险的时候染上了什么毛病……”

郭莉雅说道：“那你明天到医院来，我带你找男科专家检查看看，你也就放心了。”

出了馨园小区大门，招手叫来一辆出租车。

郭莉雅说道：“好了，大宝，把小雪莹交给我吧！姨妈谢谢你送我们了。”

“姨妈，你还头晕吗？我还是送你们到家吧！那样我才放心的。”

大宝关切地说道。

“不用了，夜风一吹，姨妈的酒也醒了，现在没事了。大宝，你回去吧！芳菲今天晚上也喝了不少，你还是回去照顾一下你的干妈吧！”

郭莉雅娇笑着在大宝肩膀上拍了拍，她开始对眼前这个大男孩有些好感，可能是他刚才给她带来了久违的安全倚靠感，郭莉雅发现自己在这个大男孩面前竟然寻回了好久没有的女人的感觉。

她接过来小雪莹，小公主依然甜甜地睡着，她爱怜地在女儿脸颊上亲了一口道：“小宝贝，咱们马上回家去哦！”

大宝见郭莉雅搂抱女儿的时候，一幅温柔爱怜的母亲神情，溢于言表，他不禁感动而同情地说道：“小雪莹好幸福哦！姨妈，你一个女人带着孩子真是不容易啊！”

郭莉雅如被电击，娇躯轻颤，没有想到这个大男孩如此善解人意？虽然工作顺利，生活宽裕，可是一个女人带孩子的确是很苦啊！没有人分忧解难，没有人说话聊天，尤其是长夜漫漫，孤独寂寞，所以她才堕入了苏芳菲的情怀之中。苏芳菲对秦书记并不深爱，两个人只是相互需要而已，只是纷繁芜杂的事务之中一种压力的释放罢了，秦书记家有贤妻娇儿，苏芳菲抱定独身主义，自然是若即若离，心照不宣。而郭莉雅虽然偶尔能够在苏芳菲那里得到一些情感的安慰和身心的宣泄，更多时间却要独守空房，忍受寂寞啊！身边多少男人对她虎视眈眈垂涎3尺，可她心如死水，不为所动，没有想到此时此刻被大宝这个大男孩一句话触动了辛酸心伤之处，几年来的幽怨几乎化作泪水潸然而下。

郭莉雅小心翼翼地把小雪莹放进车里，转过身来，泪光闪烁，美目迷离地看着大宝，幽幽叹息一声，他在她的眼里毕竟还是一个大男孩，如果再大十岁的话，她就凭他的这句话就会心甘情愿地扑进他的怀里。看着他宽阔厚实的臂膀，健壮发达的肌肉，眉目之间少许的稚气，孩子般迷人的微笑，她真的说不清他到底是男孩还是男人？尤其是回想到适才在楼梯感受到的他的硕大无朋，她更加心慌意乱起来，伸出芊芊玉手再次在他宽阔厚实的臂膀上拍了拍，柔声说道：“记得明天来找姨妈检查身体啊！快点回去吧！芳菲要着急了。明天见！”

大宝目送郭莉雅母女乘车远去，回味着她娇挺浑圆的酥胸，纤细绵软的柳腰，丰满翘挺的美臀和肉色透明水晶丝袜包裹下的修长雪白的玉腿，还有她时而娇羞，时而妩媚，时而慈爱，时而幽怨，时而迷离的目光，都深深烙印在他的心里，如果有时间有机会，他认为他能够给郭莉雅充分的快乐--已经拥有孩子快乐的母亲也理所应当地得到和享受男人给予的快乐和幸福！

当大宝返回进了房间，却见苏芳菲正在等候着他呢！她居然穿着黑色透明的睡衣，丰腴的胴体几乎完全赤裸，黑色性感的蕾丝乳罩和红色的丁字性感内裤也依稀可见，肉色透明水晶吊带丝袜裹着丰满的臀部和修长的双腿毫无遮拦的呈现在他的眼前，浑圆的屁股似乎无法受到丝袜的束缚，臀部的股沟更显得那么优美，丝袜里面的丁字内裤是红色的，细细的底带从优美的臀肉中间紧紧勒在阜部上，衬托出阜部美妙的鼓起，阿飞向上抬了抬目光，白皙浑圆的胸部被黑色的胸罩包裹着，肌肤晶莹，吹弹可破用在这里丝毫不显夸张！洁白光滑的大腿，丰满耸立的胸部都隐约可见，娇媚的面庞，丰腴的胴体，一切的一切是那么真实，那么妩媚，那么淫荡！

只听得苏芳菲娇声说：“大宝，你觉得干妈美吗？”

“美，干妈真美……”

大宝坏笑着，咽了一口唾液。

“那你还发什么呆？还不快过来？小坏蛋！”

苏芳菲满面羞红娇声地说着，伸出细嫩纤柔的玉手把他拉到她的身边。

“好干妈，穿着吊带丝袜和丁字内裤是诱惑我吗？”

大宝望着苏芳菲美丽娇媚的脸庞，忍不住吻上她的红唇，苏芳菲动情的闭上眼睛，默默的接受他的热吻。他们的嘴唇互相拼命地吸吮，仿佛要将对方吸进体内，大宝滑溜溜的舌尖伸出来，舐舔着苏芳菲温润的樱唇，苏芳菲也熟练地张开嘴巴，伸出舌尖，引导他的舌头进入她的口腔内。大宝的舌尖舐舔着苏芳菲柔润的樱唇、洁白的贝齿、温暖的口腔，更与她甜美滑腻的香舌互相交织撩弄。苏芳菲尽量张开嘴巴，让他的舌头尽量深入她的口腔内，尽情地舐舔撩弄，她感到他的口涎唾液，正一点一滴地流进她的口腔内。大宝的手掌不断地爱抚苏芳菲的背脊，间歇地紧紧拥抱，乳房随即给挤压，使异样的快慰感觉不断地提升，他的手掌抚上苏芳菲的乳房，好软啊！

“小坏蛋，谁让你刚才在酒桌下那样骚扰人家了？现在干妈要惩罚你！”

苏芳菲眉目含春地娇嗔道。

一阵成熟少妇迷人的体香如丝如缕地飘入大宝的鼻中，他只觉得一阵阵地意醉神迷。恍惚间，苏芳菲把他的外衣脱去，只剩下一条内裤。

这时，苏芳菲解开黑色蕾丝乳罩，那对丰满、尖挺的乳房如两只白鸽般跳跃而出，那小巧的、淡紫色的乳头在凝脂般的肤色的映衬下，如熟透的葡萄显得分外艳美；然后，她又慢慢拨开那红色性感丁字内裤，把一个成熟、美艳少妇迷人的美穴展现在大宝的面前。

一片黑亮、浓密的荫毛如森林般呈倒3角形分布在两条丰腴、白嫩的大腿中间，覆盖在微微隆起的阴阜上，暗红、肥厚、滑润的大花瓣已经分开，露出粉红色的滑嫩的小花瓣和微微洞开的幽谷口，隔着窄窄的会阴，是小巧、暗紫色的、如菊花蕾般的菊蕾，在肉色透明水晶吊带丝袜和红色丁字内裤的掩映下，更加诱人。

大宝看到她白嫩、修长的手指分开小花瓣，中指轻轻按揉着小巧如豆蔻般的珍珠，从那迷人的幽谷深处不断地有无色的液体流溢出来，滋润着她的美穴，一串串美丽的、令人消魂的呻吟声从她红润的唇间传出，只见她目色迷朦，满面酡红，丰腴、性感的胴体扭动着，断断续续地呻吟呢喃道：“大宝……小坏蛋……刚才在酒桌下那样折磨人家，现在我要你，干妈把自己给你……”

看着这美奂美轮的人间尤物美女主持，看着那惹火的身材，和如梦似幻的少妇成熟美丽的美穴，大宝的巨龙涨得仿佛要炸裂一般，把短裤撑起，急需要找一个温柔的地方把其中的能量全部释放出去。此时此刻的苏芳菲，看她的脸上，满面酡红，有娇羞、有风骚、有淫荡、有端正，只能用一句话来形容“一面是天使，一面是魔鬼”

第068章 苏家夜宴(六)

她的一支手去揉摸自己的美穴，嘴裏传出阵若有若无，时断时续，令人消魂的呻吟，另一支手则把大宝的短裤拉下，大宝的巨龙如出销的利剑一样直挺挺地显现在苏芳菲干妈，一个30多岁的美艳少妇面前。

大宝把苏芳菲肉色透明水晶吊带丝袜包裹着的双腿分成M形，把她柔若无骨的胴体搂抱在身上，他一阵阵冲动，急不可待地想要分开苏芳菲的玉腿驰骋杀入，苏芳菲却不急不忙地娇嗔道：“不许的，说好了，人家要先惩罚你的哦！”

“怎么惩罚呢？”

大宝抚摸揉捏着她丰硕饱满的乳峰，坏笑着问道。

苏芳菲咬着大宝的耳朵，低声呢喃道：“好大宝贝，干妈要把你咬下来，好吗？”

看到他勃涨得又长、又粗、又大、又硬的巨龙，她地用纤纤嫩手握住他的巨龙，一种触电般的感觉从巨龙传遍全身。

大宝和长他十多岁的美艳、淫荡的美女主持干妈苏芳菲赤裸裸地在她充满着无限春意的卧室里，缱绻缠绵，春色无边。苏芳菲轻轻握着大男孩的巨龙，爱不释手地套撸着；大宝如同丈夫一样，贪婪地看着宽大的双人床上妩媚、妖娆、性感、丰腴的成熟少妇的肉体。

“小坏蛋，我要咬你了啊！”

苏芳菲坐起身来，让大宝仰卧在床上，他那勃涨得硬梆梆、又大、又粗、又长的巨龙如擎天一柱昂然屹立。

苏芳菲爱怜地把玩着他的巨龙，那神情就象看一件稀世珍宝，过了一会，她伏下身去，69姿势背对着他，头伏在大宝的胯间，趴在了他的身上，肥美的丰臀对着他的脸，低头去吻舔大宝的巨龙，她把大宝硬梆梆的巨龙噙在嘴里，红润的双唇套撸着他的巨龙，舌尖舔触着龙头。

一股热流从龙头如触电般刹时传遍大宝的全身。那纤柔的舌头把的他的龙头舔得麻痒痒的，使他飘飘然，有一种羽化登仙的感觉，从巨龙处传来阵阵快感。

苏芳菲雪白、丰腴、肥美的美臀就在大宝的面前，从她的美穴传来少妇特有的体香，大宝用双手捧住她的丰臀，抬起头去吻她那成熟、美丽的美穴。

当他的嘴吻在她的花瓣上时，苏芳菲的浑身一阵颤栗，大宝用舌尖分开她的花瓣，舌头伸进她滑润的幽谷裏搅动着，然后又用双唇噙住她已经挺起的如豆蔻般小巧、美丽的珍珠裹吮着，他的鼻尖在苏芳菲小巧的暗紫色的如菊花花蕾般的菊蕾上，苏芳菲扭摆着白嫩的丰臀呻吟着，一阵无色、无味、透明的液体从她的幽谷流淌出来，流在大宝的脸上嘴里。

过了一会，苏芳菲起身面向他，肉色透明水晶吊带丝袜包裹着的修长玉腿蹲跨在他的身上，把红色丁字内裤掩映下的幽谷口正对着他硬挺的巨龙，一只手分开自己的花瓣，另一只手用拇指和中指夹扶住他的巨龙，把龙头对准她那迷一样神密、梦一般美丽，已然湿润、洞开的幽谷口，她肥美的臀部向下慢慢坐沉下来。

他的巨龙的龙头被苏芳菲肥美、润滑的花瓣包触着，如同她红润的小嘴轻轻吻着，她向下慢慢坐沉着，大宝硬梆梆的，又粗、又长、又大的巨龙一点点地被她的幽谷所吞没，她幽谷的内壁又滑、又嫩、暧融融地裹触着大宝的巨龙。

成熟少妇的幽谷是这样的美妙，插在苏芳菲的幽谷里，大宝那勃涨得难受的巨龙仿佛找到了归宿，感到无比的舒服。渐渐地她的幽谷把大宝的巨龙全都吞没了，她那肉色透明水晶吊带丝袜和红色性感丁字内裤掩映下的肥美的臀部完全坐在了大宝的两股上，大宝的硬梆梆、勃涨得又长、又粗、又大的巨龙连根插入她的幽谷里。

苏芳菲幽谷里暧洋洋的，幽谷深处仿佛有一团柔软的、暧暧的肉似有似无地包裹着大宝的大龙头。

苏芳菲的身体上下颠动着，幽谷紧紧套撸着大宝的巨龙，大小花瓣有力地夹迫着他的勃涨的巨龙，他的巨龙龙头一下一下触着她幽谷深处那团柔软的、暖暖的肉，每触一下，苏芳菲就发出如梦似幻迷人的呻吟声。

大宝的双手扶住苏芳菲肥美的丰臀，揉捏着，苏芳菲在他的身上颠动着身体，扭动肥硕的屁股，过了一会趴在他的身上，粉脸贴着我的脸，面色羞红地轻声地问：“大宝，你喜欢叫人家什么呢？是姨妈还是干妈还是姐姐还是老婆呢？”

“在婷婷面前我喜欢叫你姨妈，在外人面前我喜欢叫你干妈，我们俩聊天的时候我喜欢叫你姐姐，我们俩亲热的时候我喜欢叫你老婆，不过，我现在干你的时候，我更喜欢叫你干妈或者芳菲！”

大宝淫笑着，大力抽动几下道，“好干妈，我现在你的里面呢！”

“好大宝贝！好儿子，太大了，太深了。干妈让你干，好老公，我的亲老公！太棒了！”

苏芳菲娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

听着她的淫荡的话语和浅浅的娇笑，大宝用力向上挺送着身体，巨龙用力向苏芳菲幽谷深处插送着，苏芳菲也扭摆着肥美的大屁股，滑润的、带有褶皱的幽谷花心有力地套撸着大宝粗大的、硬梆梆的巨龙。

想到这个大男孩是外甥女婿，又是自己的干儿子，电视台当家花旦苏芳菲尽情地呻吟着，浪叫着，那声音真是人间最美妙的音乐，令人销魂。苏芳菲颠扭着身体，脑后的秀发飘飞，胸前的丰乳随着她身体的起伏而上下颤动，只见她粉面含春，秀眼迷离，娇喘吁吁，香汗淋漓。

她颠动着身体上下套撸了几十下，然后又骑坐在大宝的身上，扭动着肥美、白嫩的丰臀，使他的巨龙完全没入她的幽谷里，龙头研磨着花心。他们俩因做爱的快感发出的呻吟声交织在一起，整个室内春意见盎然，情爱无边。一阵阵无色的透明液体从她的幽谷深处缓缓流出来，把两人的美穴弄得滑腻腻、粘呼呼的，苏芳菲在外甥女婿干儿子大宝的身上颠动、扭转丰臀时，就会发出“咕唧咕唧”的声音。

苏芳菲的幽谷紧紧包裹着大宝的巨龙，小花瓣紧紧夹迫着他的巨龙，有力地套撸着，巨龙在苏芳菲的幽谷裏感触到快感传遍了全身，大宝想到苏芳菲是婷婷的姨妈，苏雅琴的堂妹，又是自己的干妈，这种不伦禁忌的关系，他的浑身都在颤栗着，巨龙就仿佛触电一样，麻痒痒的，从脊髓直传到全身各处。

这时，从苏芳菲的幽谷深处涌起一股热流有力地刺激着大宝的巨龙龙头，同时，苏芳菲也加快了颠扭的速度，呻吟的声音也提高了许多：“好老公，好儿子，人家要死了！要飞了！”

大宝这时也感到从脊柱尾骨处传来一阵麻痒，一种不知名的力量，神差鬼使般不由自主地向上挺送着下体，嘴裏也大声呻吟着：“啊……干妈……老婆……啊……芳菲……哦……我要操死你啊！”

在他俩高声呻吟声裏，从中枢神经处传来阵阵酥痒，刺激着巨龙根部一阵阵酥痒，一股热流再也控制不住，火山爆发一样，滚烫的岩浆从巨龙根部迅速强劲地射出，有力地喷注在苏芳菲的幽谷里面，冲击着她幽谷深处那团柔软的、暧融融的嫩肉花心。

大宝的身体不停地抽动着，巨龙有力地在苏芳菲的幽谷里撅动着；苏芳菲的身体也不住地颤栗着，幽谷壁和小花瓣有力地收缩着，夹迫着他的巨龙，那热流喷射着、冲击着，在苏芳菲迷一样神密、梦一般美丽、成熟的幽谷里。

不知过多久，俩人从性茭的高潮中渐渐平静下来，亢奋的情绪渐渐平和了下来。苏芳菲趴在大宝的身上，轻轻地吻着他的脸、他的眼睛、他的嘴唇，眼角眉稍尽是柔情蜜意，那情形分明是姐姐对弟弟的怜爱，老婆对老公的痴迷，在她的身上怎么也看不出刚才那个放浪、淫荡、风骚的影子，秀丽白嫩的面颊上一抹羞红，和自己的外甥女婿干儿子做爱确实是一件让人既感到刺激又感到难为情的一件事。

大宝的巨龙还插在苏芳菲的幽谷里，苏芳菲的花瓣依然夹裹着。高潮不断的苏芳菲，雪白平坦的小腹上面却光光滑滑，依然没有花朵纹身红晕出现，大宝心里不禁有些怅然若失。

“大宝，我实在太喜欢你了，我实在忍受不住情欲的折磨，你也许认为我是个坏女人，不管你信不信，你是我除了他以外第一个让我动情的人。”

苏芳菲满面羞红，媚眼如丝地柔声呢喃道，“造化如此捉弄人，我们要相差十多岁，我比你大许多，但我不希图你什么，只希望你能记住我。这些年来，我一个人生活，虽然抱定了独身主义，也被他包养了，也和郭莉雅有过同性感情，却一直盼望着有一个我理想中的人来抚慰我孤寂的情怀。苍天有眼，在我艰辛了多年的生活里出现了你，不只是你英俊的容貌吸引了，更主要的是你的气质你的与众不同你的无与伦比，不怕你笑话，他都没有给我那么快乐，是你的强悍征服了我的身心！”

说着，苏芳菲一双秀目中流出了晶莹的泪滴。

听了苏芳菲的肺腑之言，大宝非常感动，太搂着她丰腴的身体，吻着她秀美的面庞，吻去挂在腮边的泪滴，轻声说：“芳菲，我真是太高兴了，能让你得到满足和快乐也是我最大的心愿。从此后，我既是你的干儿子，也是你的外甥女婿，还是你的丈夫，记住了吗？我一定会让我的女人永远快乐幸福的！”

这时大宝的巨龙已经完全软了下来，从她的幽谷里滑了出来，苏芳菲还趴在他的身上，听了他的话，苏芳菲不禁羞得面色绯红，嘤咛一声把头埋在他的怀里，“哧哧”轻声娇笑着，半天才娇嗔道：“大宝，大宝，你真会付女人欢心，唉，你别再叫我‘干妈’了，我们俩这个样子在一起，听着你叫我‘干妈’，我有点引诱少年的犯罪感哦！”

看着她娇羞的模样，大宝感觉到一种莫名的冲动，他把手伸向她肥美、白嫩的丰臀，用力揉捏了一下说：“就叫你‘干妈’，这样才刺激，才过瘾，才有激情呢！”

苏芳菲被他捏得也兴奋起来，忘情地亲吻着他说：“小坏蛋，你真是可人，我真愿意永远和你这样在一起，干妈不能让你白叫，我还要教你男欢女爱的秘技，让你不仅有征服女人的外貌、学识，还让你有征服女人的床上功夫。”

“芳菲，我的功夫和技巧还不够厉害吗？”

大宝爱抚着苏芳菲雪白丰硕的乳峰调笑道。

“你当然已经很厉害了！人家都越来越不是你的对手了，不过，还有一个招数和技巧你好像不知道呢！”

苏芳菲咬着大宝的耳朵低声说了一句话。

“什么？这里也可以吗？”

大宝好奇地爱抚着苏芳菲丰腴浑圆的美臀，上下打量着。

“好大宝，这是人家现在还保留下来的一个处女地，今天晚上就交给你开发吧！”

苏芳菲娇羞妩媚地呢喃道，“不过，你要温柔一些哦！那里很娇嫩的，恐怕一下子还容不下你的庞然大物呢！你要慢慢来哦！大宝，我们先到卫生间去洗一洗吧！”

说着想要起身。

“不用起来，我抱你过去吧！”

大宝笑着将苏芳菲抱了起来，看着她光洁、白嫩的皮肤，丰盈、健美的体态，大宝心里真是美极了，看美人是一种享受，看赤裸的美人也是一种享受，抱着赤裸裸的爱人美人是一种更大的享受。

坚挺、圆翘的丰乳，纤细、柔韧的腰肢，因为没有生育过，苏芳菲的腹部一点赘肉都没有，一如处女般平滑，光润，丰腴、肥美的屁股，修长、挺拔的双腿以及双腿间那浓密、柔软的芳草，滑润、肥厚的花瓣。苏芳菲的幽谷口湿漉漉的，他抱着她一起走进了卫生间。他们坐在宽大的浴盆里，苏芳菲用她那纤柔的嫩手给大宝洗净了全身，大宝的手也在她丰腴的身上抚摸、摩娑。

但他们的手更多的还是把玩对方的私处。苏芳菲仔细的把他的巨龙、囊袋洗得干干净净，用纤纤嫩手轻轻套撸着，大宝软软的巨龙在她的手中渐渐变得硬了起来。

在苏芳菲的暗示下，大宝把苏芳菲的美穴也洗得幹幹净净，他用手指探进她的幽谷里，轻轻搅动着，苏芳菲扭动着雪白丰腴的胴体“咯咯”地娇笑着，他用手指沾上沐浴露在她滑润的幽谷里抽插着。

苏芳菲娇笑着说：“孺子可教，你真是个好学生。可是还有个地方你还没给我洗到呢。”

说着她把大宝的手指从她的幽谷里拉出来，轻轻划过芳草萋萋的会阴，最后停在了她的菊蕾上。她的菊蕾是那样的小巧，紧紧凑凑的，摸上去手感非常，她扭动着身子，嘴贴在他的耳边，淫荡地说：“好老公，这个地方你帮人家洗一洗吧！呆会你好开发啊！”

大宝的手指沾上沐浴液，轻轻按揉着苏芳菲的菊花蕾，在苏芳菲的指挥下，食指慢慢地、轻轻地探进了她的菊花里，屁股最显眼的正上方是一个美丽的、带着涡轮状的洞眼。铜钱般大小，浅咖啡色泽，从外渐渐化到中间变成粉红，褐色的洞眼往外延伸出密密麻麻的皱褶，极像一朵含苞欲放的小菊花。大宝将手指插进花蕊里，立刻激起苏芳菲一阵战栗和略带恐惧的呻吟。一条条细小的皱纹从中心向4面扩散，像一颗菊花螺贝壳，娇小玲珑。中间一个仅看得见的小洞微微张开，一缩一放，仿似一块蛮荒的处女地，正迎接着拓荒者来开垦。苏芳菲的菊花很紧，扩约肌紧紧包裹着他的手指，苏芳菲媚眼如丝，嘴里发出阵阵令人沈醉的呻吟声，他的手指完全插进了苏芳菲的菊蕾里，苏芳菲扭动着丰腴的屁股，他的手指在她的菊花里抽插着，沐浴液起到了润滑的作用，渐渐地她的菊蕾松弛了下来，他的手指能自由出入了，在宽大的浴盆裏，他把丰满的艳美的苏芳菲抱在怀中，用清水把她的菊花里里外外洗得干干净净。

2人在浴缸里面就忍不住紧紧抱在一起，大宝亲吻着苏芳菲，把舌头伸进她的小嘴里，用力搅动着，她用她红润、甜美的小嘴吸吮着，大宝的勃起的硬梆梆的巨龙在她的柔软、平坦的小腹上。

苏芳菲抬起一条腿盘在大宝的腰间，肉色透明水晶吊带丝袜被水湿润了，更加性感诱人，她的幽谷口正对着他勃起的硬梆梆的巨龙，大宝抱着她肥硕的丰臀，身体向前一挺，苏芳菲的身体也向前挺着，只听“噗嗤”一声，随着苏芳菲的娇叫，他的巨龙又一次插进了苏芳菲那梦一样美丽、迷一样神密的幽谷里。

苏芳菲紧紧搂着大宝的肩膀，用力向前挺送着下体，大宝一手搂着苏芳菲苗条的腰肢，一手抱着苏芳菲肥美的丰臀，巨龙用力在她的幽谷里抽插，苏芳菲那紧紧的带有褶皱的幽谷内壁套撸着他的巨龙，小花瓣紧紧裹住他的巨龙。

俩人的舌头碰撞着、纠缠着。大宝用力搂抱起苏芳菲的肥美的屁股，苏芳菲用她那丰腴的双臂搂着大宝的脖子，把她健美的双腿缠绕在他的腰间，幽谷紧紧包裹着他的巨龙，满头的乌发随着我巨龙的冲击在脑后飘扬。苏芳菲引导着大宝的巨龙从她的身后插进她的幽谷里，他的身体一下下撞击着她丰腴的肥臀，巨龙在她紧紧凑凑滑滑润润的幽谷里抽插着。

他抱住她的丰臀，小腹撞着苏芳菲的雪白的大屁股，巨龙每插一下，龙头都会撞击着她幽谷深处那团软软的、暖暖的肉。她的小花瓣如同艳丽的花瓣随着小大宝巨龙的插进抽出而翻动。

大宝的双臂环抱着她柔韧的腰肢，一支手去抚摸那已然勃起的小巧如豆蔻的珍珠，手指沾着她幽谷里流泻出来的淫液轻轻按揉着。苏芳菲手也摸到大宝的囊袋，用手指轻轻揉捏着。她扭动着身躯，摇摆着丰臀，忘情地呻吟着，沙发上、茶几上、餐桌上、餐椅上……到处都是他们做爱的战场，在苏芳菲的胴体里，大宝的巨龙足足抽插了近一个小时，苏芳菲被大宝操得骨酥筋软，淫水奔流，香汗淋漓，娇喘吁吁。

终于，在苏芳菲的忘情的叫声中，吁吁把精液又强有力地射注在她的幽谷里，强有力地冲激着她的子宫。

第069章 苏家夜宴(七)

两人筋疲力尽地双躺在宽大的双人床上，互相搂抱着，幸福地互望着，4目对视，含情脉脉。

“好芳菲，你太好了！”

大宝把苏芳菲搂在怀里，亲吻着她，丰腴、艳美的她在大宝的心目中是美的化身。

“好大宝，你太棒了！人家爱死你了！再提前几天，我无论如何也不会想到，我这个堂堂电视台的当家花旦有朝一日会被一个小我十多岁的大男孩征服啊！”

苏芳菲爱抚着大宝的胸膛，眉目含春地呢喃道，“谁会想到你这个一8岁的大男孩竟然这么强悍凶猛呢？将来不知道要有多少美女在你胯下婉转呻吟啊？”

“我也想不到有朝一日可以拜倒在心目中的美女主持石榴裙下呀！”

大宝抚摸揉捏着苏芳菲雪白饱满的乳峰，笑道，“能够搂抱着我的青春偶像电视台当家花旦随心所欲为所欲为，真是好像做梦一样啊！从早上得到了姨妈之后，我可就心满意足，乐不思蜀了，哪里还有闲心去考虑其他的美女呢？”

“小坏蛋，油嘴滑舌！”

苏芳菲娇嗔道，“你敢说你看见郭莉雅没有动心吗？”

“莉雅姨妈也很美丽，可是没有干妈你的妩媚，感觉总是有些高傲冷淡。”

大宝笑道。

“她前夫就是嫌她忙于工作，没有时间陪他，而且过于冷艳，缺少女人情趣，才在外面出轨，最后离婚的。”

苏芳菲说道。

“我听说男人没有情趣的话，妻子很幽怨的；看来女人没有情趣的话，丈夫也会出轨的。”

大宝笑道，“男人还是多浪漫一些，罗曼蒂克一些，善解人意一些；而女人可以端庄一些，高贵一些，贤淑一些，但是一定要在床上淫荡一些的好啊！”

他不由得想起来苏雅琴曾经抱怨过常俊来没有生活情趣时一脸幽怨的媚态。

“小坏蛋，年纪不大，懂得不少。”

苏芳菲在大宝胸膛上扭了一把娇嗔道，“女人好比是块田地，总是需要男人开发浇灌的。女人的端庄高贵贤淑是自己先天或者后天培养的，但是，床上的妩媚动人淫荡迷人就是多半依靠男人开发训练调教出来的了。郭莉雅可不是天生的冷淡，她在我抚摸揉搓的调教下也是娇喘吁吁，呻吟连连，媚眼如丝，春潮泛滥，真是娇羞柔媚，我见犹怜啊！”

“那芳菲姐姐你是天生媚骨呢？还是男人调教出来的呢？”

大宝酸溜溜地问道。

“好老公，各个电视台的主持人有几个不是绯闻不断的？”

苏芳菲可怜巴巴地搂抱着大宝的脖子，软语哀求道，“人家以前都是事业需要，难免自恃美丽娇艳，出过一些风流韵事。不过，从今往后，人家保证不会再对其他男人感兴趣了。”

“那他呢？”

大宝故作冷冰冰酸溜溜地揶揄道，“你这么雪白丰满魅力十足，真是便宜那个姓秦的家伙了！”

“他是打一枪换一个地方，每到一个地方为官一任，就要金屋藏娇私藏一个情妇，聊以自蔚，寻求心理压力的释放罢了。”

苏芳菲神色黯然地幽幽解释道，“他也不爱我，我也不爱他，不过，这几年他对我还是不错的。可是，他早晚还是要始乱终弃，和我分道扬镳的。你以为女人想要出人头地那么轻而易举吗？”

大宝见触到了苏芳菲的痛处，也不禁感到愧疚，搂抱着苏芳菲雪白丰满的胴体动情说道：“好芳菲，我不该吃醋的。其实，我没有处女情结的，能够拥有芳菲羊脂白玉一般的胴体和温暖柔软的胸怀，本来就是我的荣幸了。我以后一定会好好疼爱芳菲姐姐的，好吗？”

“人家没有别的要求，只要能够怀上大宝的孩子，我就心满意足了。”

苏芳菲娇羞妩媚地呢喃道，“好大宝，自从早上感受到你的强悍，人家就被你这个小坏蛋征服了。张爱玲说的对啊！征服女人要通过她的荫道，征服男人要通过他的胃，这么牛的话不是我说的，是张爱玲。”

大宝第一眼看到这行字，是在婷婷的电脑上面，看到《色戒》的相关介绍，他浑身不由得打了个寒战，是爽的寒战。

“到女人心里的路通过荫道”在张爱玲的《色？戒》中，王佳芝想起了据说这句出自辜鸿鸣的名言。其实，一8世纪中叶德国诗人歌德早就说过：“世界上最大的是海洋，比海洋大的是天空，比天空还大的是人类的心灵，其中通往女人心灵的通道就是荫道”而后来无论是婷婷，还是苏雅琴，无论是萍表姐，还是芳表姐，还有苏芳菲，都接2连3地被大宝送上了情欲的巅峰，身心都被他彻底征服了。

到女人心里的路通过荫道，征服女人灵魂的是性高潮……这是不分时代、不分国界，只要有男人、有女人，而永恒不变的真理……

大宝笑道：“到底是电视台的当家花旦啊！连床上的男女事情都可以总结出来引经据典的文化层次，我这个才疏学浅懵懂无知的高中毕业生小坏蛋自然只能甘拜下风喽！”

“小坏蛋，你还才疏学浅？你还懵懂无知？我早上还以为你真是童男子呢！谁知道上了你这个小坏蛋的当，受了你这个小坏蛋的骗了！”

苏芳菲芊芊玉手拧着大宝的脸庞娇嗔道，“当你在人家身体里面技巧娴熟花样繁多地横冲直撞的时候，我还怀疑你是不是西门庆转世投胎呢？”

“我可不是西门庆转世投胎啊！西门青可是我打死的。”

大宝笑道，“不过，早上姨妈诱惑勾引我的样子真的好迷人哦！”

说着在她樱唇上面亲吻一口。

“好大宝，人家现在还要诱惑勾引你呢！”

苏芳菲眉目含春地娇嗔道，“你怎么还不按照人家交代的开发人家最后的处女地呢？”

“好戏都在后面演，好吃的也在后面上，我现在才明白这句话的内涵啊！”

大宝笑道，“原来这个后面还真有戏有好吃的呢！”

“小坏蛋，胡说8道，你坏死了！”

苏芳菲羞赧妩媚地娇嗔道，“干妈知道你没有处女情结，却知道你有恋母情结，好大宝，来开发耕耘了干妈最后一块处女地吧！”

苏芳菲的手轻轻握着大宝的巨龙，大宝的手在苏芳菲的胴体上游走着、撩拔着。过了一会，苏芳菲起身背对着大宝，趴在抬的身上，头埋在他的双腿之间又去吻他的巨龙，雪白、肥美的大屁股撅起在大宝的脸前，苏芳菲的小嘴把他的刚射完精的还软软的巨龙噙住，吮吸着，手轻轻揉捏着他的囊袋。

大宝捧着苏芳菲那白白嫩嫩的丰美的大屁股，去吻舔她的美穴，舌尖分开她的大小花瓣，探进幽谷里，搅动着，用唇裹住小巧的阴蒂吮吸着。

大宝的巨龙被苏芳菲裹舔得硬了起来，苏芳菲把它整个噙在嘴里，抬感觉巨龙的龙头已触在苏芳菲的喉头，苏芳菲的小嘴，红润的樱唇套裹着他硬梆梆的巨龙；苏芳菲的幽谷里流出淫水，流淌在大宝的嘴里，脸上，大宝的舌头舔过顾老师的会阴，又去吻舔她那淡紫色的、小巧美丽，如菊花花蕾般的菊蕾。

苏芳菲被大宝吻舔得一陈陈娇笑，任凭他的舌尖在她的菊花蕾内外吻来舔去，终于，她忍不住了，娇笑着叫他把巨龙插进她的菊蕾里去。

苏芳菲跪趴在床上，把肥美的屁股高高地撅起，双腿分得很开，露出被大宝吻舔得湿漉漉的菊花蕾，在雪白、光洁的丰臀的映衬下，那淡紫色的菊蕾显得分外的美丽、迷人。

大宝忍不住又趴在苏芳菲的丰腴的肥臀上，去吻舔那小巧玲珑的菊花蕾。

过了一会，大宝跪在苏芳菲的身后，一手扶着她的圆润、丰腴的肥臀，一手扶着坚挺的、硬梆梆的巨龙，龙头对准苏芳菲那小巧玲珑、美丽如菊花花蕾的肛门，慢慢地插去。苏芳菲的菊花已经湿润已极，大宝准备顺势将庞然大物挤入她的菊蕾里，谁知心想容易，实行就难，一捅之下，那小洞也随即跟着本能地一缩，把进口完全封闭，一时变得前无去路，欲进无从。虽然苏芳菲尽量放松，又将臀瓣迎着来势力挺，但那龙头却像盲头苍蝇，摸不着门路，乱碰乱撞，一个劲在洞外徘徊。两人对这玩意儿都是毫无经验，出尽混身解数东插西插一轮，别说整枝庞然大物，到头来还是连龙头也挤不进去。苏芳菲见他束手无策，气喘呼呼，菊蕾太干了他捅了几下庞然大物怎么也插不进去，菊花倒给他弄得有点疼痛，便忽然省起一个办法来。她叫他吐些口水，于是吐了口水在她菊蕾里，用手指涂匀。大宝抚摸着苏芳菲大白臀瓣上的粉嫩肌肤，享受着女性身体特有的馨香和光滑，苏芳菲不自然的扭动着臀瓣，忽然，大宝那坚硬火热的巨龙箭一样刺向了她娇嫩的菊蕾，正中白圆满月般臀部的中心。这下果然很滑，大宝的龙头扑哧一声整个塞入了她紫红色的菊花。“咕唧”的一声，粗壮的一枝巨龙竟应声全根尽没，深深地埋藏在烫热如火、鲜嫩紧窄的菊花内。苏芳菲口中随即发出“啊”一声叫喊，两腿发软，给撞得趴在床上，4肢颤抖不休。

大宝给吓得停了下来，关心地问：“芳菲，弄得你很痛吗？”

她娇喘吁吁，呻吟呢喃道：“不，不太痛，是有点酸软，你只管插，人家还受得来。”

大宝放下心头大石，双手扶着她雪白丰满的臀瓣两侧，挺动腰身前后推送，把庞然大物在菊花里慢慢抽动起来。

苏芳菲菊花蕾上春水泛滥，起到了润滑的作用，所以他的龙头不算太费力气就进了她窄窄的、紧紧的菊蕾里，菊蕾与幽谷里不太一样，扩约肌有力的夹迫着他的巨龙，苏芳菲扭动着屁股，叫大宝把巨龙继续向里插。

大宝轻轻抽插着巨龙，巨龙向苏芳菲的菊花里一点点延伸，渐渐地菊花里滑润起来，苏芳菲的菊花直肠竟然是油肠，自己能够分泌液体润滑。

大宝的巨龙也完全插了进去，连根插进了苏芳菲的菊花里了。大宝抽插着巨龙，苏芳菲扭动着身体，秀发飘飞，香汗淋漓，娇喘吁吁，扩约肌有节奏地收缩着，紧紧夹迫着他的巨龙。

“啊……大巨龙操菊花……哦……操得太爽了……用力……再用力操我哦……”

苏芳菲忘情地叫着。

苏芳菲的菊蕾里完全滑润了，他的巨龙里面能得以抽插自如了，她菊蕾的扩约肌夹迫着巨龙，别有一番滋味。

苏芳菲感觉如同撕裂了一样剧烈的疼痛，放浪不已地呻吟不止。不管苏芳菲惨痛的呻吟，大宝奋力刺向她的后庭花，抽送着庞然大物顶到穿着令大宝兴奋莫名的透明肉色吊带丝袜的美女主持苏芳菲的胴体深处，狠狠地将她的菊花体无完肤地戳穿再戳穿，大宝再也无法控制自己勃发的激情，把郭莉雅积攒起来的欲火全部发泄在了苏芳菲的胴体上面，将她丰满撩人的身子向后一拉，整个儿娇躯都吊在自己的上身，双手托住她的大腿，粗大的庞然大物打桩似的，一下下重重地挺到直肠最深处，直插得她的小菊蕾又红又肿，已经涨到了最大限度。火辣辣的大棒棒把小肉洞填得满满当当，没留一丝一毫空隙。大宝一次又一次使劲抽送着自已的庞然大物，让它在她的紧窒的菊花里频繁的出入。

“嗯嗯嗯……好大宝，太大了，太深了，太棒了！”

丝袜美女苏芳菲发出了无意识的吟唱。大宝清楚得感觉到她的直肠紧勒着巨龙，火热的巨龙每次抽动都紧密磨擦着肉壁，让这位美女发出“唔唔……唔唔……”

的呻吟声，对他而言这是多么美妙的乐章啊，她的肛道真的好长好紧啊。大宝低头看着自已乌黑粗壮的巨龙在她的浑圆白嫩的臀瓣中间那娇小细嫩的菊花内进出着，而这位高贵美丽、端庄优雅的美女却只能拚命忍受，真的太爽啦，滋味实在是太美妙了！

那小巧可爱的菊花肌肉紧紧地含住大宝粗壮的庞然大物，贪婪地将大宝吸入她肉体的更深处。只听得苏芳菲由惨痛的杀猪般叫声一转而为淫荡的呻吟声，仿佛她的肉体淫浸在最快感的肉欲世界中。苏芳菲果然是绝妙的可人，同时大宝也找到了难得的做爱方式。随着不停地捣弄她的后穴，由呻吟声判断她大概已丢了2次。大宝将手指送入苏芳菲的荫道与小嘴中，将她不停流出的淫水与唾液涂满她的全身，甚至将透明肉色吊带丝袜与床单给完全地溽湿。

“啊……不要啊……饶了人家吧……唔唔……不要啊……啊……人家受不了啊！”

丝袜美女苏芳菲一边向前爬，试图逃出大宝的射击，可她的双膝每挪出两下，大宝就握着她的双胯拖回来，反而更刺激了她的性欲。如是者几次，高贵美丽的丝袜美女苏芳菲无力地趴伏在床上，高高昂起她粉嫩的圆臀，柔若无骨地承受着大宝的又一波攻击，大宝的大巨龙扑哧扑哧插进拔出，在美女主持苏芳菲的菊花里寻求着至高的快感，美丽的少妇微张着小嘴，满脸的娇媚，秀气的眉毛哀怨中透着一丝兴奋，已经呈现半昏迷状态了。

苏芳菲跪在床上，而大宝则跪在她臀瓣后面，双手紧紧握住苏芳菲苗条的腰肢，这个淫荡场面曾经无数次在少年大宝成长的青春期美梦的脑海里挥之不去，如今却已经美梦成真了。苏芳菲的两片臀瓣被大宝蹂躏得一块青一块红，腰肢上渗出的汗液因扭动将大宝的手心涂得湿湿的，几乎把持不住苏芳菲光滑圆润的臀瓣。大宝将苏芳菲的娇躯翻转过来面对大宝躺下，扯过两只修长的美腿挂在大宝肩头，身子微微下压，握住性感的玉足，吻着柔嫩的脚掌，腰部再次发力，在苏芳菲娇笑声中缓慢抽送，持续着她的插她的菊蕾十分钟之久。

“干妈，原来，你的菊花会出水啊，真没想到。”

大宝叫道。

“是呀，干妈的菊花是最敏感的，干妈愿意让你玩，你想什么时候操，干妈就什么时候陪你操玩，你想怎么操，干妈就陪你怎么操！”

苏芳菲娇喘吁吁，呻吟呢喃道，“人家以后就是你的禁脔！”

突然，床头的电话铃声响起。

“好大宝，先暂停一会，让人家喘息一下，好吗？”

苏芳菲勉强爬了过去，拿起床头的电话，看了一眼号码显示，转身对大宝嘘声道，“是他打来的，好老公，别生气哦！”

说着在大宝嘴唇上亲了一口。

“喂，我休息了，你到中原市了吗？”

苏芳菲装作梦中乍醒的声音，低声呢喃道，突然惊诧道，“什么？市委班子调整？刘市长撤职了？王副市长平级调动了？贾部长提拔升任代理市长了？越级提拔啊？啊！”

前面还是和秦筱萸应和，最后却是被大宝再次搂抱住杀了进来，引起她一声情不自禁的呻吟，好在秦筱萸在电话里还以为她听见了市委换届的消息惊讶不已呢！无论如何也想不到自己堂堂县委书记包养的情妇却在刚才还一起喝酒的大男孩的胯下婉转呻吟呢！

大宝见苏芳菲和秦筱萸打电话温柔的表情，怒火中烧，按住苏芳菲雪白浑圆的臀尖，大力杀入进去，猛烈而狂野地抽送起来。

“噢！什么？我知道了，好的，你自己保重哦！再见！”

苏芳菲勉强喘息着应付完秦筱萸，挂断电话，纵情地大声喘息呻吟出来，媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，你坏死了，这样粗暴地折磨人家！”

第070章 二路公车(上)

她口中随着冲刺节奏吭出“噢……噢”的呻吟，听在大宝耳中，就变成了凯旋的号角，赞扬勇士们攻破了一个个顽固的堡垒。两人浸淫在欢愉的海洋中，跟随浪涛高低起伏，春波荡漾，让潮水带到天涯海角，远离尘世，活在有单独两人的伊甸园里。好奇怪，一个简单而不断重复的动作，居然能带给人类如此巨大的快乐，让人忘去烦忧，舍命追求。此刻两人已渐入佳景，一轮势如破竹的抽插，把大宝们双双推向高潮的5体投地的情欲巅峰，大宝火山爆发一样，剧烈地抖动，滚烫的岩浆烫得苏芳菲胴体痉挛着欲仙欲死，播种在少妇的花心深处。

“天啊！你看！”

大宝发现新大陆似的指着苏芳菲雪白柔软的小腹，惊喜地叫道。

苏芳菲不由自主地看向自己的小腹，居然出现了一朵鲜艳的菊花纹身红晕，她惊奇地抓住大宝的胳膊问道：“怎么会这样呢？从来没有过的啊！”

大宝搂抱着苏芳菲给她讲述了一下“一水仙2杏3桃4牡丹5石榴6荷7紫薇8桂9菊十芙蓉一一山茶一2腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”百花谱的猜测由来，又分析解释了一下花朵纹身红晕出现的原因。

“小坏蛋，你原来还有这样的奇遇呢？那早上人家也高潮了，为什么没有这个菊花纹身红晕呢？”

苏芳菲娇喘吁吁地反问道。

“那是什么原因呢？你说说看呢？”

大宝百死不得其解地挠头问道。

“我来告诉你吧！”

苏芳菲抓住大宝的手按在她丰腴浑圆的美臀上，咬着他的耳朵低声呢喃道，“你不知道吧？这个也叫菊花，可能因为你刚才开发了人家的这个处女地，才开启了花朵纹身红晕的机关吧！小坏蛋，老实交代，迄今为止，你发现采摘了几夺鲜花了？”

大宝嬉皮笑脸地简要汇报着婷婷是石榴花，萍表姐是蔷薇花，芳表姐是荷花，当然隐瞒了苏雅琴这夺雍容高贵的牡丹，目前还没有遇到重复出现的花朵红晕纹身呢！

“好老公，看来人家命中注定早晚都是你的女人啊！”

苏芳菲芳心欢喜地依偎在爱郎大宝的胸前。

“是啊！既然注定属于百花谱上的女人，就理所当然是我的女人。要不要再来验证一下呢？我的芳菲老婆？”

大宝如愿以偿地笑道，“刚才的电话里面他说了什么重要的事情吗？”

“大宝，你越来越粗暴彪悍了，人家真的不行了。”

苏芳菲8爪鱼似的缠绕住大宝，娇喘吁吁地呢喃道，“看来他恐怕在炎都县呆不长了。”

“是吗？是不是中原市有什么变化了？”

大宝感兴趣地问道。

“市长垮台了，他的靠山王副市长平级调走了，而他的冤家对头，也就是你干爹贾部长突然越级提拔为代理市长，他知道仕途不妙了。”

苏芳菲紧紧搂抱着大宝，享受着他给她的安全可靠感，幽幽叹息道，“我们俩的生活也到头了，分道扬镳撇清关系或许对他更加有利一些，大宝，我终于要解放了。”

大宝也紧紧搂抱着她，软语温存，温柔安抚道：“芳菲宝贝，好好睡吧！明天早晨，太阳还会在东方升起来的。睡吧！宝贝，有我在你身边呢！”

苏芳菲没有想到在她内心脆弱的时候，却是一个小她十多岁的大男孩给她安慰和依靠，她身心疲惫，蜷缩在他的怀里，昏昏睡去。

翌日早晨，吃过苏芳菲亲手做的早饭，大宝还记得要去邮政局找方芸查询汇款人信息，依依不舍地吻别苏芳菲。

“大宝，给你一个手机，有什么事情好和人家联系！”

苏芳菲从包里掏出来一个崭新的3星递给大宝，“昨天就买好了，一直忘记交给你了。这个是可以摄像的手机，其实操作很简单的，这样这样就可以摄像了。”

“咔嚓”苏芳菲先给大宝英俊的相貌来个特写，她娇笑道：“小坏蛋，还很上相呢！照出来更加英俊！”

说着满眼喜爱地在爱郎大宝的脸颊上亲吻一口。

“咔嚓”一声，大宝也把苏芳菲如花的笑颜拍摄下来，咬着她白嫩的耳朵珍珠低声笑道：“老婆，下次我要把你的花朵纹身红晕也拍摄下来哦！”

“小坏蛋！”

苏芳菲媚眼如丝地娇嗔道，“只要你喜欢，拍摄人家哪里都可以的！人家任凭你摆布，好了吧？走吧！我去电视台正好顺路先送你去医院吧？”

“不用了，我去邮政局营业大厅有点事情，还是乘坐公交车去吧！”

大宝笑着在苏芳菲樱唇上亲吻一口道，“南辕北辙，免得耽误我的美女主持按时上班哦！”

苏芳菲发现这个大男孩身上隐藏着许多神秘，或许需要时间才可以一点一点地向她展示出来，她一向主张男女之间即使是夫妻之间也应该给彼此保留一分个人隐私的空间，她善解人意地娇笑着吻别大宝，任他我行我素去了。

炎都县一直在申请升格为县级市，为数不多的公交干线，这个时间多是人满为患，挤满了朝8晚5的上班族。

县城里面辛苦忙碌的上班族，现在还很少有人象苏芳菲似的开得起私家轿车，不少白领都乐于乘坐公交车往返于工作单位和家庭之间。

大宝也想自己随意地走动一下，顺便看看是否可以遇到十大家族的人？

公交车上不少美女白领，其中一个尤其惹眼！只见她白晰的脸庞透着晕红，饱含着少妇特有的妩媚，双眼彷彿弯着一汪秋水，嘴角总是有一种淡淡的微笑，看上去比实际年龄要年轻得多。一米6多的身高，批着齐肩烫卷了得的秀发，凸凹的身体曲线和饱满的胸部玲珑剔透，丰满的乳房挺立在薄薄的衣裙下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显著胸罩的形状；浑圆的美臀向上翘起一个优美的弧线，紧紧的绷出了内裤的线条，依然平坦的小腹和丰腴的美臀，充满着花信少妇的韵味。肉色透明水晶丝袜包裹着修长白皙的玉腿，勾勒出饱满的曲线，给人的感觉真是既丰腴白嫩又匀称性感。修长浑圆的大腿间，隐约可见短裙下白色内裤绷得鼓鼓的阜部，让男人看见有一种心慌的诱惑。一双白色的高跟凉鞋怕不有4寸来高，这所有的一切，莫不充满成熟女性的媚惑。

突然间，大宝发现那位美女眉头轻皱，柔嫩的唇角一撇泛着怒气，他转头一看，原来是那个昨天曾经骚扰芳表姐的形容猥琐的中年男人现在又贴在了这个娇媚白领少妇的身后使坏。

大宝眼光敏锐，清楚地看到那个猥琐男人的手正抚在少妇的丰腴健美的臀部，随着公车的摇晃揉动着，少妇不敢叫出声，转头4顾想换一个位置，可是人潮拥挤寸步难移，大宝看到她深邃动人的眼神中射出愤怒的目光，突然表情惊悸，张口欲叫又强自忍住，大宝立即看向猥琐男人。

他妈的！猥琐男人的魔手已经撩起了少妇的粉红色的薄纱裙摆，探入她两条浑圆修长的大腿中间。

看到猥琐男人微眯着小眼似在品味着无上的美食，大宝内心莫名其妙的起了强烈的妒意。

少妇摇转着臀部，想避开猥琐男人的魔手，可是猥琐男人在她那双美腿中间的手已经向上往她胯间禁地摸去，少妇惊的夹紧大腿，又立刻松开，大概是夹紧大腿的同时也夹紧了猥琐男人的手，岂不是又给猥琐男人多了一份享受？

大宝看着一时不知所措的少妇，猥琐男人似乎吃定了少妇的无奈，在公车摇晃中竟然垫起脚尖将裤裆内胀鼓的家伙顶住了少妇的美臀。

猥琐男人将家伙紧贴少妇丰美的股沟中，下身不停的前后耸动，丑态毕露。

少妇气愤的摇摆臀部想摆脱猥琐男人的紧迫撞击，反而使猥琐男人更加的亢奋，竟然将两手由下方伸入少妇的裙内抱住她的大腿，下身鼓胀的庞然大物贴紧着少妇股沟加速挺动，少妇咬牙切齿，表情憎厌，但大宝也依稀看到少妇深邃神秘的大眼中，透出一丝亢奋的神采，好像被顶得有点动情。

这时公车到了炎黄路站，紧贴在大宝面前那位臃肿肥胖的女人总算随着下车的人潮离去。大宝松了一口气，在另一批上班族上车时，少妇赶紧转身摆脱了猥琐男人，向大宝这边挤过来，猥琐男人不死心跟着她也往这边挤，大宝微侧身将他挡住，冷冷地看着他，挑衅性地捏得手指嘎巴嘎巴乱响，猥琐男人看到了曾经收拾过他的大宝挡在面前，立刻识趣的乖乖转身下车，脚底抹油，溜之大吉。

少妇似乎明白大宝有意帮她，对大宝微微一笑表示感谢，谁想到她那曼妙美好的娇躯突然一个踉跄，被相继上车的下班族顶到大宝胸口，炎黄路上车的人最多，不停往前挤的人群将少妇的上半身压在大宝胸前，使得她丰满高耸的美乳紧贴着大宝健壮的胸部。

当公车起步时，她那两团丰满柔软弹力十足的乳峰随着公车的摇摆在大宝胸口揉动着，肉贴肉的紧密厮磨中，大宝清晰的感觉到她加速的心跳，身子想往后移拉开点距离却又被拥挤的乘客挤了回来，行车中的摇晃她的鼻尖不小心碰到大宝的下巴，与大宝鼻息相闻，大宝嗅到她口中喷出的如兰香息，少妇羞涩的把头转开不敢看大宝，紧张娇羞使得她卷长如扇的睫毛不停的颤动，大宝则强自用意念警告自己胯下的兄弟不要勃起亵渎少妇。

大宝喜欢裸睡，白天也没有穿内衣的习惯，所以上身只穿着一件薄薄的白衬衫，紧贴着少妇的白色的丝质上衣，使大宝能感觉到她美乳上的胸罩隔的两层薄薄的衣衫在大宝的胸膛上揉磨着，少妇的樱桃在磨擦中好像已经变硬了。

第071章 二路公车(下)

这时大宝与她紧贴的上身都能感受到对方肉体的温热，她羞的耳根都红了，微张的柔唇吐气如兰，热气喷得大宝脖子痒痒的，这时大宝那没出息的庞然大物在薄薄的西裤中挺立了，大宝不敢让少妇发现他的生理变化，将下半身往后退，不敢碰触到少妇的下体。

少妇看出大宝不是那种专门在公车上性骚扰的色狼，所以他俩的胸部被人潮挤得紧密相贴，虽无奈，但也接受了现实。

没想到这时公车突然紧急剎车，人群惊叫声中，将少妇的下体推挤过来与大宝的下体挤压的完全贴实。

少妇本来就高挑的身材再加上她穿了约3寸的高跟鞋，沟壑幽谷的部位恰巧与大宝的庞然大物同高，大宝坚挺的庞然大物已经顶在少妇小腹下凸起的沟壑幽谷上，两人紧贴的下半身只隔着薄薄的西裤与少妇的薄纱裙，与裸身相贴只有一线之隔。

大宝清楚的感觉到她丰腴肉体的弹性，少妇下意识的想移开两人密实相贴的下体，可是左右拥挤的人潮又将她推回来反而贴得更紧。

“对不起，我不是故意的！”

大宝歉然的对她尴尬一笑。

少妇似乎了解大宝不是存心的，无奈的转开头不敢看大宝，大宝的大腿传来她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆大腿上的温热，她侧着头脸红心跳的喘气，令人亢奋的芬芳的热气喷在大宝耳朵上，使大宝的庞然大物更加坚挺，她的沟壑幽谷似乎感觉到大宝胯下庞然大物的变化，眼神中透出惊惶的哀怨。

这时公车经过因修建改造公路而造成满地坑洞的路面，又颠又晃的，使大宝已经坚硬挺立的庞然大物与少妇短裙下玉腿之间的沟壑幽谷产生剧烈的磨擦，两人下体经过密实的厮磨，少妇娇羞的眼神不由自主的透出一丝对情欲的渴望。

大宝知道她努力压抑着，可是公车这时开过无数坑洞，不停的弹跳摇晃，激发了人类最原始的本能，两人似乎不经意而有默契的随着公车摇晃的节奏，相互挺动着下体迎合着对方的需求。

这时他们俩似乎已不在意是否失态，彼此挺动着下身紧密的厮磨着，已经动情的少妇在大宝耳边低声喘息嘤咛呻吟着，使大宝更加亢奋，坚硬的大龙头似乎感觉到她的沟壑幽谷开始发热，如此羞怯柔弱的俊俏姿态更是刺激得大宝欲火高涨，温柔地将少妇搂抱在怀里，色手按在她丰肤翘挺的美臀上面，让两个人的下身贴得更紧。少妇感觉到他下面高高搭起的帐篷隔着衣裙硬邦邦地顶在她的玉腿之间，摩擦着挤压着，色手在她丰肤滚圆的臀瓣上抚摩着揉捏着，一丝麻酥酥的感觉在腰臀玉腿之间传递，禁不住“嘤”一声，将头埋进他的怀抱里面压抑娇喘着。

大宝更加肆无忌惮，色手探进少妇薄纱短裙里面，爱抚着她肉色丝袜包裹着的浑圆丰满的大腿。少妇感受到他的色手手法娴熟地抚摩揉搓着她的大腿，然后放肆地按在她的蕾丝内裤上揉捏按摩着她的沟壑幽谷，甚至有意地掌握住她滚圆翘挺的臀瓣把玩着，使劲将她平坦柔软的小腹按向他的下身帐篷碰撞着摩擦着，她被揉捏得粉面排红，娇喘吁吁。但是，她没有挣扎，也没有反抗，与其被那些猪头狗脸的家伙骚扰，眼前这个年轻帅气的大男孩也许让她的内心更容易接受，何况他娴熟的挑逗和撩拨已经触动了少妇的心弦。

大宝再也忍不住，伸手探入她的薄纱裙中，少妇感觉到大宝的手放上了她丰腴的臀部，没想到她穿的是两截式的肉色透明水晶丝袜，手掌可以直接触摸到她大腿根部滑腻娇嫩的肌肤，她超薄的3角内裤应该是蕾丝透明的。

大宝的中指由她臀部的股沟往前探索她柔软滑嫩的沟壑幽谷，中食两指感觉到她的春水已经渗透了透明的内裤，沾在大宝手指上又湿又滑，大宝的手指探入她的小内裤，哇！

好浓密的芳草，沾满了淫液，当大宝指尖触摸到她已经沾满春水又湿又滑柔软的沟壑幽谷时，少妇下巴忍不住靠在大宝肩头上沉重的喘着气，大宝食中2指拨开了花瓣，正要探入她温暖的嫩穴之时，少妇身子猛然的颤抖，伸手隔着纱裙抓住大宝的手不让它蠢动。

她娇喘吁吁，压抑着眼神中的情欲，低声嘤咛呢喃哀求道：“不要进去！求你了！”

看到她如深潭般清澈的大眼中透出哀求的目光，大宝内心一震，不敢造次，立即停止了进一步行动，抽出在她内裤中的手指，只用手掌隔着3角裤抚摸着她的丰腴浑圆的美臀。

少妇感激的看大宝一眼，可能为了报答大宝的悬崖勒马，又或者想发泄压抑的情欲，她开始用力挺起湿热的沟壑幽谷紧贴住大宝坚挺的庞然大物，又有点羞涩的张开她一双肉色透明水晶丝袜包裹着的浑圆修长的美腿，夹住了大宝的右腿，挺动沟壑幽谷与大宝的庞然大物用力的厮磨。

大宝感受到她两条美腿肌肉的弹性，及夹磨时传来的温热，大宝再也忍不住，也用力挺动庞然大物与她的凸起幽谷用力磨擦，他们两人的下体就在拥挤的人潮中紧密的纠缠磨动着，大宝抚在她翘挺浑圆的美臀上的色手也用力的将她的沟壑幽谷压在他的庞然大物上，少妇突然呻吟出声，将她凸起的沟壑幽谷在大宝的庞然大物上急剧的转动顶磨，虽然隔着薄纱，大宝却能强烈的感受到她的沟壑幽谷开始发烫。

天哪！少妇没有想到自己居然会在公交车上和一个小自己十多岁的大男孩如此亲密厮磨，更没有想到这个大男孩下体竟然如此硕大坚硬，即使隔着裤子都可以感受到他巨大的形状和钢铁般的硬度，她还是第一次接触到丈夫之外的男人下体，虽然没有真正欢好，却也感觉足够暧昧刺激春情荡漾销魂夺魄，少妇似乎情不自禁地伸手抱住大宝的腰，沟壑幽谷紧抵着大宝的庞然大物，全身不停的颤抖甚至痉挛，大宝的庞然大物上传来一阵湿热，大宝想她的高潮来了，忍不住低头看她，她也刚好抬头，温润的柔唇与大宝的嘴唇轻碰了一下，却又像触电般闪开，接着她全身软绵绵的贴在大宝身上轻轻娇声喘息着。

大宝的再也按耐不住，一股浓稠热烫的岩浆由大龙头的马眼喷出，弄得大宝的内裤又湿又热，她似乎也感受到大宝湿热的裤裆，突然像受惊的小鹿大力推开大宝，表情惊慌，大宝没想到她突如其来的反常举动，也吓的一楞，这时公车又到站了，她立即随着人潮挤向车门，大宝看着她惶然的背影下了车，也立即举步随着推挤的人潮下车。

看到她的背影在街头快步疾走，纤细的腰身及丰美的臀部随着她疾走的步伐款款摆动着，又长又直的秀发像波浪般起伏，肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆线条柔美的小腿蹬着近3寸的高跟鞋，姿态优雅，摇曳生姿，看得大宝混身燥热，胯下刚发射过的庞然大物忍不住又蠢蠢欲动了。

有点心虚的大宝鼓足了勇气跟上去，她似乎知道大宝一定会跟来，在教育局门口回头瞥了一眼，大宝假装转头注视别处，当大宝的视线再回到教育局大门时，少妇竟然失去了踪影。

大宝看了看对街不远处的邮政局营业大厅，怅然若失地摇了摇头，大步向对街走去。

大宝这才注意到，绿色的邮政局营业大厅和红色的消防大队比邻而居，的确很有意思，真是相映成趣啊！

方芸看见大宝进来，起身对旁边的同事交代一下，然后招呼着大宝向后面走去，她示意他不要声张，带着他绕了个大圈子，东张西望见没有人注意，她带领着大宝上了2楼，左手一个门，门上却没有任何牌子。

方芸再次东张西望地看了看2楼走廊没有人，其他科室的门都关闭着享受空调的凉爽，她急忙掏出钥匙开门，冲大宝使个眼色，两人闪身进入。

方芸顺手把门关闭，芊芊玉手抚摸着自己的胸口，倚靠在门后长长吁出了一口气，低声说道：“我可从来没有干过这样偷偷摸摸的事情哦！好像做贼一样，吓死我了！”

大宝见方芸翘挺浑圆的酥胸在邮政制服短袖衬衫下急促地起伏，煞是动人，他笑道：“真是谢谢方姐姐了。我也感觉蹑手蹑脚的，好像特务接头似的。”

“好啊！我好心帮你查询汇款单存档，你却说我是特务，小没有良心的！”

方芸刚刚从紧张地心情里解脱出来，笑着娇嗔道，“你知道那个李主任有多么凶吗？要是她在这里，打死我也不敢来捋虎须的！我现在可是冒着炒鱿鱼的危险来帮你哦！”

“好姐姐，都是我不好，是我说错话了。”

大宝从小在芳表姐萍表姐面前赔不是哄开心撒娇耍赖习惯了，自然是轻车熟路张嘴就来赔笑道，“为了这个汇款单，我都快跑断腿走投无路了，多亏遇到方姐姐这个贵人啊！不然，我真是眼睁睁看着汇款单没有丝毫办法了！真的谢谢你啊！方姐姐！”

说着从口袋里掏出来那张汇款单递给方芸。

“大宝，你知道我为什么要帮助你吗？”

方芸芊芊玉手接过来汇款单，看着大宝的眼睛问道。

“为什么？方姐姐昨天不是说你好像也是孤儿，同情我的身世，才起了善心帮助我的吧？”

大宝说道，心里却起了提防，目不转睛地盯着方芸的一举一动。

“不要这样防贼似的看着我。”

方芸径直向一排一排的存档柜走去，不回头都知道大宝的眼睛在盯着她，她按照汇款单上面的日期查询到相应的存档柜前，拉开标志着号码的抽屉，才扭头对大宝娇笑道，“你知道你爸爸家族还有什么人吗？”

第072章 心猿意马(上)

大宝如闻仙音，惊喜地跑过去，激动地问道：“这么说方姐姐是轩辕家族的人喽？还是和我们轩辕家族有什么关系呢？姐姐可以告诉我关于轩辕家族的情况吗？”

“我现在还不能告诉你我的身份，不过，你知道我至少不是你的敌人就可以了。”

方芸冲大宝娇笑一下，一边低头查询存档，一边低声说道，“轩辕家族可是很神秘很传奇的家族，但是400年前就不以轩辕姓氏传世了，现在更是不用轩辕姓氏抛头露面。你爸爸当年明目张胆地改回轩辕姓氏，一时之间在家族里面闹的沸沸扬扬，后来炎都池事件更是激起轩然大波，若得神仙佛祖惊诧，妖魔鬼怪动心，魑魅魍魉云集，各色人等毕现。一8年了，那时候我还是初中学生呢！”

大宝瞪大了眼睛静静地听着，不敢胡乱插言，生怕打断了方芸的讲述。

“你爸爸有一个弟弟，两个堂兄弟，3个姐妹，3个堂姐妹，还有一个老佛爷。”

方芸看了大宝一眼说道，“如今都已经成家立业分布在全国各地了。我现在只能告诉你这些，你放心吧！他们一定会来主动找你的！尤其是你那个德高望重的爷爷，你这个宝贝孙子将来可是他的心肝宝贝啊！”

大宝目不转睛地看着方芸，深呼吸一口气问道：“方姐姐对我们轩辕家族这么了解，应该也是轩辕家族的人吧？我是应该称呼你姐姐还是阿姨还是姑妈还是婶婶？”

“都不对，将来你都会知道的。”

方芸娇笑道，“你只要知道我现在是在帮助你就足够了，知道我是好人就足够了，就象你昨天说的一样，希望我刚才的话语没有影响你对我的看法就可以了。至少我不是象其他十大家族的人对你觊觎已久虎视眈眈哦！”

“方姐姐，谢谢你帮助我，也谢谢你告诉我关于我们轩辕家族的这些情况。”

大宝大脑计算机一般地高速运转着，嘴里却不无真诚地说道，“我从第一眼看见你，我就一直都相信你是温柔善良的女人，而且还是贤妻良母呢！”

“是不是经常这样讨你的表姐欢心啊？这么油嘴滑舌花言巧语的！你爷爷要是见到你肯定喜欢的不得了！”

方芸娇嗔道，“不过，你昨天的表姐很漂亮啊！”

大宝这才发现方芸娇嗔的样子十分迷人，只见眼前的方芸，身穿浅绿色邮政制服短袖衬衫套裙，一双玉润浑圆的修长美腿从剪裁考究的短裙露出来，给人一种骨肉匀婷的柔软美感，婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，双峰显现，身材玲珑，浑身线条玲珑浮凸，该细的细，该挺的挺，确是一个不可多得的绝色尤物。她线条优美柔滑的秀气桃腮下一段挺直动人的玉颈，靠衬衫低胸领口间胸前那一片白嫩得近似透明的玉肌雪肤，白得令人眩目。领口下一对丰满娇挺的酥胸玉峰随着喘息微微地起伏不定，诱人瑕思。她不但人长得气质高贵典雅，美丽绝色，她细滑的肌肤晶莹雪白，娇嫩无匹。身材高挑，双腿迷人，曲线曼妙，玲珑剔透，想到她的温柔可人心地善良，真的让大宝的少男之心陶然欲醉，砰然心动。

“芳表姐很漂亮，不过，方姐姐你也很美丽啊！”

大宝由衷地赞美道，“你应该是邮政局的局花了吧？”

“什么菊花？”

方芸纳闷道。

“象我们上学班级漂亮的女生叫班花，学校漂亮的女生叫校花，你这么美丽的女士当然应该是你们邮政局的局花喽！”

大宝笑道。

“怎么扯到我的身上了？”

方芸嘴里娇嗔，心里欢喜，“留着你的油嘴滑舌和花言巧语将来讨你爷爷姑妈们开心吧！”

“我也很想早日见到我的爷爷，还有叔叔姑妈们，虽然素未谋面，却仿佛在梦里见过多次，哭醒几回啊！”

大宝听方芸的话语她应该不是他的姑妈，心生感触，幽幽说道，“不知道这个汇款单是不是他们寄来的呢？”

方芸叹息一声，悠悠说道：“应该不是他们寄来的，而且存档也没有查询到，要么就是被她私藏起来了。”

“你是说存档被你们的李主任私藏起来了？”

大宝愤愤地问道。

“你不要激动，只是有可能而已，不过，她和你往日无冤近日无仇，又不是十大家族的人，没有必要和你过不去的啊！”

方芸思忖着说道，“我们再想办法吧！”

突然，外面传来说话声：“李主任，您今天不是休息吗？”

“哦！我有点事情需要处理。”

方芸一听，不禁魂飞魄散，慌忙把抽屉推上，一把拉着大宝望后面躲去。

存档室4排高大的存档柜，正好暂时可以藏身躲避一下。

方芸拉住大宝躲避在最后一排的存档柜后面，大宝不以为然地低声说道：“干什么这么害怕她？如果真是她把存档私藏起来了，要不要我把她生擒活捉了让她交出来存档？”

“不可以的！我只是猜测而已，存档未必一定在她的手里，你可不要惹她啊！你想害我吗？”

方芸芊芊玉手紧紧抓住大宝的胳膊，惊慌失措地低声呢喃道，“不要出声哦！万一被她发现我们在这里，我可真的要死定了。”

这时传来了钥匙开门声，然后是高跟鞋“吧嗒吧嗒”的声音，十分清脆悦耳。

李主任走了进来，方芸显然十分畏惧她，芊芊玉手轻轻捂住了大宝的嘴巴，示意他千万不要出声不要冲动。

大宝见方芸的玉手腕白肌红，细圆无节，擢纤纤之素手，雪皓腕而露形，芬芳馨香沁人心脾，他忍不住努嘴在她的手心亲吻了一下。

方芸粉面立刻绯红起来，羞赧无比娇嗔地瞪了他一眼，芊芊玉手在他的脸上拧了一把。

大宝见她没有生气，有点得寸进尺地伸手轻轻搂住她绵软的柳腰。

方芸担心他胡闹发出响动被李茹萍发现，慌忙抓住他的双手，佯装生气地瞪了他一眼，摇了摇头。

大宝羞赧地自我解嘲地笑了笑，收回双手，方芸见他流露出来大男孩的羞涩，而且很顺从地收回色手，她不由得赞赏地在他英俊的脸庞上面爱抚了一把，表示理解他年少的冲动。

突然，李茹萍的脚步声开始向存档柜这边走动，方芸紧张地抓住大宝的大手，不知如何是好。

大宝感觉出来方芸内心的紧张和害怕，他的大手紧紧握住她的芊芊玉手，十指紧扣，仿佛情人似的，给她足够的安慰。阿飞和方芸拥挤在一起，眼睛饱餐她的美貌秀色，鼻子闻着她玉体的芳香馥郁，身体接触享受着她胴体的丰满柔软，心神迷醉，和段誉王语嫣跌落枯井之中的感觉一样，但愿就这样终老一生，也是心甘情愿美不胜收。方芸心慌意乱紧张地贴墙站立，尽量减少和阿飞身体的接触面积。

李茹萍好像在第一排存档柜前面暂停了一下，然后又慢慢地向这边走来，方芸愈发紧张起来，双手不由自主地紧紧搂住大宝地腰身，躲避在最后一排存档柜的后面，贴着墙壁，不敢动弹。

李茹萍的高跟鞋脚步声走到第3排存档柜前面，暂停了一下，方芸感觉自己连呼吸都紧张地暂停了，把脸埋在大宝的胸膛里面不敢抬头观看李茹萍那冷若冰霜马上就要火冒3丈然后歇斯底里的凶狠模样。

大宝却不以为然地盯着存档柜那边，等候着李主任那张冷酷高傲的粉面出现，然后大惊失色地尖叫，他却紧紧搂抱着方芸的娇躯，暂时享受着这个少妇的丰满温柔的胴体。

可是，李茹萍并没有过来，而是脚步声远去，转身回去办公桌那里坐下了。

方芸稍稍放宽了心，人啊，就是这样，巨大的危险或者灾难过后，哪怕是暂时的瞬息的喘息，都足以使人产生心情的放松和麻醉，她从大宝的胸前抬起头来，第一次被丈夫之外的男人这样亲密地搂抱着，居然还是这样一个大男孩，而且还是……这个大男孩竟然有如此宽阔健壮的胸膛，给她以足够的温暖和安全感。

大宝从她的短袖衬衫领口处居高临下，清晰地看见那雪白深邃的乳沟，还有一对娇挺浑圆的酥胸玉峰，再加上她娇躯的柔软丰满，他再也控制不住，条件反射一样腾然勃起，硬邦邦地顶在方芸平坦柔软的小腹上。

方芸立刻感觉到了他的生理反应，心慌意乱地看着他，想要推开他，又怕伤害了他的自尊心。

“对不起，方姐姐，我不是故意的！”

大宝几乎咬着方芸白嫩的耳珠低声说道，将下身勉强控制着和她的小腹分开了一些距离。

方芸见大宝开始有点不好意思，眼神流露出来大男孩的羞赧，心里对他倒也没有过于怪责，她发现阿飞的眼睛肆无忌惮地盯着她高耸饱满的酥胸上逡巡徘徊，两个人身体如此近距离地接触，她清晰地闻到他身上浓烈的男人阳刚气息，仿佛还夹杂着男人火山爆发过后残留的化学药品的味道，熏得少妇人妻的芳心居然有些慌慌的乱乱的，还有些心猿意马。

大宝忍不住轻轻亲吻着方芸象牙雕刻的颈项，随着大宝的舌尖不停地舔磨她的颈项，他那细密的胡茬子也不时地扎在她柔嫩肌肤上，方芸猛地绷紧了4肢，压抑着不让自己发出喘息。紧接着修长的颈项以娇首为撑点，划作一道优美的外弧，完全暴露在大宝的唇下，空出一大片任君轻薄的白和玉润。但还没等大宝的唇舌占有整片领域，方芸的娇躯止不住一阵强烈地抖颤，一声娇呼由心深处发出，勉强压抑着化作低低浅浅的一声呻吟。

第073章 心猿意马(中)

方芸突然感受到大宝居然开始咬啮吮吸她白嫩柔软的耳垂，立刻浑身娇颤，内心酥麻，却不想推开他。大宝不说话，她也不言语，慢慢扭动着头却在享受着他的舌头的吮吸攒动，一丝过电的快感传到胴体深处。

大宝的舌头亲吻舔动着方芸的玉颈，脸颊，色手抚摩着揉捏着她的丰腴美臀；她感受着大宝的舌尖不断轻舐着她的耳根和玉般通透晶莹的耳垂，她就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。

大宝立刻欲火高涨，食指大动，色手偷偷地搂抱住方芸的娇躯，色手隔着套裙在她丰腴滚圆的美臀抚摩揉搓着。

方芸瞪大了美目，可是害怕惊动李茹萍，不敢做出任何挣扎反抗，只好通过眼睛传达着羞辱哀求的神色，但是在大宝手法娴熟的抚摩揉捏着她丰腴滚圆的臀瓣之下，一丝丝麻酥酥的感觉从她的美臀传向她的玉体深处。方芸透过存档柜的缝隙就可以看见李茹萍在办公桌前端坐着，而自己却在角落里被大宝偷偷抚摩揉搓，美貌少妇感觉羞辱之中包含的快感越来越强烈地冲击侵袭着她寂寞幽怨的身心。

“先就这样吧！看来没有什么事情了！”

李茹萍还在那里絮絮叨叨喃喃自语，这边大宝已经开始撩起了方芸的套裙，肆意地抚摩揉搓着她丰满浑圆的大腿，包裹着肉色透明水晶丝袜，更是手感滑腻性感迷人，令大宝产生更加强烈的冲动。

突然听见李茹萍起身，清脆悦耳的高跟鞋脚步声，开门关门声，她终于走了。大宝的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进方芸的心头。种种切实的感觉与她正直的理念不停地碰撞着，即使她再如何地忍耐，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。忽然大宝沉沉的呼吸声漂浮到少妇方芸的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道“咻”地直吹了进去，划过她早已泛红的耳朵上那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。这种酥酥痒痒的感觉慢慢将欲望悄悄地挑上她的心头。

少妇方芸惬意地微闭着美目，突然感觉到大宝的嘴唇最后落在她柔软湿润的红唇上，被大宝火热的双唇攻击，少妇方芸感觉自己好像此时在梦中一样，当他的舌尖分开她双唇时，她并无丝毫抵抗的意念，当他的双唇与她香舌缠绕到一起时，方芸口中竟然分泌出津液。大宝又突然进攻，厚厚的嘴唇封上了她湿润柔软的双唇，粗大的舌头伸进了方芸的小口。她下意识把脸向两边拼命的摆动着试图避开大宝那张大嘴，他的舌头放肆的在她口中活动着，时而和她的小舌头纠缠在一起，时而又沿着光洁的牙齿游走，两人的口紧贴在一起。亲吻的感觉如此美好，方芸霎时间感觉到百花齐放，自己就像一只快乐的花蝴蝶一样，在花丛中自由飞翔，轻盈无限，两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。

少妇方芸温柔驯服地献上了自己的红唇，完全丧失了最后一点矜持和抗拒，大宝的技巧却是格外的高，她只觉得才只是一吻上而已，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得方芸登时芳心迷醉，咿唔连声。迷醉在深吻中的少妇方芸浑然忘我地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了。方芸已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到大宝趁着热吻的机会，色手居然探进她的邮政制服套裙里面，抚摩揉搓着她的丰满浑圆的丝袜美腿，并且得寸进尺地向玉腿之间进发。

尽管方芸还在半推半就地抗拒着，无奈一池春水已给吹皱，她的心情再也按捺不下来，呼吸加速，全身微颤。当两人的4片嘴唇粘在一起、两片舌尖碰在一块时，她体味到了一种久违的亲切和温柔，这种感觉曾在蜜月里和丈夫在一起夫妻敦伦时有过，后来就杳无踪迹了，即使和丈夫亲热的时候也没有了往日的激情。刹那间，她的理智模糊了，只感觉体内一股莫名的冲动涌上她的心头，彻底摧垮了她的思想壁垒；只感觉浑身发热，酝酿出一种强烈狂热的需求——渴望异性的慰藉和怜爱，渴望异性的强悍凶猛来充实她的空虚和渴望。

“大宝，不要这样！”

方芸死死抓住了大宝的色手，娇喘吁吁着呢喃道。

“好姐姐，原谅我的冲动，你太漂亮了！我一时忍不住……”

大宝依然不肯放开对方芸的搂抱，软语温存地说道。

“我哪里有你的那个芳表姐美丽漂亮啊？”

方芸心头的悸动还没有平息下来，粉面绯红，羞赧妩媚地娇嗔道。

“你们是春兰秋菊，各擅胜场，芳表姐是含苞初放的海棠，而方姐姐你是芬芳温馨的桃花，外表是小家碧玉，内里热情似火，春意浓浓，还有一片善心呢！”

大宝搂抱着方芸，轻轻咬着她白嫩的耳珠，甜言蜜语地低声呢喃道。

“小坏蛋，花言巧语！快点放开我，我再帮你查查看看……你不要舔人家的耳垂啊！小坏蛋！”

方芸耳垂最是敏感，被他舔弄得娇躯轻颤，娇喘吁吁，嘤咛声声。

“好姐姐，那你告诉我你和我们轩辕家族是什么关系？我既不能称呼你姐姐，阿姨，也不是姑妈和婶婶，那我到底应该称呼你什么呢？我感觉你一定和我们轩辕家族有很深厚的关系哦！告诉我吧！好姐姐！”

大宝搂抱着方芸丰满柔软的娇躯耍赖撒娇道。

“大宝，现在还不是时候，到时候我自然就会告诉你的哦！”

方芸虽然有人妻的伦理道德的束缚而感到暧昧羞涩，却也有些喜欢这个大男孩的搂抱，内心深处甚至渴望他的亲吻抚摸，尤其她知道彼此的关系，反而有点暧昧禁忌的刺激，她羞赧妩媚地娇嗔道，“好了，小坏蛋，快点放开人家吧！”

“不可以，如果姐姐不说的话，我就不放开你，而且，我还要得寸进尺呢！”

大宝坏笑着半真半假地恐吓道，双手不禁再次紧紧地搂抱住方芸的柳腰。

“你敢？小坏蛋……恩！”

方芸惊慌羞怯地还没有说完，就看见大宝的脸再次铺天盖地地压了下来，狂野地亲吻住了她的樱桃小口。

方芸开始还象征性地挣扎反抗，渐渐就再次迷失在阿飞娴熟的亲吻技巧之中了。方芸结婚多年从来没有在丈夫那里受到过这种吻！如此发疯的吻！如此强烈的吻！如此迅猛的吻！如此令人销魂的吻！她嗅到了大宝身上这个强壮大男孩特有的诱人气味和阳刚气息，熏得她头晕晕的，心醉神迷，春情荡漾。不知何时，她似乎失去了思维能力，好象知觉已被大宝的双唇吸走。她什么也不再想，只让自己全身心地去感受。

方芸浑身无力，呼吸渐渐急促。他的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。她神魂颠倒、如醉如痴，精神和躯体都沈浸在兴奋之中，失去了少妇的矜持，忘记了人妻的一切顾虑，一双手也不由自主地紧紧抱住他的腰，好象怕失去他一样。同时，方芸也使劲吮吸他的唇舌，大宝把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。方芸张大樱桃小口，使他硕大的舌头更加深入搜索。她益发觉得刺激了，也把自己甜美滑腻的香舌迎上去，贴着他硕大的舌头，随着他上下左右移动着。方芸温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，他毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，他俩的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。大宝温柔地隔着邮政制服短袖衬衫抚摩着方芸高耸丰满的乳房，方芸几乎喘息着瘫软在他的怀中柔软的嘴唇，香甜的嫩舌，唇舌相交，丁香暗渡，津液交流，缱绻缠绵。

“小坏蛋，人家好心帮助你，你就这样羞辱欺负人家吗？”

方芸勉强挣脱大宝的嘴唇，满眼幽怨地看着他，娇喘吁吁地呢喃娇嗔道。

“好姐姐，我和胖大海来查询的时候，第一眼看见姐姐就神魂颠倒了！”

大宝含情脉脉地说道，“姐姐又这么热心善良，我没有什么报答的，就想这样谢谢姐姐，把心里所有的谢意和爱意都通过口舌传递给姐姐了，我这可是口心相应真心实意的哦！”

“小坏蛋！得了便宜还卖乖！人家古代有女子以身相许的，哪里有你这么报答感谢的！哼！”

方芸被他逗得忍俊不禁笑骂道，“表面是见义勇为的小英雄，其实就是色胆包天的小坏蛋！”

“好姐姐，我是真心想要以身相许报答姐姐的啊！”

大宝继续撒娇耍赖得寸进尺地咬啮着方芸白嫩柔软的耳珠，大手更是爱抚着她绵软的柳腰。

“大宝，不可以的。”

方芸此时此刻才发现自己的身心在这个大男孩的侵袭之下如此敏感，被他一咬啮耳垂立刻就变得娇躯轻颤，不能自已，娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，“我是有夫之妇啊！不可以的！”

“那不影响姐姐有夫之妇道德伦理的界限，我只是用口舌好好地感谢姐姐，好吗？”

大宝食指大动，欲火升腾，吻着方芸的樱唇，但她开始抵制，舌头却伸不进去，只好挑逗着她娇嫩的牙肉，双手也不安份地伸到胸前，轻轻解开方芸邮政制服短袖衬衫的纽扣，呈半月型的成熟乳房向上翘起，既丰满又有弹性地蹦了出来，黑色蕾丝乳罩也遮掩不住鲜嫩的樱桃不停地在大宝面前颤抖，乳罩已经湿润了一大片。

“不……”

方芸话说到一半就被堵住了，因为大宝已经将舌头伸进她嘴里，舌尖如泥鳅般扰动着她的香舌，用力的吸吮传来阵阵的幽香，与这美丽的少妇接吻令大宝心跳不已。

还没有占领最高阵地，大宝在胸前的双手已经被方芸捉住，不能向前握住富有弹性的丰满乳房，只好热烈地深吻着她，利用舌头深深地在她口中打转，顺利地用舌头绕住她的舌头，最后方芸娇喘吁吁，嘤咛声声，陶醉在浪漫的激吻中。

消魂的深吻之后，大宝火热的双唇向下继续挑起少妇的情欲，舌头在方芸雪白的粉颈上舔舐。

第074章 心猿意马(下)

“噢……”

方芸发出陶醉的呼声，身体也弓了起来，雪白的肌肤开始冒出冷汗，好像已经开始有快感了。

大宝的嘴越过象牙雕刻的颈项及肩膀，再往下挪到方芸身上开始到处游移，舌头在性感光滑的胴体上来回地绕着圈圈，并一直往中心的胸部靠近。

“大宝，不可以的……”

方芸娇喘吁吁，嘤咛呢喃着，可是玉体酥软，只能依靠在墙壁上，无助地看着眼前这个大男孩的嘴唇一点一点逼近她雪白丰满的乳峰。

大宝低头用嘴利索地咬开乳罩胸前的鈎扣，叼起乳罩的一角，猛地一甩头，那块薄薄的遮羞布飞落在地上，少妇身上最具诱惑力的“制高点”暴露在他的眼前。

一对“峰”采照人、旷古罕见的绝世美乳终于露出了庐山真面目：两个实体肥硕、浑圆、盈实、挺拔，雪白如凝脂的色泽中微微透着淡淡的粉红，外形就像两个柚子一样。两颗乳头显着地向外突起，红彤彤的，细嫩而饱满，犹如南海珍珠一般圆润，又如玫瑰花蕾一般香艳。沉积在乳头4周的一大圈环形乳晕，略微比一块银元大一些，呈现出纯正温润的桃红色。虽然色泽比苏芳菲、芳表姐的略微深一些，毕竟她生过孩子，但光鲜饱和的色泽却另有一番风韵，毫不夸张地说，她的乳房比苏芳菲和芳表姐的更加靓丽、更加可爱、更加诱人！

“大宝，不要看……不可以的……羞死人了……”

方芸娇喘吁吁呢喃着，双手若有若无地遮挡着双乳，反而更加充满了诱惑性。

大宝欲火高涨怎么受得了这样的诱惑，立刻捧起那对肉球，双手一抓，抚摸揉捏起来。

“啊——”

顿时方芸嘤咛声声，娇喘呻吟，两手紧紧地勾住眼前这个大男孩的脖子，“大宝……大宝……”

“人生得意须尽欢，莫使雪峰空对月……哦……好软和呀……好有弹性呀……好舒服呀……方姐姐，你的雪山太美啦！”

大宝弯下腰，把头埋进方芸的双乳间，连亲带吻，边掐边揉，激动得好像要把那对肉球揪下来一样。

“啊！不要啊！大宝！”

方芸扭捏着身子，闭上眼睛，昂起头来，发出亢奋的淫浪声。她感觉两腮热了起来，心头的一把火渐渐向下身烧去，玉腿之间开始骚痒起来。

大宝仍在挑逗那两个樱桃，先是摁了摁，接着又挠了挠，然后再拽了拽。哇噻，它们尖挺得厉害，红润得发亮，的确有一种含苞欲放、吐露芬芳的韵味！

不一会儿，他捧起方芸的雪乳，迫不及待地张开嘴巴，含住一个乳尖，吸吮着那圈粉红色的乳晕。这时，一粒硬硬的小肉丸顶着他的舌头，那正是女人的乳蕾。如此美食自动送上门，他当然不会放过，舌头迅速地探出来，慢慢地舔拭着。

“大宝……你……你别舔啦……”

方芸极力压抑着娇喘呻吟呢喃道，“哇……喔……你好坏！好坏……呀！”

“好大啊……好软啊……好美啊……”

大宝一边赞叹着一边挤压那对雪白饱满的乳峰。他的手指深深地陷入其中，软绵绵的实体从指缝里绽出雪白柔软的肌肉。樱桃般的乳头直直的耸立着，通红通红的，大宝曲指捏起了它们，忽轻忽重，爱不释手。

在大男孩魔爪的挤压下，不知不觉中，一大颗一大颗黄白色的、晶莹的、圆滚滚的汁液从方芸的樱桃里分泌出来，这就是被誉为“生命之泉”、“青春之源”的乳汁。

“瞧，方姐姐，你流出的是什么东西呀？”

黄嘉文心里明白，却故意询问。

“哦……哦……哦……这……这是乳汁……”

方芸娇喘吁吁，爱抚着大宝的头发嘤咛呢喃道，“小坏蛋，你从小没有了母亲，不怪你不知道。啊……”

“哇，乳汁！这么多呀！”

没多久，从方芸的樱桃里分泌的汁水越来越多，越来越浓，乳晕几乎被掩盖住了。由于她的乳房过分的活跃，好些汁水顺着曲线向下淌，流到了大宝的手上；好些汁水向4周飞溅，溅到了大男孩的脸上。

“唷……唷……这可是好东西呀！别浪费了，好姐姐，让我帮你舔干净！”

大宝两手捕捉住乳峰，低下头，伸出舌尖，将乳汁卷入口中细细品尝。只一会儿功夫，他就将溢出的蜜汁舔得一点儿不剩。

方芸的乳汁甘甜醇美，口感纯正滑爽细腻，营养丰富，还有一股清淡的芬芳，是滋补的上乘佳酿。如此珍贵稀罕的人间极品，大宝第一次吃到女人的乳汁，怎会错失？他趁势含住乳蕾，双手使劲一抓肉球，嘴唇奋力一嘬，一大股甜美芬芳的汁液涌入口中。

“啊——”

方芸猛地一痉挛，娇躯颤抖，粉面绯红地呢喃道，“大宝，轻一点啊！”

“哇噻，好姐姐，你的奶好多呀……好浓呀……呵……呵……以前只听人说……有些女人的奶子不用挤不用吸……就会自己出奶……今天这还是第一次见到呢！”

大宝感动地仰头看着方芸美丽的眼睛，真诚地说道，“好姐姐，你太好了，让我第一次品尝到母亲乳汁的甜美！方姐姐，你不会生我的气吧？”

“大宝，我怎么会生气呢？我知道你从小没有尝过母爱的滋味，再说我的奶水太多啦……妞妞喝不完的……老是胀得疼……我……我听人说……胀得太久会发炎的……”

方芸见大宝感激地看着她，眼神流露出来孩子对母亲的依恋，她感觉母爱的升华，仿佛自己真是眼前这个大男孩的妈妈一样，芊芊玉手爱抚着他的头发，温柔地呢喃道，“大宝，还想吃吗？再吃一些吧！我还有些涨的慌呢！”

“好姐姐……让我吸一吸……就会不胀不疼了吧？”

大宝双手抚摸揉捏着方芸雪白饱满的乳峰，大口吮吸着。

“啊……啊……味道怎么样，大宝？”

方芸娇喘吁吁，嘤咛呻吟道。

“太美啦！太好啦！又香又甜，入口甘纯，回味无穷……”

大宝由衷地赞叹道，“你家妞妞真幸福啊！”

“大宝，你喜欢就好……喔……唷……啊！好弟弟，你轻点哦！”

方芸内心也有一种母爱的伟大成就感，娇喘吁吁，芊芊玉手抱着大宝的头，“小坏蛋，你……你是不知道……人家为了保养这对乳房……想了好多办法……花了好多心思哟……”

“谢谢你，好姐姐！让我……让我尝到了这么高级、珍贵的美味！”

大宝津津有味地吸吮着。那乳汁就像幽谷深涧里流淌的清泉滋润着他的心田，就像乡间地头上吹拂的清风涤荡着他的心灵。

“小坏蛋，你好坏啊！这样欺负人家！”

方芸感觉樱桃在大宝的口里急剧地充血勃起，玉体更加酸麻酥软，春心开始萌发，春情不禁荡漾，眉目含春到娇嗔道。

“好姐姐，我好心谢谢你，你却说我坏？那好，我就坏给你看看……”

大宝含住那颗俏生生的樱桃，毫不客气地吸啜起来。大宝双手牢牢地握住方芸的雪乳，有节奏地掐着挤着，嘴巴轮番咬住两个乳头，强劲有力地嘬动着，“啾啾啾”的吸奶声不绝于耳。从他那美滋滋的表情来看，仿佛喝到了琼浆玉液似的。

出汗的双乳尝起来更滑润可口，大宝一方面用脸轻轻摩擦着柔软饱满的乳峰，一方面舌头打转地舔向粉红色的樱桃，湿润的舌尖吸吮着渗出的乳汁，慢慢地鼓胀硬起，由原本的粉红色渐渐地转深像一颗熟透的樱桃一样，方芸的酥胸急剧地起伏跳动，似乎陷入了兴奋状态。

最后大宝用尖锐的牙齿轻咬着熟透的樱桃，嘴唇含着方芸的蓓蕾，舌尖并绕着蓓蕾周围不停的打转，接下来张大口将半月型的成熟乳房用力地吸吮进嘴里含裹着咬啮着。

“轻点！小坏蛋，你咬的人家好疼好难受啊！”

方芸娇喘吁吁地呻吟娇嗔道。

“好姐姐，我要好好地感谢你，让你享受飞翔的感觉！”

大宝滑过方芸完美的曲线后继续向下，楚楚可怜的少妇就要被大宝攻陷。 她再使劲也推不动欲火冲脑的大宝，而这时肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿却被他两手张行分开，大宝蹲在方芸玉腿之间，撩起她的套裙，抚摸揉搓着她平坦光滑的小腹和肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，嘴唇隔着蕾丝内裤亲吻着她的沟壑幽谷，亲吻着她湿滑的花瓣，鼻中嗅到她少妇的体香及春水蜜汁那令人发狂的芷兰芬芳。

“大宝，不要亲那里！那里很脏的！啊……”

方芸的秀发忍不住动情地甩动着，肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿开始还矜持地夹住，很快就情不自禁地分开，任凭眼前这个大男孩火热的唇舌更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

大宝伸手拨开了她的蕾丝内裤，拨开她的花瓣，凑上嘴贪婪的吸啜着她幽谷内流出来的蜜汁，舌尖忍不住探入她的幽洞，立时感受到柔软的舌头被一层细嫩的粘膜嫩肉包住，他挑动着舌尖似灵蛇般往方芸的幽洞中猛钻，一股股热腻芳香的蜜汁由她胴体深处流了出来，顺着舌尖流入了他的口中，少妇方芸的春水蜜汁大量的灌入了他的腹中，仿佛喝了春药似的，他胯下的庞然大物变得更加蠢蠢欲动跃跃欲试起来。

“大宝，我不行了！啊！啊！”

方芸突然被大宝舔弄着沟壑幽谷上最是敏感的小珍珠，压抑着大声呻吟一声，胴体深处急剧痉挛，花心喷射出来春水，潮喷在大宝的口里。

“噢噢！”

大宝惊喜地起身搂抱住方芸酸麻酥软摇摇欲坠的娇躯，再次亲吻住她的樱唇，将口中酸酸咸咸的春水渡给她分享。

方芸不由自主地伸手挽住了大宝的脖子，纵情地与之接吻，主动吐出柔软滑腻的香舌任凭他缠绕吮吸甚至咬啮。

“桃花！姐姐，桃花！”

大宝却推开她的搂抱，惊喜地指着她雪白光滑的小腹说道：“姐姐，你是百花谱之中的女人，也就是注定早晚是我的女人啊！”

“百花谱？”

方芸惊诧地低头观看自己雪白光滑的小腹上竟然破天荒地出现了一朵桃花的纹身红晕，她刚刚达到了情欲的高潮，有些迷醉，此时遇到这样突发的变故更是有些愕然有些心慌意乱有些不知所措。

大宝以为她不知道什么意思，搂抱住方芸给她讲述了一下“一水仙2杏3桃4牡丹5石榴6荷7紫薇8桂9菊十芙蓉一一山茶一2腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”百花谱的猜测由来，又分析解释了一下花朵纹身红晕出现的原因。

方芸再看了一眼小腹上渐渐消退的桃花纹身红晕，长出一口气幽幽说道：“我听说过什么百花谱的传说，还以为是虚无缥缈的神话传说罢了，哪里想到真的会有这种事情呢？而且还发生在我的身上？太不可思议了！”

“是啊！既然注定属于百花谱上的女人，就理所当然早晚注定是我的女人。好姐姐，要不要再来验证一下清晰颜色的呢？”

大宝得到了阿里巴巴宝藏似的心花怒放地笑道。

“大宝，你别吵闹，让我头脑冷静一下。”

方芸喘息着呢喃娇嗔道，“你刚才坏死了！”

“好姐姐，我哪里坏了？刚才难道不舒服吗？”

大宝紧紧搂抱着少妇软语温存。

“你虽然坏，也很好的，那里很脏，你弄的人家好舒服啊！”

方芸依偎在大宝的怀里，娇喘吁吁地呢喃道，“我还是第一次尝到这样的滋味呢！”

“他没有这样亲吻吮吸你吗？”

大宝咬着方芸白嫩的耳珠低声询问道。

方芸明白大宝说的他是指她的丈夫，她娇羞无比地低声呢喃道：“我心里也想要他这样尝试一下，可是，他嫌脏不肯的……”

“好姐姐，现在可以告诉我你和我们轩辕家族的关系了吧？”

大宝趁机笑问道，“你又是怎么听说百花谱的呢？”

“小坏蛋，原来醉翁之意不在酒啊！”

方芸眉目含春地娇嗔道，“人家偏偏不告诉你！”

“好姐姐！好姐姐！”

大宝紧紧搂抱住方芸丰满柔软的娇躯撒娇耍赖，欲火升腾的生理反应硬邦邦地在她小腹上摩擦顶撞着。

“小坏蛋！硌着我了！”

方芸嘴里娇嗔着，心里却知道男人憋的难受对身体不好的，她伸出芊芊玉手爱抚着这个大男孩高高搭起的帐篷温柔问道，“大宝，是不是很难受？”

“有点难受，可我不想给姐姐添麻烦了。恐怕破坏了姐姐内心的伦理道德。”

大宝欲擒故纵地羞赧说道，下体却没有躲避，任由方芸按上他的帐篷。

第075章 暗室偷香(上)

“小坏蛋，你已经破坏了人家的伦理道德了。”

方芸媚眼如丝地娇嗔着，芊芊玉手拉开他的拉链，探手进去握住了昂然挺立的大宝，她趴在他的肩膀上低声呢喃道，“我只是用手帮助你，你快点出来啊！”

“谢谢姐姐！”

大宝沉重喘息了一声，享受着方芸白嫩纤细的手指和柔软温暖的手心的抚摸和套弄，他忍不住紧紧搂抱着她的玉体上下其手抚摸揉搓着她绵软的柳腰和丰满雪白的乳峰，喘息吁吁地说道，“好姐姐，你的手好舒服啊！”

“小坏蛋，其实你既不该叫我姐姐，也不该叫我什么阿姨姑妈婶婶的，你应该叫我嫂子的。”

方芸一边享受着大宝的抚摸揉搓，一边芊芊玉手上下套动着，心里惊叹着：天哪！这个大男孩怎么这么大啊？真是天赋异秉无与伦比啊！

“嫂子？”

大宝诧异道，大手暂停下来，不解地看着方芸问道，“莫非我还有哥哥？”

“他叫袁亚伦，应该叫你爸爸作叔叔，和你是堂兄弟，你说你不应该叫我嫂子吗？”

方芸娇嗔道，芊芊玉手加快速度，羞赧无比地低头看了一眼，埋怨道，“快点出来啊！小坏蛋！这样欺负嫂子！”

“噢！嫂子，不是我欺负你，现在是你掌握住了我的命根子啊！”

大宝喘息一声，舒服无比地调笑道，“芸嫂子，你平时是不是也经常掌握住亚伦哥哥的命门呢？”

“小坏蛋，不许胡问乱问胡说8道的！你再不出来，我不管你了啊！”

方芸发现自己越来越享受这种突破伦理道德的暧昧禁忌的刺激了，如此任凭这个大男孩抚摸揉搓自己雪白的酥胸和绵软的柳腰，如此任凭他亲吻吮吸自己的玉乳和神秘私处，而且居然在他娴熟的唇舌挑逗撩拨下就达到了高潮，前所未有地出现罕见的潮喷，现在又亲手帮助他套弄，春心萌发地娇嗔着，芊芊玉手却紧紧握住大宝的庞然大物，爱不释手，越来越血脉喷张，越来越面目狰狞，越来越硕大无朋，也越来越令她触目惊心叹为观止，一向以为丈夫的型号不小了，哪里知道眼前这个堂弟居然是如此的令人惊叹无与伦比！

自从自然生育了妞妞之后，或许因为内里松弛下来，丈夫袁亚伦对自己越来越没有感觉，开始还兴高采烈地弥补怀孕和生育期间的空缺，尝试两次就兴趣索然，现在更是变得冷淡疏远了，当初为了小腹的美感而没有实施剖腹产，有得有失，虽然维护了小腹的美玉无瑕，却严重影响了夫妻生活的质量，现在想来反而得不偿失，自己空旷幽怨之余，不料今天对这个堂弟越来越有感觉，更因为嫂子和小叔子的关系，反而更加增添了暧昧禁忌的刺激快感。

“好嫂子，我都帮助你出来了，你怎么舍得让我难过呢？”

大宝搂抱着方芸撒娇耍赖道。

“小坏蛋，那怎么样你才会出来呢？”

方芸眉目含春地娇嗔道。

大宝咬着方芸白嫩柔软的耳珠低声说了一句话。

“小坏蛋，休想啦！我毕竟是你的嫂子，我们不可以那样的！”

方芸嘴里娇嗔着拒绝，却眉目含春地忍不住看了看他越来越膨胀到极点的巨龙。

大宝又低声说了一句话。

“小坏蛋！更不可以的，人家胃口浅的，平时都很少给他含吃的。你这么庞大，人家才受不了呢！”

方芸芊芊玉手使劲在他巨龙上捏了一下，娇嗔道，“除了这两样，其他的方法嫂子一定答应你的！”

大宝又在方芸的耳朵旁边低声说了一句话，大手同时抚摸着她翘挺浑圆的美臀。

“不行！小坏蛋，哪里学的这些乱78糟的事情？年纪轻轻，怎么满脑子都是这些乌78糟的东西啊？”

方芸被大宝说的面红耳赤，媚眼如丝地娇嗔道。

“好嫂子，你刚才说的一定答应我的哦！”

大宝不依不饶地抓住她的话把说道，大手抚摸揉捏着她翘挺柔软弹力惊人的臀瓣。

“这个无论如何不可以的，我也只是听说过，连他都没有碰过我那里呢！”

方芸自知理亏，芊芊玉手爱抚套动着大宝的巨龙，柔媚地说道，“好弟弟，你再说个方法，嫂子保证答应你，帮助你出来，好吗？”

“好嫂子，我实在太难受了。”

大宝紧紧搂抱住方芸，逼近她的娇躯，在她平坦柔软的小腹上顶撞着，咬啮着她白嫩的耳珠低声说道，“那嫂子把我夹在两腿之间，让我顶撞摩擦一会，也许就出来了，好吗？”

方芸也感觉到他越来越膨胀，越来越火热，只好娇羞无比地呢喃道：“那你不许进去，不许动人家的内裤，否则，你要是敢强暴的话，人家永远不理你了！”

“好嫂子，放心吧！”

大宝大喜过望，仿佛看见一只姣美的羔羊落入饿狼的魔爪一样，双手紧紧搂抱住方芸的玉体，挺动巨龙，硬邦邦地顶进她的玉腿之间，在她滑腻的股沟之间挑滑车一样抽动挑起。

“啊！大宝，你好坏啊！”

方芸忍不住收紧玉腿，夹住他的庞然大物，虽然隔着蕾丝内裤，竟会如此的灼热，玉腿根部和股沟的嫩肉，在坚挺的压迫下，鲜明地感受着大宝巨龙的进犯，粗大，坚硬，烫人的灼热，而且……她柔嫩的肌肤，几乎感觉得出那可怕的形状，依然可以清晰地感觉到他的巨大坚硬和火热，她情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛呻吟，“快点出来吧！”

“好嫂子，搂住我的脖子！”

大宝双手索性抓住方芸肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿，整个地将她娇躯搂抱起来，顶在墙壁上，更加直接而肆无忌惮地顶进她的玉腿之间。

“啊！大宝！不要啊！”

方芸娇喘吁吁着，为自己刚才的应允感到后悔，隔着薄薄的短裙和内裤，这个大男孩火热坚硬的巨龙在她修长玉腿的根部顶挤着。薄薄的蕾丝内裤根本起不到作用，方芸感觉着大宝那粗大的龙头几乎是直接顶着自己的贞洁花蕊在摩擦。从未经历的火辣挑逗，方芸的芳心砰砰乱跳，想反抗却毕竟答应了他，况且也使不出一点力气。大宝粗大的龙头来回左右顶挤摩擦嫩肉，像要给方芸足够的机会体味这无法逃避的羞辱快感。

“好象比老公的还要粗大……”

脑海中突然再次浮起这个念头，方芸自己也吃了一惊。正在丈夫的堂弟挑逗撩拨甚至侵犯的时候，自己怎么可以有这种想法。这样想的时候，一丝热浪从方芸的下腹升起。被粗大滚烫的龙头紧紧压顶的花心，也不自主地收缩了一下。感觉像一把滚烫的粗大的火钳，大宝的巨龙更加用力插入方芸双腿之间抵在股沟幽谷上摩擦抽动。这次比方才更甚，赤裸的皮肤与皮肤、肌肉与肌肉，方芸鲜明地感受到大宝的坚挺和粗大。方芸觉得自己的双腿内侧和花瓣的嫩肉，仿佛要被烫化了一样。一阵阵异样的感觉，从方芸的下腹扩散开来，就像……接受老公生育之前激情的爱抚……

于是大宝腰腹微微用力，占据在方芸那紧窄的方寸之地的粗大坚挺的龙头，再度挤刺方芸的蜜源门扉。方芸全身打了个寒颤，毛骨悚然，粗大的龙头好象要挤开方芸紧闭的蜜唇，隔着薄薄的蕾丝内裤插入她的贞洁的女体内。两腿间窄窄的丝缎被拨向一侧，觊觎已久的粗大巨龙从边缘的缝隙挤入T字内裤里。

“啊……大宝，不要啊！不可以的！”

方芸娇喘吁吁，压抑不住羞怯地呢喃惊呼。像有火球在秘部爆炸，疯狂般的快感冲上心头。蜜唇被异样的火烫笼罩，赤裸的粗大巨龙紧贴同样赤裸的花瓣，硕大的龙头挤迫嫩肉，陌生的棱角和迫力无比鲜明。蕾丝内裤又发挥弹力像要收复失地，却造成紧箍侵入的巨龙，使巨龙更紧凑地贴挤花唇。

“好嫂子，这样我刺激感强烈一些，出来的快一些，我太想摩擦你的柔软娇嫩了！”

大宝软语温存道。

“啊！你不许进去啊！”

方芸自欺欺人地呢喃着，娇喘吁吁，嘤咛声声，玉体已经震颤不已，情不自禁。

“好嫂子，你太好了！”

大宝挺动巨龙丝毫不容她喘息，缓慢而不容抗拒地开始抽动于方芸那紧窄的方寸之地。火烫的坚挺摩擦花唇，龙头鲜明的棱角刮擦嫩肉，前后的抽动中，尖端轻触饱满翘立的花蕾，花蕾被坚硬火热的触感不由自主地颤动。

方芸的思考力越来越迟钝，感觉越发清晰。像有火焰从身体的内部开始燃烧，甚至花心深处产生了可怕的渴望和期冀。

方芸的衣服并没有被完全脱下，但那身穿邮政制服短袖衬衫套裙丝袜，被爱抚的样子，反而令大宝觉得更有快感。特别是那短短的套裙被往前掀，露出那苗条的大腿的根部，那被撕裂的蕾丝内裤拨开在一旁，雪白的肌肤映衬着乌黑的芳草地，草叶上还残留着大宝抹上去的露珠，方芸自己都能感受到那羞人的淫亵景像。

“好嫂子，你想要我吗？”

大宝亲吻吮吸着方芸雪白浑圆的玉乳，挺动着研磨撞击着她肥美柔嫩的花瓣，肆无忌惮地挑逗撩拨着低声问道。

“大宝！啊！我……不知道……啊！你好大好热啊！”

方芸粉面绯红，娇羞无比，拼命要唤回贞洁的力量，但那有夫之妇的伦理道德和羞耻心似乎敌不过爽快的感觉。而被研磨已久的蜜穴，却特别的热。

“好嫂子，我真的忍不住了！”

大宝双手抓住方芸肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿一拉，腰身向上挺动。

“啊！”

方芸猝不及防，全身的重量来不及调整，集中支撑在大宝那粗长的坚挺巨龙上，两片蜜唇立刻被大大地撑开，滚烫的巨大龙头挤入窄洞，极度强烈的快感同时上冲头顶，情不自禁地发出一声快乐的呻吟。

虽然还没有插入到底，仅仅是这样已经让方芸几乎晕厥。大宝的庞然大物已经突破第一道防线，娇嫩的两片蜜唇无奈地被挤开分向两边，粗大火烫的龙头紧密地顶压进她贞洁的肉洞口，赤裸裸的嫩肉被迫接受着巨龙的接触摩擦，这已经和真正的性茭没有什么本质的区别了。

大宝并不急于享用方芸贞洁的蜜洞，一边如饮甘霖地品味着先前还端庄高雅温柔善良的贤妻良母此时此刻又羞又急却无力挣扎而且春心荡漾的娇羞媚态，一边对少妇的美妙肉体再次开始狂野的侵袭。

大宝再度将手伸到方芸雪白饱满的乳峰上，揉着那储存满乳汁的玉乳。好象是发电所一样地，从那两个玉乳，将快乐的电波传达至身体各部位。膝盖处已经失去了力量，方芸好象要倒下似地，不由得反手抓住大宝的肩。好象是被麻醉了似的，大宝的手由胸部移到身侧，然后再移到那像少女一样的纤腰；然后再从腰滑下去。但更可怕的是，并不是只有乳峰在遭受蹂躏。方芸贞洁的蜜唇已经屈辱地雌服于大宝粗大的龙头，正羞耻地紧含住光滑烫热的龙头。随着他的律动，嫩肉被压挤摩擦，化成汩汩春水，开始沿着大宝的龙头的表面流下。龙头的尖端在花唇内脉动，方芸全身的快感更为上升。

“大宝……”

方芸内心羞耻地挣扎，玉体却已经不由自主地曲意逢迎。

方芸提起了腰，大宝的龙头在蜜洞入口处进进出出，方芸觉得自己大概要飞起来似的，以前跟本没有经验过。大宝的粗大龙头立刻迎上，深深插入方芸从未向丈夫之外的第2个男人开放的贞洁的蜜洞，也是自己堂兄妻子的圣洁之地。纯洁的嫩肉立刻下意识地夹紧侵入者，方芸强烈地感觉到大宝粗壮的巨龙满满地撑开自己娇小的身体。意识早已飞离身体，晕旋的脑海中一片空白。世界似乎已不存在，只有紧窄的蜜洞中火烫粗挺的巨龙不断抽动，一波又一波的快感在全身爆炸。

第076章 暗室偷香(下)

方芸觉得有些口渴，当胸部和蜜洞愈是受刺激的话，那口渴就愈严重，方芸好象被什么引诱似地轻舔娇嫩性感的焦渴红唇。

“嫂子，我的巨龙……比亚伦哥哥的怎么样？”

大宝既然知道方芸是百花谱中的女人，当然要想方设法地把她彻底征服，完全俘获她的身心，变成他的女人。

听见丈夫的名字，一瞬间贤妻良母的伦理道德理念似乎有所恢复，方芸本能地挣扎了一下。可是大宝粗挺灼热的巨龙立刻加力抽动，丰盈弹性的臀峰被压扁，翘立的樱桃被捏住拉起。有闪电在眼前炸开，电流直击胴体的每一个末梢，方芸立刻又晕迷在旋涡里，无法控制自己春情荡漾，只能娇喘吁吁，嘤咛呢喃道：“你……啊……你的更大……更粗……你弄得人家更爽……啊……好深啊！大宝！亲我……”

已变成了大宝的女人，方芸已经无法分辨自己身在何处，已经到了无法忍耐的地步了，方芸甚至希望大宝来湿吻她的樱唇。但大宝好象很陶然的样子，恣肆地品味着方芸那张虽然被甜美所醉，但仍然很有贤妻良母少妇韵味的满面红潮的俏脸。

方芸的樱唇已经和大宝只差几公分的距离而已。只要一次就好，只要亲吻她的唇一次就好了，方芸将身子抬起，送上自己的娇嫩樱唇。当唇被接触的一剎那，好象散出火花的快感急速地奔驰着。反抱着大宝腰的手更移到背后去，方芸微微颤抖，但仍将樱唇温柔地贴上。

“嗯嗯……”

口腔中强烈的被他硕大的舌头搅动，方芸的手指紧抓大宝的后背。而在此时，大宝仍将他那条巨龙，在方芸紧夹收缩的花心内抽插挺送。

要淹溺在快感的波涛中，方芸更抬起了身，将樱唇送上去。大概是太强了吧， 甚至觉得脑髓的中心，有一点甘美的麻痹状态。方芸过去跟本不知道自己对情欲居然如此贪心，即使是和自己的爱人作爱，也都很有自制力。但那自制心，现在居然在大宝肆无忌惮的骚扰挑逗撩拨和挞伐下消失迨尽。少妇春心勃发，春情荡漾，两只娇挺浑圆的乳峰被大力的捏握，粗糙的手指用力搓捏柔嫩的乳尖，最后被他咬住贪婪地吮吸甜美的乳汁。

肉色透明水晶丝袜包裹着的修长秀美的双腿被大大地分开，娇挺的臀峰被压挤在墙壁上变形。粗挺火热的巨龙开始加速抽送，滚烫的龙头每一下都粗暴地戳进方芸娇嫩的子宫深处，被蜜汁充份滋润的花肉死死地紧紧箍夹住巨龙。

“大宝，你……你怎么吸个不停呀？人家有点疼！”

方芸被他咬的乳房有些疼痛。

“好嫂子，谁教你的乳汁味道这么好呢？让我吸也吸不够……”

大宝坏笑道。

“啊……啊……啊……人家的乳汁……呵……真的那么好吃吗？”

方芸娇喘吁吁，嘤咛呻吟道。

“那当然啦！味道好极啦！我还是第一次喝到这么香甜的奶！什么光明梦牛伊犁都不值一提了！”

大宝由衷地赞叹。

“咝……咝……轻点啊！”

由于大宝吮吸吸得太猛，方芸不禁抽了几口冷气。

“好嫂子，你的乳汁真是太棒啦！呵呵！如果在一杯葡萄酒里加一点你的乳汁……哇噻，那真是人间的绝世佳酿哟！”

大宝想起来昨天晚上在苏芳菲家里夜宴上喝的白酒和葡萄酒还有小雪莹喝的牛奶，“和你在一起可真爽啊！以后如果口渴，也不用急着去买牛奶啦！呵呵，只要吸你的乳汁就够了！”

“小坏蛋，你……你……你当我是……是奶牛呀！啊！轻点啊！”

方芸娇喘吁吁，媚眼如丝地娇嗔道。

“你不是奶牛……你怎么可能是奶牛呢？再说，我……我也不可能跟奶牛做爱嘛……”

大宝狂野地吮吸着她雪白柔软的玉乳打趣道，“好嫂子，你是我的奶妈……世界上最美的奶妈……”

大宝像一个技术熟练的牧场工人一样抓捏着丰满浑圆的乳峰，挤出的乳汁就像山中流淌的小溪一样欢快地涌入他的口中，而且是源源不断，长流不息。方芸酥胸里的乳汁特别充足、特别富庶，令他异常开心。他的胃口太好了，嘴巴加足马力豪饮无度，似乎永远也添不饱、喂不足。

此时此刻，方芸的脑海中一片空白，只感觉到有股强大的力量在挤压、吸迫着自己的胸部，有根火炭般炽热的硬棒子往自己的花心里钻着捅着。强烈的快感、激情的运动已经令她上气不接下气，不能完整地说好一句话了，她只能劳神费力地呻吟着：“大宝，人家不行了！啊！要飞了啊！”

叫着叫着，方芸终于达到了高潮，飞翔在性爱的云端，身躯如同触电般地猛烈颤动，眼皮翻上翻下的，一大股春水直往大宝的龙头上猛猛地冲去。大宝见势加大了下体运动的幅度与力度，狠狠地撞击她的子宫口命令道：“好老婆，叫我老公！”

“大宝啊！好老公……啊……人家要飞上天啦！”

方芸双眼紧闭，咬着牙关，两腿蹬得笔直，然后紧紧缠绕住大宝不断摆动的腰臀，颤抖连连，香汗和春水同时汩汩不断地流淌出来。

大宝坏笑着腰身使劲，双手环抱，将嫂子方芸的胴体整个搂抱起来，丰满圆润分量十足。方芸的一对丰硕饱满的娇挺玉乳也紧紧贴在他胸前，那双雪白玉润的胳膊搂住爱郎的脖子，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的纤滑修长的优美玉腿更是本能地紧紧盘在他身后，死死夹住他的腰，因为一松她就会掉下地来，方芸胴体的重量几乎都压在了爱郎的庞然大物上面，她心疼关切地温柔询问道：“老公，累吗？放我下来吧？好吗？”

“这么温柔体贴的嫂子老婆，我怎么舍得放下呢？”

大宝双手抓住方芸丰腴滚圆的臀瓣，将她向上抛起，雪白丰满的美臀下落之时巨龙顺势大力顶进猛烈耸动，次次深入到底，次次洞穿美穴，方芸爽得头往后仰去，乌黑的秀发散乱下来摇曳摆动不停。

大宝狂野地将方芸压在李茹萍的办公桌上面，方芸娇喘吁吁着呻吟呢喃道：“不要啊！这里是李主任的办公桌啊！”

“怎么了？害怕在她的办公桌上留下偷情的痕迹吗？你怎么就那么害怕她呢？难道她是狮子老虎吗？以后有我给你天天这样撑腰，你谁都不要怕了。”

大宝说笑着愈发肆意挞伐。

“你不知道的，她的老公就是公安局刑警队长，而你亚伦哥哥就在刑警队做警察，你说我们怎么能够不怕他们两口子呢？”

方芸紧紧搂抱缠绕住大宝幽幽地叹息着。

“噢！原来她是那个朱虎臣的老婆啊！”

大宝一瞬间好像恍然大悟似的，可是反过来思忖一下道，“怪不得李茹萍对我如此防贼似的私藏起来汇款单存档，而且朱虎臣又参与了常俊来炎都池的探险搜索行动，难道其中还有什么别的隐情吗？”

大宝感觉4面8方的力量都在聚集，都在暗中较量，他感觉越来越有意思了，不禁豪情万丈，死死压住方芸丰满的胴体笑道，“嫂子，以后就不用害怕他们了！刑警队长算什么？现在什么都不要怕，好好地怕我就可以了！”

边说着边猛烈抽送肆意撞击。

“好大宝，亲老公，人家不行了啊！”

方芸忍不住娇喘吁吁，呻吟连连，8爪鱼似的缠绕住爱郎，感觉他近乎粗暴的撞击使她再次欲仙欲死在天空飞翔，春水汩汩地流淌在李茹萍的办公桌上面。

“好嫂子，好老婆，我给你了啊！”

像要挤进方芸的身体一般，大宝的唇紧紧堵住方芸性感的樱唇，两手紧捏方芸丰盈弹性的乳峰，死死压挤方芸苗条肉感的背臀，粗大的龙头深深插入方芸的子宫，火山爆发一样，灼热的岩浆恣情地喷灌进方芸人妻嫂子的贞洁圣地。

“啊！好老公，好深啊！好大啊！好热啊！”

方芸两条肉色透明水晶丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿紧紧缠绕住大宝的腰臀，手指抓进大宝的背肌，头倚在这个大男孩的肩上近乎窒息地深吻，方芸像反转的8爪鱼软瘫攀附在大宝的身上，呻吟浪叫着大宝老公，贞洁端庄贤妻良母的淑女少妇方芸被大宝在她花心深处火热强劲的喷发再次送上了极乐的峰巅。

“天哪！原来这就是女人朝思暮想的欢乐快感，这就是女人死去活来的销魂感受！我这些年真是白活了。”

方芸心里思忖着，感叹着，轰轰烈烈的高潮令她身心畅快，生育妞妞以来受到丈夫袁亚伦的抑郁终于得以彻底释放宣泄，玉体内还有高潮的余韵，她全身便像瘫了一样依偎在大宝的怀里软得动也不想再动了。

大概过了一两分钟吧，大宝终于松开嘴巴，吐出乳蕾，咽下最后一口乳汁。哇，清新甘醇，芳香4溢，令人回味无穷！他抹了抹嘴，打了一个饱嗝，心满意足地看了看方芸，只见她满脸通红，双眸微闭，气喘吁吁，典型的女人经历了性高潮后的表情神态。

“嫂子，快看快看啊！桃花朵朵开啊！”

大宝笑道。

方芸勉强支撑起来软绵绵的胴体，果然看见自己雪白柔软的小腹上面一朵鲜艳的桃花纹身红晕赫然醒目，她不禁惊叹道：“真的啊！世上真的有百花谱啊！”

“当然是真的了！嫂子，不，以后我应该叫你芸老婆了！”

大宝爱抚着方芸浑圆饱满的玉乳坏笑道，“我以后就可以光明正大名正言顺地喝你的乳汁了吧？”

“小坏蛋，你以为百花谱比结婚证还有效吗？”

方芸媚眼如丝地娇嗔道，“你这么坏，不知道要有多少女人被你祸害呢？”

“好老婆，我坏吗？”

大宝笑问道。

“你坏死了！年纪轻轻，人小鬼大，小坏蛋。”

方芸媚眼如丝地娇嗔道。

“我承认我有点坏，可是，我也承认你很好啊！嫂子芸老婆，你真是太好了！”

大宝动情地在方芸樱唇上亲吻一口，又兴致不减地在她雪白饱满的玉乳上亲吻一口。

第077章 闺中密友

“小坏蛋，你出来吧！人家好整理衣裙啊！”

方芸媚眼如丝地娇嗔道。

“别急啊！老婆。”

大宝急忙从裤子口袋掏出来苏芳菲给的手机，“咔嚓”先给方芸脸部来个特写。

“小坏蛋，你干什么？”

方芸美目迷离地娇嗔道。

“保留下百花谱的证据啊！”

大宝说着拍摄下方芸小腹上鲜艳的桃花纹身红晕，顺便拍摄下来两人下体交合的特写。

“小坏蛋，你拍什么呢？”

方芸依然沉浸在高潮的余韵之中，玉体酥软地任凭他摆布，还感受着他那发泄以后仍然余威不减的庞然大物。

“好老婆，你真是太好了！”

大宝见第一次拍摄就这么顺利，情不自禁地在方芸樱唇上亲吻一口。

“大宝，你也很棒啊！”

方芸芊芊玉手爱抚着大宝胸部发达的肌肉，眉目含春地呢喃道，“太强悍了，怪不得是见义勇为小英雄呢！”

说完才依依不舍地推开他，然后象妻子一样温柔地帮助他整理衣裤。

“亚伦哥哥有没有去炎都池参与探险行动呢？”

大宝不动声色地问道。

“怎么能不去呢？”

方芸幽幽说道，“人在屋檐下，怎么敢不仰人鼻息呢？你又不是工作人员，当然不害怕上司了。真是站着说话不嫌腰疼！”

“我当然不怕了，你知道我有两个干妈吗？”

大宝到底年轻，不假思索脱口而出，“知道苏芳菲吗？就是我的干妈。”

“电视台的当家花旦？是你的干妈？”

方芸正在整理衣裙，不禁诧异道，“那个……那个呢？”

“我明白你说的什么意思，昨天晚上，我和秦书记一起喝酒呢！”

大宝笑道，看来苏芳菲和秦筱萸的绯闻是家喻户晓啊！可是以后自己就要接管秦筱萸的一切家庭权利喽！

“啊？那你的另外一个干妈又是哪路的神仙啊？”

方芸更加不敢小觑眼前这个小叔子了，好奇地追问道。

“知道月雅婷芝吗？”

大宝炫耀着笑道。

“月雅婷芝？不是那个全国著名的内衣公司吗？”

方芸惊诧道，“都说公司总经理是个女强人，听说还和军方有什么关系呢！难道她也是你的干妈？”

大宝刚要回答，就听见脚步声逼近门口，方芸手忙脚乱地想要拉着大宝还想躲藏，钥匙响动，房门打开，李茹萍冷笑着走了进来。

“啪”的一声将挎包摔在了桌子上面，李茹萍好像胜利凯旋的猎人一样笑道：“方芸，你胆子越来越大了啊？”

“李主任，您听我解释……”

方芸还要嗫嚅着说话，被李茹萍断然打断。

“你不用说什么了！你可以出去了，就私自带领外人进入存档室写份检查给我。”

李茹萍冷冷说道，“我要和大宝单独谈一些事情。”

方芸没有想到只是写检查这么轻的处分，还以为要炒鱿鱼呢！却又不放心地看着大宝，嗫嚅着说道：“李主任，这事不怪大宝的，他很可怜的……”

“还不回去写检查吗？难道想让我改变处分决定吗？”

李茹萍冷若冰霜地说道。

“我没事的，不要为我担心，回来我给你打电话哦！”

大宝在方芸耳朵旁边低声安抚道。

“哼！郎情妾意，还挺情深谊长缠绵悱恻的呢！”

李茹萍冷笑着揶揄道，“放心，我不会把你的情郎送去公安局的！”

方芸听她如此揶揄，不禁娇羞无比地低着头惴惴不安地走了出去。

“李主任，接下来准备怎么处分我呢？写检查？炒鱿鱼？还是交给朱队长？”

大宝对眼前这个李茹萍没有什么好感，大模大样地坐在她的办公椅上，毫不害怕好整以暇冷笑着问道。

“哈哈哈哈！”

李茹萍突然放声大笑起来。

大宝也被她笑得发愣，更加冷笑着揶揄道：“你可以想方设法处理我，却不可以嘲笑我的！”

“年纪轻轻，还挺大的气性？”

李茹萍娇笑着揶揄道，“你只是知道我和朱虎臣是夫妻罢了，还知道什么？我知道虎臣亲手给你颁发的奖励，你呀！还是太年轻，容易被人欺骗被人利用容易偏听偏信上当受骗的哦！唉！和你妈妈一样的善良！”

“我妈妈？你认识我妈妈？”

大宝惊诧地看着李茹萍，满眼将信将疑的神色。

“你呀！眉毛象你爸爸，眼睛却象你妈妈一样好看漂亮！不要用这样看贼似的眼光看着我，看看这个吧！”

李茹萍从挎包里面掏出来一个老式的钱包，外形高档美观，里面却是一张塑封保存的照片。

“妈妈！”

大宝惊喜不已，照片上面是妈妈和李茹萍揽着肩膀站在一起微笑，妈妈和炎都池下面溶洞里面的汉白玉雕像一样年轻美丽，他不由得慌忙起身必恭必敬地看着李茹萍问道，“阿姨，原来您真的认识我妈妈啊？”

“小子，现在相信阿姨了吗？”

李茹萍娇笑着拿捏着大宝，“我们何止是认识啊？我和你妈妈雪妃从小学就是同学呢！我们俩可是无话不说无事不谈的闺中密友呢！”

大宝乍然看见妈妈在照片上面笑颜如花，美丽的眼睛好像在温柔地看着他，禁不住热泪盈眶，哽咽着叫了一声：“妈妈……”

“好孩子，别难过了。”

李茹萍怜爱地爱抚着他的肩膀。

“阿姨！”

大宝想起来自己对李茹萍的误会，没有想到她居然是妈妈的同学好朋友，不禁愧疚地扑进她的怀里，哽咽着说道，“阿姨，您说我妈妈是不是真的……”

“谁都不知道，谁都不敢说，也许真的很神秘，真的很玄奇。”

李茹萍爱抚着大宝的头发，好像慈母关爱儿子一样，温柔地劝说道，“吉人自有天象，老天会保佑你妈妈爸爸的，虎臣曾经说当年打捞了很多天，毕竟始终也没有发现他们的尸体。好孩子，权当他们只是暂时的失踪罢了！”

“阿姨，那您知道汇款单到底是什么人汇寄过来的吗？”

大宝询问道，他这才感觉到李茹萍娇躯的丰腴柔软。

李茹萍有些目光闪烁，见大宝目不转睛地看着她，她叹息一声说道：“不是你们找不到存档，也不是我私藏了存档，而是根本没有你的那些汇款单的存档，从那年冬天第一张汇款单起，到这张为止，总共是一5张汇款单。我那时候还是象方芸一样的柜台营业员呢！当时也对这个特别现象非常奇怪，而且我知道袁开山是雪妃的哥哥，这些年围绕着当年的炎都池事件的确出现了很多林林总总的事情和人物，虎臣曾经说过有什么黑白两道插手其中虎视眈眈，阿姨不想让你贸然卷入其中，再步你爸爸妈妈的后尘啊！何况，暗潮涌动，人心难测，谁知道周围都是什么样的人啊？所以，我一直冷处理的。”

“阿姨是说方芸嫂子……”

大宝听出来李茹萍的弦外之音，诧异道。

“我只是提醒你害人之心不可有，防人之心不可无啊！”

李茹萍娇笑着揶揄道，“我可没有说什么人啊！何况她既是你的嫂子，又是你的情人，我怎么敢说她呢？”

“阿姨！您笑话我呢！”

大宝贪婪地闻着李茹萍身上散发出来的芬芳馥郁的成熟美妇的香味，趁机在她丰满温暖的怀里撒娇道，“你怎么知道我们俩……”

“小傻瓜，你看看那边墙角是什么？”

李茹萍笑道，“偷情也不选择一个僻静安全的地方，怎么偏偏在这里胡天胡地呢？真是年少荒唐！”

大宝顺着李茹萍手指看去，这才发现一个微型摄像头，他和方芸激情的场面还不是被人现场观摩了吗？毕竟才是一8岁的大男孩，大宝的脸一下子羞红了，惴惴地嗫嚅道：“阿姨，那个不是留下了录象了吗……”

李茹萍见自己把这个刚才还在方芸玉体上神勇英武纵横驰骋的大男孩小英雄拿捏得回复了羞涩的少年本色，芳心也是暗自欢喜，这才从挎包里面掏出录像带丢在桌子上娇嗔道：“方芸自以为聪明，我今天故意给她一个破绽的，你们俩以为躲藏在存档柜后面我不知道吗？幸亏我来了，否则被监控室的人看去，还不闹的满城风雨，丢死人了！你这个小坏蛋也是胡闹！以后恐怕也是一个花心大萝卜，可不象你爸爸那样，虽然英俊潇洒却对爱专心没有一点花心。”

“阿姨也了解我爸爸吗？”

大宝感兴趣地追问道，“否则怎么知道我爸爸不花心的呢？莫非……”

“我第一次见你爸爸的时候，他还没有和雪妃结婚呢！当年你爸爸不仅仅是英俊潇洒，更重要的是透着一种军人的英武气质，具有独特的男人的魅力，哪个女孩子不暗自倾心呢？不知道有多少名门千金大家闺秀追求呢，可是，他偏偏对雪妃情有独钟，不知令多少女孩子伤心不已啊！”

李茹萍仿佛回到了当年少女的时光，幽幽地说道，“我也是失魂落魄的女孩子其中之一，后来嫁给朱虎臣也是看中了他身上的军人气质，可是还是没有你爸爸那种英姿勃勃的独特气质啊！”

大宝暗道又是一个当年爸爸的追求者，不同的是黄雅蓉只是暗恋，毕竟年龄差距不小，而李茹萍和妈妈是同学好朋友，年纪相当，又美丽漂亮，倒是旗鼓相当的竞争对手啊！他也不禁对爸爸心向往之，笑道：“看来我爸爸当年真的很有魅力啊！害得这么多阿姨现在还耿耿于怀呢！阿姨，其实朱叔叔也不错啊！堂堂刑警队长，多么威风凛凛啊！”

第078章 闺中密友(下)

“小坏蛋，少耍贫嘴，快点把你弄脏我的桌子擦拭干净，看你干的好事！”

李茹萍听见他提起朱虎臣，气就不打一处来，生气地扭着大宝的耳朵，娇嗔道，“方芸毕竟是有夫之妇，还是你的堂嫂，以后不许这样胡闹了，听见了吗？你妈妈不在，我完全可以代替她管理你的，知道吗？哼，小坏蛋！”

“好的好的！阿姨，我知道了！你放开手，我好擦桌子啊！”

大宝忙不迭地撒娇求饶道。

“小坏蛋！年纪轻轻不学好！”

李茹萍松开手，看着大宝擦拭着办公桌上晶莹透亮的水淋淋的肮脏东西，想起来他和方芸刚才在上面激情欢好肆意挞伐的场景，方芸春潮泛滥的放浪，大宝勇猛彪悍的撞击，她在监控室里看得都有些春心萌动情不自禁，她亲眼目睹了心中爱郎轩辕军和好朋友雪妃的儿子赤裸裸的健壮身躯，那么年轻，那么阳刚，那么天赋异秉，那么硕大无朋，当方芸把大宝的巨龙从内裤里面拽出来的那一刹那，李茹萍感觉自己内心猛然颤动了一下，呼吸几乎停止了，好像终于实现了少女时期的梦想一样，她一直想像着梦中情人轩辕军有多么雄伟，现在终于在他儿子的身上看到了。此时此刻看着大宝擦拭着他和方芸刚才恣意欢好残留下来的春水爱液，李茹萍感觉自己的芳心和玉腿之间却不由自主地湿润了。

大宝一边轻轻擦拭着桌子上面的污秽，一边笑意盈盈地看着李茹萍，她也是一个成熟美妇，瓜子型脸蛋，留着稍微过肩的棕色直发，细弯的眉毛下有着一双美丽的眼睛，微挺鼻梁下那娇艳欲滴的丰厚双唇，好像伊利莎白泰勒一样，《房中术》中说这样的女人性欲应该很强烈的。身材当然是不用说，丰满坚挺的胸部、绵软的柳腰及丰腴滚圆的美臀，配上一双均匀修长的玉腿，全身上下每个部位几乎都是那么样地完美。穿一件非常紧身的黑色薄纱半长袖上衣，邮政制服套裙也遮掩不住她的身材丰腴而不失苗条，腰肢纤细，丰硕高耸的酥胸几乎裂衣而出，里面黑色的蕾丝胸罩隐约可见，敞开的领口露出深深的乳沟，令人充满遐想的性感诱惑。浑圆挺翘的玉臀，黑色丝袜更是显出她的中层领导的身份和成熟美妇的丰韵，一双丹凤眼本来是风情万种，性感迷人，可是高挑云霄的柳眉却显示出来女强人的性格。

“小坏蛋，坏笑什么呢？”

李茹萍发现大宝的目光不时在她丰硕高耸的酥胸上面逡巡徘徊，不禁有些心慌意乱地娇嗔道。

“我是开心啊！能够见到妈妈的同学好朋友，还是爸爸当年的红颜知己呢！”

大宝耍贫嘴笑道。

“油嘴滑舌！”

李茹萍娇嗔道，“不过，你改天到阿姨家里去吧！吃顿家常便饭，正好我女儿琳琳也是高考生，也许你们俩有更多共同语言呢！琳琳应该比你大几个月呢！你应该叫她姐姐哦！”

“好啊！琳琳姐姐是不是也象阿姨这么美丽啊？”

大宝笑道。

“小坏蛋，胡思乱想什么呢？”

李茹萍娇嗔道。

“没有啊！我是说突然认识一个美丽的阿姨，再认识一个漂亮的姐姐，都是很开心的啊！”

大宝笑着掩饰着自己的寡人有疾寡人好色的失言。

“大宝，你不知道，当年我生琳琳的时候，你妈妈曾经专程来看我，她已经怀了你，我们俩还说笑，将来如果是女儿，就结拜为干姐妹，象我们俩一样；如果是儿子的话，就指腹为媒，长大了先介绍给我们家琳琳认识。”

李茹萍笑道，“我们可不是订娃娃亲啊！如果，你们俩有缘有分，当然最好了；如果有缘无分，那就做姐弟也是不错的。虽然现在你妈妈爸爸不在了，我可不会嫌贫爱富自食其言的，你们俩先做姐弟，真的考上大学了，再慢慢发展也好，总之，以后不要再和方芸胡闹了，听见了吗？如果，你再这样胡闹的话，阿姨都不饶你的！阿姨代你妈妈管理你是天经地义的，你听话吗？”

说到最后，不禁柳眉倒立义正辞严。

“我听话，怎么能不听阿姨的呢？”

大宝感动地看着照片上面妈妈灿烂的笑颜，对李茹萍说道，“今天是我最开心的一天，终于看见妈妈的照片了，终于看见妈妈的笑容了，阿姨，你真好！”

说着眼泪夺眶而出落在照片上面。

“好了！别伤心了，大宝，跟阿姨到主任办公室来吧！”

李茹萍娇嗔道，“这里气味不好闻，都是你这个小坏蛋胡闹的！”

存档室只是李茹萍负责管理的一个档案室，方芸也是她的手下，按时存档整理档案而已，主任办公室才是她的正儿8经的办公场所。邮政局和电信局不同的是邮政仍然属于国营，一个主任的办公室都布置装修的很上档次，再加上李茹萍的个人装点，花花草草，书法字画，显得很有品位。

李茹萍亲手把毛巾递给大宝，温柔地安慰道：“好孩子，别难过了，看见你眼泪巴巴的，阿姨心里也不好受呢！

大宝擦拭去眼角的泪痕，对手中的照片却看了又看，爱不释手。

“这张照片可是我和雪妃的纪念，别怪阿姨小气，我可不舍得给你啊！”

李茹萍娇笑着揶揄道，“小笨蛋，你不会用手机把照片拍摄下来吗？存储着什么时候想看就什么时候看，不是更好更方便吗？”

“我真是笨蛋！”

大宝自我解嘲地笑道。

李茹萍见他掏出手机拍摄照片，佯装生气地笑骂道：“就知道用手机拍美女，你呀！年纪轻轻的，聪明都用到邪路上面去了！”

“咔嚓”大宝居然也给李茹萍来个特写，李茹萍诧异地娇嗔道：“小坏蛋，干什么啊？”

“把阿姨也存储下来，什么时候想阿姨了就什么时候看看啊！”

大宝嬉皮笑脸地说道。

“阿姨这么老了，有什么好看的？”

李茹萍娇嗔道。

“谁说阿姨老了？我看阿姨和照片上面差不多啊！还是那么那么年轻美丽呢！”

大宝大拍马屁笑道。

“油嘴滑舌！小坏蛋，把手机拿来我看看拍的怎么样？”

李茹萍嘴里笑骂，心里却美滋滋的，哪个女人不喜欢别人赞美年轻漂亮呢？尤其是过了不惑之年的成熟女性更是在意自己在男人眼里的形象。

大宝顺势轻轻搂住李茹萍绵软的柳腰，把手机里面的照片展示给她看。

“看看，阿姨真的很年轻漂亮呢！看肌肤和一8年前照片上一样白净娇嫩，身材丰满性感却也不失苗条啊！”

大宝由衷地赞美道，眼睛却趁机欣赏着李茹萍邮政制服短袖衬衫领口下雪白深邃的乳沟，饱满柔软的乳峰，眼角的鱼尾纹隐约可见，却丝毫不影响她的美丽，反而增添了成熟美妇的迷人丰韵和性感风情。

李茹萍不经意地翻动着，赫然出现了苏芳菲的笑颜，她对大宝刮目相看地笑道：“我还以为你刚才给方芸吹牛呢！原来你真的认识电视台的当家花旦啊！”

“我干妈呀！我怎么会吹牛呢？这个手机还是芳菲干妈送给我的呢！”

大宝显摆道。

“那月雅婷芝内衣公司的黄雅蓉呢？难道也是你干妈吗？”

李茹萍诧异地问道。

“是啊！阿姨不相信吗？”

大宝笑道，“我和舅舅家的芳表姐一起认她作干妈的。”

“好小子，傻人有傻福呢！”

李茹萍欣喜地娇笑道，“你知道吗？一个后面是现任的炎都县县委书记；另一个更不得了，刚刚破格升任中原市代理市长了，今天各大报纸争相报道呢！听说是上面专门点的将呢！”

“我知道啊！不过，那些和我有什么关系呢？我又不当官不求职的。”

大宝不以为然道。

“小傻瓜，你真是端着金饭碗要饭吃啊！”

李茹萍纤细手指在大宝额头上戳了一下娇嗔道，“汇款单虽然没有线索可寻，但是，不外乎国家特别部门，你知道黄雅蓉的姐姐是谁吗？”

“国家特别部门？干妈的姐姐好像是少将吧？”

大宝疑惑不解地看着李茹萍。

李茹萍咬着大宝的耳朵低声说了一句话。

“国家安全局？”

大宝惊呼道，“你是说我爸爸妈妈是……”

“军队上叫什么我就不知道了，或许你应该麻烦你的黄干妈查询查询，应该可以弄个水落石出，至少也可以查出一些蛛丝马迹的。”

李茹萍正色警告道，“可不许说是我告诉你的啊！我可什么都没有说哦！”

“放心吧！阿姨，我根本就没有见过您，好了吧？”

大宝笑道，好歹有了一点线索了，虽然和苏雅琴的最初分析相差无几，倒是得到了李茹萍的进一步的证实，有了下一步努力的方向了，虽然这个方向有些高不可攀深不可测。

“先别高兴，大宝，有些事情不知道还好，知道了反而更麻烦，你说是不是？就这个线索你能够摸得着够得到吗？退一万步说，就算是你追根究底查到了，又能怎么样？”

李茹萍叹息道，“所以，郑板桥老先生说：难得糊涂，不是没有道理的啊！世界上的很多事情就是这样的。”

“是啊！世界上的很多事情就是这样的，你不说我还清楚，你越说我越糊涂了；你不追问还好，你越追问反而纠缠不清，剪不断理还乱啊！小到为人处事，大到国际争端，都是在冠冕堂皇旗帜鲜明的背后隐藏着多少不为人知的内幕和秘密。”

大宝思忖着慷慨激昂地说道，“可是，我依然要追查到底，追查爸爸妈妈的生死下落，追查当年炎都池事件的真实内幕，就象谷子地一样，就象秋菊一样，路漫漫其修远兮，吾将上下而求索。不达目的，誓不罢休！”

第079章 暧昧禁忌(一)

李茹萍愕然了一下，满眼喜爱地伸出芊芊玉手爱抚着大宝坚毅的脸庞，爱怜地赞叹道：“你现在很象你爸爸当年的模样，刚强坚毅，不屈不挠，男子汉大丈夫，威武不能屈，贫贱不能移，富贵不能淫，继承了你父亲的大家风范和军人气质啊！”

大宝被李茹萍夸得有点不好意思了，羞赧地笑道：“刚才阿姨好像还骂我是年少荒唐的小坏蛋呢！”

“你以为你不是年少荒唐的小坏蛋啊？”

李茹萍娇嗔道，指着那盘录像带说道，“喏，那就是证据，小坏蛋！”

说着，她扯出来磁带，丢进垃圾筒，一把火烧为灰烬。

她脸上的妆也比方芸浓艳，洁白的手和脚都擦上金葱色的指甲油，配上脚上穿的金铜色细带高跟凉鞋，弯腰低身的时候，美臀都在套裙下包裹得紧绷绷的，丰腴滚圆，还有黑色透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，十分诱人，只要是正常男人的话，看到李茹萍这样丰满的身材和如此火辣的打扮，老2都会忍不住硬了起来。她穿着邮政制服套裙，拉炼是在后面。她背对着大宝弯下腰去处理录像带灰烬时，大宝突然发现她的套裙拉炼蹦开了，里面穿的是一件红色蕾丝内裤。由于她弯下腰时，那翘得高高的屁股正对着他，他很清楚地看见那内裤的蕾丝花边几乎都已经陷入她那白嫩丰臀的股沟里。

李茹萍竟然没有察觉，还回头对大宝娇嗔道：“小坏蛋做坏事，还要阿姨给你擦屁股？哼！要不是看在你妈妈的情分上，我才懒得管你呢！让你和方芸的丑事闹的满城风雨，看你们堂兄弟俩拼个你死我活！”

“阿姨怎么忍心看我的笑话呢？以后阿姨不管我谁管我呢？”

大宝耍贫嘴笑道，心里却想着她那走光的雪白丰腴的美臀。

“你有那么多干妈呢！哪里还用得着我这个阿姨啊？”

李茹萍酸溜溜地揶揄道，“人家都有大后台深背景，阿姨怎么比的上呢？”

“她们再有后台背景，也不如阿姨啊！”

大宝笑道，“她们谁和我妈妈是同学好友呢？谁又和我爸爸眉来眼去过呢？”

“小坏蛋，谁和你爸爸眉来眼去了？”

李茹萍佯装生气地娇嗔着，心里却十分高兴，毕竟这样的关系不是黄雅蓉和苏芳菲她们俩能够相提并论的。

“何况阿姨和妈妈还指腹为婚，还是我未来的岳母大人呢！雅蓉干妈和芳菲干妈都只能自叹不如退避3舍喽！”

大宝嬉皮笑脸道。

“呵呵！小坏蛋脸皮挺厚的啊？顺着竿子就敢往上爬呀？”

李茹萍笑骂道，“我就是有心撮合，恐怕我们家琳琳还未必能够看得上你呢！琳琳眼光可高哦！”

“琳琳阿姨眼光高，我的个头水平也很高啊！只要功夫深，铁杵磨成针。”

大宝笑道。

“小坏蛋，以后如果再让我发现你和方芸接触，哪怕是眉来眼去的，我也饶不了你！听见了吗？”

李茹萍想起来刚才大宝和方芸在存档室里的激情戏，气就不打一处来，伸手揪住他的耳朵骂道，“还想我们家琳琳，做梦去吧！”

“好阿姨，松手，一会揪成了驴耳朵了。”

大宝求饶道。

“那你说以后还理不理那个小浪蹄子了？”

李茹萍也不知道自己怎么会和方芸过不去，从心底里讨厌她和大宝欢好，不依不饶地威逼着大宝。

“她是我嫂子，我怎么能不理她呢？大不了以后我不和她那样了，好了吧？”

大宝赔笑道，“好阿姨，我说件事情，您肯定松手的哦！”

“什么事情？我偏偏不松手！”

李茹萍不以为然道。

“阿姨，您的套裙拉链开了，后面走光了啊！”

大宝说着促狭地探手在李茹萍丰腴滚圆的美臀上摸了一把。

李茹萍这才发现自己的套裙拉链开了，被他一把居然摸到了光滑柔嫩的屁股，慌忙松手去后面拉套裙拉链，又羞又气哭笑不得地骂道：“小坏蛋，什么时候开的？也不早提醒阿姨？”

“我早就想说了，您揪住我的耳朵不放，声色俱厉的，我也不敢说了。”

大宝嬉皮笑脸道，“阿姨皮肤保养的真白真嫩，爸爸要是见了，恐怕也要动心呢！”

“小坏蛋！胡说8道什么啊！”

李茹萍整理好套裙，羞赧妩媚地娇嗔道，“你以为你爸爸也象你似的是花心大萝卜吗？对了，好像你那个黄干妈的阿姨当年也是你爸爸的追求者呢！黄雅蓉有没有和你说起过呢？”

“也是？阿姨为什么要说也是呢？”

大宝促狭地调笑道，“看来阿姨对爸爸还是真心实意不能忘怀啊！”

“你现在年少荒唐，还不能理解初恋的情怀是人生之中最美好最纯真最难以忘怀的。”

李茹萍感慨着叹息着幽幽喃喃道，“更何况还是没有得到的爱呢！你知道吗？没有得到的东西总是最好的。其实，你有很多地方象你爸爸，我看见你就象看见他一样，所以，我更愿意把你看做我和他的孩子，不愿意见你堕落在方芸那样的有夫之妇手中。你明白阿姨为什么刚才对你那么生气吗？”

“阿姨！我感觉您就象妈妈一样亲切。”

大宝感动地扑进李茹萍的怀里，撒娇地说道，“其实，刚才真的不怪方芸嫂子，都怪我，我现在越来越控制不住自己……”

“不怪她怪谁啊？”

李茹萍固执地认为是方芸这个有夫之妇勾引大宝这个懵懂无知的大男孩偷吃禁果的，她悻悻说道，“高中学生早恋，首先要怪女生比男生早熟；你们俩情不自禁，当然是她那个小浪蹄子想方设法地引诱你，你才控制不住你自己的啊！不信你看看她那个风骚淫荡的媚态就知道了。”

说着李茹萍再次调出来手机里面方芸的照片，那是她在高潮余韵里媚眼如丝的娇态，的确有些风骚淫荡，李茹萍娇嗔道：“你呀！还年轻，太容易轻信女人了，尤其是漂亮的女人，她们把你卖了你还要帮她们数钱呢！这是什么？”

她突然按动翻动，眼前赫然出现了方芸雪白柔软的小腹上面鲜艳桃花纹身红晕的照片，紧接着就是大宝和方芸高潮后仍然结合在一起的特写。

李茹萍粉面通红，羞赧无比地啐骂道：“小坏蛋，你怎么什么都拍啊？是不是还要搞个艳照门出来啊？”

她刚才就已经通过微型摄像头目睹了大宝的硕大无朋，此时此刻又在手机上看见他发泄后余威不减地保留在方芸体内的特写，饶是年过不惑的成熟美妇，李茹萍仍然感觉心慌意乱，粉面绯红，虽然已经是过来人了，还是有些莫名其妙的难为情。

“阿姨，我是想留下花朵纹身红晕的证据罢了，没有其他意思的。我可不是变态哦！”

大宝在李茹萍胸前撒娇耍赖，故意扭动着身躯摩擦着，感受着她丰腴圆润的胴体，尤其是丰硕饱满的山峰高耸柔软弹力惊人，又想到刚才拉链乍开套裙下走光的雪白滚圆的美臀在红色丁字内裤掩映下性感诱人的春色，大宝欲火升腾，忍不住起了反应，揭竿而起，直杠杠硬邦邦地顶在了李茹萍柔软的小腹上。

“小坏蛋，要死啊！想什么呢？敢对阿姨这么没有礼貌？”

李茹萍立刻感觉到了大宝的生理反应，芊芊玉手再次揪住了他的耳朵，啐骂娇嗔道。

“阿姨，对不起，我不是故意的，我就是说我最近总是这样动不动就这样，自己都控制不住自己，今天本来还要去医院让郭莉雅姨妈带我找专家检查一下呢！”

大宝不好意思地说道，“阿姨，忍不住接触亵渎了你的玉体，你打我骂我吧！”

他这样坦白直率先声夺人，反而令李茹萍不能过于当真，也不好难为他了。她却顺理成章地表示十分感兴趣地爱抚着他的头发，笑着娇嗔道：“好吧！阿姨不怪你，你把你在炎都池的神奇经历给阿姨讲讲，说说为什么有这样不象话的反应的，合情合理的话，阿姨就饶了你。”

大宝笑道：“那你还是别饶我了，炎都池的事情本身就稀奇古怪的，想要合情合理，那我还是不要说了。”

“你这个小坏蛋，心眼子多，脑瓜子快，嘴皮子也利索，说吧！阿姨就喜欢听稀奇古怪的故事，当年你爸爸妈妈的炎都池事件本身也是稀奇古怪的啊！”

李茹萍一琢磨这个小子说的也有道理，自失地一笑。

大宝就坐在李茹萍身旁将炎都池的神奇经历大略讲述一遍，却是苏雅琴的版本，只提到遇到湖怪，小黑龙进入大宝胸口刀状巴痕，至于溶洞什么的一概略过不提，饶是如此，也讲述的跌宕起伏，扣人心弦，把李茹萍听的心跳不已，担心不已，当然浓墨重彩都花费在描述《山海经》《房中术》《推背图》以及“白花谱”这些上面了，李茹萍也是听的目瞪口呆，美目频频闪烁。

“小黑龙进入你的身体才有以后这些强烈的生理反应吗？”

李茹萍问道。

“我也不清楚，反正是醒转之后就和雅琴阿姨一起被巨浪抛回到岸上，除了拥有绝世武功之外，还多了一块汉白玉石牌。”

大宝随口说道。

果然李茹萍眼睛一亮，趁机说道：“大宝，你的汉白玉石牌能让阿姨看看吗？”

大宝心里打鼓，却不动声色地掏出来石牌递到李茹萍手里，不一为然地笑道：“别人不可以看，阿姨只要想看，随时都可以看的。”

第080章 暧昧禁忌(二)

他发现李茹萍眼神有点不自然，好象有点愧疚，转瞬即逝，看着手中的汉白玉石牌啧啧称赞，然后端详着正面背面的文字，突然想起来什么似的，对大宝笑道：“这都是些什么文字啊？它们认识我，我却不认识它们，给阿姨念念吧！可不许笑话阿姨没有水平哦！”

大宝看李茹萍眼睛里面并没有一丝撒谎的犹疑不定，只好念叨：“炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡500年有圣人生也，这应该是正面。背面是：一水仙2杏3桃4牡丹5石榴6荷7紫薇8桂9菊十芙蓉一一山茶一2腊梅，百花放，山海开，元灵出窍，乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下！”

“那这个百花谱是什么意思呢？”

李茹萍追问道，“怎么会出现花朵文身红晕呢？是不是说只要有花朵文身红晕的女人就是百花谱中人呢？”

大宝给她讲述了一下“一水仙2杏3桃4牡丹5石榴6荷7紫薇8桂9菊十芙蓉一一山茶一2腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”百花谱的猜测由来，又分析解释了一下花朵纹身红晕出现的原因。

李茹萍听到必须被大宝送上高潮之后才会出现花朵文身红晕，不禁粉面绯红地啐骂道：“小坏蛋，美死你了！早知道你们这个家族不同凡响的，没有想到偏偏注定在你身上啊！小淫龙入体，也难怪你总是反应这么强烈了！”

“小淫龙？阿姨知道那个小黑蛇是小淫龙吗？”

大宝诧异地看着李茹萍。

“没有啊！我哪里知道啦！只是听你这么一说，又想到你刚才在方芸身上神武勇猛的样子，那个不是一条淫龙还是什么？”

李茹萍自知失言，慌忙自圆其说，眼神不禁有些闪烁慌乱。

“好阿姨。”

大宝很喜欢看李茹萍心慌意乱的娇态，忍不住依偎在她的怀里撒娇耍赖意味深长地说道，“我可把您当妈妈看待，什么都告诉你了，阿姨不会有什么瞒着我吧？”

“大宝，阿姨哪里有什么瞒着你呢？”

李茹萍有点心虚，只好搂着他安抚道，“按照这个汉白玉石牌上面说的应该还有‘母子同心’，也就是有母子团聚的一天，阿姨听着也替你高兴啊！以后有什么事情阿姨都会尽力帮助你的哦！你难道不相信阿姨吗？”

“我怎么会不相信阿姨呢？”

大宝顺势轻轻搂住李茹萍的柳腰，扭动这身躯摩擦着她邮政制服短袖衬衫下丰硕高耸颤颤巍巍的乳峰，嬉皮笑脸地大耍贫嘴道，“《投名状》说兄弟不可靠，我没有兄弟；《集结号》说组织不可靠，我也没有组织；所以现在我最相信的就是女人了，就是阿姨，还有表姐她们了。”

他心里却道，或许自己更相信的是两个表姐，苏雅琴，婷婷，还有黄雅蓉；苏芳菲背景虽然复杂，却没有太多的机心的；郭莉雅治病救人最是单纯，也都值得信任；方芸看起来很温柔善良的，应该不会包藏祸心吧！眼前这个李茹萍本来很值得信任的，偏偏适才有些可疑的举动，莫非是自己有些多心了？

李茹萍却如释重负放心地娇笑着揶揄道：“你还算是有良心，这么说方芸这个小蹄子还是百花谱中人呢？那你的两个表姐是什么花朵呢？不要告诉我说你还没有得手吧？”

“芳表姐是荷花，萍表姐是紫薇花。”

大宝笑道，“只要是百花谱中人，都注定是我的女人！”

“小坏蛋，淫龙入体，巨龙出世，看来要掀起一场翻江倒海的造神运动了！”

李茹萍幽幽叹息道。

“阿姨，你说什么？淫龙入体，巨龙出世？”

大宝突然想起来登山之前苏雅琴和萍表姐她们好像都做梦梦见了巨龙吞吃众女的恶梦，后来湖怪没有吞吃她们，而是自己先后吞吃了她们，莫非恶梦中的这条巨龙暗示是自己不成？他惊喜夸张地在李茹萍白皙的脸颊上亲了一口笑道，“好阿姨，你太好了！”

“小坏蛋，你干什么啊？”

李茹萍抚摸着自己滚烫的脸颊，佯装生气地娇嗔道，“要死啊！居然敢吃阿姨的豆腐？”

“没有啊！我哪里敢吃阿姨的豆腐呢？”

大宝嬉皮笑脸耍赖道，“听见阿姨说要尽力帮助，我替爸爸感谢阿姨呢！”

“小坏蛋，油嘴滑舌，你爸爸才不象你这样轻浮胡闹呢！”

李茹萍抚摸着脸颊若有所思地幽幽呢喃道，“当年连一个轻轻的初吻他都不肯给我呢！他对爱很专一很庄重的！”

“阿姨，你闭上眼睛，我给你一个惊喜，好吗？”

大宝见李茹萍一幅为情所困失魂落魄的模样，不禁起了一个念头，握住她的芊芊玉手，一本正经地说道，“真的，闭上眼睛只靠耳朵听就可以了。”

“什么啊？小鬼头？不要捉弄阿姨啊！”

李茹萍隐隐约约感觉大宝准备干什么，内心深处好像也多多少少期待大宝能够做什么，她慢慢地闭上眼睛。

就听见大宝粗着嗓子仿佛话剧里面人物的台词似的，倒也深情款款地说道：“茹萍，其实我也喜欢你，真的，不信你摸摸我的心，感受一下我的心在为你而跳动吗？茹萍！”

李茹萍娇羞无语，又感觉好笑，也有些感动，美丽的睫毛眨动着，眼睛却不肯睁开，仿佛沉浸在轩辕军的情话里面。

大宝轻轻亲吻上了她的樱桃小口，李茹萍吃了一惊，眼睛突然睁得好大，嘴唇紧闭，贝齿紧咬，玉手挣扎着捶打着他的胸膛。但是在他锲而不舍地热吻下，他的舌头娴熟地攻击着她的柔软的嘴唇，她的捶打渐渐变得软弱无力，眼睛开始迷离，贝齿轻启，长吁出一口气，被他的舌头探入了进去。在他舌头的狂热地骚扰下，李茹萍浑身酸麻酥软，唇舌交织，津液横生，她不由自主地吐出香艳的小舌任由他吮吸咂摸。只觉几乎要晕眩，全身发热，防御心渐渐瓦解。大宝将李茹萍的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出於双方嘴里。李茹萍的春情渐渐荡漾开来，口里分泌出大量香甜的唾液，香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不亟待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头。两人颈项交缠的热烈湿吻起来。

大宝的色手已经忍不住开始抚摩她套裙下丰腴柔软的美臀，在她滚圆的臀瓣上面揉捏着。李茹萍的娇躯轻轻的颤抖着，她已经春心萌动，却终于被伦理道德的底线唤醒了理智，抡手打了大宝一记耳光，猛然推开他，娇喘吁吁地呵斥道：“小坏蛋，你干什么？”

大宝抚摸着火辣辣的脸颊，倚靠在沙发上委屈地看着羞急交加恼羞成怒的李茹萍。

两个人之间的气氛一时尴尬之极，突然手机的铃声适时地响起：“爱上一个不回家的人，等待一扇不开启的门，善变的眼神……”

大宝巴不得是自己的手机，好趁机溜之大吉，逃之夭夭，可惜，李茹萍却从挎包里面掏出来手机接听：“喂！虎臣，什么事？”

大宝知道是朱虎臣的电话，不知道炎都池探险进展如何了，不会是发现了炎都池湖底的溶洞吧？

“什么？探险行动暂停了？中原市政府贾市长行政命令原地待命？你要被撤职？停职？降职？到底是什么？都是谣言？为什么？贾和秦的矛盾把气撒在你们身上了？秦在炎都县也呆不长了吗？看来你是站错队了，那怎么办呢？不要着急，总会有办法的。”

李茹萍忽然看了大宝一眼，胸有成竹地说道，“放心吧！真的有办法，我们可以倒向贾那边，不就平稳过渡了吗？这是秘密，等事成之后我再和你细说吧！拜拜！”

大宝见她看向他的那一眼，就猜个89不离十，明白她需要他的帮助了，而且是很重要的帮助，关系到朱虎臣的政治前途。大宝虽然在女人方面并不十分有经验，却对政治斗争权术机谋多少有些奇特的感觉。

“脸还疼吗？”

李茹萍款款走到大宝面前，双手捧起他的脸庞，爱抚着他的脸颊，娇嗔道，“小坏蛋，谁让你刚才那么欺负阿姨的呢？”

“朱叔叔好像遇到了麻烦了，阿姨怎么一点不紧张担心呢？”

大宝任凭她爱抚着他的脸颊，好整以暇答非所问地笑道，“现在这个时候，我的脸怎么有朱叔叔的位子重要呢？”

“小坏蛋，小心眼，你那样羞辱阿姨，阿姨难道不该打你吗？”

李茹萍突然泪光盈盈可怜兮兮地哽咽道，“你还跟阿姨记仇吗？你知道阿姨现在忧心忡忡心烦意乱，你还说这个幸灾乐祸的话气阿姨？”

“我没有啊！我不是那个意思的。”

大宝天不怕地不怕就怕女人哭泣流泪，慌忙起身给李茹萍拿手巾，软语劝慰道，“刚才是我一时冲动，阿姨打我骂我都是应该的，我哪里敢跟阿姨记仇啊？我更没有幸灾乐祸啊！朱叔叔亲手给我颁奖呢！我怎么会幸灾乐祸呢？好阿姨，别哭了，我刚刚用这个手巾擦拭眼泪，阿姨又用这个手巾擦拭眼泪，这下子扯平了，谁也别笑话谁了！”

“小坏蛋！”

李茹萍被他最后一句话逗得忍不住破涕为笑，娇嗔道，“就是喜欢胡说8道！”

不过这个大男孩还是挺会哄人的，哪个女人不喜欢被男人哄呢？

第081章 暧昧禁忌(三)

“阿姨哭的时候好像海棠带雨，笑的时候又象玫瑰盛开，一哭一笑之间，都能够把男人迷倒啊！”

大宝调笑道，“我如果是爸爸，肯定也会喜欢上阿姨的，说不定就让妈妈和阿姨来个娥皇女英，也就没有朱叔叔的事了。”

“臭小子，又胡说8道！”

李茹萍娇嗔道，“过来，让阿姨看看你的脸是不是又痒痒了？”

“打是疼，骂是爱，越喜欢越是用脚踹！”

大宝化解了两人之间的尴尬气氛，不禁兴高采烈地大耍贫嘴，“巴不得阿姨天天打我一巴掌呢！”

“少耍贫嘴，大宝，只要你老老实实的，阿姨才不舍得打你呢！”

李茹萍爱抚着他的脸庞，温柔地说道，“你也听见了你干爹新官上任3把火，虎臣他们的炎都池探险行动本来是秦书记安排部署的，现在已经被你干爹命令原地待命了，虎臣还听到了许多谣言说他有可能被撤职降职呢！阿姨本来也紧张担心的，不过看见你阿姨就不紧张了，大宝，阿姨知道你能够帮朱叔叔一把的，是吗？”

“我当然愿意帮忙啊！可是，我又不是县委书记，更不是市委书记，能够帮上什么忙呢？”

大宝说道，他知道李茹萍肯定有了想法。

“你是中原市代理市长的干儿子啊！”

李茹萍娇笑道，“只要你牵线，我们去贾市长家里汇报一下工作就可以了。”

说着从大宝眨了眨眼，两个人心照不宣地笑了。

大宝心里笑道：我自己还没有见过贾市长呢！更不要说家门在哪里了？昨天是周洁央求牵线，今天是李茹萍恳求帮忙，看来“钦差大臣”财路广阔哦！

“好吧！我就勉为其难做这个拉皮条的吧！”

大宝笑道。

“小坏蛋，胡说什么呢？”

李茹萍欣喜地娇嗔道，“年纪轻轻从哪里学的那么多乌78糟的东西啊？”

“其实鲁迅先生早就说过，官场上面比拉皮条也干净不了多少，有些官员未必比妓女干净多少。”

大宝不以为然，蓄谋已久地调笑道，“我帮阿姨这个大忙，阿姨准备怎么感谢我呢？”

“中午去阿姨家里，阿姨给你做好吃的，好酒好菜盛情款待，怎么样？”

李茹萍知道大宝有点居心叵测，亡顾左右而言他地娇笑道，“还可以见见我的如花似玉的宝贝女儿琳琳呢！”

“现在呢？”

大宝坏笑道，色咪咪地看着李茹萍。

“小坏蛋，不许再胡闹了！”

李茹萍看见他色咪咪的眼神，就知道他的心里想的什么，她及早扼杀了他的不良企图娇嗔道，“我权当你刚才是恋母情结的一次冲动罢了，以后不许再和阿姨胡闹了，听见了吗？”

大宝怅然若失地叹息着，一脸的失望之情。

李茹萍见他失魂落魄的样子，心里反而有点虚荣的高兴，毕竟能够让一个大男孩这样痴迷，也是一个女人尤其是年过不惑的成熟美妇内心的骄傲，也不敢让大宝太过于失望，她揽过他的脸庞，安抚地低声说道：“大宝，别这样唉声叹气的，阿姨亲你一下，好了吧？”

说完飞快地在他脸颊上亲吻一口。

然后，她咯咯地娇笑着去拿手巾，丢给大宝笑道：“快点擦去脸上的口红吧！出去别人看见丢死人了！”

“我才不擦呢！从明天开始我就不洗脸了，保留着这个珍贵的唇印口红，呵呵！”

大宝却笑道，当她来回走动时，他坐在沙发上，再次隐约看到她套裙不时露出黑色透明丝袜的蕾丝花边和雪白大腿根的黑白映衬，不由得低声说道，“对了，阿姨，我有件事给你说呢！”

李茹萍不疑有诈，把脸侧了过来，只听大宝软语温存地低声说道：“好阿姨，你好美丽，我好喜欢你哦！”

说完在她如凝脂似的粉脸上轻轻吻了一下。

这轻轻的一吻，却叫李茹萍立即满脸通红，羞涩得正要挪开身子，却被大宝用手搂住，李茹萍正想说什么，但还没说出半个字来，大宝的大嘴已经堵住了她的香唇。

大宝饥渴的吸吮着神仙阿姨李茹萍柔软的下唇，舌头往她牙齿探去。李茹萍娇躯轻颤，牙齿紧闭，一副坚壁清野的样子，却又任诱人的双唇随人吸吮。李茹萍心里挣扎，一面想维持贤妻良母的清白坚贞，一面心驰于年轻男人的新鲜挑逗。

大宝将舌尖轻舔她的贝齿，两人鼻息相闻。李茹萍体会自己口唇正被这个丈夫以外的男人，这个同学好友袁雪妃的儿子，这个自己初恋梦中情人轩辕军的儿子娴熟的亲吻吮吸，觉得不妥却又甘美难舍。正想使力推开时，又怕伤了他的自尊心，她正在犹豫不决的时候，大宝的舌尖已用力前探，撬开了李茹萍的齿缝，舌头长驱直入，搅弄李茹萍的舌尖，她的双唇被紧密压着，香舌无力抗拒，只得任凭舔弄。大宝的舌头先不住的缠搅李茹萍的香甜香舌，然后猛然将李茹萍的嫩滑香舌吸到自己嘴里，轻咬细舐，又吸又吮李茹萍的舌尖。

李茹萍只觉几乎要晕眩，全身发热，防御心渐渐瓦解。大宝将李茹萍的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出於双方嘴里。李茹萍的春情渐渐荡漾开来，口里分泌出大量香甜的唾液，香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不亟待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头。两人颈项交缠的热烈湿吻起来。

“呜……”

李茹萍就觉得浑身又一阵颤抖，再次陷入美妙的热吻之中。她还想再说什么，可是嘴唇却要融化般地张不开，喉咙里也发不出一点声音来。大宝那如灵蛇般轻巧的舌尖在她温暖湿滑的口腔内翻滚搅动，狂野的拥抱以及强烈的男性气息强烈地撼动了她内心压抑的情欲，她渐渐展开温润滚烫的香唇，柔软滑腻的舌尖滑入了他的口中，配合着大宝的狂吻激情地舔吮着，一股一股的玉液香津随着两舌的纠缠缓缓地流入大宝的口中。

直到大宝把手放开，李茹萍仍是呆呆地望着他，这份甜蜜来得太突然了，她眼中正一片迷惘，脸蛋已羞得通红，芊芊玉手也攥得死紧！

“阿姨，对不起，我一时冲动……你打我骂我吧！”

大宝的确感到再次冒犯了阿姨李茹萍，有些愧怍不安地说道。

但见李茹萍摇摇头，怅然叹息一声，一双带着激情余蕴的明眸，只是幽怨地望住他，爱抚着他的脸庞，幽幽呢喃道：“当年你爸爸如果有你现在一分的风流轻浮，又怎么会害我遗憾终生呢？”

接着她竟然俯下头来，主动地吻上大宝的嘴唇。

大喜过望中的大宝，当然乐意接受，大宝的舌头好象泥鳅一般与她的嫩舌交缠搅和在一起。她的鼻息开始粗重，手掌紧紧地靠在他火热的胸膛上，纤嫩的手指紧紧地陷入大宝宽阔健壮的胸膛，鲜嫩的舌尖主动与他的舌头纠缠，并从喉间不断发出贪婪的吞咽着口水的声音，贤妻良母的神仙阿姨已经完全陶醉在大宝激情的蜜吻之中。

大宝趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品尝着。“唔……”

轻轻的一声嘤咛，发自李茹萍的口中，她突然感到浑身发软，芳心如同鹿撞，跳得砰砰直响，大宝贫婪的舌头，深深地进入她口腔，正热烈而需渴地探取她口中的甜蜜，李茹萍的舌尖娇羞地闪躲着、生涩地回应着……

这个吻既热情且销魂，大宝热情地吻着她，这个吻越来越趋激切，令李茹萍更加沙哑低吟，越教大宝迷醉。

李茹萍一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般。大宝的吻极富融化力，他将所有的力量和感情都投入到嘴唇和舌头间，用情地吮吸与吞吐，灵巧地转动与伸缩，几乎可以融化一切冰雪与隔阂。

这一个吻不但表明了李茹萍对他的爱意的初步接受，还将2人的关系牢牢地缠结得更为亲密。

大宝大手自然而然地搂住神仙阿姨李茹萍的柳腰，温柔抚摸着她套裙下丰腴圆润的胴体，终于如愿以偿地再次按上了阿姨李茹萍丰腴滚圆的美臀，那么丰满，那么柔软，那么滑嫩，那么弹力惊人，他享受着李茹萍的丰腴圆润，刚刚抚摸揉搓两下。

李茹萍突然惊醒了似的，抓住大宝的色手，娇喘吁吁，羞赧无比，粉面绯红地呢喃道：“大宝……”

她不知道自己是想拒绝他的爱抚，还是想半推半就，大脑短路一样，不知道说什么好了。

“我知道阿姨还需要时间来接受来适应，我不会强迫阿姨的。”

大宝温柔地说道，“其实，我能够亲吻一下阿姨就已经很满足了，现在，只有一个小小的要求，阿姨能够答应吗？”

“大宝，谢谢你能够理解阿姨，你说吧！有什么要求？阿姨尽量满足你！”

李茹萍也不想过分拒绝大宝，使他再度伤心，何况她现在的心情也十分复杂矛盾，已经心猿意马，非常享受大宝那样娴熟热烈的湿吻，她不知道大宝还要提出什么过分的要求，她的心里有些羞怯，同时还有些期待。

“好阿姨，我只想求你让我再湿吻一次，好吗？”

大宝深情款款地软语哀求道，他知道李茹萍经历过刚才的转变之后，从打耳光到电话再到求助于他再到湿吻动情，芳心对他已经从心里接受了，但是贤妻良母的伦理道德还束缚着她的身心无法彻底的解放出来，而他则需要时间慢慢挑动她的春心，激发出来她身心的渴望，重新恢复成熟女人的本色和风情。从苏雅琴的前例可以看出来，熟女人妻难免有些矜持，但是一旦突破底线越轨之后，即使再贞节的淑女也会变得放浪淫荡起来，如同干柴烈火一样熊熊燃烧欲罢不能。

第082章 暧昧禁忌(四)

“小坏蛋，贪心不足蛇吞象哦！不许毛手毛脚的，否则阿姨永远不理你了！”

李茹萍不忍让他失望，何况自己今天被大宝技巧娴熟的湿吻吮吸得有些心猿意马，更是对这种暧昧禁忌的刺激有些莫名其妙的渴望，尤其看着他眉眼之间仿佛轩辕军当年的模样，更想到自己可以做他妈妈的身份，胴体深处更加感觉刺激，娇羞妩媚地闭上美丽的眼睛，任凭大宝再次亲吻上她的樱唇。

大宝如饮甜津蜜液似的吞食着李茹萍丁香妙舌上的津液，大口大口地吞人腹中。 李茹萍亮晶晶的美目闭得紧紧的，洁白细腻的玉颊发烫飞红，呼吸越来越粗重。

大宝因而开始明显感到李茹萍丰硕饱满涨鼓鼓的一对豪乳上下起伏，在胸脯上磨擦不已。他心神摇曳，禁不住愈加贪婪的吸吮着李茹萍湿滑滑柔嫩的香舌，吞食着香舌上的津液。似是恨不得将阿姨的丁香妙舌吞入肚子里。

他有意将胸脯贴紧阿姨涨鼓鼓的富有弹性的玉女峰极力挤压着。弄得李茹萍心慌意乱，春心萌动。大宝忍不住按上李茹萍邮政制服短袖衬衫下丰硕饱满的乳峰，大手抓住那丰满的柔软抚摸揉捏，即使隔着衬衫和乳罩都可以感受到李茹萍乳峰的骄傲资本和惊人弹力。

“大宝，不可以的！”

李茹萍慌忙抓住了他的禄山之爪，娇喘吁吁，粉面绯红地看着他，眉目含春地娇嗔道，“小坏蛋，得寸进尺哦！这样对阿姨很不礼貌哦！”

“阿姨拥有这样傲人的资本，真是女人中的女人，让多少女人都羡慕死了，多少女人吃药手术梦寐以求这样的丰满硕大啊！”

大宝调笑道，“怪不得我依偎在阿姨胸前就有一种依偎在妈妈怀里的亲切感觉呢！”

“好孩子，因为你有很强的恋母情结啊！阿姨不怪你的。”

李茹萍爱抚着大宝的头发，温柔地呢喃道，“今天到阿姨家吃饭去吧？好吗？阿姨让你感受一下家的温暖，好吗？”

“改天吧！现在我还要去医院看看舅妈怎么样了？顺便还要让莉雅姨妈带我找专家检查一下身体呢！”

大宝笑道，“改天我一定要品尝一下阿姨的高超手艺，还要见识一下如花似玉的琳琳姐姐呢！是不是象阿姨一样美丽骄傲的可以让男人窒息呢！”

“小坏蛋，哪里学来的名词？还窒息？阿姨都人老珠黄了，哪里还能让男人窒息呢？”

李茹萍嘴里娇嗔着，心里却乐开了花，芊芊玉手忍不住在大宝脸庞上拧了一下，“检查什么身体啊？多少男人吃药都想反应强烈还不可得呢！”

“谁说阿姨人老珠黄了？阿姨现在正是女人最成熟最美丽最性感最有魅力的黄金时候呢！连鱼尾纹都显得那么性感迷人呢！”

大宝将李茹萍丰腴圆润的娇躯温香暖玉抱满怀，最喜欢她眼角隐约可见的鱼尾纹增添的成熟美妇徐娘半老的诱人丰韵，动情地亲吻着她的眼角和妩媚多情的眼睛，“阿姨喜欢我的强烈反应吗？”

“不要胡闹了，小坏蛋。”

李茹萍扭动着头颈，芊芊玉手不知道是想推开他的搂抱，还是想搂住他的腰身，娇喘吁吁地呢喃道，“等你见到琳琳小心真的窒息晕厥过去哦！”

“远水不解近渴，我现在温香暖玉抱满怀，已经快要幸福地窒息晕厥过去了。”

大宝笑道。

“小坏蛋，不要胡思乱想，阿姨只是暂时满足你的恋母情结，你可不要想入非非啊！阿姨可不是方芸哦！”

李茹萍眉目含春地娇嗔道，“等你将来和琳琳交往了，她就可以代替阿姨给你关爱了……”

“不会的，什么人都取代不了阿姨给我的这样亲切温暖的美好感觉的！”

大宝说着搂住她雪白的脖颈再次狂吻起来。李茹萍从来没有受到过这种狂吻！如此发疯的吻！如此强烈的吻！如此迅猛的吻！如此的令人销魂的吻！她嗅到了他身上那种男子汉特有的阳刚气味，夹杂着和方芸欢好之后残留下来的淫糜霏霏的味道，熏得她头晕目眩，心猿意马。不知何时，她似乎失去了思维能力，好象知觉已被阿飞的双唇吸走。她什么也不再想，只让自己全身心地去感受。她浑身无力，呼吸渐渐急促。他的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。

她神魂颠倒、如醉如癡，精神和躯体都沈浸在兴奋之中，失去了矜持，忘记了一切顾虑，一双手也不由自主地紧紧抱住他的腰，好象怕失去他一样。同时，她也使劲吮吸他的唇。

阿飞把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。李茹萍张大嘴，使他伸得更深。她益发觉得刺激了，也把自己红嫩的小舌迎上去，贴着他的舌头，随着他上下左右移动着。

李茹萍同时感觉到大宝的色手又探入她的套裙里面抚摸揉搓着她黑色透明丝袜包裹下的丰满浑圆的大腿，而且顺源而上，得寸进尺地按上她的玉腿之间。

“大宝，不可以……”

李茹萍娇喘吁吁，嘤咛呢喃，近乎哀求，黑色透明丝袜包裹的丰满浑圆的大腿紧紧夹住他的色手，却在轻轻的颤抖，眼睛充满着哀求，却柔媚的可以滴出水来。

大宝知道自己只要坚持着把手指插入进去，就会令这个成熟美妇瞬间酸麻酥软，贤妻良母的贞节矜持也会在瞬间崩塌荡然无存，不过，他没有过为己甚，好像老虎戏耍即将到手的羔羊一样，手指头毅然决然隔着蕾丝内裤在李茹萍凸凹肥美的沟壑幽谷上面戳了一下，淫笑道：“真的不可以吗？阿姨？”

李茹萍“嘤咛”一声，一股酸麻的电流直透进胴体深处，浑身上下都酥软难当，花心立刻春水潺潺不断地分泌出来，她慌忙地伸手死死抓住大宝的色手，娇喘吁吁地哀求道：“好大宝，真的不要啊！不可以的！你不是还要去医院吗？快点去吧！”

“阿姨是在赶我走了？阿姨真的舍得我走吗？”

大宝坏笑道，色手依依不舍地抽了回来。

“快走吧！小坏蛋，阿姨恨不得再打你一耳光呢！”

李茹萍咬牙切齿却媚眼如丝地娇嗔道。

“好阿姨，别这样横眉立目的嘛！我心里好怕好怕的哦！”

大宝撒娇耍赖嬉皮笑脸道，“再给我一个拥抱，吻别好吗？”

“只能拥抱，不能吻别了。小坏蛋！”

李茹萍嘴里娇嗔，芊芊玉手却给他一个温柔地拥抱，她发现自己越来越享受大宝身上的浓烈气息味道和他娴熟的接吻技巧抚摸手法，也越来越迷乱于这种暧昧禁忌的亲吻抚摸的刺激感觉了，她柔声说道，“记得答应阿姨的事情哦！明天到家里来吃饭，好吗？”

“放心吧！阿姨！我越来越不舍得离开你了。”

大宝再次亲吻上李茹萍的樱唇，她也主动配合地吐出甜美滑腻的香舌任凭他吮吸，同时他的双手环过她的柳腰，探进套裙里面再次抓住她丰腴滚圆的臀瓣抚摸揉捏。

李茹萍没有反对，任凭他亲吻吮吸着她甜美滑腻的香舌，彼此交流着口中的津液，任凭他的色手抚摸揉捏着她丰腴滚圆的臀瓣，揉搓得她娇喘吁吁，玉腿酸麻酥软，几乎站立不住，如此湿吻缠绵好像热恋中的情侣，突然感觉到他的色手顺着蕾丝内裤遮掩的股沟故地重游摸索到前面的沟壑幽谷，她“嘤咛”一声猛然推开他的搂抱，娇喘吁吁地啐骂道：“快滚蛋，小坏蛋！晚一步，看我打你耳光！”

“阿姨，不许难为方芸嫂子哦！”

大宝收回手来，好整以暇地又在李茹萍柳眉倒立的脸颊上亲吻一口，才笑着开门而去。

留下李茹萍独自站在那里，心潮起伏，难以自已，浑身上下依然酸麻酥软，想要跌坐在沙发上，任是再小心翼翼，脚步一动，胴体深处的春潮再也阻止不住，决堤似的涌了出来，蕾丝内裤立刻湿透了，娇喘吁吁，媚眼如丝地在心里娇嗔似的骂道：“大宝，你这个小冤家！害死我了！”

大宝晕头转向地到营业厅和方芸说拜拜，方芸娇羞地好像新婚的小媳妇一样，眨眼努嘴地示意其他同事在看着呢！

他心里暗道女人就是这样，疯狂起来什么都不顾，羞涩起来扭捏的谁都受不了，他假装趴在柜台窗口前低声对她说道：“改天我去嫂子家拜访哥哥哦！”

“你知道他在炎都池一时半会回不来……”

方芸这才明白大宝是醉翁之意不在酒，偷偷羞赧妩媚地瞪了他一眼，大声说道，“你亚伦哥哥也很想见你呢！改天嫂子准备好酒好菜庆贺你们兄弟相见！”

“我是有奶喝就知足了。”

大宝低声调笑道，眼睛却直勾勾地在方芸娇挺丰满的酥胸上面逡巡徘徊，忍不住咽了一口口水。

“小坏蛋，快走吧！”

方芸害怕他又说出什么过分的话语，做出什么出格的举动，含羞带怨地娇嗔着赶他离开。

大宝大笑着出了邮政局营业大厅，还没有到工交车站呢，正笑看绿色的邮政局和火红的消防队相映成趣，一辆一25摩托车风驰电掣一般冲了过来，路人惊呼声中，驾驶者都吓傻了，根本没有刹车的意识了，大宝闪身躲避开车头，顺手一打把，摩托车直接冲着消防队火红的大门撞击过去，驾驶者小女孩发出一声凄厉的惨叫声，可是半天也没有听见震耳欲聋的“哐啷”碰撞声音。

路人齐声叫好声中，女孩子才发现自己被这个大男孩拦腰抱了下来，而他的另外一只手生生地拽住了摩托车，前轮高高翘起，还在急速地转动。

（极个别不负责任的读者擅自在盗版网站上传，对作者极其不尊重，正在考虑暂时停止合集发放，或者20发放一次！希望读者体谅和理解！对于作者的承诺，相信绝大多数忠实的读者是理解和支持的！而且是完全可以信任作者的！

第083章 邂逅美眉

“小妹妹，拜托别赖在我怀抱里了，先把你的宝马听下来吧！”

大宝笑道。

女孩子手忙脚乱地把摩托车停靠在一旁，大宝这才注意到这个骑车横冲直撞的亡命之徒居然是个小美女哦！网球短裙罩在她婷婷玉立的身体上，完美的勾勒出纤细修长，苗条窈窕的优美曲线；冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤拥有着那么强烈的诱惑力，尤其是短短的网球裙下几乎完全显露的修长双腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，真是一位秀丽清雅的绝色美女！

只见她身材修长，两条柳叶弯眉，笔直秀丽的鼻子，鼻翼仿佛在微微煽动，秀挺的鼻子下面，是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇丰满红润，仿佛成熟随时可以采摘的樱桃，谁见了都有一种想亲吻的欲望，雪白的脖子下漂亮的名牌T衅里耸立着两座挺拔的玉女峰，再往下是浑圆的香臀，全身散发出迷人的香味，大宝见过的美女也算不少，可从没像今天这样感到震撼，惊为天使。

“谁赖在你怀抱里了？我骑车骑得好好的，你干什么把我拦下来？还在光天化日大庭广众之下搂抱本小姐？老实交代，什么意思？”

小美女伶牙俐齿倒打一耙，心里虽然感激他的救助，嘴里却不肯示弱，谁让你是一个小帅男呢！这个嘴角带着坏笑的家伙瞧着有点面熟，好像在哪里见过哦！

“我吃饱了撑着了，没事找事啊！看见美女就想搂，尤其是骑车不要命的美女，我可不忍心眼看着你这样的美女在我面前毁容啊！”

大宝笑道，“你不是赖在我怀抱不肯下来，莫非是留恋我的怀抱不成吗？”

他认为和美女逗嘴也是一种乐趣。

“我见过厚脸皮的，没有见过你这么厚脸皮的，你以为你是谁？是阿汤哥还是小贝？”

美少女嗤之以鼻地揶揄道。

“你以为你是谁？妮可基德曼？还是辣妹？就是妮可基德曼现在也没戏了。”

大宝反唇相讥着笑道，“我既不是阿汤哥，也不是小贝。我是人见人爱天天都想见的大宝！呵呵！听说过吗？”

“呵呵！我不仅听说过你，我还认识你呢！不就是那个见义勇为的小英雄吗？”

美少女娇笑道，“大宝？还以为你是老百姓化妆品的代言人呢！算了，不和你抬杠了，刚才要不是你拦着，我担心把消防队大门给撞飞呢！呵呵！”

对于任性高傲的美少女，这样的话已经相当于变相的道谢了，大宝见她善意地冲他点头微笑，美丽的目光里面透露着谢意，他也笑道：“我就是害怕你把整个消防队撞飞了啊！以后还是小心一点，按是翅膀你都赶上波音747了。”

一句话逗得美少女咯咯娇笑不已，笑得花枝乱颤，流露着少女的纯真。

“刚才没有撞到你吧？”

她问道。

“幸亏没有，否则，我可不如消防队禁撞，一下子就能把我直接撞飞到医院去了，正好省了车费了。”

他笑道，“不耽误你练习飞车了，我还要去医院呢！”

“哎！”

她美目闪动，大咧咧地说道，“我向来不喜欢欠人家人情的，我就辛苦一趟送你去医院吧！”

“不用了吧？”

大宝笑道，“我可不想和你一起去撞医院的大门哦！”

“呵呵！别门缝里面把人看扁喽！”

她娇嗔道，“我骑摩托车的时候，你还穿开裆裤呢！本小姐送你是看得起你！”

说着她手脚利落地再次骑上了摩托车。

“美眉，拜托，你好像还没有我大呢，你不会是出生下来就会骑摩托车吧？”

大宝笑道，“听你说话够狂的啊！”

“见义勇为小英雄在我面前也是小弟弟，我在焱都县混的名声，也不比湖怪小哦！”

美少女娇笑道，“快点，上来吧！”

“这样不太好吧？”

大宝看着她曲线玲珑的娇躯，网球裙下翘挺浑圆的美臀，有些不忍亵渎。

“晕！少见多怪！我都不怕，你怕什么？看你长得还可以，穿的也可以，现在一看骨子里还是一个乡巴佬呀！”

她语含讥讽地嘲笑道，眼神充满着不屑和挑衅。

“靠，乡巴佬怎么了？我不怕焱都池湖怪，也不怕你这个焱都县魔女，更不怕你的飞车。”

大宝最讨厌城市人歧视农村人了，他跨上摩托车，搂住了她的柳腰，“走吧！马路莎小姐！”

“谁叫马路莎呀？”

她纳闷道。

“你不是叫马路莎，小名叫手吗？”

大宝坏笑道。

“你才是马路杀手呢！”

她娇嗔道，“不要自我陶醉，以为你一搂上我我就会颤抖哆嗦吗？哼！姑奶奶的男朋友估计你用脚趾头也数不过来的！小菜鸟，送你到医院门口，咱们俩就两清了啊！”

“小美眉，想当姑奶奶下辈子吧！”

大宝坏笑道，“小蛮腰这么细，小心贝男朋友搂断了哦！”

说着大手故意在她纤细绵软的柳腰上面抚摸揉搓两把。

美少女“嘤咛”一声，腰部肌肉明显有点紧张，脸颊都开始泛起了绯红，兀自不肯示弱地娇嗔道：“小菜鸟，不要毛手毛脚的，小心姑奶奶把你一脚踹下去哦！”

大宝暗笑她也是一个色厉内荏的小女孩，估计还没有经历过男女之事呢，不过是嘴是吹嘘的幌子大了一些罢了，他坏笑道：“怎么了？害怕了？那就给我这个乡巴佬赔个礼道个歉，我也就大人大量既往不咎了！”

“我害怕？笑话！让我赔礼道歉？除非太阳从西边出来。”

美少女还死不改悔地娇笑着揶揄道，“我说你怎么去医院呢？原来脑子进水了，还是让门给挤了，要么就是被你们家驴给踢了吧？呵呵！”

“好啊！只要你不害怕，我也就放心了！”

大宝坏笑着大手环抱美少女的柳腰，隔着T衅衫在她光滑柔软的小腹上轻轻抚摸着。

她娇躯轻颤，放慢了摩托车的速度，冷笑道：“姑奶奶肚子又不疼，你这么献殷勤干什么？有没有什么新鲜的啊？”

“想要新鲜的，那还不是一句话吗？我很乐意为小美眉效劳哦！”

大宝暗道就不相信不能让你服软道歉，他坏笑着趴在美少女的肩上，嘴唇摩擦亲吻着她象牙雕刻的雪白颈项，一只色手抚摸着她的小腹，一只色手探进网球裙抚摸揉搓着她浑圆娇嫩的大腿，肌肤光滑细腻，吹弹可破，他追问道，“美眉，乖乖地服软道歉吧！否则你会死的很难看的哦！”

“小坏蛋！”

美少女开始有点较喘吁吁地啐骂道，“休想！乡巴佬小儿科的东西姑奶奶见多了。”

“哦？是吗？让你感受一下是不是小儿科的东西？”

大宝怒火上涌，大手用力抚摸揉捏她娇嫩浑圆的大腿，恶狠狠在她大腿根内侧揉搓两把，身躯前移，将硬邦邦的下体隔着裤子帐篷顶在她网球裙下翘挺浑圆的小屁股上。

“小坏蛋！”

美少女娇叱一声，大腿运力想要来个蝎子摆尾，倒踢紫金冠，却被大宝双腿使劲压住动弹不得；她双肘运力后撞，撞击在大宝的胸口砰然作响，可是，大宝却岿然不动，依然好整以暇地紧紧搂抱住她，抚摸揉搓贴身紧逼，极尽挑逗骚扰之能事。

美少女立刻清晰感受到了这个大男孩的庞然大物，硬邦邦地在她臀沟摩擦顶动着，少女身心怎么受得了他3路大军的同时侵袭，芊芊玉手勉强握住摩托车把，却已经喘息吁吁地求饶道：“小坏蛋，不要碰人家那里好吗？”

“想要我放开？笑话！”

大宝模仿着美少女刚才的语气坏笑道，“除非太阳西升东沉，拉登在纽约现身，萨达姆死而复活，美国从伊拉克撤军，小日本弃恶从善，镇关西恢复天真，玛雅人从火星还魂，中国足球队获得世界冠军。”

美少女哭笑不得地啐骂道：“小坏蛋！大色狼！欺负人！耍流氓！”

摩托车在医院停车场戛然而止，美少女芊芊玉手紧紧握住车把压抑不住地急促喘息。

“美眉，虽然谢谢你送我过来，不过，你还欠我一个赔礼道歉呢！”

大宝却不肯下车，依然紧紧搂抱住美少女的小蛮腰，下体更是硬邦邦地顶住她翘挺柔软的小屁股研磨着。

大宝的舌尖还不断轻舐着她的美玉一般通透晶莹的耳垂，美少女就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。大宝的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进美少女的心头。即使她再如何地忍耐压抑，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。忽然阿飞沉沉的呼吸声漂浮到她的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道直吹了进去，划过美少女早已泛红的耳朵上，那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。这种酥酥痒痒的感觉慢慢将欲望悄悄地挑上心头。

“就算是人家刚才说错话了，好了吧？”

美少女再也忍受不住这个小坏蛋的多路攻击，更是想不到他在光天化日大庭广众之下居然也这么肆无忌惮，身心已经开始酸麻酥软，违背自己的理智，有点陶醉于这个小坏蛋的骚扰侵袭了，只好赶紧服软求饶，委屈地几乎哭了出来。

“好了，既然认错了，我就放你一马吧！免得人家说我大男人欺负小女孩。”

大宝笑道，依依不舍地松开了美少女，勉强从摩托车上下来。

第084章 医生阿姨(上)

“你以为你不是欺负女孩子吗？还好意思说自己是男人呢！还是什么小英雄呢！”

美少女含羞带怨地瞪了大宝一眼娇嗔道，“我虽然收回刚才的话，不该说你是乡巴佬，可是，我依然认为你是一个不折不扣的小坏蛋大色狼！”

大宝无可奈何地笑道：“很有个性，我喜欢。虽然你很刁蛮任性，但是我依然认为你是一个小可爱大美女哦！”

少男少女针锋相对，唇枪舌剑，你来我往，4目相视，目不转睛，眼光交汇，激起火光4射，互不买账，互不相让，眼神和眼神在空中激烈碰撞交锋，杀气腾腾，火花飞溅。

美少女先受不了大宝锐利的眼神，抵挡不住眼睛的酸涩，摇头忍俊不禁地娇笑着发狠道：“姑奶奶今天饶了你，只要你在炎都县混，早晚有你求我的时候！哼！”

“好啊！到时候你最好不要象刚才那样娇喘吁吁地求我哦！”

大宝坏笑道，“英雄难过美人关的，我也不例外哦！”

“呸！”

美少女感觉今天遇到大宝真是晦气，说也说不过他，打也打不过他，怎么都不是他的对手，还被他平白无故地抚摸骚扰大吃豆腐一番，弄得少女心慌意乱很没面子，恶狠狠地瞪他一眼，发动摩托车飞驰而去。

大宝目送美少女远去的倩影，暗笑道：“虽然有些刁蛮任性，却也是纯真可爱的绝色美眉，我喜欢！”

当大宝进入病房的时候，舅妈正在吊盐水呢！芳表姐和萍表姐在旁边捶腿揉肩，舅舅忙不迭地削苹果，舅妈仿佛已经生下皇太子的太后老佛爷一样，得意洋洋大大咧咧地躺在床上，连眼皮都不翻。

“大宝。”

舅舅见大宝进来，赶紧拉着他到阳台上偷偷摸摸地低声说道，“你去问问郭主任，能不能让咱们早点出院啊？”

“怎么了？是不是住院款用完了？我这个汇款单可以取了，正好继续交给医院啊！”

大宝笑道。

“哎呀！不是钱的事，你没有看见你舅妈都快当太后老佛爷了吗？”

舅舅难为情地说道。

“那回家不也是当老佛爷吗？”

大宝笑道。

“臭小子，回家她再怎么当老佛爷，不是没有外人看见吗？舅舅好歹也要照顾一下这张老脸不是吗？”

舅舅憨憨地笑道。

大宝冲舅舅竖起了大拇指，笑道：“舅舅不仅宝刀不老，而且忍辱负重！佩服佩服！”

“臭小子，和舅舅开玩笑！”

舅舅笑骂道，“还是你这个小子傻人有傻福，居然认了那么有本事的干妈姨妈的，芳芳说带萍萍一起去那个干妈那里工作呢！舅舅从小就看这你行啊！”

“舅舅，你们把我养大，我大宝有良心早晚都会报答你们的！”

大宝动情地说道，舅舅虽然憨厚老实没有大本事，却向来深得他的尊重，因为他在舅舅身上总是感到一种安全可靠感和值得信任感，当然更是父辈的温暖亲切感。

“傻孩子，一家人说什么报答不报答的？快点去给郭主任说说让咱们早点出院回家，就算是帮舅舅了。”

舅舅难为情地憨笑道，“省得邻床的病友都看笑话了。”

大宝应声而出，芳表姐和萍表姐也对他努嘴示意，看来舅妈有点得意忘形了。即使她没有什么大碍了，作为女儿是不可以提及出院的，否则就是不孝，除非父母说话，这就是农村的规矩！

郭莉雅正在办公室心不在焉地喝水，只有她自己知道一直都在等待着一个人的到来。昨天晚上的经历过后，一夜都在春梦里和大宝幽会亲热缱绻缠绵，早晨醒来，内衣睡衣都已经湿透了。

世界上的事情就是这样，有的时候很复杂，有的时候又很简单，哪怕只是一句话一个眼神一个举动都足以打动人心，尤其是女人的心。

“姨妈，你一个女人带着孩子真是不容易啊！”

大宝昨天晚上的这样简单真诚的一句话，却让郭莉雅一路之上心潮起伏泪光盈盈，搂着小雪莹泪水连连，在床上翻来覆去辗转反侧不能成眠，好不容易昏昏睡去，却又和大宝在春梦里面幽会偷情，被苏芳菲捉奸笑话，醒来才明白自己被这个大男孩打动了芳心甚至说是挑动了春心。

“莉雅姨妈，想什么呢？”

大宝突然闯了进来。

“没有……没有想什么啊！”

郭莉雅乍然看见大宝出现，有些心慌意乱，好像思春的少女被情郎哥哥发现了脸颊的羞红一样，美目躲闪着他火辣辣的目光，含糊其辞地呢喃道，“你不是说在炎都池遭遇了什么稀奇古怪的神奇变化来检查身体吗？怎么才来啊？”

大宝见郭莉雅今天特意化妆薄施粉黛一番，尤其是樱唇显得鲜艳亮泽，红润诱人。乌黑的秀发松松地盘在头上，丰满的胴体罩在白色大褂里，却依然遮掩不住曲线玲珑的曼妙身材，一双修长圆润的玉腿上若有若无裹著一层肉色水晶透明丝袜，足蹬银白色的拌带高跟凉鞋，丰姿绰约，端庄却又不失女性的妩媚。皮肤白皙，瓜子脸，柳叶眉，丹凤眼，这个古典式美女此时此刻却有着一丝少女婉娈的羞赧，愈发显得秀美迷人，大宝不禁看得痴了，忍不住食指大动，想要侵犯她。

世界上有两类女人，一类是想强奸男人的女人，譬如苏芳菲那样风骚妩媚放浪不羁的女人，或许她并不认为是秦筱庾包养她，相反是她在和秦筱庾逢场作戏，甚至在玩弄有家有室的有妇之夫秦书记呢！

另一类女人就是郭莉雅和方芸这样羞赧婉娈的少妇，总是一种欲语还休半推半就娇羞柔美，男人见了忍不住就想要强而奸之而后快。

“我一大早就恨不得插翅飞过来的，又怕姨妈厌烦我打扰你工作。”

大宝欲擒故纵地笑道。

“谁厌烦你了？”

郭莉雅羞赧地娇嗔道，“你有芳菲那个不讲理的干妈做后台，谁敢厌烦你啊？”

大宝索性坐在郭莉雅面前，坏笑着低声调戏道：“姨妈害怕我干妈吗？”

“我为什么要害怕她呀？”

郭莉雅纳闷道，看见大宝满脸的坏笑，她才知道这个小坏蛋话里有话，不禁更加羞涩难为情起来，毕竟同性恋还是个人的隐私，本来就是不太光彩的事情，尤其是被这个大男孩发现，真是丢死人了，她慌忙转移话题，将水杯推给大宝娇嗔道，“去给姨妈接杯水，以后少跟你那个不讲理的干妈学，小心她把你领到茄子地里去了。”

“呵呵！那我以后就跟姨妈学好吗？”

大宝恭恭敬敬地给她接杯纯净水，笑道，“我舅妈什么时候能出院啊？”

“哦，现在知道求我了。”

郭莉雅娇笑着揶揄道，“以后再和芳菲一个鼻孔出气，看有你舅妈好受的。”

“那我以后就和姨妈一个鼻孔出气，好吗？”

大宝顺竿爬地嬉皮笑脸道，故意手心一抖，纯净水一不小心泼洒在了郭莉雅的腿上，他还贼喊捉贼地惊叫道，“哎呀！对不起，姨妈，都是我不小心，我给你擦擦。”

说完将水杯放在办公桌上，飞快地蹲在郭莉雅的腿前，伸手去擦拭她丝袜上的水珠。

“没事的，不用了，做事毛手毛脚的，是不是我说了你干妈坏话，你就替你干妈报复我啊？”

郭莉雅开始还娇嗔道，等到见大宝伸手去摸她的玉腿，慌忙想要躲避，却被他坚决地抓在大手之中，被他大手一摸，她就忍不住娇躯轻颤，难为情地说道，“大宝，还是我自己来擦吧！”

“好姨妈，都是我不小心弄湿了你的丝袜，我要是不帮你擦干的话，那可有我舅妈好受的了！”

大宝一边说笑，一边大献殷勤地擦拭抚摸着郭莉雅肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿。

“大宝，你……你还是放开吧！姨妈自己……擦干就可以了。”

郭莉雅哪里还有心思和他说笑，感觉他的大手抚摸揉搓着她的玉腿，抚摸到哪里，灼热到哪里，而且一阵阵麻酥酥的感觉从玉腿传递上去，仿佛按摩一样令人舒服无比，心里十分安适。

郭莉雅白大褂下刚好露出结实苗条的小腿和圆润的膝盖，修长白嫩的大腿时隐时现。在大宝的大手抚摸揉搓下，她不由自主地扭动着丰满的娇躯，座椅上的臀部丰满诱人，一双修长的美腿裹着薄薄的透明肉色丝袜令人想入非非，一双细嫩玉足踏着银白色的拌带高跟凉鞋，光滑的脚踝洁白无暇，脚趾很匀称。趾甲都修的很整齐，从鞋尖露出来，白白的脚趾上涂了粉红色的指甲油，闪闪发亮，像十片小小的花瓣，显得非常的性感。

“姨妈，你不是想检查我在炎都池有什么稀奇古怪的遭遇吗？你现在通过小腿感受一下好吗？”

大宝运动内功轻轻抚摸揉搓着郭莉雅的小腿，透过肉色透明水晶丝袜依稀可以看到她白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，大宝顺着她光洁的小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过湿润的肉色透明水晶丝袜发出诱人的光泽。他忍不住再向上看她的大腿，浑圆饱满，柔嫩修长。

这时在他的抚摸揉搓下，她扭动着娇躯，大腿竟然微微分开了，天啊！阿飞居然清晰地看到了她穿着一条粉红色蕾丝半透明的3角内裤，内裤中央黑乎乎的一片芳草，纤毫毕现，粉红蕾丝半透明的3角内裤下边穿着透明的肉色透明水晶丝袜，丝袜蕾丝细边花纹的袜口卷起，露出了大腿根部白晰的皮肤，他的心狂跳不已，食指大动。

第085章 医生阿姨(下)

“哦！大宝！”

郭莉雅情不自禁地嘤咛一声，羞赧无比地呢喃道，“好像有气体从小腿向上运行一样啊！啊！你这么懂得人体穴位的呢？你什么时候学会的气功按摩啊？哦，好热啊！”

大宝源源不断地真气运转在按摩炙烤熨贴着她的穴位，仿佛他的打手在按摩穴位一样，暖洋洋的十分舒适。无波古井开始泛起涟漪，一潭死水开始泛起微波，娇美少妇郭莉雅倚靠在座椅上，微微闭合着美丽的眼睛，轻轻柔柔的鼻息，一种麻酥酥的美妙感觉开始侵袭着空虚寂寞的心扉，深厚的坚冰开始消融，久违的春心开始萌动，她情不自禁地微微翕合着猩红润泽的樱桃小口，发自内心的感觉5脏6腑都热乎乎的温暖舒服惬意爽快。

“大宝，不要啊！”

郭莉雅突然嘤咛了一声，睁开眼睛想要阻止，却看见大宝仍然双手在按摩着她的小腿，可是，她却模模糊糊地依稀感觉到大宝的真气运转着在温柔抚摸着她玉腿之间的敏感地带，仿佛是大宝的大手在抚摸揉搓着一样，郭莉雅越来越清楚地感受到大宝的真气在她的耳朵、颈部、大腿内侧、腋下、乳峰和乳尖等最敏感的部位熨烫按摩，甚至停留在她的会阴、会阳、京门等最敏感的地带久久不去。郭莉雅蒙蒙胧胧只感觉仿佛大宝的嘴唇在先是温柔后是狂热地亲吻着她白皙柔软的耳朵和象牙雕刻的颈项，大手在先是轻柔后是狂野地抚摩着她白大褂里面丰硕饱满的乳峰，娇嫩坚挺的乳尖和丰满浑圆的大腿，甚至在轻轻柔柔地抚摸揉捏着她白大褂下丰腴滚圆的美臀和玉腿之间的神秘隐私的玲珑剔透沟壑幽谷。她情不自禁地娇喘吁吁，低声呢喃哀求道，“大宝，放开姨妈吧！啊！姨妈相信你的神奇经历了，好了吗？”

“姨妈，您尽量放松身心，引导着我的真气打开你玉体深处的幽闭禁忌，不要约束控制压抑着自己的身心哦！随心所欲，轻松自如！就可以一扫你这些年来的郁闷忧伤了。”

大宝兀自一边按摩着郭莉雅的玉腿，一边温柔地说道，爱怜的目光上下打量着郭莉雅肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白修长的玉腿。

“大宝！”

娇美少妇郭莉雅情不自禁地娇喘吁吁，眉目含春地嘤咛出声，芊芊玉手不由自主地紧紧抓住大宝的肩膀不放，她只感觉到丰硕饱满的乳峰在酸麻膨胀，娇嫩坚挺的乳尖在充血勃起，空旷的春心在萌动，久违的春意在勃发，幽怨的春情在荡漾，左小腿虽然被大宝握住，可是她的玉体依然忍不住在动情地轻轻扭动，右脚尖绷得笔直，玉腿之间已经春水潺潺，蕾丝内裤已经湿润透了，幽谷之间已经泥泞不堪。

“姨妈感觉舒服吗？如果不想要了，我就放手，好吗？”

大宝故意欲擒故纵地挑逗撩拨着郭莉雅的春心，坏笑道，“姨妈到底是想要呢还是想要呢还是想要呢？”

“大宝……我……不知……道……啊！”

郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛呻吟着，娇羞无比媚眼如丝地看了大宝一眼，然后将头不由自主地向后仰去，丰硕高耸的酥胸情不自禁地向上挺起，双手紧紧抓住大宝的肩膀，两条肉色透明水晶丝袜包裹的雪白修长的玉腿动情难捺地绷得笔直，然后发出一声长长的放浪的呻吟，玉体无法遏抑地轻轻颤抖，玉腿之间的花心急剧地充血抽搐，甬道剧烈地紧缩痉挛，春潮喷射而出，湿润透了粉红色蕾丝内裤，顺着雪白的大腿根汩汩地流淌出来。

大宝亲眼目睹了娇美少妇郭莉雅的玉腿在他的手下突然变得紧绷绷的，玉体轻轻的颤抖，玉腿之间的粉红色蕾丝内裤突然一大片湿润，乳白色晶莹剔透的春水顺着蕾丝内裤的边缘潺潺汩汩飞流淌而出，面对平时小家碧玉娇羞婉娈的娇美少妇居然显现如此媚态，看得大宝忍不住吞咽了一大口口水。

《房中术》记载中国古代道家有男女阴阳双修的修炼之法主张神交体不交，气交形不交，或谓体隔神交。大宝没有想到今天居然在娇美少妇郭莉雅身上第一次得到了这样奇异的实验成功！不娇美少妇郭莉雅在他真气运转侵袭之下达到了情欲的高潮，而大宝也在心里得到了很大的满足，虽然没有真正欢好，却通过真气运转抚摸揉搓了美女医生郭莉雅的玉体，甚至最后进入了郭莉雅的玉体，还吸收了她的如潮一般的春水。大宝贪婪地闻着郭莉雅少妇玉体传来的芬芳馥郁的香气之中夹杂着淫糜霏霏的春水气息，深深吸了一口气，收腹提肛还精补脑，感觉沁人心脾，神清气爽，大有裨益。更重要的是自己已经不知不觉地打开了幽怨少妇郭莉雅的身心了。

“大宝，你放开姨妈吧！”

郭莉雅眉目含春地呢喃道，“姨妈知道你的神奇功力了！”

“姨妈还没有体会更加神奇的呢！”

大宝目不转睛地看着郭莉雅玉腿之间湿漉漉的一片，心里暗叫可惜了，他忍不住欲火高涨，不管不顾地跪在她面前，双手轻轻地爱抚着郭莉雅的那双裹着肉色透明水晶丝袜的修长美腿，太柔嫩了！她娇躯颤抖了一下，却没有反对拒绝，她的内心深处隐隐约约感觉到这个大男孩还要继续什么更加暧昧禁忌刺激的侵袭。

他继续爱抚着郭莉雅的美腿，把脸在她那绷着肉色透明水晶丝袜包裹的美脚上摩擦着，即使隔着丝袜他的脸依然能感觉到郭莉雅美脚的细嫩光滑，他忍不住伸出舌尖舔起她的脚来，隔着肉色透明水晶丝袜亲吻，感觉很滑很柔。

“不可以的，大宝，你不可以的！”

她娇喘吁吁，欲拒无力。

然而阿飞隔着薄丝肉色透明水晶丝袜向上吻她的小腿，再到丰满浑圆的大腿，柔滑极了。他一直沿着她的两腿之间向上亲吻着，来到她的医生白大褂虚掩的玉腿之间，哦，肉色透明水晶丝袜紧紧包住她圆翘的臀部和修长细致的玉腿，那粉红透明性感蕾丝内裤下隐隐透露出胯下深处禁忌游戏的深渊。

“不要啊，大宝，不可以啊！”

郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛呻吟，更加娇羞无限。

他不禁将手探入她双腿之间，隔着粉红色蕾丝内裤，摩擦她最隐秘之处。郭莉雅的鼻里传出一阵阵的咿唔之声，她上身前耸，臀部也回应着他手指的动作。樱唇启张之际，一阵阵香馥馥如幽似兰的馨香自她芳口和琼鼻呼出，喷在脸上痒酥酥的，热乎乎的，且直沁心扉，让人意乱神迷，加之看见郭莉雅千娇百媚令人沉醉的娇羞之态，更加令阿飞动情难耐！

阿飞把头慢慢伸进了郭莉雅的医生白大褂里，逼近她双腿之间，亲吻着她的两大腿内侧，隔着肉色透明水晶丝袜不停地磨蹭着、揉搓着，柔嫩滑腻，太爽了。

阿飞一直吻舔到郭莉雅雪白娇嫩的大腿根部，渐渐来到她那被薄如蝉翼的粉红色蕾丝内裤包裹着的神秘3角地带，当他越逼近她的隐秘，她的呼吸也越急促。

他盯着郭莉雅的神秘3角地带，她两大腿之间的神秘处被那粉红透明蕾丝内裤裹着，象完全熟透了的水蜜桃。

“大宝，不可以的，不要啊！”

她娇喘吁吁着羞涩无助，芊芊玉手却不由自主地抓住他的头发，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的浑圆玉腿情不自禁地夹住他的头，然后又无法抑制自己地主动分开玉腿，任凭他口手并用唇舌并用在她的玉腿之间更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

她心中顿时涌起一股无比的羞意，秋水盈盈的杏眼不胜娇羞地一闭，螓首转向里面，羊脂白玉般的芙蓉嫩颊羞怯得醉酒一般红艳欲滴，就是连耳珠及白皙的玉颈都羞红了。郭莉雅爽得渐入佳境，飘飘欲仙，明艳照人的娇容春意盎然，媚眼如丝，芳口启张，呵气如兰，发出“啊！啊！”

宛如叹息般的呻吟声，显示出她心中已是畅美无比。

大宝贪婪舔弄吮吸着郭莉雅玉腿之间的花瓣雨露，郭莉雅娇躯痉挛着颤抖着在这个大男孩的口手并用唇舌交加之下再次达到了高潮。

“好莉雅姨妈，你的水儿真多啊！”

大宝搂抱住郭莉雅的柳腰，低声调笑道。

“你坏死了，这样羞辱阿姨！”

郭莉雅含羞带怨地娇嗔道，被一个大男孩在办公室里面连续骚扰侵袭送上高潮，不禁又羞又急，委屈地泪光盈盈。

“这样这么能够算是羞辱呢？”

大宝几乎和郭莉雅并坐在一个椅子上面，大手温柔地擦拭着她眼角的泪痕，深情款款地低声说道，“如果没有对阿姨的爱，你想象一下我会这样为阿姨口交吗？”

“那你也不能那样欺负姨妈呀！”

郭莉雅含羞带怨地嗔怪道，身为妇科医生她当然也懂得其中的道理，不禁感动地伸出芊芊玉手轻轻抚摸大宝的嘴唇，羞赧无比地问道：“大宝，你不嫌阿姨那里脏吗？”

“阿姨那里怎么会脏呢？肥美娇嫩湿润爽滑，我还没有来得及深入品尝体会滋味呢！”

大宝咬着郭莉雅的耳珠低声调笑道，“什么时候阿姨躺在床上，我再好好地仔细品尝一下，好吗？”

“小坏蛋，恶心死了！”

郭莉雅羞赧地娇嗔道。

第086章 娇美医生(上)

“姨妈是妇科医生，当然知道其中的历史，早在古代就有口交的记载，女人为男人服务叫吹箫，男人为女人服务叫品玉，不是爱到极致真心实意断断不肯为对方做这样细致入微的服务的哦！”

大宝把古书中的东西现学现卖地振振有词地说出来，软语温存含情脉脉地说道，“莉雅阿姨，我第一眼看见你就爱上你了！”

郭莉雅看着大宝温柔体贴地为她擦拭去脸颊上面的泪痕，4目相对，脉脉含情，心灵与心灵在沟通，爱意和爱意在交流，她眼看着大宝慢慢的脸儿贴近，柔软的嘴唇亲吻上了她的樱桃小口，她欲要拒绝，又很渴望，天哪，犹豫之间，大宝的脸就扑天盖地的压了下来。

郭莉雅虽是已30多了，风韵柔媚成熟，但一向洁身自爱，丈夫离婚多年来被男人如此拥吻还是头一遭。郭莉雅娇躯轻颤，牙齿紧闭，一副坚壁清野的样子，却又任诱人的双唇随人吸吮。郭莉雅心里挣扎，一面想维持良家妇女的清白坚贞，一面心驰于这个大男孩的新鲜挑逗。

大宝将舌尖轻舔她的贝齿，两人鼻息相闻。郭莉雅体会自己口唇正被个大男孩亲昵的吸吮，觉得不妥却又甘美难舍。正想使力推开时，大宝的舌尖已用力前探，撬开了郭莉雅的齿缝，舌头长驱直入，搅弄郭莉雅的舌尖，她的双唇被紧密压着，香舌无力抗拒，只得任凭舔弄。大宝的舌头先不住的缠搅郭莉雅的香甜香舌，然后猛然将郭莉雅的嫩滑香舌吸到自己嘴里，轻咬细舐，又吸又吮郭莉雅的舌尖。大宝的禄山之抓不由自主地探进郭莉雅的白大褂里面，按上她娇挺浑圆的玉乳抚摸揉搓。

“小坏蛋，不许得寸进尺毛手毛脚的了！”

郭莉雅警惕地看向房门，虽然房门紧闭，毕竟是在办公室，光天化日之下，难免有些提心吊胆。

“那我晚上去你家吃饭，好吗？”

大宝低声笑道。

郭莉雅自然知道他醉翁之意不在酒，刚才已经被他看见而且亲吻吮吸了自己最私密的妙处，两次前所未有地被送上高潮，她的身心已经归属于他了，少妇的春心更是被他挑动起来，春情更是被他撩拨起来，或许是缘分，或许是注定，自己恐怕早晚都难以逃脱这个大男孩小坏蛋的魔爪了，她娇羞无比地呢喃道：“明天好吗？”

“为什么要明天呢？”

大宝虽然不像食髓知味的少男那样急色，却也有些迫不及待想要彻底得到美女医生的身心。

“人家说明天自然有明天的安排，小坏蛋，这么追根究底干什么？”

郭莉雅羞赧妩媚地娇嗔道。

“不是我追根究底，是我自己控制不住啊！”

大宝无可奈何地坏笑道，搂抱着郭莉雅的娇躯挪动一下。

郭莉雅几乎坐在了大宝的大腿上面，立刻清晰感受到他强烈的生理反应，硬邦邦地隔着白大褂顶在她丰腴浑圆的美臀上，顶得她不由得娇躯轻颤。

“小坏蛋，你怎么那样？你好坏啊！”

郭莉雅昨天晚上就第一次碰触到这个大男孩的雄伟，现在又如此几乎毫无隔阂地接触到，虽然身为医生也接触见过许多男人器官，此时此刻凭感觉就可以大致判断出来他的形状和硬度，不由得更加惊叹这个大男孩的硕大无朋，天赋异秉，无与伦比。

大宝只见她双颊飞红，睫毛低垂，说不出的风姿绰约，不禁看得呆了。他望着她性感匀称的身躯，再也忍不住，一把抱住郭莉雅的娇躯，脸就扑天盖地的压了上去再次亲吻起来。郭莉雅只觉几乎要晕眩，全身发热，防御心渐渐瓦解。大宝将郭莉雅的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出於双方嘴里。大宝饥渴的吸吮着郭莉雅柔软的下唇，舌头往她牙齿探去。郭莉雅的春情渐渐荡漾开来，口里分泌出大量唾液，香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不亟待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头。两人颈项交缠的热烈湿吻起来。

“好莉雅！”

大宝欲火高涨，一手轻抚着郭莉雅扭过来的粉面湿吻，一手从背后探过去抓住她娇挺浑圆的玉乳抚摸揉捏着，下体更是正好嵌进郭莉雅的股沟之间蠢蠢欲动跃跃欲试。

“大宝，不要在这里啊！”

郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛声声，结过婚生育过孩子的少妇，越是离婚越是食髓知味深晓个中奥妙，还没有人妻伦理的束缚，不由得春心萌发春情荡漾，娇躯半推半就地挣扎着，扭动着，丰腴浑圆的美臀挤压摩擦着他硬邦邦的下体，却更加增添了暧昧禁忌的刺激和快感。

办公室里面火热的气氛越来越浓郁，一点火星就足以使干柴烈火一触即发。

突然，脚步声和敲门声响起，接着就是萍表姐的声音：“郭主任在吗？”

郭莉雅急忙推开大宝的搂抱，如蒙大赦一般地起身去开门，走动之间“嘤咛”一声，春水不由自主的涌出，连丝袜蕾丝花边都湿透了。赶紧一把推起来大宝，含羞带怨地娇嗔道：“小坏蛋，害人不浅！去开门去！”

大宝悻悻不已，只好开门，萍表姐不虞有他，怯怯地问道：“你到底问郭主任了吗？能不能出院啊？妈妈又在那里闹腾呢！”

“我正在和莉雅姨妈说这件事呢！可巧你就来了。”

大宝重新凑近郭莉雅的身旁，嬉皮笑脸地说道，“好姨妈，你就放我舅妈出院回家吧！”

这时，芳表姐也过来了。

“好吧！回去注意加强营养，注意休息哦！”

郭莉雅顺水推舟地答应着，挥笔而就，递给袁萍嘱咐道，“拿去住院部办理出院手续去吧！”

袁萍应声而去。

“郭主任，医院有救护车送吗？我妈妈身体虚弱，可能不适合乘坐公交车的。”

芳表姐说道。

“医院救护车费用很贵的。”

郭莉雅说道，娇躯却不由自主轻颤，原来大宝这个小坏蛋在她身后又探进白大褂里面抚摸着她丰腴浑圆的美臀。

“医院外面就有许多私人出租车的，专门送病人出院的，估计应该比医院的救护车便宜很多的，是吗？姨妈？”

大宝笑道，色手却肆无忌惮地在白大褂下抚摸揉搓着郭莉雅肉感十足弹力惊人的臀瓣。

“是的！”

郭莉雅心里暗骂这个小坏蛋，却不敢声张，不动声色地说话转移自己的注意力，不禁有些幽怨地瞪了大宝一眼，“你们都要回家吗？”

大宝看出来郭莉雅对他的留恋之意，心里大喜，色手更加温柔而肆意地在她臀沟按动揉捏着，柔声说道：“我们把舅妈送到家就回来呢！芳表姐和萍表姐要去帮干妈做事呢！我也要去姨妈家里看看小雪莹呢！”

郭莉雅虽然没有和大宝真正欢好，却已经为他心动，更加享受他肆无忌惮的骚扰抚摸，知道他打着看小雪莹的幌子，其实根本目的在于她这个介于阿姨和姐姐之间的离异少妇，两个人心有灵犀一点通，听他这样暗示，她芳心放宽，又羞又喜地看了他一眼，不动声色地说道：“你们简直是骑着马找马，可以让你们芳菲姨妈开车送你们回去啊！”

“那不太好吧？还是不要耽误芳菲姨妈吧！”

袁芳说道，她可没有注意到大宝正在她眼皮底下骚扰郭莉雅呢！

“有什么耽误的？我来给她打电话！芳芳先去收拾整理准备出院吧！”

郭莉雅先支开袁芳，袁芳高兴地去了。

“小坏蛋，你越来越放肆了，当着她们俩的面就那样折磨人家！”

郭莉雅媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，我要给芳菲打电话，你不要趁火打劫捣乱哦！”

大宝去把房门关闭，见郭莉雅右手举起手机接听道：“喂！”

刚说一句话，她的娇躯就不禁轻颤，原来大宝再次从后面搂抱住她的柳腰，色手趁势在白大褂下面探入到她的蕾丝内裤里面进去了。

“是啊！我在医院呢！”

郭莉雅一边压抑着喘息尽量语调平和地和苏芳菲说话，一边却不由自主地分开玉腿，任凭大宝的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为，娇躯颤抖，粉面通红，春心荡漾，春潮泛滥，随着他的手指的挑动撩拨潺潺汩汩地流淌出来。

“大宝的舅妈马上就要出院回家了，芳芳不好意思麻烦你，只好我出面得罪你这个大神了，想要麻烦你出动你的高级轿车送他们回家，你不会不给面子吧？”

郭莉雅继续说话，却被大宝抓住她的左手按在了一柱擎天的帐篷上面，她情不自禁只好紧紧闭合上美目，极力压抑着身心的颤抖和喘息呻吟，爱不释手地抚摸套弄着这个大男孩的庞然大物，感受着一边和苏芳菲打电话一边却和她的干儿子在偷情的刺激快感，一波又一波汹涌澎湃地侵袭着少妇郭莉雅的幽怨芳心。

大宝趁她打电话的时候，却从后面掀起白大褂肆意爱抚着她丰腴的臀瓣和深邃的股沟，抚摩得郭莉雅娇躯颤抖着被他按着趴在办公桌上，丰腴滚圆的美臀高高翘起，黑白掩映，性感迷人。她的喘息声引起了苏芳菲的注意。

“哦，我给一个病人检查呢！你很快过来是吗？好的！拜拜！”

郭莉雅勉强应付玩苏芳菲，回头眉目含春地娇嗔道，“小坏蛋，大色狼！就不能老实一会吗？”

她娇嗔着丢开手中的小坏蛋，抬手打了大宝的胸膛一下。

第087章 娇美医生(下)

“好姨妈！”

大宝一把顺势把郭莉雅白嫩的玉手握在手里，深情款款地看着她的眼睛，“姨妈真的很漂亮！我实在是情不自禁啊！”

郭莉雅听着久违的情话，娇羞无语，美丽的睫毛眨动着，眉目含春，有意无意地躲避着他那双迷人的眼睛，却已经感觉到他硬邦邦的下体肆无忌惮地顶撞在她柔软的小腹上了。

大宝猛然亲吻上了她的樱桃小口，郭莉雅“嘤咛”一声，在他舌头的狂热地骚扰下，郭莉雅浑身酸麻酥软，唇舌交织，津液横生，她不由自主地吐出香艳的小舌任由他吮吸咂摸。他的色手已经忍不住开始抚摩她的丰腴柔软的美臀，在她滚圆的臀瓣上面揉捏着。郭莉雅的娇躯轻轻的颤抖着，她已经春心萌动，白嫩的玉手无助地轻柔地抚摩着他的宽阔健壮的胸膛。大宝温柔地亲吻着她的象牙一般的颈项，向下径直解开白大褂的纽扣，黑色乳罩也遮掩不住她美丽丰满的乳峰，他毅然决然地亲吻上她的雪白的胸脯。郭莉雅如被电击，头向后面仰去，斜肩吊带被他轻易撸下，然后轻而易举地突破蕾丝乳罩的束缚，一口就咬啮住了她的雪白饱满的乳房。郭莉雅痛并快乐地呻吟了一声，感觉到大宝温柔而狂野地亲吻舔弄咬啮着，她喘息吁吁地按住他的头，好象要把他的头按进她的温暖柔软的胸膛里面一样。她的乳房在迅速的膨胀起来，樱桃的也急速地充血勃起。

“大宝！啊！”

郭莉雅动情地喘息着，她清晰感受到他的色手撩起她的白大褂，抚摩着揉搓着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，向上直接按摩在她的玉腿之间，她感觉到他这次来势汹汹来者不善，惊慌失措地死死抓住他的色手，喘息道，“大宝，不要这样！这里是办公室啊！”

“好阿姨，你都已经湿润了！”

大宝毫不放弃地咬吻着她的白皙柔软的耳垂，继续挑逗道，“办公室里缱绻缠绵不是别有风味吗？我们来个短平快，赶在芳菲干妈来到之前就可以解决战斗了！”

郭莉雅沉默无语的幽静的气氛更加增添了暧昧的刺激，大宝将郭莉雅搂抱着放倒在办公桌子上面，狂野地将她压倒在身下。郭莉雅也已经春情荡漾，主动吐出甜美的小舌和他的舌头纠缠吮吸在一起，动情地搂抱着抚摩着他的虎背熊腰。大宝迅速地分开她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，拨开已经湿透了的粉红色蕾丝内裤，挺动腰身，猛烈地进入了她的胴体。

“莉雅姨妈，看见了吗？我进入你了！”

大宝挺身进入。

“啊！好深啊！”

郭莉雅忍不住长长地呻吟一声。

大宝定住双目，紧盯着郭莉雅那张沉鱼落雁的娇容，巨龙继续缓缓深进。

郭莉雅清楚地感觉到，自己的幽谷已渐渐把整条庞然大物吞含住，而幽谷也给撑得又胀又满，直到龙头碰着深宫，郭莉雅直美得叫出声来：“啊！大宝……”

自己终于被这个大男孩进入了，这个比自己小了十多岁的大男孩，这个又是叫自己阿姨又是叫姨妈的大男孩，这个有些英俊有些可爱有些坏坏有些色眯眯的大男孩，如此强悍猛烈地进入了。

大宝改用双手捧住她俏脸，在她脖子上吻来吻去，沉重的呼吸，喷得她心痒身酥，而大宝下身的庞然大物，也开始吞入吐出的抽动起来。

“大宝，不要在这里，啊！进里面好吗？”

郭莉雅娇喘吁吁，软语哀求道。

大宝双臂用力将郭莉雅整个地搂抱起来，白大褂散乱不堪，郭莉雅两条肉色透明水晶丝袜包裹的修长浑圆的玉腿紧紧缠绕住大宝的腰臀，双手更是紧紧搂住他的脖子，将整个娇躯都悬挂在他的身上。

大宝双手抓住医生少妇郭莉雅丰腴浑圆的臀瓣，将她向上抛起，雪白丰满的美臀下落之时他顺势大力顶进，次次深入到底，郭莉雅爽得头往后仰去，秀发摇曳摆动不停。

大宝就这样搂抱着郭莉雅丰满的胴体走到内室，有一张妇科检查使用的病床，他将郭莉雅压在床上肆意挞伐，猛烈撞击。郭莉雅简直乐翻了，幽谷传来的美感，一浪接一浪的袭来，大龙头刮着膣壁，自出自入的磨着，磨得她魂魄也要飞了。

大宝干得兴奋莫名，原本捧住她双颊的大手，开始慢慢往下滑，最后来到她胸脯，一手一个把双乳握在手中。

郭莉雅已被他操得神智昏昏，再也顾不得什么矜持，娇喘吁吁，呻吟连连：“大宝，用力点……人家不行了啊……”

大宝自从调戏郭莉雅连续送她达到高潮以来，从没听过她说出这种淫辞浪语，也不禁大为兴奋，坏笑道：“好莉雅，我听得好兴奋喔，再说淫荡一些哦……”

郭莉雅哪肯听他，想起刚才乐昏了头，才不顾廉耻的说了出来，现在给大宝拿住说话调弄，不由得娇羞无比起来。

然而，大宝却不肯放过她，庞然大物使劲地着力抽插，郭莉雅登时啊啊的叫个不停，春水随着动作疾喷而出，搞得整个幽谷黏不拉答的，只得狠狠咬住牙齿，死命忍受这醉人的快感。

只见大宝双手握住娇挺浑圆的美乳，一下一下的抚摸搓捏，眼里望着这对变换形状的双乳，让他更为亢奋难当，不禁庞然大物狂捣，把个郭莉雅弄得魂儿飞上半空，接着大宝坏笑着问道：“好莉雅阿姨，莉雅姐姐，怎么样，感觉很美吧？”

郭莉雅娇喘吁吁，不住地点头，但大宝仍是不满，要她说出来，郭莉雅抵受不过，只好一面喘着大气，一面道：“美……好美……”

“好莉雅，哪里美？”

大宝坏笑问着，“还不叫老公吗？莉雅老婆？”

说完大力拉动身躯，猛烈挞伐撞击。

“老公，人家……啊！人家……人家不行了……要……要来……”

说话了一半，身子猛地一僵，一阵痉挛颤抖，幽谷强烈地阵阵收缩，把大宝整条庞然大物紧紧咬住，接着一声“咕唧”轻响，大股春水已喷洒汩汩流淌出来。

大宝见她丢得浑身乏力，便将她放倒在床，架起她双腿，马上提枪又刺。来回几下，郭莉雅再次嘤嘤娇啼。她适才的高潮尚未消退，马上又给大宝扳了回来，一根粗长的庞然大物，带着春水不住抽出捅入，直把郭莉雅弄得死去活来，娇喘不休。

郭莉雅舒坦爽快地喘息吁吁，呻吟不已，终于体会到苏芳菲为什么一提起大宝就眉目含春的了，此时此刻的郭莉雅秀发摇曳，美臀款摆，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的玉腿高高翘起，缠绕着他的腰臀，风骚地纵体逢迎，缱绻缠绵。郭莉雅经不起大宝的猛插猛顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着，不断吮吻着大宝的龙头。突然，阵阵春水又汹涌而出，浇得大宝无限舒畅，大宝深深感到那插入郭莉雅幽谷花心的巨龙就像被3明治夹着的香肠般无限的美妙。

一再泻了身的郭莉雅酥软软的瘫在病床上，大宝正插得无比舒畅时见郭莉雅突然不动了，让他难以忍受，于是双手抬高她两条肉色透明水晶丝袜包裹着的美腿放在肩上，他对准美女医生的花心用力一插到底，毫不留情的猛插猛抽更使得她娇躯颤抖。大宝不时将臀部摇摆几下，使龙头在花心深处磨擦一番。

饶是结婚离异生了孩子，郭莉雅还不曾享受过如此粗长壮硕的巨龙、如此销魂夺魄的技巧，被大宝这阵阵的猛插猛抽，她直爽得粉脸狂摆，秀发乱飞，浑身颤抖般的淫声浪叫着：“喔！亲丈夫……你……你饶了人家吧……受不了……”

郭莉雅的放浪样使大宝更卖力抽插，似乎要插穿那诱人的花心才甘心。她被插得欲仙欲死，披头散发，娇喘连连，媚眼如丝，全身舒畅无比，香汗和淫水弄湿了病床。郭莉雅一阵痉挛颤抖，紧紧地抱住大宝的腰背，热烫的春水又是一泻如注。感到龙头酥麻无比，大宝终于也忍不住剧烈抖动，火山爆发一样，滚烫的岩浆急射而出，痛快的射入郭莉雅的花心深处。

她被那热烫的岩浆射得嘤咛呻吟：“唉唷……亲丈夫……亲哥哥……爽死人家了……”

两个人同时到达了高潮，双双紧紧的搂抱着，享受激情后的余韵。

却见郭莉雅的小腹雪白光滑，没有丝毫花朵的鲜艳红晕，大宝暗道莫非又是一朵菊花？

“好大宝，你太强悍了！”

郭莉雅却不知情，柔媚地爱抚着大宝宽阔健壮的胸膛嘤咛呢喃道。

“比他强悍吗？”

大宝温柔地抚摩着她的丰满的玉乳，做了妈妈的乳房樱桃勃起弹性十足。

“别提他了！”

郭莉雅想起前夫，心里多少有些幽怨，眉目含春地嗔怪着大宝，“小坏蛋，得了便宜还卖乖！他早就和我没有关系了，你干什么要和他比呢？”

“我说的她，就是芳菲干妈啊！你想到哪里去了？”

大宝坏笑道，“你们俩不是情深意切如胶似漆吗？”

“小坏蛋，你笑话人家！”

郭莉雅羞赧无比粉面绯红地娇嗔道，“人家不理你了！”

大宝看见她娇羞妩媚的俊俏模样，还有医生白大褂下丝袜美腿的制服诱惑，忍不住雄风又起蠢蠢欲动。

郭莉雅清晰感觉到他的变化，刚刚羞骂道：“小坏蛋大色狼！不要胡闹了，芳菲马上就要来到了。”

“那什么时候我去你家里，没有人打扰，我们正式亲热缠绵大战300回合，怎么样？”

大宝笑道。

“去你的！年纪轻轻，满脑子都是这些乌78糟的东西！”

郭莉雅手忙脚乱地整理内衣和白大褂。

大宝却不依不饶地搂抱住她，上下其手，揩油吃豆腐。

郭莉雅依偎在他的怀里娇喘吁吁，此时的郭莉雅刚刚经过了情爱的洗礼，秀丽的脸庞楚楚动人，及肩的秀发黑亮顺滑，两颊象染了胭脂般绯红，双眸里含情欲滴，鲜艳的朱唇微启，白皙的脖颈细长优美，随着呼吸不断起伏的酥胸饱满而挺拔。

眼前的秀色让大宝看得心中一荡，不由的再次紧紧地把郭莉雅紧紧揽在怀里，他抱着满怀的软玉温香，一边亲吻着她芬芳的柔发，一边让她饱满坚挺的酥胸酥软地贴在自己的胸口，同时开始用他男性膨胀的欲望有力的顶触着她白大褂下平坦柔软的腹部。

此时郭莉雅已经意乱情迷，已经衣裙散乱，她抬起头，用她那双仿佛要滴出水来的媚眼凝视了大宝一小会，然后把她那娇艳欲滴的地双唇再次奉上，他们重又深深地长吻，这次大宝吻得更加的轻柔，好像生怕打碎了珍贵的瓷器一般。

“大宝，我好还是她好啊？”

郭莉雅爱抚着大宝的脸颊，娇羞妩媚地低声呢喃道。

“她？她是谁啊？”

大宝笑问道。

“小坏蛋，装傻充愣啊！”

郭莉雅羞赧柔媚地娇嗔道，“你以为我没有看见吗？你在昨天晚宴上，坏手在下面偷偷摸摸地干什么呢？不是在摸她吗？小坏蛋大色狼！”

“啊！原来你都看见了，还装作什么都没有看见，看着端庄羞怯，原来这么狡猾啊！”

大宝笑道，“这个不应该叫狡猾，应该叫内秀，或者叫深藏不露，呵呵！”

“咔嚓咔嚓”细长高跟发出的清脆悦耳的脚步声传来，郭莉雅娇笑道：“炎都县地面邪，说曹操曹操到！去给你的好干妈开门吧！”

第088章 偷香窃玉

果然是苏芳菲来到了，人未到笑先闻：“都说我的脾气大，哪里比得上美女医生郭莉雅。大宝，你的莉雅姨妈怎么突然善心大发，肯放你舅妈出院了？莫非现在的医院真的改革，不做高举宰人大刀的屠夫，改行做了菩萨了吗？”

“你就损吧！有本事你就一辈子不得病不要来医院，那我就真是服了你了！”

郭莉雅娇嗔道，“否则，我这个高举宰人大刀的屠夫就要专门宰你这头白白胖胖的大母猪了！呵呵呵呵！”

大宝也忍不住笑了起来，苏芳菲丢了面子，娇笑着过去咯吱郭莉雅的腋下，突然感觉到了什么似的，揽住她的脖子，娇笑着低声问了一句话。

“你胡说8道什么啊？”

郭莉雅娇羞地推开苏芳菲，却媚眼如丝地看了大宝一眼。

“好啊！我说怎么这么眼角风骚，妩媚多情呢？便宜这个小坏蛋了！”

苏芳菲发现了新大陆似的娇笑起来。

郭莉雅愈发娇羞无比，大宝却坦然自若地笑道：“一个电视台当家花旦，一个人民医院美女医生，左拥右抱，温香暖玉，人生如此，夫复何求？哈哈！”

“癞蛤蟆想吃天鹅肉，美死你了！”

苏芳菲伸出芊芊玉手在大宝的胳膊上面拧了一把，眉目含春地娇嗔道，“她是什么花朵啊？”

大宝微笑着摇头，促狭地笑道：“看来你们俩真是一对好姐妹啊！连花朵的属性都是一样的吧？”

“什么花朵？”

郭莉雅纳闷道。

大宝笑着吟咏道：“粲粲黄金裙，亭亭白玉肤。暗暗淡淡紫，融融冶冶黄。 陶令篱边色，罗含宅里香。”

郭莉雅诧异道：“菊花？什么意思？”

苏芳菲娇笑道：“待到秋来9月8，我花开后百花杀。冲天香阵透长安，满城尽带黄金甲。你没有看过吗？”

郭莉雅更加如同丈2金刚摸不着头脑了，诧异地问道：“是黄巢的诗呢？还是张艺谋的电影？你们俩嘀嘀咕咕到底什么意思啊？”

大宝知道苏芳菲暗示电影里面有不伦情节，却大张旗鼓大行其道，他笑道：“其实黄巢的菊花诗我更喜欢另外一首：飒飒西风满院栽，蕊寒香冷蝶难来。他年我若为青帝，报与桃花一处开。”

心里却道桃花是方芸，难道需要上演3人4人共同欢好吗？

“你们俩到底说的什么意思啊？怎么偏偏说起来什么菊花了？这才几月份啊？真是莫名其妙！”

郭莉雅疑惑不解地娇嗔道。

“等我们回来再给你解释吧！莉雅姐姐，我们走喽！”

苏芳菲娇笑着郭莉雅含羞带怨地看着大宝和苏芳菲招呼着舅舅舅妈袁芳袁萍一起离去，大宝注意到了这个娇美少妇幽怨的眼神，好像新婚的妻子看着即将远离家门的丈夫似的。

舅舅舅妈袁芳袁萍兴高采烈地和郭莉雅道谢道别，大宝还特意过去在郭莉雅耳朵旁边以仅可闻的声音低声说道：“好莉雅，等我回来，我要你在家里穿着医生白大褂，吊带丝袜和丁字内裤，让我一次爱个够哦！”

郭莉雅也不说话，只是娇羞婉娈媚眼如丝地看了大宝一眼，美丽的眼睛此时此刻柔媚的可以滴出水来，有意无意地显露一下白大褂里面的丝袜美腿，看得大宝欲火高涨恨不得现在就地正法再次大快朵颐一番。

轿车座位有限，舅舅理所当然坐在前面副驾驶座上，芳表姐照顾着舅妈坐在后座，只剩下一个后座了，萍表姐羞赧地看着大宝。

“实在挤不下了，萍萍坐在大宝腿上吧！呵呵！”

苏芳菲娇笑道。

“没有办法，等我将来有钱买辆房车，让萍表姐躺着随便坐。”

大宝笑道。

“我才不坐你腿上呢！把腿分开点。”

袁萍娇嗔地瞪了大宝一眼，只好坐在他的两腿之间。

萍表姐娇躯微微向前挪动，车开始移动，萍表姐看见车厢内这么多人，进来便坐得笔直，不敢往后靠向大宝。大宝的大腿跟萍表姐短裙下细致嫩滑的大腿肌肤不断摩擦着，眼前是她洁白的脖子，圆润的耳垂，还有那被一层紫色乳罩裹着的，若稳若现的傲人双峰，闻着她独特的清新香味，大宝的庞然大物开始不安分地膨胀，抵着她柔软浑圆的屁股。她似乎也觉察到大宝下体的变化，身体微微一抖。

“大嫂身体虚弱，要不要把空调关掉？”

苏芳菲善解人意地问道。

“不用，我没事的！”

舅妈向来坐不得车辆，很快就昏昏欲睡了，芳表姐轻轻擦拭着妈妈额头上的冷汗。

大宝的双手开始不安分起来，右手轻扶住萍表姐的柳腰，左手在其他人难以察觉的视角隔着她那层薄薄的布料轻柔地抚摩她紫色胸罩下娇挺饱满的酥胸，大宝的指尖在她樱桃上轻抚转动，渐渐感觉到被玩弄的樱桃开始微微翘起，下体的庞然大物向前顶进，挤开她两片丰满的臀瓣，夹在屁股缝之间不断摩擦着，萍表姐满脸绯红，呼吸急促，再也坐不稳，身体整个向大宝倒来，屁股顺着大宝庞然大物的摩擦小幅度地扭动着。

车开始驶上乡镇公路，前面的舅舅和身边的舅妈都已渐渐昏昏入睡，大宝继续猥亵着身前娇艳美丽的萍表姐，大宝的脸紧贴上了她的玉颈耳边，开始吮吸她雪白娇嫩的耳垂，左手食指与中指捏捻着她乳蕾粗鲁地揉弄着她似要滴出水一般的玉乳，右手往下伸向了她短裙里的芳草地。

萍表姐极力压抑着自己的喘息，心里在情不自禁地嘤咛呻吟，食髓知味的她，自然分开玉腿任凭爱郎表弟的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

大宝粗糙的指肚摩擦着她下体的嫩肉，指甲轻刮着嫩壁。蜜唇被屈辱地拉起，揉捏。粗大的手指往下挤入她柔若无骨的蜜唇的窄处，突然偷袭翘立敏感的珍珠。

萍表姐下腹部不自主地抽搐了一下。大宝手指继续翻搅肆虐。纯洁的花瓣渐渐屈服于淫威，清醇的花露开始不自主地渗出。

“啊……”

萍表姐压抑不住，发出一声嘶哑的呜咽声，整个身子血脉贲张。

大宝掏出粗大的庞然大物扶起她圆润的肥臀，隔着薄薄的T字裤压在娇嫩的花蕾上，火烫而坚挺的庞然大物隔着早已浸湿的布料摩擦花唇，龙头鲜明的角刮擦着嫩肉，前后的抽动中，尖端挤擦着饱满翘立的花蕾，花蕾被坚硬火热的触感摆弄得不由自主地颤动着。

“啊……小坏蛋竟然这么下流地玩弄人家……”

萍表姐狼狈地咬着牙，差点压抑不住惊恐的低呼。

大宝赤裸的硬邦邦的庞然大物紧贴着她同样赤裸的花瓣，菱角分明的庞然大物从边缘的缝隙挤入T字内裤里，藉着润滑的春水拨开两片娇嫩的蜜唇，满满地撑开她娇小的蜜洞，发出“扑哧”的一声轻微的声响。而T字裤的弹力回收进而紧箍住大宝的庞然大物，使庞然大物更紧凑地贴挤花唇。

“呜……喔……”

就在那瞬间，从萍表姐的喉咙深处放出了一声悲呜。曲线优美的背僵直成一条美丽的弓，刚刚抽出的庞然大物又马上插入、然后又抽出……开始了规律性的抽送。

紧窄的蜜洞完全被撑满贯通，大宝那根坚硬如铁的庞然大物强势的迫张着4周的肉壁，那幽穴最深处的龙头猛地顶在她子宫的颈口上，大宝双手搂着她的小蛮腰，带动她动人的娇躯上下耸动。深入幽谷的庞然大物配合着，膨胀极致的粗壮的柱身，将紧包的肉壁扩张到极限地高高提起，随着轿车的颠簸重重穿入。

“呜……”

萍表姐发出呜咽之声，吐着深深的气息，俏脸上那雪白的肌肤都已被染成红色。娇嫩的珍珠像喘息般的轻颤，从下腹一直到腰，发出一种不自然的抖动。

下体传来轻微“扑哧扑哧”庞然大物穿插在萍表姐嫩穴里的声音，拌和着“唧唧”一记记抽提带出她春水的响声，花心最深处没人到达过的地方都在“滋滋”地插入声中不住地扩张、绷紧，强大的冲势迫得她几乎不能呼吸，胀红的粉脸上，小嘴无以名状地微微张开，娇喘吁吁，不能自已。

这时，苏芳菲从倒后镜中看到萍表姐胸部不停起伏，脸上冒汗，眉目含春的娇态，自然猜测到大宝在暗中偷香窃玉，故意问道：“萍萍，怎么了？你没事吧？是晕车吗？”

“没……没事……我可能有点晕车……”

她香腮绯红地喘着气，裙下包着大宝庞然大物的嫩穴因为紧张而不断蠕动，而大宝挺着强壮的庞然大物在嫩肉中一涨一缩挑弄着花心。

“那你靠在大宝怀里也许好受一些的，前面有段路还没修好，难走一点，你忍一下。”

苏芳菲通过后视镜冲大宝使个眼色，暗道便宜你这个小色狼了。

“没事的，姨妈……我会忍住的……”

萍表姐媚眼如丝，眉头紧锁。

车驶进了乡镇公路的一段颠簸泥路，车身开始大幅度颠簸，萍表姐的身体尤自失去控制地上下起伏，猛烈套动着大宝，而裹住庞然大物的小穴更是高频率地朝里收缩，大宝如铁似钢的棒身，不断摩擦着她的嫩肉，娇嫩的壁肉一次再一次地往庞然大物上涂抹一层又一层乳白色湿滑体液。

萍表姐的神志已近模糊，粉嫩泛红的小穴不规则的抽搐着，绵软地倒在大宝的怀里，肥嫩的肉臀无奈地随着车身夸张的抖动落下弹起不断拍打大宝的庞然大物根部，发出“啪啪……叽叽……”

的声响。

苏芳菲意淫着，不住通过后视镜媚眼如丝地看着大宝，香艳柔软的小舌不时舔弄一下她那红润性感的樱唇；芳表姐早就看见大宝和萍萍在暗暗偷欢，这个小坏蛋还得陇望蜀地把大手探进她的连衣裙，抚摸揉搓着她丰满浑圆的大腿，丁字内裤阻挡不住爱郎的色手，摸得她玉体酸麻酥软无力，纯水潺潺，湿润起来，她勉强伸手想要推开他的色手，却被他抓住她的芊芊玉手伸进他和萍萍下体结合之处，正摸到小坏蛋硬邦邦的庞然大物根部和妹妹萍萍芳草萋萋柔软娇嫩之处猛烈激情地撞击，湿漉漉的，夹杂着淫靡霏霏的气息，熏得芳表姐心神迷醉，春情荡漾，情不自禁抚摸着爱郎表弟的两个囊袋。

“呜……喔……好刺激……受不了……人家快死了……大宝，饶了我吧！”

萍表姐感受着和爱郎表弟偷欢，而姐姐的玉手却在下面爱抚，她忍不住娇躯颤抖，花心痉挛，春水汩汩不断地流淌出来，她酥软无力地头靠在大宝的肩上，性感的红唇贴在大宝的耳边语无伦次地低声喘息呢喃道。

苏芳菲通过后视镜知道萍萍已经不行了，毕竟是经验不足的少女，她娇笑道：“萍萍可能累了，你和芳芳换一下吧！让芳芳坐大宝腿上一会吧！再坚持一会，很快就到了。”

说着媚眼如丝地幽怨地瞪了大宝一眼。

萍萍如释重负地从大宝身上起来，犹自压抑不住地低声嘤咛一声，芳表姐半推半就地坐到大宝的腿上，大宝撩起她的连衣裙后摆，挺身顶入进去，丁字内裤根本遮掩不住湿漉漉的花心，芳表姐低声“嘤咛”一声，酥软在大宝的胸前。

大宝的庞然大物被芳表姐幽谷花心里层层的肉壁箍得死死的，收缩不停的花心无休止地刺激着大宝马眼。而她往复落下吞没棒身的弹挺的翘臀不断拍挤着尽根处的两个囊袋 。

大宝一边爱抚着萍表姐雪白小腹上鲜艳的紫薇花纹身红晕，一边将芳表姐浑圆丰满的美臀提起，晶莹透亮的汁液附着庞然大物上抽拔了出来，外翻嫣红的花瓣圈作一个夸张的圆，死死箍住无法完全抽离的棒身，大宝随着车身的下跌狠狠地放下她的肥臀，随着巨大一记向上强有力的顶进芳表姐的身下和大宝紧紧结合的幽穴一缩，一放，一股热流从宫口激射而出，却被紧密贴附的柱子围堵在棒身4周，丝毫不能外泻。

“呜……啊……天啊……”

从没有过的轿车偷欢的刺激情境，从没有过的畅美和欢快淋漓的感觉吞噬着芳表姐，坐在庞然大物上的两片美臀扭捏颤抖着。

大宝又缓缓地抬起她的美臀，使劲朝上撑的手突然一松，人就朝下直滑。与此同时后臀反射性地一缩，泞湿的穴口一张，射出一股淫液，箍着昂直的庞然大物则一沉，瞬间便又吞没了大宝发紫的龙头。

“大宝……受不了……呜……人家好想叫出来……呜……”

芳表姐的头往后靠在大宝的肩膀上，鲜艳的樱唇在大宝耳边娇喘嘤咛呢喃着。

还没等她细细体味高潮过后的余韵，大宝又一波如潮猛烈的抽插律动随车身的摇晃由身下幽穴内荡漾而起，让她还处于快慰顶峰的身体更强烈地飞速冲向另一个高峰，芳表姐极力抑制着自己如泣如诉娇啼的声音，不时还带着心底无声的哽咽：“好……好深啊……插……插到顶了……喔……啊……大宝……里面好胀……喔……喔……粗……好粗……怎么又要流了……又要流了……喔……喔……大宝，我真的受不了……喔呜……喔……流了……流了……呜……啊……啊……”

芳表姐一个劲儿抖动不止，小穴紧锁住庞然大物，春水止不住的一阵阵狂泻。强烈的春水喷射着大宝的马眼，大宝不禁小腹一缩，庞然大物剧烈膨胀了数下，火山终于爆发，“噗”地一股滚热的岩浆从插得紫红的龙头马眼里激射而出，浇洒入芳表姐期待很久张开的颈口和花心，继而奔涌的液体不断持续灌满她的花房，与幽谷花心内她同时喷出的春水汇聚一起，在湿漉漉的棒身与小穴结合的密不透风处不断滚涌地挤出……

“哎呀！停车！”

舅舅突然好像噩梦惊醒一样叫了出来。

第089章 其乐融融

“大哥，怎么了？”

苏芳菲吓了一跳，急忙刹车停靠在路旁，已经离村子不远了。

“舅舅怎么了？做梦了吗？”

大宝问道，芳表姐慌忙整理衣裙。

“坏了，我也做梦了，吓死我了。”

舅妈也惊醒了说道。

“老婆子，你是不是也梦见……”

舅舅焦急地问道。

“是啊！咱们光顾着高兴了，都忘记了一个重要的事情啊！我梦见被计生人员抓走了，逼着我去流产呢！吓死我了！这可怎么办啊？”

舅妈发愁地几乎哭了出来。

“实在不行，咱们俩跑吧！好歹为了儿子，当一回超生游击队！”

舅舅憨憨地笑道，人啊就是这样，车到山前必有路。

“啊？爸爸妈妈，你们年纪也不小了，怎么可以再去流浪呢？”

袁芳一边反对，一边偷偷帮大宝整理好衣裤。

“是啊！顶多罚钱也不能让你们2老去当什么游击队啊！”

袁萍也投了反对票，却被大宝的色手偷偷摸摸地按上她短裙下浑圆娇嫩的大腿抚摸揉搓着。

“钱是王8蛋，花完咱再赚，把钱给他们那些王8蛋，让舅妈安安稳稳地在家调养，稳稳当当地给我们生个小弟弟吧！出门在外不方便啊！”

大宝说道，他这一票很重要，他的态度表明支持舅舅动用那些汇款作为这次舅妈超生的罚款了。

“大宝，这次多亏你了！舅妈记在心里了。”

舅妈第一次温柔地对大宝说话，大宝这才发现舅妈的眼睛其实很好看的，身材也保养的不错，只是面部表情显得有些生硬，好像永远戴着一张冷若冰霜的人皮面具似的，大概是许久都板着脸不苟言笑的后遗症吧！

“呵呵！你们啊，也不用背井离乡去做什么超生游击队，也不用把钱给什么计生办，凭大宝现在的关系，随便一个出马都可以搞定计生办的哦！”

苏芳菲听他们一家人7嘴8舌忧心忡忡的样子，不禁娇笑道。

“我不想打着你们的招牌假传圣旨啊！万一给你们添麻烦摸黑不就太不好意思了吗？”

大宝笑道，通过后视镜看着苏芳菲丰硕高耸的酥胸咽了一口口水，“干妈不妨给我指点一2吧！”

“那我就告诉你一个路子吧！凭你的本事，准生证手到擒来马到成功啊！”

苏芳菲娇笑道，“走吧！到雅琴姐姐家再说吧！大哥大嫂放心，不会让你们担惊受怕受苦的。”

舅舅舅妈将信将疑提心吊胆地先行回家，袁芳袁萍陪护着，左邻右舍不知道柳琴勤怀孕的事情，还以为是肠道疾病康复出院呢！免不得问寒问暖问长问短以示关怀一番，送鸡蛋看望更是乡村人家礼尚往来的惯例。

苏芳菲却和大宝一起来到了苏雅琴家。

“小坏蛋，刚才舒服了吧？”

苏芳菲娇嗔道。

“改天咱们俩也在轿车里面舒服舒服，怎么样？”

大宝低声调笑道。

“去你的！小坏蛋！”

苏芳菲虽然娇嗔，眼睛里面的柔美风骚却已经答应了他的提议，恨不得现在就和这个强悍的小坏蛋到车里疯狂一下。

“哎呀！什么风把电视台当家花旦和见义勇为小英雄给一起吹来了？”

苏雅琴娇笑着调侃道。

“大宝！”

常婷婷听见大宝回来了，飞奔着从楼上冲下来扑进了爱郎的怀里。

“小妮子，当着姨妈的面就这样搂搂抱抱亲亲热热的，有点太肉麻了吧？”

苏芳菲娇笑着揶揄道。

“我才不管呢！你这两天干什么呢？你舅妈身体好了吗？什么时候买的新衣服啊？为什么也不给我打电话？”

常婷婷忙不迭的搂住大宝的胳膊问这问那的。

“小妮子，都高中毕业了，还整出来十万个为什么！”

苏芳菲娇笑着揶揄道，“你的大宝贝现在可是不得了啊！认了市长夫人做干妈了呢！这衣服都是那个干妈买的哦！”

“真的吗？”

常婷婷惊喜道。

“哪个市长夫人这么看重你这个小坏蛋啊？”

苏雅琴问道，语气里面流露出来酸溜溜的味道，苏芳菲若有所思的看了苏雅琴一眼。

“就是中原市贾市长的妻子啊！”

苏芳菲笑道。

“就是月雅婷芝内衣公司的总经理黄雅蓉吗？”

苏雅琴诧异道。

“怎么？姐姐认得她吗？”

苏芳菲问道。

“不认得，听说过罢了！”

苏雅琴笑一笑。

“大宝，你这件T恤和牛仔裤很搭配啊！”

常婷婷发现了新大陆似的叫道，“哇塞，还有手机呢！你这次发财了哦！”

“衣服是雅蓉干妈买的，手机是芳菲干妈给的。”

大宝笑道，眼睛却有意无意的盯着苏雅琴的美目，虽然在短短两天享受到了苏芳菲方芸郭莉雅3个少妇，却依然难以湮没他对苏雅琴的那份挚爱，毕竟她是他少男之身的开发者和调教者，毕竟和他一起度过了炎都池下溶洞里面激情疯狂的一天一夜，刻骨铭心，永志难忘。

苏雅琴眉目含春地看了大宝一眼，酸溜溜地揶揄道：“什么时候认芳菲做干妈了？你现在有两个干妈护着，春风得意啊！”

“我是不想让那个黄雅蓉独美，才硬生生抢过来一半的，再说了，我这个干妈还是不如你这个岳母大人疼爱他哦！”

苏芳菲娇笑道，搂着素雅亲的肩膀在她耳朵旁边低声说了一句话。

“去你的！胡说8道！”

苏雅琴羞赧无比地娇嗔道，却媚眼如丝地瞪了大宝一眼。

“大宝，今天回来就不出去了吧？咱们还去炎都池游玩吗？”

婷婷搂住大宝的胳膊撒娇道。

“去什么炎都池啊？他们探险行动都暂停了，水面下令：原地待命！”

苏雅琴嗔怪着说道，“接下来还不知道有什么好果子吃呢？你们就不要上去添乱了！”

看来中原市真的下了行政命令让常俊来和朱虎臣暂停探险行动原地待命了。

“谁说大宝不回去了？”

苏芳菲说道，“他和芳芳萍萍都要跟着我的车一起回县城呢！芳芳和萍萍要去黄雅蓉的公司做事呢！”

“是吗？你舅妈去县城看场病，居然引来好事连连啊！”

苏雅琴笑道，“看来你们真是遇到贵人了啊！”

“好姨妈，那我也跟着去你家里住两天好吗？去县城散散心，好吗？”

婷婷眼珠子一转，慌忙过去搂住了苏芳菲的胳膊撒娇。

“小妮子，姨妈还不知道你心里怎么想的？一眼就看穿你的花花肠子了！”

苏芳菲娇笑着揶揄道。

“好姨妈，好不好吗？”

婷婷极尽撒娇发嗲之能事，搂着苏芳菲的胳膊摇晃道。

“好好好，再晃就把姨妈晃晕了。”

苏芳菲笑道，“你也去，你妈妈也去，你们娘俩一起到我家住上几天散散心，反正离高考发榜还有段时间呢！”

苏雅琴犹豫着嗫嚅问道：“不太方便吧？……”

苏芳菲明白她的弦外之音，芊芊玉手在她胳膊上拧了一把，羞赧地娇嗔道：“怎么不方便啊？中原市领导重新洗牌，炎都县人人自危，县委县政府都乱成一锅粥了。都已经结束了，以后没有那些乱78糟的烦心事了，也没有那些铺天盖地的绯闻了，也没有人纠缠了。婷婷，只要你高兴，在姨妈家里住一暑假都没有问题！”

说完含羞带怨地看了大宝一眼。

这些话既是对苏雅琴解释的，更多是对大宝表白的，大宝心知肚明，满意地笑了笑。

“好啊！妈妈，姨妈答应咱们去县城做客呢！”

婷婷开心地搂住苏芳菲的脖子娇笑道。

“小妮子，先不要高兴过早，至少今天中午你们娘俩总要管饭吧！甜言蜜语可不能当饭吃啊！”

苏芳菲娇笑着捏住了婷婷的小瑶鼻。

苏雅琴娇笑道：“电视台当家花旦专程前来我家吃饭，是我们的荣幸呢！就是砸锅卖铁，割下自己的肉也要让你吃好啊！”

“镇长夫人什么时候也学得这么油嘴滑舌了？”

苏芳菲笑着搂住苏雅琴的柔肩娇嗔道，“说话可要算话哦！我就要吃你的肉，呵呵！看着你保养的丰腴圆润细皮嫩肉的，我的口水都要流出来喽！”

“说话恶心死了。”

苏雅琴娇嗔道，“走吧！陪我下厨吧！无论如何不能让电视台当家花旦闲着啊！”

苏芳菲娇笑着和苏雅琴去下厨准备饭菜，婷婷早扑进大宝怀里撒娇，初经人事的少女食髓知味，难免对爱郎十分依恋万分缠绵。

才一进入屋，婷婷一个翻身，把大宝压在墙壁上，将自己玲珑有致的身躯牢牢贴着他，双手急不及待的环上他脖子，腻着声音撒娇道：“大宝，人家好想你啊……”

大宝见她这可爱的娇态，心头一醉，忙搂住她纤细的柳腰，一低头便吻了下去。

婷婷没和他见面才不到两天，却显得异常想念，踮高脚跟，一口含住他的舌头，疯狂地品尝爱郎的津液。只是几个回合，大宝已被婷婷的热情烧得兴奋难留，双手忙不迭的解开她胸前的钮扣，也不把它脱下，急色地双手握向她高耸的双乳，岂料一捏之下，方发觉衬衣之内竟然是真空的，不禁喜出望外，笑道：“婷婷今日怎么这么性感，竟连胸罩也弃掉了？是不是知道我要回来啊？”

婷婷嫣然一笑，心想还不是想方便你，低声娇嗔道：“人家天天给你准备着呢！你不喜欢吗？大色狼？”

大宝笑道：“怎么会不喜欢呢？太令我喜出望外，快给我挺起你这对酥胸，让我这头大色狼好好享受一番！”

婷婷亦已十分兴奋，依然照做，更知眼前这个爱郎爱用淫言污语挑逗她，为求让他玩得尽兴，把脸贴到他耳边去，柔声低语娇嗔道：“你这人好色哦，大色狼！”

胸前一对娇挺美乳，立时给他抓往，只见大宝十指施压，却不住在他手中变形。

第090章 上下其手

在大宝的把玩下，美得婷婷樱唇启张，眼眸半闭，一对水汪汪的眼睛，妩媚像快要滴出水似的。不禁轻声呻吟起来：“大宝……”

由始至终，婷婷的目光都不曾离开过他，她一面享受双乳带来的快感，一面迷醉在爱郎的俊脸上。婷婷喜欢这样望着他，尤其望住爱郎怎样爱抚自己，让她感到特别兴奋。

大宝亦怔怔的望着眼前这个同桌同学俏天使，只有美人胚子才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤洁白如雪。如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光彩的大眼，如雕塑精品般细致而挺直的鼻梁，带有充份的自信，弧度优美柔嫩的唇型让人看了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下巴，总之这是一张完美无瑕的脸孔，细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻樑、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发披散在肩上，越发的衬托出少女经过情爱洗礼之后的妩媚，红色的超短裙愈发衬托出来娇挺浑圆的酥胸，纤细绵软的柳腰，几乎完全显露的修长玉腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得大宝魂不守舍，这位秀丽清雅的绝色玉女让他更是亢奋，手上这对完美的宝贝就不用说了，光是看着她这花容月貌，便已教他有点激情的冲动。婷婷的美貌究竟到达何等阶段，只看这一点，便可想而知了。

婷婷紧紧攀扶着他，在他怀中不住呻吟，同时发觉他的生理反应，一条硬得铁一般的庞然大物，正自牢牢的顶着她柔软的小腹，那种舒服的感觉，确实美妙非常，体内的原始淫火，越显高涨。她娇喘吁吁，亲昵地道：“大色狼坏大宝，你那里太硬了，顶得人家好难受……”

婷婷自从和大宝偷吃了禁果后，不但习惯了听他的诱人淫辞，连自己原本清纯的性子，天真的禀性，也变得放浪了起来。婷婷了解爱郎的嗜好，知他喜欢听自己用言语挑逗他，为求让爱郎得到快乐，2人亲热之时，她的言辞也不免大胆起来。饶是如此，毕竟婷婷还是少女难免腼腆，因性子使然，说起这些挑逗的言语，依然是细声细气，温柔到极点，不像一般狂野热情的女子，一到兴奋之时，便会高声大叫。便因为这样，婷婷这种含蓄带俏的淫辞，更增添一种让男人难以抵受的媚力，让大宝听得更为兴动不已。

他刚要将婷婷就地正法，两个人缱绻缠绵，即将入巷之时，苏芳菲叫道：“两个小情侣不要亲热了，先来吃饭吧！”

大宝无比失望，婷婷却“噗嗤”一声笑了出来，整理好自己的衣裙，咬着大宝的耳朵低声呢喃道：“大坏蛋，晚上人家随便你好了吧？”

一对小情侣亲密搂抱这着过来吃饭，羡煞苏芳菲和苏雅琴两人。

饭桌之上，4个人谈笑风生，婷婷固然温柔可人地坐在爱郎身旁，苏雅琴和苏芳菲两女也是不时眉目含春地看大宝一眼，听着大宝讲述着这两天的经历趣事，虽然删除了香艳过程，依然显得丰富多彩，十分有趣。

“呵呵！看来你舅妈还是有福之人啊！居然能够老来得子，这下子更加自鸣得意，骄傲地象太后一样高高在上了。”

苏雅琴笑道。

“舅舅正害怕计生办拆屋扒房，心里担心的不得了呢！”

大宝说道，“对了，干妈刚才说有办法的，现在总可以告诉我了吧？”

大宝一边伸手去搂婷婷的柳腰，婷婷娇羞地推开他的色手，不好意思地看了妈妈和姨妈一眼。

“呵呵！这个事情我又何必班门弄斧呢？”

苏芳菲娇笑道，“问你的岳母大人更加顺理成章啊！姐姐自然知道这超生的事情应该找谁帮忙哦！”

“哦！你是说海媚啊！”

苏雅琴恍然大悟地笑道，“她是镇计生办主任，找她才是顺理成章的呢！”

“哦！你们说的是雪梅的妈妈吧！”

婷婷说道。

“小妮子，没有一点礼貌！我还要称呼她一声婶婶呢！你应该称呼她舅奶奶呢！”

苏雅琴嗔怪道。

“是啊！呵呵，元庆叔叔是咱们家族最小的叔叔了，当初他娶海媚的时候，我还闹过花婶子呢！”

苏芳菲娇笑道。

“我才不叫她舅奶奶呢！”

婷婷不情愿地撅嘴说道，“她平时眼睛可是很高哦！我和她打招呼，她都爱答不理的呢！”

“海媚当年可是十里8乡出名的美女，难免眼睛高地看不上人的。”

苏雅琴娇笑着揶揄道，“不过，她不仅美貌，而且为人精明，否则也不会当上镇计生办主任的！”

“再有权也要照顾亲情吧！婷婷和雪梅又是同学，干脆让婷婷带着大宝去找你小姨央求一下她妈妈帮忙好了！”

苏芳菲笑道。

“我才不去求雪梅求她妈妈呢！”

婷婷立刻拒绝，然后揶揄道，“大宝和她也是同学，自己求她去吧！她估计巴不得你去求她呢！估计你一求，她立刻带着你找她妈妈办理呢！”

“干妈，你的凉拌红油脆丝里面是不是放醋太多了吧？我怎么闻着这么酸溜溜的呢？”

大宝调笑道，再次伸手去搂婷婷的柳腰。

婷婷一把打开他的手，柳眉倒立地悻悻娇嗔道：“大坏蛋，你才吃醋呢！我才懒得管你的破事呢！你爱求谁求谁！”

少女的脸比6月的天变化还快，忽而娇羞妩媚，忽而小鸟依人，忽而娇嗔笑骂，忽而就生气不理人了。

“看来有人不放心我去求人啊！那岳母大人就带着我走一趟吧！好吗？免得某个人多心疑神疑鬼的哦！”

大宝邪异地笑道，色手却在饭桌下偷偷摸上苏雅琴的大腿，虽然隔着长裙，依然可以感受到她大腿的丰满浑圆，肌肤滑腻，弹性十足。

“婷婷哪里疑神疑鬼了？我也不陪你去呢！”

苏雅琴娇躯轻颤，含羞带怨一语双关地娇嗔道，“你要是不花心，就根本不必谁陪着你盯着你；你要是花心的话，即使有人陪着你盯着你又有什么用？”

“看来我是臭名昭著了，不如干妈陪着我走一趟，也免得我平白无故被人冤枉跳进黄河洗不清啊！”

大宝笑道，却将脚抬起来，探过饭桌摩擦着苏芳菲的丝袜玉腿。

“小坏蛋，你本来就是花心大萝卜，难道我们家婷婷还冤枉你了吗？”

苏芳菲嘴里娇嗔，两条黑色玻璃丝袜包裹的玉腿却将大宝的脚紧紧夹住，任凭他的脚趾在她玉腿之间按摩揉动，大宝通过脚趾感受到她玉腿之间那里的柔软，真是别有一番滋味，苏芳菲却也必有一番快感在心头，沟壑幽谷之间居然湿润起来，媚眼如丝地瞪了大宝一眼，“其实，婷婷应该想开了，天底下男人都是这样，见一个爱一个的，不过，大宝只要真心对你好就足够了，何必为自己的爱郎吃干醋呢？小心这样吃醋乱了心神硬生生把自己的爱郎推到别人的怀抱里哦！雪梅虽然不如咱们家婷婷漂亮美丽，却也别有一种可人婉娈我见犹怜的迷人之处哦！”

“好婷婷，干妈说的很有道理啊！要不要我把心掏出来留在你床头保管啊？”

大宝眼皮子灵活，嬉皮笑脸地说道，大手温柔抚摸揉搓着苏雅琴丰满浑圆的大腿，脚趾却在苏芳菲玉腿之间灵巧地蠕动按摩，弄得苏芳菲玉腿轻轻颤抖，恨不得让他粗大的大拇指进去暂时缓解她心头之痒。

苏雅琴也心热情动，勉强偷偷抓住他的色手，娇喘一声嗔怪道：“婷婷其实也是通情达理的女孩子，知道你和你的两个表姐青梅竹马两小无猜，她私下里还给我说不在乎你和芳芳萍萍的感情呢！不过是使个小性子，说句气话罢了。”

“岳母大人不要小看的婷婷生气哦！从上学以来，她只要生气，我连大气都不敢出的！”

大宝邪异地使劲在苏雅琴丰满浑圆的大腿上揉捏两把，才依依不舍地放开，径直去搂住了婷婷的柳腰，嬉皮笑脸地笑道，“我在婷婷面前就是那个什么见了猫一样啊！是不是，大班长？美女班长？”

“你才是猫呢！我是老虎！”

婷婷忍俊不禁地噗嗤一笑，伸出芊芊玉手在他胳膊上使劲掐了一下，娇嗔道，“去县城才两天就学得这么油嘴滑舌花言巧语的，哼！还不知道又骗了多少清纯少女呢？我也不陪你去了，有本事就把雪梅勾到手，不过，小心被她的那个冷傲残酷官威严厉的妈妈抓住把你剥皮抽筋哦！”

“剥皮不要紧，只要爱情真，剥了他一个，还有后来人！呵呵！”

苏芳菲娇笑着附和道，却娇躯轻颤，美目闪动，被大宝的脚趾在玉腿之间使劲顶动了几下，酸麻酥软，几乎快活地叫了出来，春水潺潺不断地流淌出来，湿透了丁字内裤和黑色玻璃丝袜。

一时间，饭桌上面笑语欢声，其乐融融，饭桌下动手动脚，偷偷摸摸，却比真正欢好还要销魂夺魄，刺激无比，弄得苏雅琴和苏芳菲两女媚眼如丝，娇喘吁吁。

大宝笑道：“听你们说雪梅的妈妈那么厉害，我的心里越来越没有底了，就怕去找人家帮忙，却吃了闭门羹，或者碰了一鼻子灰，什么都办不成，可就出糗了！”

这时候的大宝在苏雅琴和苏芳菲眼里才更像是个一8岁的大男孩，苏雅琴娇嗔道：“凡事都要尝试尝试闯一闯，不能知难而退，真是不成了，我们自然会出面帮你说话的！难道还会看着你孤独无助不成？”

第091章 心语情话

“去吧！呆会我和姐姐先后给她打个电话，她自然也就掂量出来其中的分量了，以海媚婶子的精明和眼皮子灵活劲，巴不得立刻帮你舅妈办好准生证呢！”

苏芳菲娇笑道，“弄不好顺带着把婷婷的准生证也给你办好呢！”

“姨妈！你说什么呢？又笑话人家，人家不理你了！”

婷婷娇羞地扑进苏芳菲怀里撒娇。

“如果元庆小叔在家应该可以帮忙说话吧！”

苏芳菲说道。

“呵呵！你真是慧眼识人啊！”

苏雅琴娇笑着揶揄道，“元庆小叔就是典型的气管炎怕老婆，接了咱们村子的居委会主任，可在老婆面前仍然翻不了身，海媚婶子一瞪眼他就立马要跪搓衣板呢！十里8乡还有谁比他更怕老婆的？”

“难道比姐夫还厉害？”

苏芳菲调笑道。

“去你的！我可没有海媚婶子那么凶的！我才懒得管男人呢！”

苏雅琴娇嗔道，眼睛却看着大宝，幽怨地说道，“随便他花心风流快活，只要他对我好就足够了！”

大宝明白苏雅琴说的“他”指的就是自己，深情地看了苏雅琴一眼，心里说道：“雅琴，我虽然有些花心风流，却一定会对你好的，一生一世，无怨无悔！”

这本来是他的心声，苏雅琴却娇躯轻颤，不可思议地看着大宝，美目闪动，大宝分明听见她的心里在惊喜地询问道：“大宝，是你在说话吗？刚才的话是你说的吗？”

“雅琴，是我说的啊！”

大宝也惊喜不已，心里询问道，“你可以听见我的心声吗？”

“是啊！我可以听见你的心声啊！大宝，我居然可以听见你的心里说话啊！你也可以听见我的心声，这太神奇了！”

苏雅琴心里惊喜地娇笑起来，“我太开心了！太有意思了！”

“元庆爷爷跟着我爸爸做事，听说是逢酒必喝，逢喝必醉，逢醉必倒，逢倒必睡，他还有一个外号叫‘苏3’呢！”

婷婷笑道。

“苏3？难道是元庆小叔唱戏好吗？我怎么从来不知道啊！”

苏芳菲好奇道。

“他以前经常替我爸爸喝酒，而且那时候酒量很好的，大家都叫他‘苏3斤’，后来酒量就越来越不行了，大家都叫他‘苏3两’，现在喝酒喜欢打酒官司，说话萝莉啰嗦婆婆妈妈的，大家干脆叫他‘苏3’了！可能是形容他越来越像娘们了吧！呵呵！”

婷婷笑道。

婷婷请教苏芳菲衣着打扮和化妆美容，苏芳菲被搔到了痒处，那是她引以为豪的强项，自然是倾囊传授大加指点，她们娘俩谈笑风生，聊得开心，没有注意到大宝和苏雅琴一直没有说话，偷偷在用心语说话呢！

“大宝，你是第一次知道心声的秘密吗？婷婷是不是也可以听见啊？你的表姐芳芳萍萍呢？”

苏雅琴激动地连珠炮似的问道。

“我是第一次发现啊！我试一试婷婷啊！”

大宝看着婷婷无声无息地说道，“婷婷，你可以听见我的说话吗？”

可是婷婷有人和苏芳菲撒娇，根本没有任何反应。

“芳菲，你可以听见我的说话吗？我的芳菲？”

看来苏芳菲也没有开机，或者不在服务区。

“看来现在还只有你一个人可以听见，可以享受这个特权呢！我的雅琴，你的身份本来就和其他人不同嘛！我爱你！”

大宝真心实意地说道。

“真的吗？我的身份和她们有什么不同啊？”

苏雅琴心里撒娇地问道。

“因为只有你得到了我的童男之身啊！所以，注定与众不同啊！”

大宝心里调笑道，“雅琴，这两天有没有想我啊？”

“大宝，我想你啊！朝思暮想，夜不能寐，在梦里都是你的亲吻你的抚摸你的强悍你的雄伟，我多么希望和你留在炎都池下的溶洞里面不出来，只有我们俩相亲相爱永不分开一生一世厮守终身啊！”

苏雅琴心里好像激情澎湃起来，美丽的眼睛柔情似水，柔媚得让大宝神魂颠倒欲火高涨，恨不得现在就和她缱绻缠绵疯狂一番。

“好雅琴，分开你的双腿，我就可以看见你的大腿根了。”

大宝坏笑着。

“不要啊！小坏蛋，人家残花败柳有什么好看的呢？”

苏雅琴心里娇嗔着，却还是温顺而随意地扯了扯连衣裙，自然而不着痕迹地分开两条肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，调整好角度方便爱郎色眯眯的偷窥目光。

“我的雅琴，怎么能说残花败柳呢？那么肥美柔嫩，可惜穿着蕾丝内裤，不过，这样更有诱惑力哦！好想抚摸揉搓你丰满浑圆的大腿啊！”

大宝依靠在沙发上，笑眯眯的眼光偷偷钻进了苏雅琴的连衣裙里面。

“小坏蛋，人家不知道你今天回来嘛！不然的话，人家就穿丁字内裤了。”

苏雅琴心里娇嗔道，担心被苏芳菲和婷婷发现什么，她难为情地合拢上了双腿，被爱郎色眯眯的目光钻进里面，都能够感觉到玉腿之间妙处的灼热感。

“为什么不赤裸裸的呢？”

大宝调笑道。

“小坏蛋大色狼！赤裸裸的反而不如半遮半掩诱惑力大呢！”

苏雅琴不依地娇嗔道，“老实交代，你和芳菲是不是越轨了？”

大宝心里咯噔一下子，诧异道：“你怎么知道的？”

“废话，你刚才吃饭的时候，脚在饭桌底下干什么呢？”

苏雅琴心里悻悻不已地娇嗔道，“你看芳菲看你的那种媚眼如丝的娇态，除了婷婷这个傻丫头看不出来，你们以为我是傻子还是瞎子啊？怪不得这两天也不想我了呢！”

“好雅琴，天地良心啊！还不是你指点我去求芳菲帮忙的吗？”

大宝心里叫屈道。

“我指点你去找她帮忙，却没有指点你去找她上床啊！”

苏雅琴不依不饶地娇嗔道，“就担心你受不了她的诱惑，她比我年轻漂亮娇嫩吧？男人都是喜新厌旧！没有一个好东西！”

“不是啊！雅琴！你知道我有恋母情结的，其他女人再年轻再漂亮，也比不上我的雅琴给我溶洞里面的快乐享受！都说女人难忘第一次的感觉，男人何尝不是这样呢？只有你能够给予我那样飘飘欲仙的快乐感觉！现在只有你能够和我心声对话，好雅琴，不要吃醋生气了，好吗？我爱你！”

大宝心里温柔地安慰道。

“人家是不是有些嫉妒了？大宝，人家说是支持你广招百花谱，其实，看见你和其他女人在一起，心里还是多少有些酸溜溜的，即使是你和婷婷亲热，我的心里都有点吃醋呢！”

苏雅琴恢复了温柔，眉目含春地娇嗔道，“看来芳菲也是百花谱中人物喽！她是什么花呢？”

“芳菲干妈是菊花，萍萍姐姐是紫薇花，芳芳姐姐是荷花，迄今为止，你仍然是最雍容华贵的花神，还没有百花谱女子能够赶得上我的雅琴的雍容高贵呢！”

大宝趁机大拍马屁。

“小坏蛋，就是甜言蜜语哄人开心！”

苏雅琴心里却也十分高兴。

“我不仅会说甜言蜜语，还会付诸行动呢！晚上我好好疼爱我的雅琴，好吗？亲吻你的每一寸雪白细腻的肌肤，抚摸你的每一寸丰腴圆润的胴体，用彪悍和凶猛把你送上情欲的巅峰，好吗？”

大宝情话绵绵，足以摧毁任何一个贞洁烈女的芳心，何况是早就已经食髓知味深陷欲海情不自禁欲罢不能的苏雅琴呢！

“好大宝，你先去找海媚办正事吧！晚上，人家任凭你随心所欲，好了吧？”

苏雅琴听见他的情话夹杂着淫亵的男女床话，中年美妇忍不住春心萌发春情荡漾，心里娇喘吁吁地嘤咛呻吟道，“好大宝，我爱你！”

“我的雅琴，在心里叫我一声老公！”

大宝不依不饶地继续挑逗道。

“老公，亲老公，快点去吧！早点回来哦！”

苏雅琴心里娇喘吁吁，嘤咛呻吟道，感觉这样心声对话，好像更加刺激过瘾，以前对什么电话做爱视频做爱嗤之以鼻，如今看来，虽然没有真正欢好，却也令人销魂夺魄，快感莫名。

“妈妈，大宝，怎么都不说话了？难道这个事情真的有难度吗？”

婷婷这才注意到大宝和妈妈两人沉默无语，还以为在担心办理准生证的事情呢！

“有什么好担心的？她敢不给面子，我和雅琴姐姐一起去揪她的小辫子！”

苏芳菲成竹在胸，娇笑着调侃道，“大宝大胆地往前走啊！”

“就是啊！宁愿打死，不能吓死，我怕她什么啊？”

大宝邪笑道，“光脚不怕穿鞋的！一没有礼2没有钱，两手空空办成事，才是真本事呢！”

苏雪梅的家虽然不如婷婷家那么富丽堂皇，却也是村子里面的佼佼者了，两层的小洋楼装潢的也是像模像样，显露出来干部家庭的身份。

大宝大大咧咧地按响门铃，心里却有些忐忑不安，他很少见过雪梅的爸爸妈妈，印象之中苏元庆对外凶巴巴的，没有想到在家里跪搓板，看来是色厉内荏外强中干的家伙；听说柳海媚却是出了名的女强人，仅仅是率领着一群所谓的执法人员弄得人家鸡飞狗跳哭天喊地就足以窥一斑而知全豹，领教她的工作魄力和为人性格了。对于以常俊来为首的他们一批乡镇官僚，大宝向来没有什么好感，也懒得仰人鼻息看人眼色，不知道今天会有什么遭遇？

“来了！”

听声音是苏雪梅的声音，小跑着过来开门。

“雪梅！”

大宝眼前一亮，雪梅显然刚刚洗过澡，一位披着湿黑亮泽秀发的出浴的妙龄少女呈现在他的面前。只见她一双美眸似一潭晶莹泉水，清彻透明，楚楚动人。鹅蛋形线条柔美的俏脸，配上鲜红柔嫩的樱红芳唇，显得温婉妩媚，望着目瞪口待的大宝，瑶鼻轻哼一声，下巴微微翘着。倾国倾城的绝色芳容，在耀眼的阳光照射映衬下，显得晶莹剔透，粉雕玉琢，真似可羞花闭月沉鱼落雁，就宛若一位从天而降的瑶池仙子，偶然嫡落人间，不染一叶凡尘……

纵然见多了绝色美女姐姐妹妹的大宝此刻亦不由为眼前美色所惊，当令他更加心颤神移的却是此刻的苏雪梅仅着一件粉红亵衣，如云秀发上挂着晶莹水珠，雪白透明的纱衣掩不住婀娜美妙的曲线，胴体凹凸分明玲珑有致，玉乳高耸若隐若现，雪腿纤滑修长，圆润优美，细腰纤纤仅堪盈盈一握，丝毫不逊色于婷婷的美貌！

第092章 如雪似梅(上)

“是你啊！我还以为是爸爸回来了呢！”

苏雪梅没有想到大宝会来找她，又被他看见了她浴后衣衫裸露的春光，少女芳心羞涩无比，忐忑而慌乱，不由自主地伸手想要遮掩酥胸的春色，却根本于事无补，反而更加增添了诱惑性。

“好久没有见你了，我今天就是来看看你的……”

大宝想起来在学校苏雅琴办公室楼梯上两人邂逅相撞的情景，自己对苏雪梅本来也有好感，她和婷婷是截然不同的两个类型的女孩子，婷婷刁蛮任性要强一些，而苏雪梅就相对温柔可人婉娈一些。

“好想从炎都池回来就没有见你了哦！”

苏雪梅想起来炎都池畔被大宝解穴的时候，自己浑身酸麻酥软无力倒在他的怀里的情形，还有他的大手碰触她的胸口那种美妙的感觉，此时不禁大大方方地放下了芊芊玉手，挺起来娇挺美好的酥胸迎接着他的目光，刚才还色眯眯的他居然开始羞赧起来，不好意思起来了，她感觉十分有趣地嫣然笑道，“我还以为你躲着我呢！”

“我为什么要躲着你呢？”

大宝纳闷道。

“害怕有人吃醋，然后河东狮吼，所以就躲着我喽！”

苏雪梅既然是学习委员，当然是伶牙俐齿，不让婷婷专美。

大宝不禁有些汗颜，嗫嚅着说道：“什么吃醋的？什么狮吼的？我不至于象你说的那么窝囊不堪吧？”

其实，想起来刚才婷婷生气的样子，如果意外看见自己和苏雪梅在一起的话，不做河东狮吼恐怕也难啊！

“雪梅，是谁来了？”

苏雪梅刚要带大宝悄无声息地进自己的房间说话聊天，就听见妈妈的声音传来。

一位中年美妇一挑竹帘走了出来，大宝的眼珠子立刻发直，呼吸也马上暂停了，印象中雪梅的妈妈漂亮，不过没有想到如此的漂亮！由于遗传，苏雪梅固然是一位清纯绝色的尤物，她母亲柳海媚更是风姿绰约、秀丽典雅。又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过米黄色套裙，一双仍然饱满坚挺的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现，肉色透明丝袜包裹着的玉腿修长浑圆丰满性感。

娇媚的面容，眼角的皱纹依稀可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更有中年美妇的成熟魅力，比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味。一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质，衣着打扮更是格外性感迷人，那只及膝上近20公分的米黄色套裙，使大宝心跳加快，紧裹着曼妙美好的胴体，隐约可见的白色性感内衣也遮掩不住胸前的丰硕高耸，弹性十足，透明的肉色丝袜衬出丰满浑圆的玉腿和丰腴肉感的美臀，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双红色3寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，尤其是她眉目之间的柔媚风情熟妇丰韵，更是撩人心魄，令男人鼻血狂喷。

大宝心里惊呼一声：卖糕的，怎么苏雅琴柳海媚苏芳菲还有芳芳萍萍婷婷雪梅这么多国色天香美貌绝伦的天仙都降生在这个不显眼的村子里呢？难道是炎都峰炎都池山清水秀地灵人杰才感动老天安排下这么多仙女到此处下凡吗？

“阿姨！您好！”

大宝恭恭敬敬地叫道，心里盘算着如何开口说事，暗自思忖如果从婷婷论辈分岂不是要跌为孙子辈的。

柳海媚美貌可比苏雅琴苏芳菲，只是眉目之间多些冷若冰霜和盛气凌人的神色，看起来感觉不太舒服。

“妈妈，这是大宝，他来找我借本书的……”

苏雪梅笑道。

没有等她说完，柳海媚脸色已经一变，冷笑道：“哦！你不就是那个什么见义勇为的小英雄吗？成天追随在常家人屁股后面，很得意吗？”

“阿姨，您这话是什么意思？”

大宝猝不及防，听柳海媚语气不善，少年气盛，不禁直言问道。

“什么意思？高中毕业生了，连这个话的意思都听不出来吗？听说常家还要资助你读大学呢！”

柳海媚言语刻薄地冷嘲热讽道，“我就是告诉你，做人要有点骨气，穷也要有志气！好了，你可以回去了，我们家不欢迎你这样的，你还是继续去常家趋炎附势吧！”

“呵呵！我不知道你和常家有什么过节有什么芥蒂，我和婷婷是朋友，众人皆知；我今天来找雪梅，也是因为我们俩是朋友。”

大宝心底的无名火一股一股地向上冒，亢声冷笑道，“你下逐客令，我可以离开，不过，要声明的是趋炎附势的另有其人，但是肯定不是我！雪梅，打扰你了再见！”

说完转身就走。

“大宝！”

苏雪梅没有想到会出现这样的僵局，生气地冲妈妈大喊大叫，“妈妈，你干什么赶走我同学？你也太霸道太伤人自尊了！”

柳海媚听大宝最后那句话明指她丈夫苏元庆巴结常俊来的事情，这是她郁积心头多年的一个结，最是看不起丈夫身为长辈却奴颜婢膝地去巴结常俊来的那副丑恶嘴脸，也最是害怕别人提及这样的事实，见大宝不卑不亢地反唇相讥转身就走，她已经勃然变色，又见女儿和自己大喊大叫，禁不住柳眉倒立，杏眼圆睁，抡起玉手给了苏雪梅一巴掌，“啪”的一声脆响，怒骂道：“没大没小的死妮子，明明知道他和常家的丫头相好，以后不许再和他来往，滚进屋里去，等我好好教训你！”

大宝听见苏雪梅挨打，听见她哭泣着跑上楼去了，听见苏家铁门“哐当”狠狠地关闭，不禁感觉对不起雪梅，害得她受到牵连挨打受骂，又担心这个外表美艳却蛇蝎心肠的柳海媚继续折磨苏雪梅，他停住脚步，看看4下里无人，瞧准了苏家大院的位置，飞身上墙，悄无声息之间已经来到了2楼，比起那次夜入常家已经功力大涨身手自然矫健敏捷许多，攀墙入院易如反掌，飞檐走壁如履平地。

大院里面恢复了安静，柳海媚气呼呼地回自己房间去了，大宝隐隐约约听见苏雪梅在房间里哭泣。

他本来就受不了女人的哭泣，此时愈发感觉愧疚，轻轻敲了一下她的房门，低声叫道：“雪梅！”

苏雪梅的哭泣立刻停止了，时间静止了一瞬，房门打开了，苏雪梅看见大宝居然出现在她的面前，真是不敢相信，嘴角抽搐着，哽咽着看着他。

大宝嘘声指了指楼下，示意不要惊动了她那个可怕的妈妈。

苏雪梅却不管不顾地扑进大宝的怀里放声大哭。

“雪梅，不要哭了，都是我不好，连累你挨打挨骂了！对不起啊！”

大宝只好将少女抱了进去，轻轻关闭房门。

“不是的，是我妈妈不好，出言伤人，不尊重人，是我对不起你的。”

苏雪梅哽咽着说道。

大宝伸手轻轻擦拭去她脸上的泪水，欣赏着她梨花带雨的俊俏模样，不禁赞叹道：“雪梅，你真漂亮！连哭泣的样子都这么动人！我要吻去你的泪痕，好吗？”

“不要啊！”

苏雪梅羞怯害怕心慌意乱地挣扎着，却被大宝搂抱住柳腰，径直亲吻住了她的樱桃小口，她嘤咛一声，惊慌地瞪大了美丽的眼睛，她还想紧闭贝齿阻止大宝舌头的侵袭，不料大宝抓住她粉红亵衣下翘挺浑圆的美臀揉捏一把，趁着她喘息呻吟的空当，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得苏雪梅登时芳心迷醉、咿唔连声。

苏雪梅“恩唔”的呢喃着，双手在他胸膛上无力地捶打着，可是，很快她就完全迷失在他娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，迷醉在深吻中的苏雪梅浑然忘我地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了；好不容易等到大宝松了口，从长吻中透过气来的苏雪梅却只有娇声急喘的份儿，两人的嘴儿离的不远，香唾犹如牵了条线般连起两人，那美妙无比的滋味儿，让她玉体酸麻酥软无力瘫软在大宝怀里，娇喘吁吁地娇嗔道：“你好坏！趁火打劫这样欺负人家！”

“雪梅，你喜欢我对你这样欺负你吗？”

大宝继续舔弄着她的白嫩柔软的耳垂，一手隔着粉红亵衣抚摩着她的娇挺的酥胸，即使隔着粉红亵衣也可以感受到她不如婷婷那样丰满，依然可以清晰感觉到她的酥胸的挺拔和弹性，另一只手探进粉红亵衣里面温柔地揉搓着她的丰满浑圆的大腿，他一向认为妙龄少女无须穿丝袜，因为娇嫩的肌肤手感更加爽滑细腻。

“我……不知道！啊！”

苏雪梅浑身酸麻刺痒难捺，嘴唇微微张开，胴体蛇一样的扭动，玉手抓住他的胳膊，也不知道是应该推开他，还是应该怎么办？在学校就对他已经产生了懵懂的好感，甚至产生一种朦胧的暗恋，只是知道他和婷婷是好朋友，她才只能看着他们俩放学后成双成对，而把自己的暗恋深藏芳心之中。

第093章 如雪似梅(下)

炎都池事件之后，雪梅更是对大宝解穴时触摸她胸口的美妙感觉刻骨铭心不能忘怀，本来今天他来找自己满心高兴，没有想到被妈妈冷言冷语破坏了她的美好心情，更无论如何没有想到他会偷偷返回潜入进来安慰自己，而且还趁火打劫地亲吻了她，她献出少女初吻的时候，芳心就已经被这个大坏蛋俘获了，只是没有想到这么快他就动手动脚起来，更没有想到居然在大白天的就肆意轻薄她，她只有无可奈何半推半就的喘息着呢喃着。

大宝再次亲吻住了她的樱桃小口，舌头顺利地进入了她的香甜柔软的口腔，她已经被挑逗动了春心，笨拙地吐出香艳的小舌，被他动情地娴熟地含住纠缠着吮吸着，色手同时抚摩着揉搓着她的娇挺的乳房，丰满的大腿和浑圆的臀瓣。苏雪梅哪里经受过如此熟练的3管齐下的缱绻缠绵，她已经玉腿酥软，几乎瘫软在他的怀里，双手动情的紧紧搂抱住他的脖子。

大宝双眼直勾勾地望着端坐床上玉体横陈的娇女，花靥羞红秀眸紧闭，酥胸一起一伏跌宕有致。他非是初涉情场，此际却仍感口干舌燥、熊熊的欲火如焚身般从心底燃烧了起来。 被这娇花蓓蕾般绝色美女雪梅的婉娈可爱所震撼，大宝目光灼灼，射出难以抑制的欲火，伸出双手，缓缓去解她仅着的勾勒出无限风光的曼妙曲线的粉红亵衣。

苏雪梅虽有着献身的心理准备，可毕竟冰清玉洁的身子从未被男人碰触过，娇羞无奈地呢喃求道：“大宝，不，别……别这样！”

可一向温文有礼的心上人，此刻却直似未闻，意不可回的缓缓褪下了她贴身的亵衣，露出雪白圆润的粉肩。

只见玉乳娇挺，起伏不定，在她娇柔无力的央求声中，大宝炽热的双手轻轻抚在那雪白娇滑、纤细如柳的玉腰上，触手处只感雪肌玉肤，柔滑娇嫩，娇美如丝，柔滑似绸。少女的玉体被心上人这样肆意抚摩着，双颊羞红、美艳不可方物的苏雪梅又急又羞，芳心忐忑不安，只是娇嫩的冰肌玉骨骤被触及下，立即不由自主地一阵颤粟，娇美如花的绝色丽靥胀得通红，显得娇羞无限。 在苏雪梅低不可闻的娇喘和嘤咛声中，大宝似笑非笑着移动着双手，感受着她随之而来的阵阵战栗，心中极为得意。

他知道苏雪梅虽然也是出身乡镇富庶人家，却与婷婷自小娇惯，人人奉承，养成刁蛮任性个性十足不同，虽然自认比较喜欢她的温柔婉娈，但也许是男儿骨子里的风流习性和自傲个性，使得他只是在学校里面自然随意地在少女雪梅面前尽力展露出自己的风度才华，在此心态下飘洒不羁的豪情气概自然而然、不着行迹的显露，虽非刻意表现出心高气傲、盛气凌人之态，但却似是全然无视她的绝代丽色，果然反使得受惯父母娇宠的苏雪梅死心塌地的暗恋上了他。少男少女便是如此，越是不刻意的死缠烂打，越是能够赢得佳人的垂青眷顾，所谓有心栽花花不开，无意插柳柳成阴，少女的心思如同6月的天气，永远变幻莫测难以捉摸。

感到大宝的那双魔手不住游动，苏雪梅似觉一条滑腻的毒蛇在自己玉嫩的肌肤上游动，所过之处都留下了一阵阵麻痒软酥，娇躯震颤的更是厉害，芳心骇异，虽然尚是处子之躯的她当然也知道眼前这令她心动不已的大男孩究竟他要干什么事了。

当大宝渐渐来到高耸娇挺的敏感酥胸处时，她不觉更是羞涩难过，喃喃的娇喘道：“大宝……大宝……你……”

大宝不去理会，径自握住了那娇挺丰满的玉乳，揉捏着青涩峰峰，一边感受着处子椒乳的翘挺高耸，以及在双手掌下的急促起伏，不停变化的形状。玉乳雪白晶莹，娇嫩柔软，就算比不上芳姐姐的丰满浑圆，却也比他的婷婷那开发熟透的娇挺双峰亦是不遑多让，恰是一个处子应该拥有的。他讶然的望着身下美眸紧闭的佳人，微微一笑，暗道：“看情形就算是问她，她亦不会答我的啦！只会更加娇羞无比，何况，此时此刻又何必追问，过些时她的身体自当告诉我的。”

大宝一手握住乳房，轻轻抚摸起来，留下乳峰顶端那两粒艳红柔嫩的蓓蕾用嘴含住，熟练地舔吮咬吸起来；另一手却摸索向下，暗自行动起来。苏雪梅美眸迷蒙，娇艳秀美的桃腮羞红如火，茫不知粉红亵衣已被大宝在娇躯上大肆活动的双手慢慢的褪去，雪白晶莹、修长优美的玉腿尽露人前，玉肤雪白近似透明。

娇美胴体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来，整个人无力地软瘫下来，“唔”娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的叹息，似乎更加受不了那出水芙蓉般嫣红可爱的樱桃在大宝淫邪挑逗下感受到的阵阵酥麻轻颤。

大宝体会到怀中女子胸前的难过，转移目标，将抚摸着她修长玉腿的手渐渐移向芳草萋萋的大腿根部，贴着温热玉肤伸进那美丽玉体上仅剩的白色内裤里面，摸索挑逗起起来。

在苏雪梅美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的嘤咛声中，手指顺着柔软无比的微隆阴阜，不时的在柔柔的幽幽芳草上轻压揉抚，逐渐侵袭到了处子娇软滑嫩的玉沟内里。

她禁不住一波又一波的肉欲狂潮涌上芳心，瑶鼻里呻吟婉转的更大了，雪白肉体蠕动扭弯着，美丽眩目的翘耸雪臀随着他在下体中手的抽动而微妙地起伏挺动，芳草如茵的粉红玉沟边，缕缕乳白晶莹的蜜液渗了出来。

在大宝快意的淫弄挑逗下，原本娇羞的少女芳心，被那销魂蚀骨的肉欲快感逐渐淹没，娇美清纯的小脸胀得通红火热，秀眸含羞紧闭，瑶鼻嘤嘤娇哼着，显得千娇百媚，勾人魂魄。

“大宝，不要啊！”

苏雪梅娇喘吁吁，嘤咛声声。

“雪梅，你不喜欢我吗？不愿意吗？”

大宝挑逗着问道。

“不是的，我喜欢你，可是我害怕……”

苏雪梅娇羞无比地娇喘呢喃道。

“好妹妹，别害怕，我会很温柔很温柔的哦！”

大宝将嘴唇贴上雪梅鲜嫩的红唇，张大了嘴，就像要把雪梅的双唇生吞一般，激烈且贪的进攻。雪梅拒绝也拒绝不了，连肺部的空气都像要被吸走一般，脑袋突然感到一阵空白。可是大宝的接吻有熟练的技巧，雪梅不知不觉中已被压迫成完全顺从的状态。大宝的舌头在口腔中激烈的搅动，卷住雪梅的舌头开始吸吮。这样下去是会被拖到无底深渊的，雪梅娇羞的颤抖。

很长很长的接吻……雪梅矜持的身体深处在羞涩地崩溃，放弃抵抗，眼睛紧闭，美丽的睫毛微微颤抖，雪梅微张樱桃小口，一点点伸出甜美滑腻小巧的舌头。大宝以自己的舌尖，触摸着雪梅的舌尖，并划了一个圆。雪梅闭着眼将眉深锁，不自觉地从喉咙深处发出叫声。并不是只有单纯的甘美的感觉而已，那甘美的感觉由舌尖的一点，散布到舌头以及口腔，各部位也都觉得热呼呼的。

雪梅将舌头又伸出了一点，而大宝的舌尖则又更仔细的接触那正在发抖的舌头的侧面。“啊……啊……”

呼吸变得粗重，从雪梅的喉咙深处中，微微地发出这种声音。尽管雪梅拼命地压抑，可是急促的呼吸无法隐藏。从舌的表面一直到里面都玩弄够了之后，大宝的舌头像另一种生物一样地卷起，然后又伸了进来，那好像是小虫子沿着树枝爬一样。而那一个一个的动作，也的确使得雪梅口腔中的性感带一一被触动，而且那种感觉并没有减弱的迹象。口腔全体也已点燃了情欲之火，好像全身的性感带都集中到舌头上似的。

“唔……”

苏雪梅己经食髓知味，品尝到了湿吻的甜美，玉颊羞红如火，娇羞地轻启玉齿，任他火热地卷住了苏雪梅柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

“雪梅，舒服吗？喜欢吗？”

大宝继续挑逗着低声问道。

“嗯……嗯……”

苏雪梅娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼。此时的苏雪梅己是媚眼如丝、眉黛含春，蜿变可爱之极，大宝知道火候已到，抽出手来，摆正雄伟的健壮身躯，压向苏雪梅那娇小柔美的下身，拉开雪白玉腿，搂住纤腰，缓缓把昂首怒挺的庞然大物向那未曾有人涉足的嫩穴顶去。

“啊！疼啊！”

苏雪梅芳心娇羞欲醉，只觉一条粗硬烫长的庞然大物缓缓伸进，逐渐插进紧窄柔嫩的玉体内，一丝甜蜜而酸酥的疼痛使她柳眉蹩皱，痛呼一声，两颗晶莹的珠泪随之流出了紧闭的如星丽眸。

“好雪梅，忍一下就苦尽甜来了！”

随着大宝猛力的挺送，粗大的庞然大物直挺挺的插入了嫩穴深处，随着一声凄艳娇婉的呻吟，终于刺破了娇小紧窄的肉洞中、那象征着贞洁的柔嫩处女膜。绝色动人的苏雪梅，从此再非是处子之身！

感到自己的庞然大物完全顶进了嫩穴，占据幽深火热的处女花径的每一分空间，在苏雪梅美眸珠泪涟涟的注视下，大宝一阵短暂的静默后，疼爱地亲吻她的樱唇，下体迅速在紧窄娇小的柔嫩蜜穴中抽动挺送起来。

苏雪梅芳心轻颤，娇啼婉转着感受玉体深处从末被人触及的禁地，传来阵阵至极的快感，在娇酥麻痒般的痉挛中，稚嫩娇软的羞涩花芯含羞轻点，与那顶入肉洞最深处的男人庞然大物的滚烫龙头紧紧吻在一起。娇美雪白的玉体忍不住羞涩却又火热地蠕动起来，光滑隆挺的洁白雪臀随着他的顶入抽出，被动地挺送迎合。每一次顶入都使她瑶鼻娇艳妩媚地呻吟出声，回应着身上大男孩的顶插耸动。

妩媚的娇吟和稚嫩的迎合动作使大宝逐渐加快了节奏，不断得顶入嫩穴内、粗巨黝黑的凶猛庞然大物快抽狠插，在连连触顶下的嫩穴含羞带露，花芯轻颤。

“啊！”

随着一声娇羞轻呼，苏雪梅胴体阵阵痉挛，只觉幽深火热的嫩穴内温滑紧窄的娇嫩膣壁阵阵收缩，一股乳白粘稠的处子春水从体内至深处内流射而出，顺着浸透在内的庞然大物，沿着玉臀流出股沟，浸湿白洁中沾染着片片处女落红的床单。

被粘膜嫩肉紧紧缠绕的庞然大物在一阵火热地收缩紧夹下，大宝不由感到全身一麻，知道不能把守精关，立即快速凶狠的抽插了一十余下，然后深深地顶入肉洞内，向保持着隆臀高迎姿势的嫩穴喷射出了汩汩不绝的滚烫岩浆。苏雪梅被他这一轮顶刺顶得娇啼婉转，欲仙欲死，哎声不绝，花靥更显酡红，浑身玉体娇酥麻软，抖颤不已，下身雪臀玉股下更是落红片片，淫精秽物斑斑点点。

第094章 海媚心思

大宝惊喜地看见苏雪梅雪白光滑的小腹上面显现出来一朵鲜艳夺目的梅花纹身红晕。

他刚要抚摸着梅花纹身红晕告诉雪梅有关百花谱的事情，突然，“哐当”一声，柳海媚居然推门进来。

“小混蛋，你干的好事！”

柳海媚柳眉倒立，娇叱喝道。

“妈妈！……”

苏雪梅刚要说话，大宝慌忙搂住雪梅抢过来说道，“阿姨，这事怪我，不怪雪梅！你要骂骂我，要打打我！”

虽然有些惊慌失措，却也要把保护雪梅放在第一位，免得又被柳海媚打一巴掌。

柳海媚好像没有那种发现女儿失身的气急败坏，看见苏雪梅光滑雪白的小腹上面那朵梅花纹身红晕，惊异神情更是溢于言表，“咦”了一声，狠狠瞪了大宝一眼，悻悻说道：“你这个小混蛋快点穿上衣服下来，我有话问你！”

大宝这时候才想起来自己也和雪梅一样赤裸裸的一丝不挂，男人的春光也被这位未来的凶巴巴的丈母娘都看去了，虽然刚刚泄身，却也神气不减，没有给自己丢人。

“大宝！”

苏雪梅拉住爱郎的大手关切地问道，“怎么办啊？你跑吧！”

“干什么要跑啊？再说跑了和尚跑不了庙，既然做了，抛下你我一个人跑了，那还是男人吗？”

大宝暗笑自己刚才心里第一个念头真是想抱起来雪梅逃之夭夭，趋利避害是人的本能，可是有些事情可以做但是不可以说，有些事情可以说但是不可以做，否则也就和跑跑一样犯错误了，本能难道都是可以理解可以原谅可以接受的吗？更何况还是在事后还洋洋自得地大说特说呢！

他爱抚着苏雪梅光滑细腻的粉腮，软语温存道：“放心吧！不会有事的！阿姨是刀子嘴豆腐心，更何况我们已经生米煮成熟饭了，只要我们俩不怕不惧不离不弃，谁都无法拆开咱们的！”

“大宝，我陪你下去……哎哟……”

苏雪梅刚要起身，却呻吟一声瘫软在床上，羞赧妩媚地娇嗔道，“都怪你！你坏死了！大坏蛋大色狼！”

“好雪梅，我知道你今天下不来床了，好好休息一会吧！呆会我再来陪你，好老婆，真是太娇嫩可人了！”

大宝坏笑着在雪梅樱唇上亲吻一口，禄山之抓在她雪白娇挺的酥胸上抚摸揉捏两把。

“大坏蛋，那你不要和妈妈吵架啊！”

苏雪梅只好酥软无力地躺倒在床上。

“她现在是我的岳母大人了，我怎么敢跟岳母大人吵架呢？”

大宝调笑道，“放心吧！我会毕恭毕敬好言央求岳母大人同意咱们俩的关系的！等着好消息吧！雪梅老婆！”

“谁是你的老婆？谁是你的岳母大人了？大坏蛋，快点去吧！”

苏雪梅羞赧无比地娇嗔道，脸颊上面飞起的桃花，和小腹上逐渐消退的梅花红晕相互辉映，真是美不胜收。

大宝惴惴不安地来到楼下，柳海媚正坐在沙发上上下打量他呢！

“小混蛋，准备怎么办啊？”

柳海媚皮笑肉不笑地冷冷问道。

“阿姨，您放心，我会对雪梅负责的，我会疼她爱她给她幸福给她快乐的。”

大宝心里想反正事已至此，死猪不怕开水烫，反而毫无畏惧不卑不亢地说道，“另外请阿姨以后称呼我大宝，不要使用小混蛋这样的词语，有失阿姨您的身份哦！”

“好啊！有骨气啊！叫你小子不会有失我的身份吧？”

柳海媚冷笑道，“除了这样虚无缥缈的爱情承诺，你还有什么实在的表示吗？”

“如果阿姨想要我带着彩礼上门提亲的话，我明天就来求亲，怎么样？”

大宝虚张声势地笑道，把皮球踢到了柳海媚的脚下。

“呵呵！小子足够狡猾啊！你们俩明明都要进入大学深造了，知道提亲结婚都是不可能的，哼！和我踢皮球你还嫩点！”

柳海媚柳眉倒立地反问道，“你要是向雪梅求亲的话，那个婷婷怎么办呢？难道还想一夫多妻吗？叫你小混蛋还冤枉你了吗？哼！”

大宝只好嬉皮笑脸地说道：“我这点小心思还是瞒不过阿姨美丽的大眼睛啊！不愧是计生办的大主任啊！阿姨，您说怎么办？事已至此，既然我和雪梅真心相爱，您是雪梅的妈妈，自然什么事情都要听从您的指示喽！”

“这还差不多！”

柳海媚等着就是这句话，优哉游哉的伸展着肉色透明水晶丝袜包裹下的修长玉腿，嫣然一笑地悠悠说道，“那你要答应3个条件哦！阿姨就认可你和雪梅的关系！”

“3个条件？好的，只要不是去抓本拉登，什么都可以考虑！”

大宝感觉自己还真的不是这个官场巾帼英雄的对手，无可奈何地应允道，“第一个条件是什么？”

柳海媚仿佛猎人抓住了狐狸似的，微笑着看着大宝说道：“告诉我你的炎都池经历，见义勇为的小英雄！”

“雪梅难道没有告诉您吗？”

大宝诧异地看着眼前这个成熟的美妇，不知道为什么很多人都对炎都池那么感兴趣，而且还都好像或多或少地知道一些有关于炎都池的事情，这个世界真是太有意思了。

“雪梅当初回来的时候语焉不详，只是把你夸张成了路见不平拔刀相助力挽狂澜勇斗歹徒的大侠了。”

柳海媚娇笑道，“再说她可没有和你一起下湖吧？”

大宝只好把炎都池的神奇经历前前后后讲述了一遍，和上午对李茹萍讲述的相差无几，只提到遇到湖怪，小黑龙进入大宝胸口刀状巴痕，至于溶洞什么的一概略过不提，连汉白玉石牌的事情都省略不提了。饶是如此，也讲述的跌宕起伏，扣人心弦，把柳海媚听的心跳不已，担心不已，当然浓墨重彩也花费在描述《山海经》《房中术》《推背图》以及“百花谱”这些上面，柳海媚也是听的目瞪口呆，美目频频闪烁，想起来刚才在雪梅房间里面亲眼目睹了这个小子的裸体，虽然刚刚激情发泄过后，仍然精气神不减，比丈夫苏元庆勃起的时候还要粗壮呢！女儿雪梅更是粉面绯红，媚眼如丝，显然破身的第一次就享受到了快乐的高潮。

“你是说必须要达到高潮了才会出现花朵纹身红晕吗？”

柳海媚到底是计生办主任，平日里接触习惯了诸如此类的知识，脱口而出才感到有点突兀，即使面对未来的女婿也多少有点难为情。

“是啊！阿姨刚才不是看见了雪梅的梅花了吗？”

大宝笑道。

“这么说雪梅注定是百花谱中人物注定是你的老婆喽？”

柳海媚问道。

“是啊！所以还请阿姨能够成全此事啊！”

大宝顺竿爬道，“阿姨总不会忍心棒打鸳鸯吧？”

“既然雪梅是百花谱中人物，阿姨怎么敢逆天而行呢？”

柳海媚娇笑道。

“我也就是在天心阁的古本书籍里面胡乱看到的，阿姨好像早就知道百花谱的事情吗？”

大宝微笑着漫不经心的问道，算是投石问路。

柳海媚见大宝有些在意，她漫不经心地一带而过，美目闪烁王顾左右而言他：“只是听老人们说起过罢了！当作传说故事而已，还不如你刚才说的多呢！看来你跟阿姨没有隐瞒什么啊！第一关算你通过了！”

“哎呀！宋朝有苏小妹3难新郎，现在是美岳母3难女婿，接下来的两关不知道又是什么？”

大宝笑道，“不知道我还有没有本事过得去呢？第2个条件是什么呢？阿姨？”

“秦少游只是一介书生擅长诗词罢了，怎么能够和你文武双全相提并论呢？”

柳海媚笑道，“这第2个条件嘛，阿姨在计生办呆烦了，想要麻烦你帮忙提拔提拔阿姨哦！”

“我提拔阿姨？”

大宝故作诧异地看着柳海媚，自嘲地笑道，“我一个小小的高中毕业生怎么有能力提拔阿姨呢？阿姨是不是拜佛烧错香了啊？”

“谁说你没有这个能力啊？”

柳海媚娇笑道，“既然认了苏芳菲做干妈，你背后就有一个佛爷你不知道吗？”

“阿姨，您怎么知道的？”

大宝装作诧异道，心里思忖着估计苏芳菲打过电话敲过边鼓了。

“这个当然也不必瞒着你，芳菲刚才打过电话来了。”

柳海媚说道，“我虽然素来对苏雅琴不太感冒，可是，和芳菲还是不错的。”

“雅琴阿姨怎么得罪阿姨您了呢？”

大宝心里最喜欢苏雅琴，而且一向认为苏雅琴端庄娴雅温柔善良，是典型的贤妻良母，美好的传统女性，听柳海媚直言说不喜欢苏雅琴，他不禁心里有些不快。

“呵呵！女婿要替岳母出头吗？”

柳海媚娇笑着揶揄道，“其实雪梅也很喜欢苏雅琴的，苏雅琴不是不好，而是太好了，我只是有些嫉妒她而已！自己美丽有才也就罢了，丈夫升官发财，事事顺利，还有儿女双全，你说我是羡慕还是嫉妒啊？”

“原来如此啊！阿姨虽然是计生办主任，也是难以免俗在乎生男生女的哦！”

大宝调笑道，“既然阿姨是计生办主任，再生个儿子不是轻而易举手到擒来的吗？”

柳海媚触及到了心头隐隐的伤痛，嗔怪道：“小坏蛋，不该问的不要问。这个忙你到底是帮不帮啊？”

“阿姨为什么不找常俊来帮忙呢？”

大宝纳闷道，心里暗想看来苏芳菲没有告诉柳海媚有关中原市人事变动的事情，还有他的另外一个干妈的事情。

第095章 海媚阿姨(上)

“呵呵，看来你不明白做官的技巧啊！”

柳海媚笑道，“你想要当局长，千万不要求局长帮忙，那不是与虎谋皮吗？永远越级求职，才可以步步高升啊！找局长求科长，找县长求局长，找市长求县长，因为我们的官员都是从上而下任命的，当然要向上负责向上巴结喽！”

大宝暗笑自己已经开出了多少空头支票了，短短两天之内，就引来接2连3的官迷，真是财源滚滚，不请自来啊！女人如果迷恋官场，以她们的虚荣心，比男人更加官迷心窍贪心不足如痴如醉欲罢不能啊！

大宝心里有底，好整以暇地微笑着悠悠说道：“能够给阿姨帮忙当然是求之不得的，可是我应该怎么帮忙呢？还请阿姨明示哦！”

“你民谣听说过‘不跑不送，降职使用；光跑不送，原地不动；连跑带送，提拔重用’的道理吗？”

柳海媚笑道，“只要你从中牵线搭桥，多说好话，阿姨保证少不了你的好处哦！”

“难得阿姨有事求我一次，我自然是要尽力而为了。”

大宝听柳海媚和周洁李茹萍跑官升官的思路如出一辙，自己无意之中又称为了上通下达的钦差大臣了，心里思忖着要不要把有关于干妈黄雅蓉的事情告诉她呢？少年人忍不住显摆的冲动瞬间被理智约束，他感觉自己越来越长心眼了，打量着柳海媚的迷人风姿，他优哉游哉地提出自己的条件，“我正好也有一事想求阿姨帮忙呢！”

她的一双饱满丰硕的怒耸玉乳在米黄色套裙下波涛汹涌，黑色乳罩也若隐若现，引人注目。

柳海媚笑道：“不就是你舅妈的准生证嘛？在我手里还不是小菜一碟吗？不过，你舅舅舅妈的确是厉害啊！芳菲都说令人佩服呢！”

“是啊！我在医院就夸舅舅宝刀不老呢！呵呵！”

大宝笑道，“跟芳菲干妈的轿车回来的路上，舅舅就是担心这个准生证的事情，差点拉着舅妈出去参加超生游击队呢！现在有阿姨帮忙，终于可以高枕无忧了！谢谢阿姨！”

大宝如此近距离地欣赏柳海媚的美丽，的确如苏雅琴和苏芳菲所说名不虚传，尤其是米黄色套裙下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色透明水晶丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双红色3寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，尤其是她眉目之间的柔媚风情熟妇丰韵，更是撩人心魄，大宝心里感叹岳父大人苏元庆真是艳福不浅啊！无权无势无德无能怎么就娶到了如此如花似玉的美貌老婆呢？

“走吧！”

柳海媚优雅地站起身来。

“到哪里去？”

大宝纳闷道。

“跟我去镇计生办啊！我先送你一个顺水人情，让你在你舅舅舅妈那里出出风头，壮壮面子，怎么样？”

柳海媚笑道。

能够迅速把准生证拿到手，自然是求之不得的好事，大宝没有想到今天的事情这么顺利，还有意外的收获，准生证只是次要的，重要的是雪梅的梅花，真是令人开心欢颜。

大宝上楼想要告诉雪梅，却见少女已经甜甜睡去，初经人事，又是痛楚又是快乐，身心疲惫，悠悠进入了梦乡，大宝轻轻在她脸颊上亲吻一下，温柔地用薄毯盖上她的小腹，才蹑手蹑脚地走下楼来。

柳海媚已经骑坐在了大踏板摩托车上了，微笑着等候大宝：“和雪梅说了吗？我们走吧！”

大宝看了看摩托车，难为情地嗫嚅道：“我还是骑雪梅的自行车去吧！”

“为什么？”

柳海媚诧异道，“放着摩托车不坐，怎么想起来骑自行车呢？”

“我有个难言之隐，告诉阿姨，阿姨不要笑话我哦！”

大宝自嘲道。

“女人才有难言之隐，怎么你也有什么难言之隐啊？笑死人了！”

柳海媚笑道。

“我说的是真的，从炎都池回来之后就落个反应强烈的后遗症。”

大宝故作难为情地嗫嚅道，“我跟阿姨坐摩托车，难免接触，万一反应强烈亵渎了阿姨的玉体……”

“傻小子，哪里有那么多顾忌？”

柳海媚早发现大宝的眼神总是有意无意地在她丰硕饱满的酥胸和修长浑圆的玉腿上面逡巡徘徊，此时听他这么说，又是一副大男孩的羞赧模样，不禁心里暗笑，娇嗔道，“快点上来吧！阿姨还怕你这个小孩子吗？婆婆妈妈的好像《倩女幽魂》里面的宁采臣一样羞涩可爱！”

大宝心里窃喜，跨坐在柳海媚的身后，看着她丰腴圆润的娇躯就在他的眼前，充满诱惑。

“搂着我的腰！小心把你摔下去，雪梅还不埋怨死我啊？”

柳海媚也感觉到这个英俊的大男孩正在后面色眯眯地盯着自己丰腴圆润的娇躯，知道眼前这个帅气的少男，对她的美艳、性感成熟的风韵，有些心神迷乱，女人的虚荣心得到了满足，她的芳心也暗自欢喜。

大宝轻轻搂住柳海媚的柳腰，低声赞叹道：“真是有其女必有其母，阿姨这么国色天香，难怪雪梅妹妹如花似玉呢！”

“小笨蛋，还叫我阿姨吗？”

柳海媚娇嗔道，被这个英俊的大男孩的大手搂上柳腰，娇躯竟然有点酥麻的感觉，十分舒服受用。

“既然改口叫岳母大人，是不是还需要我磕头拜上一拜呢？”

大宝调笑道，贪婪地闻着她娇躯散发出来的芬芳馥郁的熟女香气。

“等回来再好好接受你们俩的跪拜吧！呵呵！”

柳海媚娇笑道，俗话说丈母娘看女婿，越看越喜欢，本来对常俊来家一肚子不待见，捎带着讨厌这个大宝，没有想到短短时间就改变了自己对这个大男孩的看法，虽然她有些趋炎附势，不过，说实话，这个大男孩帅气可爱，能说会道，很讨人喜欢，尤其是女人喜欢，更何况他还是事关炎都池事件的主角呢！很多秘密都要依靠他才有可能解密出来哪！而自己有了这个大男孩做女婿，好比资本投资一样入股成功，还可以升官发财，虽然有些势利，可是何乐而不为呢？人与人之间除了感情都是利益关系，即使是感情也是一种利益关系。

大踏板摩托车在乡镇公路上驰骋，颠簸之下，大宝忍不住紧紧搂住柳海媚的柳腰，下面已经不由自主地起了反应，硬邦邦地顶在她丰腴滚圆的美臀上。

“阿姨，对不起，我不是有意的。”

大宝担心柳海媚翻脸生气，急忙先发制人地道歉。

“小坏蛋，你不是刚刚和雪梅那样吗？怎么这么快就又胡思乱想了？”

柳海媚当然感觉到了这个大男孩强烈的反应，想起来刚才亲眼目睹他肌肉发达强壮健硕的裸体，还有战斗后精神不减的小宝贝，即使软塌塌的，也比寻常男人伟大好多，柳海媚见多了有关于夫妻生活教育的书籍硬碟，更是习惯了乡村妇女聊天的荤话，30如狼、40如虎之妇人生理及心理已臻成熟的颠峰状态，正是欲念鼎盛之饥渴的年华，偏偏丈夫苏元庆忙于巴结常俊来疲于升官发财，酒大伤身，越来越萎靡不振，使她经常处在独守空闺、孤枕难眠的性饥渴岁月中，独自忍受那难捺的寂寞和痛苦，一直耿耿于怀想要生个儿子，偏偏苏元庆越来越有心无力，稀汤寡水，稀稀拉拉，多是劣质种子，后来连劣质种子也少有了，看着苏雅琴儿女双全，趾高气扬的样子，柳海媚幽怨暗叹：怎一个愁字了得？怎一个嫉妒了得？

此时此刻感受到这个大男孩强烈的反应和那份雄伟坚硬，真是令经历了男女阵仗的成熟妇人也心慌意乱叹为观止，柳海媚娇躯轻颤，柔声问道：“你从炎都池回来之后是不是经常这样强烈反应啊？”

“是啊！总是无法控制地就起了反应，也找县医院的专家看了，她也说出来什么，只是说我年纪轻火力大阳刚十足！”

大宝不好意思地说道，“只要遇到美女就会情不自禁地反应，更何况现在搂着阿姨这样国色天香的大美人呢！所以我刚才真的害怕出状况亵渎阿姨的玉体呢！没有想到到底还是控制不住……阿姨，我还是下来自己跑过去吧！”

“什么大惊小怪的啊？”

柳海媚正在对这种碰触有些心猿意马，不以为然地娇笑道，“我是干计划生育的，什么没有见过啊？你呀，是不是又想雪梅了？是不是搂着我的腰想像成搂着雪梅的小细腰了吧？小坏蛋，不要胡思乱想的，心静自然凉，下面也就老实了，看看路旁的风光转移一下注意力或许有用的。”

“阿姨的腰和雪梅的腰一样纤细绵软！”

大宝转移话题道：“阿姨，您刚才怎么知道我在雪梅房间里面的？难道您能掐会算未卜先知吗？”

“小坏蛋！什么能掐会算？什么未卜先知？我再不上去，我们家的楼板都要被你折腾塌架了！你这么强悍，雪梅怎么受得了呢？只顾自己快乐，不管女人死活！一点也不怜香惜玉！小坏蛋！”

柳海媚娇嗔道，想起来刚才在楼下都难怪感受到这个小坏蛋在雪梅身上撞击的力度，那份节奏，那份彪悍，那份力量，那份激情，听得她芳心狂跳，还有雪梅死妮子的呻吟声音，等到她站在门外的时候，玉腿之间蕾丝内裤都已经湿透了，心里更是大骂丈夫苏元庆非要跟随着常俊来上山探险，抛下她在家独守空房，可是，话又说回来，即使他在家又顶什么用呢？隔靴搔痒，杯水车薪罢了！

第096章 海媚阿姨(中)

大宝听她含羞带怨地娇嗔，贪婪地闻着她娇躯传来的芬芳馥郁的熟女香气，丰腴圆润的玉体温香暖玉抱满怀，更加欲火高涨，双手楼抱住柳海媚绵软的柳腰，下体硬邦邦地顶住她丰满滚圆肉感十足的美臀，随着摩托车的颠簸，一下一下又一下地摩擦撞击着柳海媚的美臀。

他见她不仅没有生气翻脸，而是粉面绯红，连象牙雕刻的颈项都染上了一层红霞，樱唇之中压抑不住地发出一声娇喘的嘤咛。

“阿姨，苏叔叔懂不懂怜香惜玉呢？”

大宝趴在柳海媚白嫩的耳朵旁边低声调笑道，“是不是也只顾自己快乐不管您的死活呢？”

“小坏蛋，不要胡说8道！老老实实坐车，不要说话！这个路颠簸的厉害啊！”

柳海媚娇嗔道，却将娇躯往后挪了挪，更加亲密地感受到大宝的碰撞和研磨，脸颊红的更很了，脖子都开始发烫了，米黄色套裙下面玉腿之间的蕾丝内裤又开始不可抑制地湿润起来。

大宝想起来上午那个飞车美少女，虽然泼辣可爱，和眼前这个柳海媚又不一样，柳海媚自有其丰满性感的熟妇风韵，他也感觉自己越来越邪气了，居然喜欢在轿车甚至摩托车上骚扰美女，看来每个人的内心或多或少都有一些猎奇的潜意识。

一个巨大的白色半球形拱顶进入大宝的视野，逐渐地，一个庞大的“宫殿”展现在面前，建筑整体为欧式风格，外型错落有致，富有变化。十多米高的墙体柱高贵典雅，在一圈白色围墙和绿色草坪的映衬下，与整个建筑物相比，“巨大的”拱顶只不过是一个小小的零部件。乡镇最好最神气的大楼不可能是学校，而往往是镇政府，而稷下镇政府办公大楼尤其豪华，号称“中原市的白宫建筑”曾经引来全国舆论关注，闹得沸沸扬扬，可是，讨伐声渐渐沉寂，常俊来依然是稳坐镇长官位安然无恙，毫发未损。

“阿姨，这个镇政府闹得臭名远播，不还是我自岿然不动吗？”

大宝叹息道，如此豪华的镇政府办公楼不远处就是城镇小学，学校砖瓦已经破旧不堪，教室又破又矮，门上的木板已经松动脱落，只好从外面再钉上一块木板，窗户上也不见玻璃，倒是用一张厚厚的透明度极差的塑料布将窗户整个遮住，两下形成鲜明对比和强烈的反差，看了令人心寒心酸心痛。

“你常叔叔手眼通天，长袖善舞，任凭骂声4起，怨声载道，他仍然在稷下镇呼风唤雨，春风得意，稷下镇还是常家的天下啊！”

柳海媚语带嘲讽地幽幽说道。

“天作孽犹可恕，自作孽不可活！等着吧！”

大宝疾恶如仇，向来对常俊来非常反感的，从小就感觉此人横行霸道，鱼肉乡里，俨然是个土皇帝，却越来越要风得风，要雨得雨，嚣张狂妄，横行无忌。当初不是看在苏雅琴和婷婷的面子上，炎都池畔就放任他们一伙人自生自灭去了。

计生办小楼傍邻而居，柳海媚径直开进了小院落。

周末休息，计生办冷清僻静，门卫老大爷躺在门口绿荫下的躺椅上面鼾声如雷。

大宝看见老大爷的啤酒肚随着鼾声起伏，不禁莞尔。

柳海媚也忍俊不禁，却扭头含羞带怨地瞪了大宝一眼娇嗔道：“小坏蛋，吵醒了李大爷，小心他把你当贼报警哦！”

“现在的小偷都来偷准生证吗？”

大宝笑道，跟随着柳海媚上楼，柳海媚米黄色套裙包裹的丰腴滚圆的臀瓣扭来扭去，十分性感诱人，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿在红色3寸细跟高跟鞋的映衬下美不胜收，上楼走动之际，连丝袜的蕾丝花边和雪白丰满的大腿根都隐约可见，令人忍不住血脉喷张，大流鼻血。

虽然计生办的小楼不如镇政府那样气势磅礴豪华气派，但是办公室装修却也十分雅致，绿色和白色的搭配，倒是显得温馨舒适许多，相比于前些年的推房扒屋抓人连坐，现在多少收敛许多，人性化许多了。

打开空调，立刻感觉凉爽舒服起来，大宝笑道：“还是当官享受啊！怪不得人人都想当官呢！”

“这还是享受啊？你看看那边的白宫大楼，人工瀑布，你才明白什么是享受呢！”

柳海媚悠悠说道，“你要是能够帮阿姨进入那个大楼，阿姨一定好好奖励你和雪梅的哦！”

“阿姨准备怎么奖励我们呢？”

大宝笑道。

“除了学费，再给你们俩一笔奖学金，大学期间可以在外面租房同居啊！现在大学生都时兴这个，又可以相互照顾，又可以加深感情，又可以享受生活，多名美好啊！”

柳海媚笑道，“我有的时候都羡慕你们这些年轻人呢！”

“阿姨也不老啊！可以进高校深造镀金哪！”

大宝笑道，“不过，对于钱我不太感兴趣的。”

“那你说吧，希望阿姨怎么奖励你？”

柳海媚美目闪动，妩媚地看着大宝问道。

大宝色眯眯地盯了一眼她丰硕饱满颤颤巍巍的乳峰，吞咽了一口口水，调笑道：“我的奢望其实很简单，只要阿姨能够让我多坐几次摩托车就心满意足了。呵呵！”

“小坏蛋！没大没小的，连阿姨的豆腐都吃！”

柳海媚眉目含春地娇嗔道，“那刚才还有人不愿意坐摩托车非要自己骑自行车呢！”

“嘿嘿！”

大宝色眯眯地看着柳海媚，坏笑不语。

柳海媚虽然40出头，由于平时保养得法，再加上生活富裕，养尊处优，其姿色秀丽、皮肤细嫩洁白、风情万千，犹如30多岁的少妇，令男人神魂颠倒，想入非非。

“小坏蛋，一脸坏笑，不怀好意！”

柳海媚见惯了男人色眯眯的丑态，今天还是第一次看见大男孩在她面前失魂落魄的样子，何况还是她女儿的男朋友，芳心暗喜的同时，还有一种莫名其妙的暧昧禁忌的刺激，忍不住和这个英俊可爱的大男孩打情骂俏起来，“小心我让雪梅远离你这个脚踩两只船的花心大萝卜！”

“呵呵！雪梅知道我和婷婷的事情的！”

大宝嬉皮笑脸地笑道，“阿姨忍心棒打鸳鸯吗？我知道阿姨是刀子嘴豆腐心，温柔善良的，看来这个豆腐还是吃吃好一些的啊！”

他故作随意地走到她的身旁，看她在准生证上面填写名字。

“小坏蛋，油嘴滑舌，花言巧语，将来也不是省油的灯！”

柳海媚娇嗔道，“快说你舅舅舅妈的全名是什么呢？”

“我舅舅叫袁开山，我舅妈叫柳琴勤，和您可能还是一家呢！”

大宝笑着站在柳海媚的身旁，居高临下正好可以透过低领口窥见她丰硕饱满的乳峰，雪白高耸的玉乳，深邃诱人的乳沟，大半映入他的眼帘，不由得咽了一大口口水。

“柳琴勤？怎么写的？两个琴吗？”

柳海媚感觉到他火辣辣的目光聚集在了她的酥胸上面了，灼热得乳峰麻酥酥的，樱桃都开始不由自主地充血勃起，不知道是如狼似虎的年龄，还是空旷幽怨的身心，还是耳闻目睹他和雪梅激情挑动了她的春心，还是刚才摩托车上的骚扰撩拨起了她的春情，她娇羞妩媚地抬头看了他一眼问道。

“哦！应该是这样写的！”

大宝顺手握住了柳海媚握笔的芊芊玉手，带动着她写下了舅妈的名字，另一只手却自然而然地搂住了她柔软浑圆的肩膀，趴在她白皙柔嫩的耳朵旁边低声赞美道，“阿姨，你的字写的很美！你的皮肤保养的更美！和雪梅一样的娇嫩细腻呢！”

柳海媚感受到大宝男子汉的气息在她的耳朵旁边呼吸着，灼热着她柔软而敏感的耳垂，她知道他接下来十有89要亲吻她的耳垂，她享受着那种暧昧禁忌的刺激在她身心深处的冲击，并不推开他的搂抱，只是娇笑着扭头躲避开他的灼热气息和一触即发的亲吻，眉目含春地娇嗔道：“留着这些甜言蜜语去哄雪梅开心吧！小坏蛋！”

“我说的都是真话啊！阿姨难道怀疑自己雪白娇嫩光滑细腻的肌肤吗？”

大宝微笑着用大手轻轻抚摸着柳海媚的芊芊玉手，另一只手抚摸着她柔软浑圆的肩膀，笑道，“即使雪梅也会同意和支持我的看法的！你们俩一起上县城的话，肯定会被别人当作姐妹俩的哦！”

“呵呵！油嘴滑舌花言巧语，怪不得雪梅和婷婷都被你迷倒了呢！”

柳海媚嘴里娇嗔，心里却乐开了花，只好转移一下话题缓解自己身心的脆弱和骚动，“阿姨这才想起来一个重要的问题，你们俩采取什么保护措施了吗？”

“保护措施？”

大宝纳闷道。

“就是避孕措施，你们俩什么都没有采取吗？”

柳海媚嗔怪道，“马上就要上大学了，万一出现意外怎么办？只顾快乐，不管后果的两个小屁孩！”

“可是我真的不懂啊！”

大宝笑道，“麻烦阿姨教教我们吧！”

柳海媚拉开抽屉，将一个大美女的杜蕾斯盒子扔在了大宝的面前说道：“吃药会破坏女人的生理周期的，以后你们一定要使用这个，听见了吗？”

“这是什么？春药？”

大宝拿起来盒子左看右看上看下看，故意胡扯道。

“你这个小坏蛋！满脑子乌78糟！”

柳海媚气得伸出芊芊玉手扭了大宝的耳朵一把，哭笑不得地解释说明道，“这是杜蕾斯，是全球最畅销的安全套品牌，每个杜蕾斯安全套均符合最高国际标准，能够有效避孕，防止性病及艾滋病病毒。涂有润滑剂的杜蕾斯安全套使ML过程舒适畅顺，激发爱意，增添情感，给您无限激情。粉红的浪漫色调，强烈的敏感度，带给你和雪梅‘棒’的感觉。”

第097章 海媚阿姨(下)

“可是，我从来没有使用过啊！我不知道应该怎么使用啊！”

大宝故作天真无邪的样子问道，“是内服还是外服的？口服一天几次？”

“小坏蛋，你笑死我了！”

柳海媚忍俊不禁娇笑不已，直笑得花枝乱颤，最后笑骂道，“事前套在你那个上面就可以了！小笨蛋！”

说着她撕开盒子取出来一个让大宝看。

大宝撕开来，继续故作懵懂无知纳闷道：“这样子怎么能够套上去呢？”

“小坏蛋，你是真不懂还是装不懂啊？”

柳海媚伸出芊芊玉手揪住了他的耳朵娇嗔道，“老实交代，是不是拿阿姨开心呢？”

“我真的不懂啊！阿姨，天地良心，我以前和婷婷，今天和雪梅，都从来模样戴过这个的！”

大宝搂着柳海媚撒娇耍赖死缠烂打可怜兮兮道，“好阿姨，您是岳母大人，又是计生办主任，将来还是副镇长镇长，您就教教我吧！免得和雪梅事到临头再闹笑话，再说万一使用不当，出现漏洞可就真的麻烦了！好阿姨！”

“小坏蛋！你掏出来我给你示范一次，你就记住了！”

柳海媚羞赧无比地娇嗔道，说出来这话时，芳心跳动地好像小鹿乱撞一样，有些情不自禁的娇羞，还有些莫名其妙的渴望，难道是渴望再次单独面对这个大男孩赤裸裸的雄伟庞大吗？

“阿姨，这样不太好意思吧？”

大宝故作难为情的样子。

“哎呀！你还不好意思了呢？”

柳海媚羞赧地娇嗔道，“要不是为了雪梅，我才懒得教你这个呢！小笨蛋，别扭扭捏捏的像个大闺女似的了，我曾经做过几年的护士呢！插导尿管，阑尾炎手术备皮，临床护理，什么男人没有见过？在我眼里你们男人都是一样的，就是一堆烂泥臭肉！快点啊！”

“阿姨，我还是感觉有些难为情……”

大宝真的有些回复了大男孩的羞赧，脸红地嗫嚅道。

柳海媚反而很喜欢这个大男孩的羞赧，内心深处的暧昧紧急刺激越来越强烈，冲动的渴望也越来越迫切，芊芊玉手爱抚着大男孩红红的脸颊温柔说道：“好了，小笨蛋，阿姨就是你的岳母，也是你的妈妈。阿姨知道你从小缺少母爱，就当作是妈妈给你亲手示范，好了吧？不要难为情了啊！”

“阿姨，谢谢你！”

大宝听柳海媚如此说，他反而很是感动，欲火暂时无迹可寻。

柳海媚坐在那里，大宝站在她面前，示范部位触手可及，她柔情无限地伸出芊芊玉手拉开他的裤子拉链，探手进去掏了出来，羞笑着娇嗔道：“刚才在摩托车上还趾高气扬的呢！怎么现在这么蔫头耷拉脑的了？你不起来怎么给你套呢？”

说着芊芊玉手握住大宝抚摸套弄两下。

“阿姨！”

大宝感受着柳海媚玉手的温暖柔软，舒服地喘息一声，双手顺势按上她的肩膀，下体不由自主地立刻膨胀起来。

柳海媚内心深处娇喘嘤咛了一声，眼前这个大男孩真是天赋异秉，无与伦比，虽然她在书本上图片上现实中见到过许多男人，可是，不得不承认眼前这个大男孩这个女儿雪梅的男朋友的确是男人中的极品！

她娇喘一声说道：“大宝，你反应真的很强烈啊！好好看着，阿姨给你套上了啊！”

说着她将那个套子熟练地给他套好，大号的勉强适合。

“阿姨，你的手好温暖啊好舒服啊！”

大宝挺立在那里耀武扬威，喘息着问道，“可是，真的箍得太紧啊！”

“可能是因为你太雄伟了吧！”

柳海媚眉目含春地看着眼前这个大男孩的庞然大物，内心深处的娇喘越来越急促，芊芊玉手情不自禁地轻轻套弄抚摸着，有点爱不释手的感觉，羞赧妩媚地呢喃道，“你现在学会了吧？没有什么疑问了吧？”

“阿姨，真的有些涨的难受，好像被包裹的有种要爆炸的感觉！怎么办？”

大宝的确不太喜欢套子这个东西，他更喜欢无拘无束毫无束缚毫无隔阂的美妙感觉。

“憋屈时间长了也不好的，你出来就好受了。阿姨好人做到底，用手给你弄出来吧！”

柳海媚娇羞妩媚地呢喃道，芊芊玉手手下套弄着，芳心也随着自己手的套动而急剧跳动。

“阿姨！我好感谢你啊！”

大宝双手激动地抓住柳海媚柔软浑圆的肩膀抚摸揉搓着，沉重喘息一声低声赞叹道，“阿姨的手好柔软好温暖，手法好熟练，是不是苏叔叔也享受过这个待遇啊？”

“你怎么还不出来啊？”

柳海媚羞赧妩媚地娇嗔道，“有时候我身体不方便的日子，也会给他这样的，可是，他都是很快就出来了，你怎么还没有膨胀到极点呢？”

“好阿姨，我也不知道啊！”

大宝突然发现新大陆似的问道，“对了，阿姨，这个好像散发着一种薄荷的清香是怎么回事呢？”

柳海媚媚眼如丝地看了他一眼，一只手在忙碌着上下套弄，另一只手搂住大宝的脖子把他的头拉下来，几乎咬着他的耳朵低声呢喃道：“可以增加一些情趣而已，还可以……”

“什么？那样也可以？”

大宝故作诧异地样子，双手搂住柳海媚的脖子，撒娇耍赖地哀求道，“海媚阿姨，好阿姨，求求你了……”

“小坏蛋！贪心不足的小坏蛋！”

柳海媚眉目含春地娇嗔道，却被大宝按住她的头向下低去，她媚眼如丝地瞪了他一眼，也半推半就地低下头去，将大宝的龙头一口衔在嘴里，大宝立刻感到柳海媚柔软的樱唇包着他那敏感之处，滑滑暖暖的。柳海媚接着用她那柔软滑腻的香舌轻舔大宝的龙头，她低下头去时，大宝发现柳海媚的脸更红润，面目含春，端庄中有一丝骚媚，十分诱人。

她双手握住大宝的小宝，开始揉搓，偶尔还用雪白纤细的手指抚摸肉袋。柳海媚脸的位置不住上下移动着，纤细剔透的粉颈随着伸直。也许感到坚硬的血管传来火热的脉动，她的脸立刻火热般红起来。大宝的龙头在柳海媚的吮舔中更加膨胀更加粗大更加血脉喷张更加面目狰狞，柳海媚的眼神出现陶醉感，第一次为丈夫之外的男人如此服务，而且居然是自己女儿的男朋友，小自己20岁的大男孩，如此英俊帅气强壮健硕的大男孩，散发着浓烈的男子汉阳刚气息，还夹杂着男女欢好残留下来的淫靡霏霏的味道，熏得她心神迷醉，她闭上眼睛滑动灵活的小舌头舔着，一面用舌头用力压，同时在龙头的4周舔，沿着背后的肉缝轻轻上下舔。用嘴唇包围龙头放进嘴里，这时候也没有忘记用舌尖不停的刺激它。

大宝粗重地喘息着，直立的庞然大物昂首挺胸耀武扬威地颤抖着，止不住要往上顶入她温暖湿润柔滑的口腔深处。

柳海媚口舌吮舔着，接着她的口在上下套弄着大宝的庞然大物，双手也开始握住大宝的庞然大物上下套弄，而她婆娑的头发散落在大宝大腿间和小腹间，随着她头的上下动作摩娑着大宝下身痒痒麻麻的，大宝欲疯了般地直想She精，一只手抚摸着靓丽的黑发和粉颈，另一只手则在她光滑的背部不住轻抚着……

柳海媚嘴里含着大宝的庞然大物不住弄着，她身体上下摆动。黑发飞舞，透过她米黄色套裙低胸处大宝看见她丰满的乳房摆动着，胴体在米黄色套裙包裹之下美艳无比。大宝不停用手撩起柳海媚的柔细黑发，这是为了看到柳海媚的媚态。柳海媚的脸已经红到耳根，无法掩饰脸上的表情，艳丽的胴体热的发烫。

柳海媚张大嘴把大宝的庞然大物吞进去，又吐出来，反反复覆，双手握着也随之快速套弄，大宝感觉出柳海媚妖媚的动作，她的脸上充满淫靡的红润，丰腴滚圆的美臀扭动着，大宝只觉得分身暴涨，禁不住弓下身一手按住她的背，一只手去摸弄她胸前吊着那波浪汹涌的乳峰，连续不断地顶进她的喉咙深处，嘴里叫道：“阿姨！好阿姨！你太好了！”

柳海媚勉强推开大宝，娇喘吁吁，媚眼如丝地娇嗔道：“小坏蛋，你要憋死阿姨吗？没有良心的！”

“阿姨，我实在是控制不住自己了！我要你！”

阿飞突然动情地亲吻住了成熟美妇柳海媚的樱桃小口，她惊慌地瞪大了美丽的眼睛，可是，很快她就完全迷失在他娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，他的分身继续进入了她的玉手掌握之中，成熟美妇柳海媚一边被大宝湿吻一边帮助他套弄，她又是害羞又是娇怯又是动情地欲拒还迎地熟练地抚摩着套弄着，久违的男人特征，伟大的男人图腾，而居然是这个比自己小20岁的小坏蛋，居然是自己女儿的男朋友，可是，她内心还不肯背叛丈夫苏元庆，她娴熟地加快了玉手的套动，尽快让他达到高潮，满足了他为他帮助自己升官发财加上砝码，也可以避免他进一步的侵袭。

但是，阿飞是既得陇复望蜀，他的色手探进她的米黄色套裙，直捣黄龙，近乎狂野地抚摩揉搓着成熟美妇柳海媚肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿。成熟美妇柳海媚惊慌地弯下腰身，想要摆脱他的色手，可是，她清晰感受到他的色手已经按上了她的蕾丝内裤，按摩揉捏着她的沟壑幽谷。成熟美妇柳海媚扭动着娇躯想要挣扎着推开他的怀抱，可是，她清晰地感受到他的手指已经从内裤边沿径直进入了她的禁地。

“啊……不要啊！大宝，我是你的岳母啊！”

成熟美妇柳海媚长长地呻吟一声，扭动停止了，挣扎停止了，玉手的套动也停止了，她浑身酥软无力地瘫软在他的怀抱里面，任由他上下其手，肆无忌惮地轻薄羞辱。

第098章 不伦夏日(上)

可怕的是她已经春水潺潺，幽谷泥泞，更可怕的是她居然分开两条雪白的玉腿，让他更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，她居然轻轻蠕动着腰身，曲意逢迎着他的手指，而她只能无助地喘息着呻吟着：“大宝，不要啊！不要这样！”

成熟美妇柳海媚心神迷醉，感觉胸前一凉，上衣的纽扣不知何时已经被解开，黑色的乳罩根本不能遮掩她那雪白丰硕圆润的乳房，连两个樱桃的突起都依稀可见，她犹疑着，迷离着，娇喘着，嘤咛着，眼睁睁看着大宝慢慢地把乳罩推上去，然后，张嘴将雪白高耸的玉乳粗暴地含入口中，亲吻着，吞吐着，吮吸着，咬啮着，成熟美妇柳海媚猛地将头向后仰去，双手紧紧地搂抱住他的头，仿佛要将他融入进自己的酥胸之中，她的漂亮的脸蛋扭曲着，是痛楚，是羞辱，更是无比适意的快感，从乳房传向全身每一个地方，传向胴体的深处。她已经春心勃发，春情荡漾，春潮泛滥，浑身酸麻，骚痒难捺，酥软无力，只知道无可奈何地任由他亲吻着抚摩着揉搓着侵袭着她的胴体的每一寸雪白丰腴的肌肤。

丈夫苏元庆许久的萎靡不振，没有给她的足够的满足和快乐，如今居然在这个大男孩的亲吻抚摸揉搓和吮吸下，抑郁许久的春心蠢蠢欲动，郁闷许久的春情波澜荡漾，她无论如何想不到这个大男孩拥有如此狂热的湿吻和娴熟的揉捏技巧，跟何况还有那个硕大无朋无与伦比的男性图腾顶撞在她柔软的小腹上，无时无刻不在刺激诱惑着她幽怨空旷的身心。

柳海媚娇喘吁吁，嘤咛呻吟道：“大宝，不要啊！我是有夫之妇啊……我是你岳母啊……”

“好阿姨，你确定不要吗？”

大宝握住自己的巨龙，巨大的巨龙，龙头像一颗大鸡蛋似在柳海媚肥美柔嫩的花瓣上面磨擦着，接着，又用坚硬的龙头在柳海媚的穴口研磨搅动着，淫邪的坏笑道，“海媚阿姨，我要你教我用什么姿势来对雪梅最好哦！好肥美好柔嫩啊！”

柳海媚摆动艳丽的胴体，原本成熟端庄的美艳，此时因淫荡更是增添许多妖媚，娇喘吁吁，嘤咛呻吟道：“大宝……求你，别再折磨人家了……人家是你的岳母……是你的阿姨啊！不要啊！”

大宝不管她要求他进去还是求他不要进去，他却腰部一用力，将整根巨龙挺身插入，将硬邦邦的巨龙送进柳海媚肥美柔嫩的花瓣。

“啊！不要啊！”

柳海媚发出一声长长的呻吟，性感丰满的玉体弓了起来，柳海媚觉得身体爆发出从未有过的胀满的美妙感觉，她觉得她的花瓣好像被处女破身撕开了似的，将近20年没有这样的痛楚感了。从未有过的体验，说不清是失身的羞愧，还是偷情的愉悦，占据了她的整个身心。

已经插进柳海媚花瓣的大宝，则是同时捏摸着她雪白丰满的乳房，当巨龙完全进入柳海媚润湿的花瓣内部时，一股成熟柔软的火热体温紧紧地包住大宝的巨龙，大宝感到热乎乎湿漉漉的，他不断的大力抽动。

柳海媚娇喘吁吁，放浪呻吟道：“啊……好大好深……好坏的女婿呀，你……要搞死人家了……嗯……嗯……”

大宝抓住柳海媚丰满的裸腰不停地上下抽动，愈来愈粗暴地让柳海媚撞向大宝的巨根，两个涨大的奶子也紧贴着大宝肥脸晃荡，大宝衔住柳海媚大而硬涨的乳头吸吮，朝粉红色的乳晕攻击，再间杂用牙齿轻噬、拉扯乳尖。柳海媚温软的裸体，被大宝紧紧包住，大宝吸吮、抚摸柳海媚晶莹的每一寸肌肤，大宝以口相就，缠住柳海媚甜美滑腻的香舌吸吮着，她剧烈的摇摆腰部，每一次插入都会伴随柳海媚淫荡娇媚的叫声。

大宝一手揉捏柳海媚浑圆高耸的乳房，一手扶着柳海媚的丰腰，一手抓住柳海媚丰腴滚圆的臀部一下一下在撞击，她肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的大腿紧紧夹住大宝有力的腰，娇艳的身躯、清丽的脸庞此时散出荡人的妖媚。

用力抽插好一阵，柳海媚突然尖叫起来，死死搂住大宝，娇喘吁吁，浪声呻吟道：“死了……我要死了……啊……好女婿……好大宝呀……”

接着她玉体连连抽动着，春水涨潮一般顺着大宝的巨龙汹涌出来……

“大宝，大宝，这是什么？”

柳海媚感觉春潮泛滥，不经意地低头，却看见自己雪白柔软的小腹上面赫然出现了一朵鲜艳的桂花纹身红晕，她惊喜道，“桂花啊！”

“好阿姨，看来你也是我的百花谱中人物啊！”

大宝依然紧紧深埋在柳海媚的胴体深处，坏笑道，“命中注定早晚都是我的女人啊！”

“小坏蛋，得了便宜还卖乖！你怎么还不出来啊？啊！轻点啊！”

柳海媚媚眼如丝地娇嗔道。

大宝正要加大力度加快速度做最后的冲刺，突然，“爱上一个不回家的人，等待一扇不开启的门……”

手机铃声响起。

“不要管他！”

大宝不管不顾地还要恣意冲击。

“小坏蛋，暂停一下嘛！”

柳海媚刚过高潮，玉体清爽，媚眼如丝地娇嗔着，米黄色套裙散乱不堪，转身掏出来挎包里面的手机，讶然低声说道，“是他打来的电话……”

娇羞妩媚地看着大宝，示意他不要说话。

“喂！元庆，什么事啊？”

柳海媚极力压抑着自己的娇喘，尽量镇定自若地说道，“哦，我在办公室呢！有点事情加班呢！”

大宝自然贴身立在柳海媚身后，双手抱住美妇人的柳腰，轻轻吻着她白皙柔软的耳垂。他知道，柳海媚在和她自己的丈夫苏元庆通话，这反而使他格外兴奋。他把前胸贴紧柳海媚的后背，暗暗用力，她的上身渐渐伏在桌上，撅起丰腴滚圆的美臀，不可避免地顶住了他屹立不倒硬邦邦的下体。

苏元庆感到电话中的妻子心不在焉，呼吸也开始不流畅起来，他关切地问道：“你怎么了？是不是空调太凉，伤风了？”

“嗯，可能是，我想歇会儿了。”

柳海媚撑着桌子想直起腰来，但是没有成功。大宝的力气实在是太大了，她含羞带怨地回头瞪他一眼，紧接着，她感到下身一阵清凉，大宝将米黄色套裙整个撩起到腰臀上面，柳海媚又羞又急，她扭动美臀挣扎着，可是，肉色透明水晶丝袜包裹着的双腿悬在桌边，只有鞋尖勉强着地，她完全用不出力，大宝看着柳海媚丰腴滚圆白嫩的臀瓣扭动着，对于他仿佛是一种邀请。他双手把住美妇人纤细的腰肢，晃了一晃，挺起屹立不倒怒不可遏的巨龙，扑哧一声，从后面狠狠顶了进去，整根没入。

“啊！什么？”

柳海媚几乎压抑不住呻吟出来，娇喘了一声勉强说道，“什么？探险行动已经暂停了，中原市命令你们原地待命？你说什么？常俊来急得象热锅上的蚂蚁一样团团转，他可能要出事吗？哦！我心里有数的，好了，先说这些吧！拜拜！”

柳海媚不喜欢后进的体位，她以前曾经告诉苏元庆，说她无论什么时候都需要看得见爱人的面孔。可是今天，一波又一波的快感很快便冲淡了被征服的屈辱。想到苏元庆的电话刚刚挂断，柳海媚就感到格外的兴奋。她努力地踮起脚尖，配合着大宝的冲刺，仿佛苏元庆正嫉恨地站在旁边观战。她的身体好像山间一口间歇的清泉，泉水愈积欲满，即将喷发。窗外的太阳悄悄躲进一片云彩，仿佛羞见这对突破禁忌伦理偷情狂欢中的男女。大宝不需要爱人的面孔，他只要看见美妇人丰腴滚圆白嫩的美臀，丰满浑圆的大腿，肉色透明水晶丝袜蕾丝的花边，和红色3寸细跟高跟鞋中踮起的双脚。

“小坏蛋，你害死人家了！你把人家变成淫娃荡妇了！”

柳海媚娇喘吁吁，放浪呻吟道。

“阿姨，你难道不喜欢后面撞击的美妙感觉吗？”

伴随着肉体撞击和摩擦的“啪啪”声和“扑哧”声，大宝大声喘息着，让柳海媚趴在沙发上，大宝在她身后拥住她，从柳海媚身后把巨龙一次次插进柳海媚的花瓣，而且每一次都插到底，大宝的小腹紧紧贴在柳海媚丰腴滚圆的美臀上，然后他把柳海媚的骨盆往前抬，大宝由柳海媚背后抓住她两只雪白的丰乳，吻着她的粉颈，媚眼如丝的柳海媚回过头来，看大宝时的眼睛带着奇异的朦胧，散发表情妖冶的飘逸之美，她伸出甜美滑腻的香舌与大宝舌头纠缠一起，柳海媚和大宝的津液互相交流滋润着，他淫笑着边亲吻柳海媚温热的肌肤边调戏道：“阿姨，好吗？舒服吗？”

柳海媚淫媚的呻吟道：“嗯……啊……小坏蛋，我好……好舒服……”

大宝龙心大悦，龙头大进，淫笑道：“好阿姨，我也好舒服，我要搞死你，要像搞你女儿雪梅一样搞你。”

然后故意轻轻在浅处抽动，突然向她胴体深处狂顶猛烈撞击……

柳海媚在大宝的猛捅下娇喘吁吁大声呻吟道：“啊啊……好大好深……好用力啊！……”

大宝揉搓着柳海媚丰满的乳房，一面亲吻，柳海媚一面由小巧的嘴角漏出淫浪哼声，美丽的丰满玉腿不停颤抖。大宝猛烈的抽插使柳海媚的身体不断振动，柳海媚娇媚的浪叫，一浪高过一浪。

正当大宝发觉巨龙如火般灼烧而更狠狠抽插时，就在这剎那，柳海媚抽搐痉挛着大叫呻吟，紧紧搂着大宝，对他又撕又咬，大宝知道柳海媚又爬上了情欲的顶点。

大宝同时一阵悸动快感传遍全身，火山爆发一样，剧烈的抖动，喷射出了又浓又多的滚烫岩浆，注入了柳海媚花心深处。

大宝未消的巨龙仍深植在柳海媚花心深处，他俯下身将她拥在怀中，一边抚摸着柳海媚细腻光滑的肌肤，揉捏柳海媚丰腴滚圆的美臀和丰硕雪白的乳房，亲吻着柳海媚的俏丽脸庞，软语温存的说道：“好海媚阿姨，我好爱你哦……”

柳海媚眼睑下垂，微眯的媚眼中眨着眼白，星眼迷离，沉浸在肉欲的欢乐中。

“好大宝，你太猛了！”

柳海媚爱抚着大宝宽阔强壮的胸膛，媚眼如丝的呢喃道。

第099章 不伦夏日(下)

“怎么样？比他怎么样？”

大宝抚摸揉捏着柳海媚丰硕雪白的玉乳调笑道。

“小坏蛋，你好坏啊！”

柳海媚羞赧妩媚地娇嗔道，“他可能喝酒太多了，早就不太行了，不是疲软，就是早泄，都是稀稀拉拉的，害得我想要儿子都怀不上，总是感觉在苏雅琴面前矮一头似的。”

“呵呵！那我刚才射进你里面，你不怕怀上了啊？”

大宝大手在柳海媚玉腿之间摸了一把调笑道，“阿姨身为计生办主任，不要执法犯法哦！”

“我才不怕呢！只要能够生儿子，丢官罢职我也心甘情愿。”

柳海媚媚眼如丝地呢喃道，“好大宝，你简直壮的像头牛，喷射给人家好多好热的好东西，人家偏偏要怀上你的龙种。”

“你不怕苏叔叔知道了吗？”

大宝笑道。

“怕什么？大不了生气发火闹离婚。不过，他这辈子都没有这个魄力了。”

柳海媚搂着大宝的脖子撒娇道，“你是黑龙入体，又是轩辕家族的后人，我也不贪图什么炎黄宝藏，也不梦想嫁入轩辕家族，只要能够怀上你的龙种，能够升官做个副镇长，在苏雅琴苏芳菲她们面前扬眉吐气一回，我就心满意足了，大宝，你答应帮助我的哦！可不许说话不算数的啊！”

“升官的事情我可以帮你说话，可是这个生儿子的事情，就不是说话那么简单了吧？”

大宝揉捏着柳海媚饱满雪白的玉乳调笑道。

“小坏蛋，人家既然已经失身给你这个大色狼了，既然背叛了他，就要给他一个交代。”

柳海媚眉目含春地撒娇道，“你既然欺负了人家，就要欺负到底，给人家一个交代哦！直到我怀上为止，以后，你再想要欺负人家就休想了！”

“好啊！那我现在就再欺负阿姨一次吧！”

大宝见柳海媚那种一旦失节妖媚放浪的模样，禁不住雄风又起蠢蠢欲动跃跃欲试起来。

柳海媚立刻感觉到了他的强烈反应，花容失色，羞赧妩媚地娇嗔道：“你怎么这么快又起来了……我可不行了，我们先回家吧！你怎么这么厉害啊？”

“好吧！到你家再好好地给你吧！”

大宝悻悻地只好作罢。

当大宝和柳海媚骑上摩托车离开的时候，看门的老王头依然鼾声如雷在梦州旅游呢！啤酒肚比待产双胞胎孕妇的肚子还要大一圈，随着鼾声起伏不停。

柳海媚低声娇笑道：“不知道你将来老了是不是也是这么大的肚子啊？”

“我将来有没有大肚子不好说，反正我知道你很快就要大肚子了哦！”

大宝从后面伸手抚摸着柳海媚柔软的小腹。

“小坏蛋！不要啊！”

柳海媚低声娇嗔道，警惕地看了一眼在绿荫下熟睡的老王头。

“那就乖乖叫我一声老公哦！”

大宝也看了一眼鼾声如雷的老王头，反而得寸进尺地隔着衣裙抓住了柳海媚丰硕饱满的乳峰揉捏两把。

计生办的院落寂静无声，只有老王头的鼾声如雷，和树上的知了相互唱和，而大宝在此情此景下的抚摸揉搓反而更加刺激，柳海媚不由自主地嘤咛一声，感觉到他硬邦邦的硕大又在后面顶住了她滚圆柔软的臀部，不由得低声娇羞动情地呢喃道：“好老公，不要再折磨人家了啊！小心被人看见，羞也羞死了！”

大宝听见柳海媚娇媚迷人的声音，看见她柔媚动人的媚态，不禁欲火高涨，食指大动，不管不顾地紧紧楼抱住她的柳腰，几乎让她坐在了他的大腿上面，坏笑道：“好阿姨，你是愿意在这里呢？还是开车回家呢？”

“小坏蛋，不要啊！你好坏啊！”

柳海媚这才感觉到他不知道什么时候又拉开了裤子拉链，居然赤裸裸硬邦邦地顶进了她的套裙里面，顶在了她的股沟之间，随时随地都可能点燃战争的导火索，她忍不住娇躯轻颤，嘤咛一声，丰腴滚圆的美臀压住他，不让他胡乱动弹，然后镇定自若地驱车离开了计生办院落。

午后的阳光最是毒辣，幸好路上行人稀少，又有套裙遮掩，柳海媚才略放宽心，低声娇嗔道：“小坏蛋，你快点收回去啊！坏死了！大色狼！”

“阿姨，你压住我了！你抬起来屁股，我好收回来啊！”

大宝双手抚摸揉搓着柳海媚套裙下丰满浑圆的大腿，几乎咬着她白皙柔软的耳垂低声说道。

柳海媚只好微微抬起自己的屁股，大宝却并不收回越界的巨龙，反而双手搂住她的柳腰，挺动巨龙顶撞研磨着她的沟壑幽谷，坏笑着问道：“好海媚，你真的确定不要吗？”

“小坏蛋，我不知道……啊！”

随着柳海媚一声压抑不住的呻吟，大宝已经从后面挺身杀入进去，她双手紧紧握住摩托车把手，娇喘吁吁，粉面绯红，几乎不能自已，实在没有想到这个小坏蛋居然在摩托车上就明目张胆肆无忌惮地进入了。

“阿姨，这样是不是更刺激更过瘾呢？”

大宝随着摩托车的颠簸，顺势使劲挺动腰身，大力耸动肆意撞击。

“啊！好大宝，好老公，你坏死了，这样欺负人家，羞死人了！”

柳海媚娇喘吁吁，嘤咛呻吟，肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿几乎半蹲着站立在踏板上面，微微翘起来丰腴滚圆的美臀，任凭爱郎更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为，她所能做的就是双手紧紧掌握住摩托车把手，不敢有丝毫放松。

“好海媚，这样站着很累的，尽管坐下来好了！”

大宝却将柳海媚丰腴滚圆的美臀搂坐在他的大腿根上面，每一次耸动都会深入到底，伴随着摩托车的颠簸，上下起伏，深入浅出，无比刺激，美不胜收啊！

一路的车轮滚滚，一路的嘤咛呻吟，一路的抽送挺动，一路的动情承欢，眼看着快要进村口了，道路的颠簸，摩托车的杀下起伏，大宝顺势几个大力长距离的深入冲刺，柳海媚几乎爽快到了极点，车把一拐，径直驶进了玉米地里面。

“好大宝，人家在这里让你欺负个够吧！”

柳海媚急忙将摩托车停好，转过身来象8爪鱼似的缠绕住大宝，两条肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿紧紧缠绕住他的腰臀，摆动美臀，扭动柳腰，挺动粉胯，纵情承欢，放浪地吞吃着他的巨龙。

大宝张口吸住了她鲜艳湿润的柔唇，一手伸到套裙下面掌握住她丰腴滚圆的美臀，于是他俩上面嘴唇相亲，口舌相交，下体狂野的交合猛干，只见她现在那双肉色透明水晶丝袜包裹的修长美腿像铁箍似的勒紧了大宝的腰部，挺动的阴阜像吃不饱的小嘴贪婪的吞噬着大宝粗长的巨龙，子宫腔紧束着大宝大龙头肉冠的棱沟，一股股温热的蜜汁春水随着巨龙在她美穴中的进出流下了她雪白的股间，流淌在摩托车座上面。

“啊……快点……再快点……舒服……用力……啊……好大宝射给人家吧！”

柳海媚被大宝干得媚眼如丝，似醉半醒，下体因为两人亢奋的强烈顶撞发出“啪！啪！啪！”

的肉体碰撞声，而他俩激情交合的下体也像启动的活塞般“噗哧～噗哧～噗哧”发出美妙的乐章。人性的潜在意识中都有隐性的乱仑基因，柳海媚与大宝这样的岳母和女婿关系，现在大宝压在她身上干她肥美柔嫩的湿滑美穴，在心理意识中好像与干雪梅又不一样，充满了暧昧禁忌突破了伦理，产生出来无比的刺激和快感！

“好阿姨，没有野战过吧？野战的感觉爽吧？”

大宝一边调笑，一边猛烈耸动肆意挞伐着。

“好大宝，好弟弟，好哥哥，全部射在我的里面吧！我的小老公，你太棒了！”

柳海媚从来没有尝试过如此刺激的白昼野战，还是在摩托车上一路暗战到玉米地里面，春心勃发，春情荡漾，禁不住缠绕住大宝纵体承欢，动情逢迎，娇喘吁吁，嘤咛呻吟，浪叫连连。

这时大宝与她的白昼野外交战已经进入白热化，大宝清晰的感觉到他俩的胯间沾满了黏腻的汁液。突然间她缠在大宝腰际的两条肉色透明水晶丝袜包裹的美腿伸得比直，起了强烈的抽搐，窄小的幽谷急剧的收缩，柔嫩的肉壁像一张小嘴似的不断的蠕动吸吮着大宝粗挺的巨龙，子宫腔一道肉箍吸住了大宝深入在内的大龙头，一股热烫的春水浇在大宝大龙头的肉冠上，她的高潮来了，在热汁的浸泡中大宝将龙头的马眼紧抵在她的子宫深处凸起的花心肉球上，这时大宝的全身酥麻，火山爆发出来，浓稠滚热的岩浆由马眼中喷射而出，点滴不露的灌入她的花心。

高潮过后，柳海媚由激情亢奋中渐渐醒来，紧窄湿滑的幽谷还在间歇性的蠕动抽搐，断续收缩包夹着大宝尚未萎缩的巨龙，使大宝才泄完岩浆，处于敏感阶段的大龙头又是一阵酥麻，感觉之美，只能用羽化登仙来形容。

大宝还陶醉在感官刺激的余韵之时，发现她的秋水明眸默默的盯着大宝，8爪鱼似的楼抱住他，媚眼如丝地呢喃道：“小坏蛋，你真是一条巨龙啊！每时每刻每地都想兴风作浪翻云覆雨啊！”

大宝看着随风摆动的玉米棵，爱抚着柳海媚大笑道：“哈哈！花经曰：‘桂花清可绝尘，浓能溢远，仲秋时节丛桂盛放，清香扑鼻，处处飘香。’只有巫山云雨情，才有8月桂花香啊！有阿姨如此花香4溢，怎么不招蜂引蝶惹得我食指大动呢？”

柳海媚虽然和大宝年纪相差如此大，却也巧笑倩兮美目盼兮，谈笑风生十分投机。

柳海媚好像娇羞的少女一样径直回家去了，大宝自然送给舅舅舅妈惊喜，向芳表姐萍表姐邀功请赏。

第100章 干妈电话

舅舅舅妈喜出望外，开心的不得了，舅舅拿着准生证笑得合不拢嘴，舅妈柳琴勤温柔地连声感谢外甥：“大宝，这几天多亏你了！好孩子，舅妈以前打你骂你，你可没有记恨舅妈啊！”

“舅妈言重了，管教孩子就是要一个打一个护的，两人都打就把孩子打傻了，两个都护就把孩子惯坏了。”

大宝第一次见舅妈柳琴勤如此温柔的说话，还流露出来歉意，大男孩心里也十分感动地笑道，“舅舅争着唱红脸装好人，舅妈没有选择只好委屈唱白脸了。”

“好孩子，心胸宽广，将来一定能干大事！不像你舅舅这样一辈子老实巴交没有出息。”

舅妈赞叹道。

“舅舅在我眼里是最好的，其实，夸夸其谈的人未必能够做出什么大事，默默无闻勤勤恳恳的人才是一个家庭一个单位一个国家的基石呢！”

大宝诚恳地说道，“在我心里，舅舅就是这样任劳任怨的家庭顶梁柱啊！他是我们心里的靠山哪！”

舅舅袁开山看着大宝，感动地老泪盈眶，满眼愧疚地看了柳琴勤一眼。

舅妈柳琴勤也感动地愣了一下，然后调笑道：“是啊！咱们乡村有句俗话说：会叫的狗不咬，会咬的狗不叫，就是这个道理吧！”

舅舅袁开山随声附和着憨笑，脸上反而有点尴尬，大宝却没有留意什么，只是感觉舅妈其实年轻的时候应该是个美女，即使现在看来也是徐娘半老风韵犹存，不过，舅妈的脸上表情稍显僵化，多年河东狮吼习惯了，大宝反而很少如此近距离地打量过她的模样，这应该是犯了灯下黑的习惯性错误吧！

“芳表姐和萍表姐呢？”

大宝问道。

“她们俩这几天有点累了，在房间休息呢！”

舅妈柳琴勤意味深长地笑道，“你进去看看她们吧！”

舅舅也开心地笑了笑，和舅妈柳琴勤一起笑着走了出去，大宝顿时明白舅舅舅妈两人十有89知道了他和芳表姐萍表姐的关系了，这句话也等于认可了他们的感情和关系，大宝喜出望外地答应一声，走进表姐的房间。

芳表姐和萍表姐并没有休息，两人心情紧张地等待着父母的态度呢！以柳琴勤的精明自然早就看出来她们俩和大宝眉目传情的亲近表现，也早就看出来两个女儿已经失身给大宝了，只是一直心照不宣，没有明确表示作为父母的意见罢了！

而刚才的话无异于是同意了两个女儿和外甥大宝的感情和关系了，芳表姐和萍表姐也不禁芳心喜悦，看见爱郎进来，两女更加娇羞妩媚。

“芳姐姐，萍姐姐，舅舅舅妈知道了咱们……而且同意咱们……”

大宝笑问道。

“小坏蛋，爸妈同意了，我们俩可没有同意啊！”

萍表姐羞赧妩媚地娇嗔道。

大宝索性上前左拥右抱搂着芳表姐和萍表姐，坏笑道：“生米已经煮成熟饭了，想不同意都不行了！如果还不同意的话，我就只好霸王硬上弓喽！”

“小坏蛋！胡说8道什么啊！”

芳表姐和萍表姐一起娇羞妩媚地笑骂道。

“从小就梦想着长大了能够左拥右抱，让两个姐姐效仿娥皇女英，没有想到如今真的梦想成真了啊！这真是我大宝前辈子的福气，这辈子的快乐啊！”

大宝感慨道，双手搂着芳表姐和萍表姐的柳腰，心潮起伏，不能自已。

“大宝，我们俩这辈子都是你的人了，你可不要辜负我们哦！”

芳表姐幸福地依偎在爱郎胸前，温柔地呢喃道。

萍表姐笑道：“大宝，你还真厉害呢！居然能够这么快就把妈妈的准生证办好了！”

“如果萍表姐愿意的话，我还可以顺便把你们俩的准生证一起办好呢！”

大宝笑道。

“去你的！我可不想那么早要孩子，我还要过无忧无虑的日子呢！”

萍表姐娇嗔道。

“是啊！好好享受一下咱们的3人世界，对吧？”

大宝禄山之爪在芳表姐和萍表姐挺拔浑圆的酥胸上抚摸揉捏一把调笑道。

“小坏蛋，人家才不呢！”

芳表姐羞赧无比地娇嗔呢喃道，“让爸爸妈妈知道了羞死人了！”

大宝笑道：“你们俩不是跟着干妈工作吗？我们仨去县城，将来去中原市去北方市享受3人世界，好吗？”

“小坏蛋，我们俩倒是想着3人世界，谁知道你有多少花花世界呢？”

萍表姐娇嗔道，“到处都是美女姐姐妹妹的，美死你了！”

“哎呀！对了，你不提干妈我还差点忘记告诉你了呢！”

芳表姐突然想起来了，“我本来请假把爸爸妈妈送回家，就和萍萍一起回县城去的。刚才干妈打手机过来告诉我们俩先不要回去，明天她很可能和干爹一起到咱们这里来呢！干妈还特意让我转告你呢！不知道干妈他们明天来干什么？”

“是吗？对了，干妈还不知道我的手机号呢！”

大宝思忖着说道，“这个消息很重要，我要去找雅琴阿姨和芳菲干妈她们俩商量一下，好姐姐，你们俩也去吧！人多热闹一些啊！”

“好弟弟，你就让我们俩休息一会吧！”

芳表姐媚眼如丝地软语哀求道。

“还不是你在芳菲姨妈的轿车上面胡天胡地胡闹的！小坏蛋！”

萍表姐娇嗔道，伸手推搪着大宝。

大宝哈哈大笑着，搂抱住芳表姐和萍表姐，一人来一个热吻，上下其手抚摸揉搓一番，才恋恋不舍地离去，留下芳表姐和萍表姐两人玉体酥软，娇喘成一团。

苏芳菲正和婷婷娘俩说笑，看见大宝进来，苏芳菲调笑道：“一看脸色就知道我的外甥女婿马到成功手到擒来了，我就说嘛，柳海媚再高傲，不看僧面看佛面，不看佛面还要看咱们婷婷的面子呢！”

“姨妈，你再拿我开玩笑，人家不理你了！”

婷婷羞赧地娇嗔道，其实，芳心早就乐开了花，含情脉脉地看着爱郎。

大宝笑道：“有芳菲干妈的电话打招呼，谁敢不给面子啊？”

苏芳菲娇笑道：“是雅琴姐姐提醒我的，什么事情我向来都是听雅琴姐姐的，她精明过人，按她说的做准没错！”

苏雅琴娇笑道：“你再拍马屁，我也不会飘飘然的！我再厉害，也没有那个本事做电视台的当家花旦啊！”

“对了，我刚刚确认了一个可靠消息，你们感兴趣吗？”

大宝故作神秘状笑道，“明天……”

“明天你的干爹市长，新官上任3把火，要携带你的亲干妈伉俪两人前来这里视察一下，是吗？”

苏芳菲娇笑着抢过来大宝的话头。

“你们也知道了？”

大宝诧异地看着苏芳菲，又看了看苏雅琴，他刚刚给干妈黄雅蓉打电话核实情况，没有想到苏雅琴苏芳菲她们已经知道了。

苏雅琴笑道：“刚才电视台台长亲自给咱们的美女大主持打电话，回报这个情况呢！请咱们的美女大主持就留在这里等待明天和前来的电视台采访车会合呢！”

“这么兴师动众的，还有什么人过来吗？”

大宝笑眯眯地看着苏芳菲问道。

“你干爹市长还不够吗？”

苏芳菲娇嗔道，“新任市长，虽然是代理的，恐怕比转正的还要吃香呢！因为有回旋的余地，考察下属忠心的余地，杨县长是你干爹的嫡系，自然而然水涨船高，明天要率领着县4套班子主要领导陪同前来考察哦！你说电视台长敢不拼命巴结吗？”

听她的话语，唯独没有提到秦筱庾，估计十有89确定要离开炎都县了。

“估计姨妈您还是明天的主角呢！”

婷婷笑道，“他们巴结领导，我只好巴结你了！呵呵！”

大宝看着苏雅琴默默无语，又一次心语交流道：“雅琴阿姨，这次可能对他不利啊！”

“我知道。”

苏雅琴明白大宝说的他指的是常俊来，她默默叹息，心里幽幽说道，“其实，他现在的得失成败已经对我无所谓了，你明白我的心吗？”

“雅琴，我当然明白了，不过，我不会看着婷婷的爸爸蹲监坐牢的！”

大宝心里叹息道。

“如果严格追查的话，仅仅那个‘白宫’就够他喝一壶的了，我劝说过他好多次了，做人做官都不要锋芒过露，树大招风，在所难免，何况这样明目张胆地占用耕地，大搞形象工程政绩工程呢！”

苏雅琴心语交流道，“不过，因为牵扯过多过大，估计不会彻底追查的，大不了也就是撤职给个严重警告处分罢了！还不至于蹲监坐牢的！他还可以安心经营他的煤矿码头，官场哪里是那么好混的呢？关键是保证天心阁仍然在我们的掌控之内，也就避免了心怀叵测的不良之徒趁火打劫浑水摸鱼了！我就是担心明天可能发生什么意想不到的巨变，毕竟不知道你那个干爹到底是什么样的人啊！”

大宝心里也是一寒，先是常俊来和朱虎臣，后是秦筱萸，还有自己的堂哥袁亚伦参与其中，而这个所谓的干爹贾市长到底是什么居心，只有天知道了。

“大宝，你怎么又不说话了呢？”

苏芳菲纳闷道。

“我有件事情需要3分钟！”

大宝脑际灵光一现，说完拔腿就跑，一口气飞奔到雪梅家。

柳海媚刚刚端出来王老吉，看见他急急慌慌地冲了进来，吓了一大跳，不知道出了什么事。

“出什么事了吗？”

柳海媚诧异地问道。

大宝仰头一口气喝了一听王老吉，然后好整以暇地看着柳海媚悠悠问道：“阿姨不用去拜访秦书记了，他人一走，茶就凉了！”

第101章 少妇美妇

“为什么？”

柳海媚纳闷地看着大宝。

大宝将秦筱庾即将离任和贾市长走马上任明天要来炎都池考察的消息给柳海媚原原本本地解说一遍。

柳海媚瞪大了美丽的眼睛目不转睛地看着大宝，半晌才说道：“原来雅婷美芝内衣公司的黄总是你干妈，想不到啊！天助我也，大宝，你想要我明天怎么办呢？”

大宝也不知道明天具体应该怎么办，却知道一点：制衡。秦筱庾走了，常俊来可能垮了，需要新的本地势力维持稷下镇炎都池的实力均衡，苏雅琴可以起到一定的作用，柳海媚也可以起到一定的作用，他故作胸有成竹地笑道：“阿姨凭借多年官场的经验应该知道怎么办吧？”

柳海媚美目闪烁，娇笑道：“常俊来在炎都池原地待命，等于是束手待毙，我会抓住这个千载难逢的机遇的哦！”

“哦？你打算独当一面独挑大梁吗？”

大宝笑道，知道这个权欲熏心的美妇人内里有着惊人的政治能量。

柳海媚妩媚地坐在大宝的大腿上，轻轻搂住他的脖子，娇笑道：“我可没有那么傻，那样做无异于孤立自己，我会充分发动干部群众搞好欢迎工作的，当然还要靠你在领导面前多多美言哦！”

“第一时间就来告诉你这个内部消息，如此为你着想，你准备怎么感谢我呢？”

大宝笑道，他虽然不知道接下来柳海媚如何具体操作，但是，他希望她能够达到他制衡的目的，最起码不会因为秦筱萸和常俊来的失势而导致炎都池局势完全的失控，那就不是他和苏雅琴想要看到的局面了。

“小坏蛋，刚才在办公室和玉米地里面那样疯狂，还没有满足你吗？人家现在还腰酸腿疼的呢！”

柳海媚依偎在他的胸前，媚眼如丝地娇嗔呢喃道，“你太彪悍了！人家都有点害怕你了。”

“嘿嘿！我说的不是现在，我说的是如果你真的成功提拔到副镇长的位置，你会怎么感谢我呢？”

大宝坏笑道，隔着衬衣在柳海媚丰硕柔软的乳峰上面揉捏一把。

“还能怎么感谢呢？”

柳海媚温顺地娇嗔道，“人家既然是你的桂花了，自然从今往后什么都听从你的吩咐了，就是真的当上什么副镇长，人家和雪梅娘俩都是你的人，只要你不抛弃我们娘俩，还有什么说的呢？”

“好海媚，我这个毛头小子可是有点害怕你这个官迷心窍的女官迷啊！”

大宝故作冷冷地说道，“阿姨这么多心眼，我和雪梅加一块也不是个，说不定将来我们俩被阿姨卖了还要帮你数钱呢！”

“胡说什么啊？”

柳海媚搂着大宝的脖子撒娇呢喃道，“人家虽然在官场里面习惯了勾心斗角尔虞我诈，可是，我在你面前还不是老老实实的听话吗？放心吧！大宝，人家无论什么时候保证在你面前都乖乖的，再也不像下午那样在你面前发火摆架子了，好吗？小坏蛋，还记仇啊？人家连身体都赔罪赔给你了，你还要人家怎么样呢？”

其实，大宝并不是记恨下午第一次见面时的误会冲突，只是感觉柳海媚久经官场历练考验，难免心机重些，而且和周洁李茹萍不同的是，柳海媚的虚荣心更重一些。事先的适当敲打一下，希望可以给她一个善意的提醒，免得出事之后，悔之晚矣。

“好了！只要你老老实实乖乖听话，我自然是开心放心爽心不已啊！”

大宝笑道，“雪梅呢？还没有起来吗？”

“还不是你使坏，只顾自己开心快乐，不管人家痛苦死活。”

柳海媚媚眼如丝地娇嗔道，“她处子之身怎么受得了你的肆意挞伐呢？小坏蛋，我要替她咬你一口！”

说着在他耳朵上咬了一小口。

“我真的很抱歉，那我上楼去看看她吧！”

大宝心里不禁愧疚道。

“她睡着了，她可没有恨你粗暴，在梦里还流露出来甜美的笑容呢！”

柳海媚娇羞妩媚的低声呢喃道，“大宝，我不是故意赶你走啊！人家现在还腰酸腿疼的，晚上也不能陪你了，你还是去婷婷那里吧！”

“呵呵！原来阿姨也有受不住的时候啊！”

大宝起身笑道，“那我可就走了啊！”

“好大宝，人家要你湿吻一下，好吗？”

柳海媚8爪鱼似的缠绕住大宝，送上鲜艳湿润的樱唇主动索吻，吐出柔软滑腻的香舌任凭爱郎肆意吮吸，津液横生，甘醇甜美。

大宝恨不得将柳海媚甜美滑腻的香舌吞进肚子里面，禄山之爪使劲地揉捏着她衬衣下丰硕饱满弹力十足的玉乳，色手更是探进套裙里面抚摸揉搓着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，在玉腿之间蕾丝内裤包裹的沟壑幽谷上近乎粗野地揉动几下。

“啊！大宝，你好坏啊！人家刚刚换的内裤又被你弄湿了，你坏死了！”

柳海媚媚眼如丝地娇嗔着推开大宝。

“哈哈！主要是阿姨太敏感了，我只是轻轻一摸，你就春潮泛滥，湿润泥泞不堪了。真是春水玉壶，湿意浓郁啊！”

大宝坏笑着在柳海媚脸颊上面亲吻一口，低声说道，“阿姨也要好好休息，明天就看你的安排了啊！”

才恋恋不舍地离去。

留下柳海媚站在那里春心荡漾，娇喘不已。

晚饭桌上，大宝和苏雅琴苏芳菲婷婷谈笑风生；饭桌下，他的双手左右逢源，在3女的大腿上面轮流抚摸揉搓，3女都是不动声色故作镇定，装作什么都没有发生，却都悄悄看着大宝眉目传情。

饭后，婷婷玩兴正浓，缠着大宝和姨妈苏芳菲妈妈苏雅琴一起打牌，4人打跑得快。

大宝问婷婷：“用什么作赌注呢？”

“什么赌注？你还想赢钱啊？”

婷婷娇嗔道瞪了他一眼。

婷婷也想不出，只好问小姨苏芳菲，苏芳菲笑着说：“弹脑瓜嘣吧！小心大宝把你弹成大头娃娃豆芽菜，就像陈鲁豫一样哦！”

大宝红运当头，百事百顺，打牌也是一样，接连赢了好几牌。按规则赢牌要在输者的头上弹脑瓜嘣，那可是很疼的，大宝故意把手放在口里吹着气，夸张的做着弹脑瓜嘣前的准备动作，加上苏芳菲也在一旁给大宝助威，吓的婷婷双眼紧闭。但真正弹时却又如蜻蜓点水，一代而过。等到大宝去弹苏芳菲和苏雅琴，只是轻轻的碰一下，表示温柔。婷婷对大宝在弹脑瓜嘣时把苏芳菲和她自己没有一视同仁很有意见，便拉着大宝的手去弹她小姨苏芳菲的额头。

夏天的夜晚，苏芳菲仅穿着一件长长的白色T恤，里面深色的胸衣和3角裤头若隐若现，那种诱惑更是难以抵御。苏雅琴也只穿着件吊带睡裙，大宝被苏芳菲拉着，感到她热热的气息，又看着面前苏雅琴那两只丰硕饱满的乳房，洁白圆润，大而不垂，在吊带睡裙下若隐若现，两眼里面还含着柔情蜜意。此时他感觉到全身燥热，有些心猿意马，把持不住，下面那生理的冲动让他不敢直起腰来。

虽有了下午和苏雅琴的心语交流眉目传情，但久违的激情向往反而更加强烈。苏雅琴含羞带怨地瞭了他一眼，更是让他神魂出壳，就像是被静电给击了一下，浑身有了麻酥酥的感觉。苏雅琴也有些骚动和不安，她脸红了一下，再没反应，无奈的坐在了沙发上，面含微笑，看着婷婷苏芳菲和大宝的热闹。

婷婷连续被大宝弹了几次之后，兴趣索然，佯装生气地娇嗔道：“大坏蛋，你和妈妈姨妈一起合伙欺负我，我不来了！”

说完狠狠瞪了大宝一眼，跑上楼去了。

苏芳菲娇笑道：“小笨蛋，还不明白婷婷眼神里的意思吗？还不上去赔罪安慰一番？”

大宝撒娇耍赖道：“岳母和干妈在这里坐着呢！我怎么好意思上楼去呢？”

苏雅琴嗔怪道：“你这个姨妈没有一点姨妈的样子，总是添油加醋煽风点火，拿他们俩开心，难怪婷婷老是缠着你呢！”

苏芳菲娇笑着揶揄道：“我总没有和人家默默无语眉来眼去暗送秋波吧？”

苏雅琴知道苏芳菲看见下午她和大宝心语交流的情形，虽然不知道他们俩在干什么，却窥见他们俩眉目传情了，她粉面绯红，反唇相讥娇嗔道：“是啊！你没有暗送秋波，就是不知道饭桌下面谁的腿伸过界了呢？”

两女调笑完，也忍俊不禁，不约而同地娇笑起来，没有想到姐妹俩居然会为婷婷的男朋友，这个大男孩争风吃醋，心里又是羞涩又是甜蜜又是开心又是好笑，说出来关系大白反而相互更加坦然一些。

大宝嬉皮笑脸地左拥右抱着苏雅琴和苏芳菲姐妹双花，赔笑道：“都是我不好，惹得岳母和姨妈反目成仇了。暗送秋波的是我，腿脚过界的也是我，疼爱你的人关心你的人是我是我还是我！”

“小坏蛋，快点滚上去陪婷婷去吧！”

苏芳菲娇嗔着在大宝耳朵上扭了一把。

大宝却撒娇耍赖地左拥右抱着两女，左右开弓在苏雅琴和苏芳菲樱唇上亲吻一口，才起身上楼。

“大宝！”

苏雅琴叫住大宝，低声嘱咐道，“你对婷婷可要温柔一些哦！”

“放心吧！”

大宝坏笑道，“我憋着劲回来侍候两个干妈呢！”

苏雅琴和苏芳菲一起啐骂，却都媚眼如丝，相视娇羞无语，心里其实都是火烧火燎的，有些迫不及待了。

突然，大宝以手虚按，示意两女禁声，低声说道：“楼顶有人，你们呆在这里不要乱动，我上去看看！”

说完纵身扑了出去。

第102章 黑衣美妇

苏雅琴和苏芳菲眼看着大宝飞身上了楼顶，苏雅琴知道爱郎的功夫了得，苏芳菲只是听说，并未见过，如今乍一见不禁紧张地搂住了姐姐苏雅琴的胳膊，不知如何是好。

大宝从炎都池回来就鲜有施展功夫的机会，刚刚听到夜行客脚步踩踏在楼顶琉璃瓦的声音，飞身而起，看见一个黑衣人飞速向外窜去，他立刻尾随追击。

黑衣人仿佛故意让他跟踪似的，不快不慢不紧不松在楼顶跳跃，然后平沙落雁，轻飘飘落在地面加速飞奔，还时不时回头观望一下。

“你以为你还能够跑得了吗？”

大宝冷笑道，运足真气，飞身扑上。

黑衣人等的就是大宝贸然行动，一式的闪转腾挪擒拿短打，逼得大宝拳脚施展不开。大宝不敢恋战，索性恶狠狠地拳来挡拳，脚来对脚，以硬碰硬。两人见招拆招，闪转腾挪，缠斗不休。那人心里有事，不能浪费时间，身法一变，幽灵般进退，鹰爪锁喉，3招下来，大宝如果不是躲闪迅捷，必然要受伤，即便如此，衬衣还是被撕得破破烂烂的。大宝知道拳脚上面自己不是这个黑衣人的对手，他忍不住长啸一声，卖个破绽，趁黑衣人纵身攻击，他滴溜溜转动身形，已经乾坤大挪移到她的身后，顺水推舟，借力打力，4两拨千斤。双手一推，脚下使个绊子，将她硬生生推倒在地，黑衣人刚要弹身而起，却感觉背后一重，大宝已经如影随形地顺势合身扑上，运足内力使出千斤坠死死压在她的身上。黑衣人猝不及防，仍然不肯束手就擒，急欲使劲顽抗挣扎。

“嘤咛”一声，大宝压在那人后背上，听到了也感觉到了，居然又是个女人！大宝上次炎都池营救人质差点吃了大亏，从那以后，再也不敢轻敌大意，心想上次就遇到黄雅蓉梅可卿是武功高手，今天又是一个，怎么现代的黄蓉小龙女这么多啊！大宝将她双臂反扭，紧紧压住。他已经清晰感受到身下女子的光滑平坦的后背，修长结实的玉腿，特别是丰腴柔软的美臀，肉感绵软而弹力十足。而大宝的下身正好嵌在她的美臀之间，零距离的肉搏接触，深夜更加刺激敏感，他立刻有了反应，迅速勃起，硕大尖挺正顶在她的幽谷美妙之地。坚硬和柔软，强大和弱小，男孩和女人，在这一刻的摩擦和接触之中却有着无比的香艳刺激和感官享受。

大宝丝毫不敢放松，擒拿住她的双手扭转过来，而他的整个身体紧紧压住她身体，光滑平坦的后背，柔软丰腴的美臀，丰满浑圆的大腿，想来她应该是一个身材魔鬼的美女！两具身体毫无距离地在接触，在摩擦，感受着她夜行衣包裹着的肉感丰满弹性十足的胴体，尤其是两瓣丰腴柔软的美臀，摩擦着他的分身，他立刻不由自主地起了反应，坚硬无比地顶住了她的美臀。

大宝勉强压抑着内心想把她就地诱奸的冲动，收敛心神说道：“你到这里来到底意欲何为？坦白交代！否则，我把你交给刑警队，你应该知道他们会怎么样对待你的哦！”

“看来西门青死在你的手下是真的了？”

黑衣女人娇喘一声说道。

“什么？你是西门青的什么人？”

大宝虽然惊异，却不敢有丝毫大意，压力却稍微减轻一些。

黑衣人发现他放松警惕，压力顿减，猛然双手撑地，腰身用力，想要弹身而起将大宝掀翻，大宝内力条件反射，借力打力，再次使出千斤坠狠狠压住黑衣女人的娇躯恶狠狠地说道：“女人再狡猾，也逃不过好男人的压迫！再敢轻举妄动，小心我将你就地正法啊！”

说着促狭使坏地挺动下面硬邦邦的生理反应惩罚性地顶住了黑衣女人的臀沟之间。

黑衣女人也立刻感受到他的反应如此强烈，如此巨大，如此坚硬地顶在她丰腴滚圆翘挺柔软的臀瓣，随着身体的扭动，他的硬邦邦的庞然大物隔着衣裤居然嵌入到了她丰腴滚圆翘挺柔软的臀瓣之间，顶住了她的神秘幽谷。她的浑身在变得酥软无力，可是依然慢慢扭动身体，好象胴体深处渴望着依靠身体的扭动来增加幽谷和他的巨大坚硬之间的摩擦，空旷许久的春心又开始复苏萌动。大宝感觉到身下女人的胴体开始变得柔软温顺，也感觉到那份刺激的摩擦，他也无法压抑地慢慢挺动腰身，轻薄猥亵黑衣女人，顽皮而邪恶而地用自己的巨大坚硬隔着单薄的衣裤，顶动摩擦刺激着黑衣女人的幽谷。

“啊！”

她清晰感觉到他的坚硬几乎连带着薄薄的衣裤，就要插入她的幽谷沟壑之中，她再也无法掩饰内心的春情荡漾，终于不可抑制地呻吟出声，而且春水潺潺，里面的内裤已经湿透了！

黑衣女人几次运劲也挣脱不出大宝的重压，又被他如此轻薄猥亵，浑身酸麻酥软无力，只好娇喘吁吁嘤咛着啐骂道：“你既然有本事杀死西门青，自然也有本事杀死我们孤儿寡母的，你干脆将我们西门家族斩草除根好了！”

“你真的是西门青的夫人？”

大宝闻听之下，慌忙赔罪道，“你知道我和西门青往日无怨，近日无仇，当时，形势危急，他又过分凶暴，我一时失手才铸成大错，其实，他按律不当死罪的。我真的感觉很对不起他的家人的！”

“你放心，我不是来替他报仇的！”

黑衣女人柔声说道。

“你不是来报仇的？那你这样打扮这样鬼鬼祟祟的……”

大宝依然不敢掉以轻心，将信将疑地问道。

“我是十分好奇冥冥注定的黑龙入体神奇人物是什么3头6臂神通广大之人？居然能够一招之间杀死作恶多端横行无忌的西门青？”

黑衣女人说道，“今日一见，拳脚之上不过如此，只是内力的确深厚惊人，看来黑龙入体的传说所言不虚啊！”

“我是无意之中获得天授，本来拳脚功夫有限，那天一招得手纯属意料之外，也是他狂妄轻敌妄自尊大才惹来杀身之祸吧！”

大宝诧异地问道，“你既然是西门青的夫人，为什么还说自己的丈夫作恶多端呢？”

“他本来就是作恶多端罪有应得，暴死在炎都池畔也是恶贯满盈死有余辜。”

黑衣女人幽幽说道，“所以，我并不恨你，反而还应该感谢你呢！他死之后，他的3个小老婆卷款外逃，众多酒肉朋友纷纷作鸟兽散，我们母女俩终于落得个清清净净自由自在的新生活，你说我是不是应该感谢你啊？”

“你真的不是来报仇的吗？”

大宝才想起来干妈黄雅蓉好像提及西门青一家十有89乱成一锅粥了，没有想到西门家族里面居然如此勾心斗角，将信将疑地问道。

“你如果不相信我的话，就干脆一掌把我打死吧！”

黑衣女人生气地说道。

“不好意思，阿姨，刚才得罪了！”

大宝慌忙恋恋不舍地起身，搀扶黑衣女人起来，仍然充满疑问地说道，“阿姨既然不是来报仇的，那么总不会只是对我这个毛头小子好奇那么简单的原因吧？从西安到这里可是不近的距离哦！”

“明人不说假话，我不仅仅对你感兴趣，而且对百花谱感兴趣，更重要的是对炎都池传说感兴趣！”

黑衣女人冷笑道，“这样说你该满意了吧？”

大宝此时才得以借着淡淡星光仔细打量黑衣女人，虽然黑巾蒙面，看不见面容，但是露在外面的眼睛那么美丽，肌肤那么娇嫩，容貌十有89应该是姣好漂亮，虽然并不高大娇小玲珑，身材却被一袭黑色夜行衣包裹得曲线毕露，曼妙美好，该凸的凸，该凹的凹，该胖的胖，该瘦的瘦，丰满性感，玲珑剔透。

“阿姨，恕我刚才冒昧得罪了。”

大宝再次诚恳地道歉，并且感兴趣地问道，“听您刚才的话语，好像您知道不少有关于传说的事情呢？不知道能不能说给我听听呢？”

突然，两个人一起侧耳倾听，大宝一把搂住黑衣女人斜身飞出，暗器破空的声音旋即而至，都打在黑衣女人方才站立的地方，打得草丛“啾啾”乱响，数十条身影飞掠而过，好像都是身手不凡的武林高手。

大宝搂着黑衣女人卧在树林里深深的草丛之中，两人不约而同地相视低声询问对方：“是冲你来的吗？”

不料嘴唇无意之中碰触在一起，虽然隔着黑巾，依然可以感受到彼此嘴唇的温暖柔软，黑衣女人慌忙扭脸避开，可是，一丝麻酥酥的美妙感觉从樱唇已经一直窜向芳心深处去了。

4周传来脚步声，黑衣女人虽然内心娇羞，却不得不紧紧依偎在大宝的怀里，两人紧紧相拥不敢动弹。

脚步声渐渐远去，黑衣女人低声说道：“谢谢你刚才救了我一命。”

“嘘！”

大宝示意她不要说话，果然，脚步声4起，而且逐渐向他们俩逼近。

黑衣女人却一不做2不休地翻身将大宝压在了身下，大宝还是第一次被一个女人这样压在下面动弹不得，只是感觉到她趴在他的耳朵旁边轻轻地吐气如蓝，黑衣下丰满柔软的酥胸，弹力十足，压得他的胸膛十分舒服。

“奇怪了，我刚才明明看见一个白色人影的，怎么一晃眼就不见了呢？”

好像是柳苍龙苍老却浑厚的声音。

“呵呵！老头子，你不是人老眼花就是活见鬼了吧？”

这是苏婆婆的声音。

第103章 西门夫人(上)

“真是大惊小怪的！害得我脚都跑疼了！”

这是那个妖媚的梅可卿，只是听声音都足以令人兴奋。

“应该没有什么异常情况了，早点回去休息吧！”

东方木说道，“明天咱们还要……”

“嘘！但愿不要让我们遇到会使邪异龙拳的那个轩辕家的小子！”

苏婆婆示意他们不要说话，挥手之间，众人纷纷散去。

脚步声从他们俩附近掠过，渐渐远去，大宝想要起身，黑衣女人却紧紧地压住他，咬着他的耳朵低声呢喃道：“不要乱动，这些都是武林高人，小心他们再杀个回马枪哦！”

大宝被她升上芬芳馥郁的成熟女人香气熏得心猿意马，又享受着她丰满柔软的玉乳在他胸膛上摩擦，平坦柔软的小腹更是碰触着他的下体，更加忍受不住，高高搭起了帐篷，硬邦邦的再次顶住她的小腹上。

“小坏蛋，你又干什么？”

黑衣女人咬着大宝的耳朵低声嗔怪道。

“对不起，阿姨，我真的不是有意的。”

大宝在她身下低声喃喃道，“我实在是控制不住自己啊！”

“小笨蛋，我还以为他们是冲我来的呢！原来是你的白色衬衣惹得祸，害得我也跟着你受连累！”

黑衣女人低声娇嗔道。

“拜托阿姨，刚才那些暗器好像不是冲我去的吧？”

大宝低声调笑道，“大概暗器也喜欢和美女亲近吧？”

“就算是你救了我，我已经谢过你了啊！小坏蛋，知道他们为什么没有发现你吗？”

黑衣女人低声问道。

“我现在知道了，是阿姨的黑色夜行衣遮掩了我的白色衬衣，我理所应当感谢阿姨的救命之恩啊！”

大宝低声说道。

“还算你有良心！救命之恩谈不上，你也未必害怕他们吧？”

黑衣女人在大宝耳朵旁边低声说道，“你不是还有邪异龙拳没有亮出来吗？据说炎都池那天，就是你的邪异龙拳打死了西门青，吓走了他们几个武林高手，是吧？”

“看来阿姨什么都知道了！”

大宝笑道，“阿姨还没有告诉我你刚才提及的那些有关于炎都池传说的事情呢！”

“我还知道你是轩辕军和袁雪妃的儿子，也是第一个从炎都池湖怪口中生还的人，还是黑龙入体的受益者，很可能是百花谱的主人。”

黑衣女人低声说道，“你知道西门青为什么对炎都池传说那么感兴趣吗？”

“大概是什么炎黄宝藏引得他们虎视眈眈纷至沓来吧！”

大宝道。

“不仅仅是这个什么炎黄宝藏，这个宝藏有些什么宝贝，我们十大家族的人也知之甚少，你想炎帝黄帝的时候能够有什么金银珠宝钻石玛瑙？”

黑衣女人低声说道，“其他人我不知道，反正西门青更多是为了百花谱而来的，他在家的时候就总是分析认为百花谱就是意味着得到十0个百花处女，不仅享尽艳福，而且还能够采阴补阳，可以长生不老，益寿延年。”

“不会吧？这么夸张啊！”

大宝暗笑道，这才符合西门青的为人呢！

黑衣女人按住大宝的胸膛，慢慢抬起头来，偷偷地4处观望一下。

“阿姨累了吗？不然你躺在下面吧！”

大宝低声说道。

“废话，你在上面，好像白无常似的，还不被他们一眼发现了？”

黑衣女人嗔怪道，“今晚被你害惨了！小笨蛋！笨手笨脚的，比你爸爸妈妈差远了。”

“阿姨也认得我爸爸妈妈吗？”

大宝激动地紧紧搂抱住黑衣女人的柳腰。

“小笨蛋，你想勒死我啊？”

黑衣女人嗔怪着，然后神色黯然，幽幽说道，“你爸爸当年是轩辕家族的杰出代表，和十大家族都有来往的，他和雪妃都是人中龙凤啊！只是可惜了，天妒英才，红颜薄命啊！”

大宝借着星光见她眉目之间有些伤心神色，触动了自己的心事，凄然说道：“谢谢阿姨告诉我这些！无论如何都是我杀死了西门青，害你没有了丈夫，女儿没有了父亲，俗话说：杀人偿命，欠债还钱，都是天经地义的。要打要骂要杀要剐随便您，我要是眨一下眼就不是轩辕大宝！”

“唉！死都死了，杀你剐你他也活不了。再说，他活着还不知道要有多少人受罪遭殃呢！死了却不知道有多少人欢呼雀跃大快人心呢！”

黑衣女人幽幽叹息一声，“我们母女俩没有他会活的更好更快乐！”

“阿姨，对不起！”

大宝暗道杀死一个人或许是举手之劳，可是，任何一个人哪怕是恶贯满盈之人也是一个生命啊！轻而易举随随便便地剥夺一个生命的存在或许才是真正可悲可怕的事情。他推开她的掩护，弹身站立起来，虎视眈眈地4处观望，树林周围死一样的寂静。

“大宝，你如果真的感到愧疚的话，答应帮我一个忙，不是，是两个3个忙，好吗？”

黑衣女人见没有异常情况，长出了一口气。

“阿姨，虽然说西门青有点罪有应得，可是我还是感觉对你们家人有负罪感。不要说3个忙，就是30个300个，您只管说出来，我一定尽心竭力去做，哪怕粉身碎骨也决不食言！”

大宝斩钉截铁地说道。

黑衣女人目不转睛地看着大宝，低声问道：“那你先告诉阿姨，你现在找到了几朵百花谱中人了？”

“婷婷是石榴花，芳表姐是荷花，萍表姐是紫薇花，雪梅是梅花……”

大宝念叨着，却隐瞒了苏雅琴是牡丹花，苏芳菲是菊花，方芸是桃花，柳海媚是桂花，还有郭莉雅不知道是什么花呢！不过猜测可能和苏芳菲一样是菊花。

“她们4个女孩子都是处子之身吗？”

黑衣女人问道。

“都是的！”

大宝道。

“那就对了。”

黑衣女人喃喃道。

大宝明白她把4个少女印证了西门青的歪理邪说了，他想要给她解释一下，话到嘴边又咽了回去，继续问道：“那阿姨还有两个要求是什么需要我帮忙呢？”

“等你有空到我们的济世大药堂去的话，我会把另外两个要求提出来的！不一定去西安，你们中原市就有我们的分店的。”

黑衣女人笑道，大宝虽然看不见她的容貌，但是，仅仅通过她的娇笑嫣然的笑眼就足以知道她应该是位大美人。

大宝嬉皮笑脸道：“说了半天话了，还不知道阿姨的芳名呢！还没有一睹阿姨的芳容呢！”

“名字只是记号，你回去找苏家姐妹一问便知。”

黑衣女人看来也是知道苏雅琴和苏芳菲姐妹俩的，“至于面容，人老珠黄，不见也罢！”

“名字可以找人问，至于面容是人老珠黄还是珠圆玉润，必须亲眼所见才知确切啊！”

大宝嬉笑着突然抬手，黑衣女人猝不及防之下，蒙面黑巾已经被他一把扯了下来。

只见她秀美的脸蛋儿上，一双亮晶晶、水汪汪的美眼中，充溢着一股勾人心魂的娇态，长长上翘的眼睫毛，显示出她的温柔多情。艳丽的红唇似乎带些热情。

而卷曲的秀发，蓬松自然地飘逸在脑后，黑色紧身衣掩映下高挺饱满的乳房，突出两座挺拔的乳峰，雪白的脖颈，削肩细腰，丰腴滚圆的粉臀，以及一双修长的玉腿，真是无一处不美，无一处不诱人遐思，满身透发出一阵阵的高级香水气味，和渗杂着美人儿躯体上的肉香气息，沁人心脾，浑身上下洋溢着成熟美妇的动人丰韵，令人不克自持而想入非非。

“小坏蛋，你干什么啊？”

黑衣女人羞赧地娇嗔道。

大宝傻傻地看着她，半晌才说道：“难怪今天晚上没有月亮呢！阿姨这么国色天香的大美人，也够得上闭月羞花了！”

突然，两人都是闭口不言，警觉地对视一眼，黑衣女人再次将大宝压在草丛中，果然，一条魁梧的身影从远而近飞掠而来。

“大宝！轩辕少爷！我是东方木，我有事和你谈谈，我没有恶意的。”

又是东方木，他好像每次都想要独自行动，找大宝有话要说似的。

大宝总是感觉这个东方木相对来说，还是比较老实厚道一些，上次在公园就是追踪寻找自己，这次又是瞒着柳苍龙苏婆婆梅可卿他们偷偷来找他，大宝也不禁有些好奇，想要出来相见。

黑衣美妇西门夫人察觉了他的意图，死死压住他不放，咬着他的耳朵低声嗔怪道：“小笨蛋，不要上当受骗！”

得以一见她的美貌，此时又被她丰腴圆润的娇躯压在身下，更有芬芳馥郁吐气如蓝，刺激得大宝立刻雄风再起，双手也不老实起来，有意无意地轻轻抚摸西门夫人绵软的柳腰，然后向下滑动摸上她丰腴滚圆的美臀。

西门夫人自然感受到他强烈的生理反应，再次硬邦邦地顶住了她的小腹，心里有些娇羞，有些难为情，更有些欣喜，知道自己还有魅力可以使这个大男孩屡次3番地产生生理反应，多少也满足了她的虚荣心。

那边东方木跳上一棵大树，4处观望；这边西门夫人趴在大宝耳朵旁边低声娇嗔道：“小坏蛋，你怎么这么敏感啊？不许趁火打劫浑水摸鱼啊！”

这无异于一种变相的提醒啊！大宝轻轻抚摸着西门夫人丰腴柔软弹力十足的臀瓣，低声调笑道：“阿姨太美了，我也是无法控制自己啊！阿姨这么年轻漂亮，怎么会嫁给西门青那个尖嘴猴腮的糟老头子的呢？”

第104章 西门夫人(下)

“阿姨不年轻了，我女儿都和你差不多大了，明年也要考大学了呢！”

西门夫人幽幽说道，“唉！其实，他虽然坏了些，霸道一些，有时候还是满温柔的，尤其是对女儿！可是，凶暴起来尤其是喝醉的时候却十分可怕，好像野狼一样，我的武功根本不是他的对手，我和女儿搂着躲在黑暗的角落瑟瑟发抖的时候，我们娘俩怀疑他身上是不是流淌着饿虎野狼的血液……”

“看来相比于阿姨遭受的家庭暴力来说，我在舅妈家的成长历程应该是天堂生活喽！”

大宝叹息道，“真是幸福的家庭都是一样的，不幸的家庭各有各的不幸。看着你们名门望族，腰缠万贯，富甲一方，却也未必有我们平民老百姓逍遥自在快活啊！”

东方木从大树上跳下来，压抑着声音喊叫着大宝的名字，他好像知道大宝就在附近，也很执着，弄得大宝和西门夫人搂抱着躺在草丛中动弹不得，连大气也不敢出。

西门夫人不说话，大宝也不吭声，他依稀感觉这个黑衣女人来此既然不是专门报仇雪恨的，那就应该有些什么目的，她不说，他自然也不问，她既然不想说，问了也白问。大宝只是轻轻享受着西门夫人黑色夜行衣下丰腴圆润的娇躯，感觉她有意无意地扭动一下，仿佛是他硬邦邦的硌着她的柔软的小腹了，如此一扭动，恰好将他硬邦邦的巨大嵌在她的玉腿之间，即使隔着衣裤都可以感受到西门夫人的熟美柔软，大宝欲火升腾，忍不住耸动了两下。

“大宝！你干什么？你好坏啊！”

西门夫人却像受害者似的，动情地在大宝的耳朵上狠狠咬了一口，娇喘吁吁，轻声嘤咛，丰满浑圆的大腿紧紧夹住他高高搭起的帐篷，不想让他随意动弹。

“阿姨，主要是你太美了，长相美身材美皮肤美，美得让任何一个正常的男人都情不自禁啊！”

大宝低声调笑道。

“小坏蛋，我再美有你的那个柳阿姨美吗？”

西门夫人低声娇嗔道。

“你认识柳阿姨？”

大宝惊诧道。

“谈不上认识，不过就是在玉米地里面亲眼目睹了一场丑事罢了！”

西门夫人轻轻咬着大宝的耳垂，呢喃娇嗔道，“想不到你居然还喜欢勾引人妻红杏出墙呢！小坏蛋也不是什么好东西！”

大宝苦笑道：“我的确不是什么好东西，从炎都池回来，最近这些日子确实有些荒唐啊！有时候我都怀疑自己身体里面好像潜藏着一个可怕的魔鬼似的，不知道什么时候遇到什么美女就会不由自主地爆发出来？”

这些天来，大宝感觉自己的确有些邪异，甚至有些荒淫无耻，很诧异从前那个羞赧纯真的大男孩哪里去了？

“也难怪你的，可能你从小没有父母，难免有些恋母情结，小小年纪就经历这么多稀奇古怪的事情，也挺可怜的！”

西门夫人伸出芊芊玉手爱怜地抚摸着大宝刀削斧砍棱角分明的面庞，心里叹息着的确很像轩辕军啊！嘴里却呢喃娇嗔道，“不过，大白天在玉米地里那样胡天胡地的，也太不像话了！”

大宝被她的芊芊玉手摸得脸颊麻酥酥的，十分舒服，又看见她娇羞妩媚的俏模样，忍不住咬着她白皙柔软的耳垂，挑逗撩拨道：“阿姨躲在哪里观看现场直播的？我怎么没有发现呢？”

“呸！小坏蛋，你只顾着干坏事呢！就是打雷失火，你们俩也顾不上了！”

西门夫人娇嗔道。

“那怎么能是坏事呢？”

大宝双手抓住西门夫人丰腴滚圆的臀瓣抚摸揉捏着，挑逗撩拨道，“这可是舍己为人助人为乐的好事啊！佛曰：助人为乐乃人生根本啊！”

“胡说8道，胡搅蛮缠！”

西门夫人被他的大手娴熟的抚摸揉搓弄得娇躯酸麻酥软，娇喘吁吁，嘤咛声声地娇嗔道。

“阿姨不会什么都看见了吧？”

大宝故作羞涩难为情地说道，“那样岂不是很丢人吗？”

“小坏蛋，做都做了，还怕羞啊？”

西门夫人娇嗔道，“你在柳海媚身上疯狂的时候恐怕没有想这么多吧？”

“阿姨不会是从头看到尾吧？”

大宝想要寻找她的樱唇。

“我才懒得看你们的丑事呢！一看你们不干好事，我就赶快走开了。”

西门夫人躲避着他的嘴唇，就是不肯让他亲吻她的樱唇。

“这么说阿姨一直在跟踪我喽？”

大宝笑道。

“谁跟踪你了？我在炎都池转悠了几趟，只是碰巧看到你回来罢了。”

西门夫人王顾左右而言他，转移大宝的注意力，咬着他的耳朵腻声娇嗔道，“不过，你真是很厉害啊！柳海媚那样一个熟妇被你弄得服服帖帖的，玉体软的好像水一样。”

“好阿姨，你不想尝尝我的厉害吗？”

大宝几次想要亲吻她的樱唇，她就是不肯就范，他索性直接亲吻吮吸咬啮着她白皙柔软的耳垂。

“不要啊！”

那是女人一般最敏感的区域，西门夫人已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到大宝趁着说话的机会，色手居然隔着她的黑衣，抚摩揉搓着她的丰满浑圆的美腿，并且得寸进尺地向玉腿之间进发，想要解放西门夫人的衣服。

西门夫人急忙死死抓住他的色手，勉强推开他，她喘息着说道：“大宝！不可以的！”

她那里已经春潮泛滥，沟壑湿润，幽谷泥泞，怎么可以让他发现，真是太丢人了！太难为情了！理智和道德观念还约束着她的头脑，绝对不能越过雷池一步！至少现在不能！

大宝看西门夫人如此坚决的拒绝解开衣服，他索性把她紧紧搂抱住，下面的坚硬正好顶住她的玉腿之间的沟壑幽谷，近乎哀求道：“好阿姨，您就可怜可怜大宝吧！”

西门夫人清晰感受着大宝的庞然大物隔着黑色的紧身裤子嵌在她的两腿之间，直杠杠地在她的玉腿之间耸动着。虽然隔着裤子，西门夫人依然可以清楚感觉到他的巨大刚硬，她浑身酥软无力，又被他隔着黑色夜行衣咬啮住她丰硕饱满的乳房，肆无忌惮地亲吻吮吸着她丰满柔润的玉乳。

“大宝，轻点啊！”

她只好无力地搂抱住他的脖子，任由他恣意地轻薄。虽然都穿着衣服，可是，西门夫人依旧被大宝咬啮吮吸挑逗得她的乳房迅速地充血膨胀起来，下面更是要命，她羞辱地感觉到大宝的庞然大物几乎要隔着裤子进入她的胴体，粗暴得硬生生要把裤子内裤一起插入她的胴体。他肆无忌惮地耸动着撞击着，西门夫人娇躯轻颤，开始还略微挣扎，渐渐感觉久违的欲望浪潮从内心深处萌发，不可遏抑地席卷全身，情不自禁地喘息着呻吟着。当一波高潮来临时，西门夫人一阵急促地娇啼狂喘，“啊……”

一声淒艳哀婉的撩人娇啼从樱桃小口传出，西门夫人雪白晶莹的娇软玉手猛地紧紧搂抱着大宝的身体，一阵令人窒息般的痉挛、哆嗦，樱口一张，新寡文君西门夫人居然在没有真正交欢的情况下，就体会到那令人欲仙欲死的高潮，情不自禁地泻身了。

大宝却依然屹立不倒，淫欲大盛，还要去解她的裤子。

西门夫人死死抓住他的色手，媚眼如丝地娇嗔道：“小坏蛋，杀了人家丈夫还要欺负未亡人，贪心不足蛇吞象，就知道欺负人家寡妇啊！”

“阿姨，都什么年代了还苦守贞节吗？”

大宝邪心正盛，搂抱着西门夫人想要亲吻她的樱唇。

西门夫人却是死活不肯让他如愿，只是安抚地咬着他的耳朵低声嘱咐道：“小坏蛋，人家这几天不方便嘛！改天你可不要忘记答应我的要求，一定要到济世大药店来哦！到时候，我再告诉你我的要求，还有关于你爸爸妈妈的事情哦！”

说着站起身来。

“阿姨，你现在要走吗？”

大宝问道，这种敌我不明勾心斗角的暧昧禁忌反而更加刺激，心里对西门夫人很是有些依依不舍。

“小坏蛋，赶快回去帮你的婷婷妹妹解穴去吧！正好让她帮你灭火。”

西门夫人在大宝脸颊上亲吻一口，成熟的美妇人的确懂得如何调大男孩的胃口，媚眼如丝地娇笑道，“人家巴不得和你这样躺到天亮呢！大宝，记得来大药店赴约哦！人家等你啊！”

“又是跟踪，又是点穴，看来阿姨棋高一着，把我耍弄的团团转，早晚我都要弄清楚阿姨葫芦里面到底卖的什么药？”

大宝知道今天晚上不能称心如意了，大手探出直接抓住了西门夫人的玉腿之间，隔着裤子掌握住她的肥美柔嫩，惊呼一声，“草丛里面露水大，阿姨这里都湿透了啊！”

西门夫人被抓得“嘤咛”一声，玉腿不由自主地紧紧夹住他的大手，动情地咬着他的耳朵，娇喘吁吁，呻吟娇嗔道：“小坏蛋，快点撒手啊！不然，我真的咬你的耳朵了！”

“阿姨最好不要咬我的耳朵。”

大宝坏笑道，“阿姨最好咬我的那个地方。”

说着他抓住她的芊芊玉手按在他高高搭起的帐篷上面。

“小坏蛋，你要是敢来大药店找我，我就真敢把你咬下来！哼！”

西门夫人芊芊玉手在大宝硬邦邦的巨大上面揉捏两把，媚眼如丝地推开他，飞身逃之夭夭，只是幽谷泥泞不堪，脚步和身法有些别扭难受，心里暗骂这个小坏蛋，既是自己的杀夫仇人，更是自己的要命冤家，如果不是身体不方便，她自己都不知道会不会就在草丛之中野合了呢？想要实现自己的两个要求，调一调这个大男孩的胃口，或许会收到欲擒故纵事半功倍的效果呢！

第105章 婷婷玉立(上)

大宝悻悻然回到常家，苏雅琴和苏芳菲正在围着婷婷转圈，急得像热锅上的蚂蚁。

“大宝，你没事吧？”

苏雅琴关切的问道。

“到底是谁把婷婷点住不能动了？”

苏芳菲问道。

婷婷躺在床上，瞪着大眼睛，一眨不眨地动弹不得。

大宝抬手解开了婷婷的穴道，叮嘱她不要着急动弹：“等待血液循环正常了再说话。”

婷婷的性格哪里忍得住，柳眉倒立，咬牙切齿，唧唧喳喳地骂道：“那个黑衣服的女人真是气死我了，让我抓住了，抽她的筋扒她的皮砸碎她的骨头熬成油。”

“好了好了，先不要生气了，没事最好，你先说说到底是怎么回事？什么黑衣服的女人？她为什么点住你的？”

苏雅琴安慰着女儿的情绪。

苏芳菲莫名其妙地看向大宝，大宝却笑吟吟地看着婷婷，等她继续发威。

“我在房间里正在试穿衣服呢……她……”

婷婷突然嗫嚅了，娇羞地看了一眼床上的衣服。

“哇！”

苏芳菲故意惊叫着调笑道，“都是性感的内衣啊！我们婷婷穿上肯定美丽诱人啊！”

苏雅琴早就看见那两件透明的蕾丝内衣了，含羞带怨地看了大宝一眼。

“干妈，你不要再拿她开心了，让她先说一下刚才的情况好吗？”

大宝从后面偷偷抓住了苏芳菲丰满浑圆的美臀，另一只色手又悄悄摸上了苏雅琴绵软的柳腰，轻轻抚摸揉搓，还一边色眯眯地盯着婷婷笑道，“其实，婷婷还是穿这件粉红色的内衣最漂亮！我喜欢！”

“你们再拿我开玩笑，我就不理你们了！”

婷婷嘴里娇嗔着，其实听见爱郎的赞美，心里乐开了花，继续说道，“我在选衣服呢！突然一个女人的声音说道：‘挑来选去的，穿哪件不是一样啊？小妮子，就这么风骚了！’我又害怕又生气，还没有来得及叫喊，就不能动弹了，一个黑衣服的蒙面女人站在我的面前，她上下打量着我，还用手摸了摸我的脸蛋，不以为然地冷笑道：‘百花谱美女也不过如此罢了！还不如我闺女小雪美呢！不过，脸蛋倒也不错，如果我在这里划一刀的话，不知道还美不美呢？’我当时吓死了，心里却骂她祖宗一8代也记不清骂了多少遍，然后听见大宝的声音，那个坏女人就逃跑了。”

苏雅琴和苏芳菲不禁对视一眼，不免心惊肉跳，有些后怕，然后一起扭头看向大宝问道：“是不是炎都池的那些什么十大家族的人啊？”

“好了！既然婷婷没事了！岳母干妈，你们先下去休息吧！其他的以后再说吧！”

大宝却赶着苏雅琴和苏芳菲出去。

“花喜鹊，尾巴长，娶了媳妇忘了娘。”

苏芳菲娇嗔着和苏雅琴一起下楼。

“我一会亲自去向岳母干妈回报详情，好了吧？”

大宝伸出双手左右开弓在苏雅琴和苏芳菲风雨柔软的美臀上面抚摸揉捏一把。

“去你的，小坏蛋！休想！”

苏雅琴和苏芳菲眉目含春地啐骂着，柳腰款摆，美臀扭动着，袅袅婷婷地去了。

婷婷早就穿好性感内衣等待轻怜蜜爱，没有想到被黑衣女人搅乱了浪漫的气氛，此时风平浪静下来，她心慌意乱地等待着爱郎的到来，看见大宝上来，径直扑进了他的怀里。少女一经破了处子之身，对爱郎更加死心塌地心归神属，自然食髓知味，恨不得和爱郎一分一秒都不分离。

“婷婷，没事了吧？不要害怕了，有我在你身边呢！”

大宝搂抱着婷婷纤细的柳腰温柔地安抚道。

“我才不怕呢！我知道你在楼下，才不怕那个老巫婆呢！”

婷婷依偎在爱郎的怀里说道。

“好婷婷，要不要石榴花开呢？”

大宝调笑道。

“大坏蛋，你还没有告诉我你有什么事瞒着我呢？”

婷婷不依地娇嗔道。

“我哪里有什么事瞒着你了？你想知道什么随便问好了！”

大宝故作镇定地笑道。

“那你告诉我你和芳表姐和萍表姐是不是……”

婷婷娇羞地呢喃道。

“是不是什么啊？”

大宝笑道。

“大坏蛋，你知道我的意思的，你们是不是也那样了？”

婷婷撒娇地娇嗔道。

“哪样啊？小宝贝？”

大宝抚摸揉捏着婷婷粉红色透明内衣下娇挺浑圆的玉乳，嬉皮笑脸地问道，“是不是这样啊？”

“小坏蛋大色狼，不许你浑水摸鱼转移话题！老实交代！”

婷婷羞赧妩媚地娇嗔道，“芳表姐和萍表姐都是什么花朵啊？还有那个雪梅，你下午是不是和她约会去了，弄得一身臭哄哄汗津津的回来了？”

“婷婷姐姐就是美丽聪明，什么事情都瞒不过你的眼睛，现在谁都不要提，我的眼里心里脑海里只有我的小婷婷，爱到深处才知道什么事真情！呵呵！”

大宝插科打诨地坏笑着，岔开刚才的毫无止境的话题，不理会婷婷美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的娇哼，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。他一双手在婷婷的玉体上游走，先轻抚着婷婷的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻，双手渐渐下移，经过婷婷挺直白哲的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，隔着一层薄薄的连衣裙握住了婷婷那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。他的一双手握住婷婷圣洁美丽的娇挺椒乳一阵抚搓、揉捏，同时低下头，猛然吻住婷婷鲜红柔嫩的樱唇。

“唔……”

婷婷己经食髓知味，品尝过了湿吻的甜美，情欲的美味，玉颊羞红如火，娇羞地轻启玉齿，任他火热地卷住了婷婷柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

“嗯……嗯……”

婷婷娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼。此时的婷婷己是媚眼如丝、眉黛含春，蜿变可爱之极，透明的性感内衣己被大宝上推，一双敏感坚挺的玉峰，毫无屏障地落入了他的手中，在他时而温柔、时而强猛的揉搓抚爱当中，婷婷乳上的蓓蕾己然绽放，雪白玉乳上那两点娇媚粉嫩的红点，引诱的人心痒难搔。偏偏他的技巧还不只此，在春心荡漾的婷婷默许当中，他的手己滑入了婷婷粉红色短裙内。

婷婷觉得背后大宝的一双大手顺肩肿到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是少女浑圆的双丘啊。他肆意的把玩揉捏着，爱不释手。

婷婷娇艳的檀口微启，贝齿轻舐着樱唇，散发出芬芳馥郁的体香味，粉红色透明内衣也掩不住佳人婀娜美妙的曲线，凹凸胴体若隐若现，玉乳微微凸起，雪腿纤滑修长，圆润优美，纤纤细腰仅堪盈盈一握。大宝一斜眼就看到了婷婷那双美脚、美腿，显得那么漂亮、那么诱人，浑圆的双腿，是那么雪白圆润而修长。婷婷本来端端庄庄地坐着，两条美腿摆着优雅的姿态，一双细细的高跟矜持地轻轻靠在一起，显得很淑女的样子，眉目之间流露出少女的娇羞和风情。

婷婷感受着大宝的口手并用唇舌齐上对她娇小柔嫩的圣女峰的侵袭，她娇喘吁吁，娇躯不由自主地扭动，明显感受到他的色手分开她两条修长浑圆的玉腿，扯开她的粉红色蕾丝半透明的3角内裤，抚摩揉捏着她的处女芳草地的沟壑幽谷，更要命的是大宝居然低头趴在她的玉腿之间，伸出大舌头亲吻舔弄吮吸起来，婷婷感觉少女花心已经情不自禁地抽搐着痉挛着，忍不住娇喘吁吁，呻吟哀求道：“大宝，你好坏啊！”

一股熟悉的温热暖流又从她幽谷深处潮涌而出，婷婷不禁娇羞万般，如花秀靥上更是丽色娇晕，羞红一片，真的是娇羞怯怯、羞羞答答、大宝见犹怜。这时，她诧异地感到，有什么东西正轻碰自己的香唇，原来，大宝那根巨龙不知什麽时候已昂首挺胸，正在她眼前一点一晃地向她耀武扬威，她赶紧紧合秀眸，芳心怦、怦乱跳，美眸紧闭着根本不敢睁开，可是，那根巨龙仍然在她柔软鲜红的香唇上一点一碰，好像它也在撩逗她。她本已绯红如火的秀靥更加晕红片片，丽色嫣嫣，秀丽不可方物。大宝捉狭地故意用巨龙去顶触婷婷那鲜美的红唇、娇俏的瑶鼻、紧闭的大眼睛、香滑的桃腮……婷婷给大宝这一阵异样淫秽地挑逗撩拨，刺激得不知所措，芳心怦然剧跳。而且她的下身玉胯正被大宝舔得麻痒万分，芳心更是慌乱不堪。

“小坏蛋大色狼，和别人弄得脏兮兮的，我才不呢！”

婷婷发觉大宝那根粗大的巨龙紧紧地顶在自己柔软的红唇上，一阵阵揉动，将一股男人特有的汗骚味传进自己鼻间，又觉得脏，又觉得异样的刺激，她本能地紧闭双唇，哪敢分开。

这时候，大宝口里含住婷婷那粒娇小可爱的珍珠，一阵轻吮柔吸，一只手细细地抚摸着婷婷那如玉如雪的修长美腿，一只手的两根手指直插进婷婷的幽谷中。婷婷樱唇微分，还没来得及娇啼出声，那根早已迫不及待的巨棒就猛顶而入……婷婷羞涩万般，秀靥羞红一片，她那初容巨物的樱桃小嘴，被迫大张着包含住那壮硕的不速之客。她用雪白可爱的小手紧紧托住大宝紧压在她脸上的小腹，而大宝同时也开始轻轻抽动插进她小嘴里的巨棒。婷婷虽然已经人事，仍然娇羞万般，丽靥晕红如火，但同时也被那异样的刺激弄得身心酥软。

第106章 婷婷玉立(下)

大宝在婷婷温暖湿润的樱桃小口里面抽插一会，被西门夫人憋住的欲火熊熊燃烧起来，翻身压住婷婷雪白娇嫩的胴体，挺身杀入进去。

“好婷婷，还像那天第一次一样紧缩娇嫩，好舒服啊！”

大宝赞美道。

“好大宝，两天不见，你怎么越来越粗大了？人家疼啊！”

婷婷娇喘吁吁，嘤咛呻吟道。

“一旦进入婷婷姐姐的娇嫩花心，我就忍不住膨胀起来了！好姐姐，快乐的呻吟吧！”

大宝更加狂猛地在这清丽难言、美如天仙的绝色少女那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着……大宝巨大的巨龙，在婷婷天生娇小紧窄的幽谷中更加粗暴地进进出出……肉欲狂澜中的婷婷只感到大宝那根越来越粗大骇人的巨龙越来越狂野地向自己幽谷深处冲刺，她羞赧地感觉到粗壮骇人的巨龙越来越深入她的幽径，越刺越深……芳心又羞又怕地感觉到大宝还在不断加力顶入……滚烫的龙头已渐渐深入体内的最幽深处。随着大宝越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨棒渐渐地深入到她体内一个全新而又玄妙、幽深的玉宫中去……在火热淫邪的抽动顶入中，有好几次婷婷羞涩地感觉到大宝那硕大的滚烫龙头好像触顶到体内深处一个隐秘的不知名的但又令人感到酸麻刺激之极，几欲呼吸顿止的花蕊上。

她不由自主地呻吟狂喘，娇啼婉转。听见自己这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞无限、丽靥晕红。大宝肆无忌怛地挞伐着身下这个一丝不挂、柔若无骨的雪白肉体。凭着大宝高超的技巧和超人的持久力将婷婷挞伐得娇啼婉转、欲仙欲死。婷婷则在大宝胯下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，狂热地与大宝行云布雨、交媾合体。只见她狂热地蠕动着赤裸裸一丝不挂的雪白胴体在大宝胯下抵死逢迎，娇靥晕红地婉转承欢，千柔百顺地含羞相就。这时他们两人的身体交合处已经淫滑不堪，爱液滚滚。大宝的芳草已完全湿透，而婷婷那一片淡黑纤柔的芳草中更加是春潮汹涌、玉露滚滚。从她玉沟中、幽谷口一阵阵黏滑白浊的春水爱液已将她的芳草湿成一团，那团淡黑柔卷的芳草中湿滑滑、亮晶晶，诱人发狂。

大宝粗大硬硕的巨龙又狠又深地插入婷婷体内，大宝的巨棒狂暴地撞开婷婷那天生娇小的幽谷口，在那紧窄的幽谷花径中横冲直撞……巨棒的抽出顶入，将一股股乳白黏稠的爱液淫浆挤出她的小肉孔。巨棒不断地深入探索着婷婷体内的最深处，在它凶狠粗暴的冲刺下，美艳绝伦、清秀灵慧的少女的小腹上最神秘圣洁、最玄奥幽深，鲜艳醒目的石榴花红晕渐渐为它羞答答、娇怯怯地绽放开来。

这时，大宝改变战术，猛提下身，然后吸一口长气，咬牙一挺巨龙……婷婷浑身玉体一震，柳眉轻皱，银牙紧咬，一幅痛苦不堪又似舒畅甘美至极的诱人娇态，然后樱唇微张，“啊！”

一声淫媚婉转的娇啼冲唇而出。芳心只觉花径幽谷被那粗大的巨龙近似疯狂的这样一刺，顿时全身冰肌玉骨酸麻难捺至极，酸甜麻辣百般滋味一齐涌上芳心。只见她一丝不挂、雪白赤裸的娇软胴体在大宝身下一阵轻狂的颤栗而轻抖，一双修长优美、雪白玉润的纤柔秀腿情难自禁地高举起来。

婷婷狂乱地娇啼狂喘，一张鲜红柔美的樱桃小嘴急促地呼吸着，那高举的优美修长的柔滑玉腿悠地落下来，急促而羞涩地盘在大宝腰臀。那双雪白玉润的修长秀腿将大宝紧夹在大腿间，并随着紧顶住她幽谷深处花蕊上的大龙头对花蕊阴核的揉动、顶触而不能自制的一阵阵律动、痉挛。

大宝也被身下这绝色娇艳、美若天仙的少女那如火般热烈的反应弄得心神摇荡，只觉顶进她幽谷深处，顶住她花蕊揉动的龙头一麻，就欲狂泄而出，大宝赶忙狠狠一咬舌头，抽出巨龙，然后再吸一口长气，又狠狠地顶入婷婷体内。硕大的龙头推开收缩、紧夹的膣内肉壁，顶住她幽谷最深处那羞答答的娇柔“花蕊”再一阵揉动……如此不断往复中，大宝更用一只手的手指紧按住婷婷那娇小可爱、完全充血勃起的嫣红珍珠一阵紧揉，另一只手捂住婷婷的右乳，手指夹住峰顶上娇小玲珑、嫣红玉润的可爱乳头一阵狂搓大宝的舌头更卷住婷婷的左乳上那含娇带怯、早已勃起硬挺的娇羞乳头，牙齿轻咬。

“啊！好大宝，好老公，人家要死了，人家要飞了啊！”

婷婷娇啼狂喘声声，浪呻艳吟不绝。被大宝这样一下多点猛攻，但觉一颗芳心如飘浮在云端，而且轻飘飘地还在向上攀升……不知将飘向何处。大宝俯身吻住婷婷那正狂乱地娇啼狂喘的柔美鲜红的香唇，企图强闯玉关，但见少女一阵本能地羞涩地银牙轻咬，不让大宝得逞之後，最终还是羞羞答答、含娇怯怯地轻分玉齿，丁香暗吐，大宝舌头火热地卷住那娇羞万分、欲拒还迎的少女香舌，但觉檀口芳香，玉舌嫩滑、琼浆甘甜。含住婷婷那柔软、小巧、玉嫩香甜的可爱舌尖，一阵淫邪地狂吻浪吮……婷婷樱桃小嘴被封，瑶鼻连连娇哼，似抗议、似欢畅。

这时，大宝那粗大的巨龙已在婷婷娇小的幽谷内抽插了7、800下，巨龙在少女幽谷肉壁的强烈摩擦下一阵阵趐麻，再加上在交媾合体的连连高潮中，本就天生娇小紧窄的幽谷内的嫩肉紧紧夹住粗壮的巨龙一阵收缩、痉挛……湿滑淫嫩的膣内黏膜死死地缠绕在壮硕的巨龙棒身上一阵收缩、紧握……大宝的阳精已是箭在弦上，不得不发了。

大宝抽出巨龙，猛吸一口长气，用尽全身力气似地将巨大无朋的巨龙往婷婷火热紧窄、玄奥幽深和幽谷最深处狂猛地一插……“啊……”

婷婷一声狂啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出，这是狂喜的甜美至极的泪水，全身仙肌玉骨一阵极度的痉挛、哆嗦，光滑赤裸的雪白玉体紧紧缠绕在大宝身上。水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、在随着“啊……”

的一声娇羞轻呼，一股乳白粘稠的少女春水从婷婷幽谷深处的子宫内流射而出，顺着浸透在幽谷中的巨龙，流出幽谷，流出臀沟，沿着玉股，浸湿了洁白的床单。这时，大宝的龙头深深顶入婷婷紧小的幽谷深处，也在她紧紧含住龙头的子宫口的痉挛中，火山爆发出来，将一股又多又浓滚烫的岩浆喷射入婷婷幽深的子宫。

美丽、清纯的婷婷高潮后已是香汗淋漓、娇喘吁吁，她被大宝操得欲仙欲死，只见他们两人下身紧紧交合在一起的媾合处淫精爱液斑斑，狼藉秽液不堪入目……

“老公，你还回去看芳表姐和萍表姐吗？”

婷婷依偎在爱郎宽阔强壮的胸膛上娇喘呢喃道。

“你说呢？”

大宝抚摸着少女娇挺浑圆的酥胸反问道。

“人家不是吃醋嫉妒哦！你不要误会人家哦！”

婷婷媚眼如丝娇羞无比地呢喃道，“人家一个人真的不行，以后你让芳表姐和萍表姐一起来帮助人家，免得你跑来跑去的了！或者我干脆住你舅舅家好了，我不怕什么风言风语的！”

婷婷和雪梅的确不同，雪梅比较羞涩婉娈文静内向一些，婷婷比较敢想敢做敢说敢干一些，火辣外向一些，大宝开心地在她樱唇上亲吻一口笑道：“好婷婷，真是善解人意，深得朕心啊！朕正有此意啊！”

“去你的，你以为你是皇帝啊！”

婷婷媚眼如丝地娇嗔道，“就算是皇帝，也是一个昏庸无能荒淫无耻的坏皇帝！”

“呵呵！”

大宝笑道，“你敢说我无能，那我们再来一次试一试吧！”

“人家不敢了！求求你饶了我吧！”

婷婷娇喘着，呢喃着，嬉笑着，渐渐在爱郎的怀抱里甜甜睡去。

大宝蹑手蹑脚来到楼下，苏雅琴和苏芳菲正在说话聊天呢！

“你说那个女人会是谁呢？”

苏雅琴问道。

“哎呀！姐姐，这个问题你都问了十0遍了！”

苏芳菲无奈地说道。

“你说她为什么要点住婷婷的穴道呢？婷婷怎么会招惹她呢？”

苏雅琴追问道。

“你等会问问你的好女婿不就全知道了吗？”

苏芳菲调笑道，“估计他会告诉婷婷的，你不如去听房啊！呵呵！”

“去你的！你才去听房呢！”

苏雅琴娇嗔道，“还要上去听啊？你没有听见楼板都要震塌了吗？那个小鬼一点都不懂得怜香惜玉的！这次婷婷又要休息两天了！”

“姐姐是心疼女儿还是心疼女婿呢？”

苏芳菲调笑道，“不如姐姐去帮帮婷婷哦！也好替她分担一些痛苦分享一些快乐啊！呵呵！”

“你再胡说8道的，看我能饶了你？”

苏雅琴抓住了苏芳菲丰满浑圆的乳峰，苏芳菲娇笑着反手搂抱着苏雅琴，两人在大床上翻滚着，看得大宝嘴唇发干，忍不住咽了一口唾液。

渐渐的，翻滚打闹平息下来，苏芳菲搂抱着苏雅琴正在湿吻，两条柔软滑腻的香舌相互纠缠吮吸着彼此香甜的津液。

“好姐姐，是我的湿吻技巧好？还是大宝的技巧高超啊？”

苏芳菲低声调笑道。

“废话，你又不是没有品尝过，还来问我？”

苏雅琴爱抚着苏芳菲白皙的脸颊喃喃说道，“芳菲，爱上他了吗？”

“是啊！如果说以前和秦筱萸和郭莉雅是尝试不同的生活方式，思想前卫荒唐的话，现在真的是死心塌地地爱上他了！”

苏芳菲娇羞妩媚地呢喃道，“他简直太棒了！人家每次都要死了一样！”

“小妮子，也不怕羞，好意思说这样的话！”

苏雅琴娇笑着揶揄她。

“姐姐不要笑话我，我不信你没有这个感觉！”

苏芳菲不依地娇笑道，“我看白天姐姐看他 的眼神，就知道了，姐姐那么含情脉脉，那么羞赧柔媚，恨不得把他含在嘴里呢！”

第107章 雅琴芳菲(上)

“死芳菲，就你的眼睛毒！”

苏雅琴娇嗔道，“我本来以为他只是从小没有了父母，具有恋母情结，平时给他一些关怀和温暖，谁知道发展到后来，越陷越深，欲罢不能！和他在一起的时候害怕他索取无度欲壑难填的猛劲，分开两天却更加想念他的眼神他的英俊他的强壮他的一切一切……姐姐40多年都白活了！”

“好雅琴，不光你有这个感觉，我也有这个感觉，一日不见，如隔3秋啊！”

大宝听苏雅琴和苏芳菲暗暗吐露如此深情，也不禁十分感动，推门而入。

“小坏蛋，吓死我们了！还以为坏人闯进来了呢！”

苏芳菲娇嗔道。

“你以为他不是坏人吗？”

苏雅琴眉目含春地看着爱郎，既然吐露的心里话被他听见，本来两人经历过炎都池底溶洞真情就已经心心相印了，真心实意，无须多言。

大宝飞身扑在苏雅琴和苏芳菲胴体上左右开弓一通湿吻，3个人的湿吻更加缱绻缠绵，撩人心魄。大宝左拥右抱着苏雅琴和苏芳菲两女，两条柔软滑腻的香舌和大宝的硕大舌头在一起缠绕吮吸，然后，他将她们俩甜美爽滑的香舌一起吸入口中，肆意吮吸着她们俩香甜可口的津液，咂摸有声，香艳至极。

“好雅琴，好芳菲，这样的穿着好性感诱人啊！”

大宝不禁由衷地赞美道，只见苏雅琴穿着肉色吊带透明水晶丝袜和红色丁字内裤，苏芳菲穿着黑色吊带网状丝袜和紫色丁字内裤，花开并蒂，春兰秋菊，分外迷人。

“小坏蛋，看什么看啊？眼珠子都快要掉出来了！”

苏芳菲娇嗔道。

大宝坏笑着把地上的红色细长高跟给苏雅琴穿上，把乳白色细长高跟给苏芳菲穿上，继续用带有侵略性的灼热眼光，仔细欣赏起苏芳菲玲珑有致的身材，苏雅琴丰腴圆润的胴体，但见两女柔嫩的肌肤依然吹弹得破，在柔和灯光下，白里透红似有光泽流动；苏雅琴的乳房丰硕饱满，苏芳菲的乳峰丰满浑圆，都勾勒出极为优美的动人曲线；苏芳菲两粒樱红的樱桃如新剥鸡头，苏雅琴则是两粒紫红色的葡萄，又似鲜艳夺目的红宝石，一圈小小的鲜红乳晕在洁白如玉的乳房衬托下更显得美丽夺目，两女平坦白嫩的小腹上都镶着迷人、小巧的肚脐眼儿。

苏雅琴肉色透明水晶丝袜和红色丁字内裤遮掩不住小腹下面那丛茂密乌黑的芳草，好似一座原始森林；苏芳菲黑色网状丝袜和紫色丁字内裤将一条迷人心神的幽谷，覆盖得只隐隐现出微微凸起的柔软幽谷，修长匀称的玉腿都是白皙光洁，肌肤光滑细腻；苏芳菲由于没有生育，好像熟透的水蜜桃似的，咬一口都要流出水来，在黑色网状丝袜和紫色丁字内裤的掩映之下，更加性感迷人；而苏雅琴即使生育了婷婷，全身上下仍然保养如此曼妙美好，在肉色透明水晶丝袜和红色丁字内裤的掩映下丰腴圆润无一处不美，洋溢着丰满诱人。

苏雅琴和苏芳菲如此并蒂花开，相映生辉，令大宝忍不住叹为观止，惊为天人，喉咙里干干的，不由自主得吞咽一口口水。

“小坏蛋，还没有说那个女人是谁呢？”

苏芳菲抓住了大宝蠢蠢欲动的色手娇嗔道。

“西门青的老婆！”

大宝说道。

“西门青的老婆，她没有和你拼命吗？你没有受伤吧？”

苏芳菲惊异道，伸过来芊芊玉手查看爱郎身上有没有伤口。

“好芳菲，她也没有和我拼命，我也没有受伤，不过，这里有点难受，还要干妈先来用你柔软滑腻的香舌帮我疗伤哦！”

大宝将苏芳菲按在他的胯下。

“小坏蛋！就知道欺负我，不过，我也有点等不及了！”

苏芳菲妖媚地娇嗔着，芊芊玉手握住他硕大无朋的巨龙，手法娴熟地上下套动，媚眼如丝地瞪了大宝一眼，然后优雅地低下头去，张开性感的樱桃小口，吞吃含入进去。

“噢！好干妈！你太好了！”

大宝舒服地赞美道。

看到我见犹怜的苏雅琴眼里的柔情蜜意，大宝拥着侧偎在自己胸前的苏雅琴一阵热吻。大宝狂野地亲吻着她的微启的樱桃小口，她吐出香甜小舌，任由他含住吮吸。苏雅琴也被苏芳菲当着她的面给大宝口交的情景刺激得春心勃发，她一口含住大宝的舌头如饥似渴地吸吮起来，并如饮甘泉美汁般吞食着大宝舌头上及嘴中的津液。大宝被她吸吮得心跳血涌，心旌摇荡，欲火高涨，分身更为充血硬挺，胀硬得欲爆裂开来，在苏芳菲温暖湿润的口腔之中不停地跳动，让她柔软滑腻的香舌忙活的不亦乐乎。

“西门青的老婆为什么不和你拼命，却和婷婷过不去呢？”

苏雅琴勉强推开大宝的狂吻，诧异地问道，“她没有告诉你什么吗？”

“她身手确实不错，不过，看来只是与我和婷婷开玩笑罢了，并不想拼个你死我活的。”

大宝说道，“而且她还说西门青死后，家族其他寄生虫都纷纷作鸟兽散，只有她和女儿相依为命支撑着济世大药店，还说你和芳菲干妈知道她的名字呢！”

“薛媛媛？”

苏雅琴和苏芳菲对视一眼说道。

“薛媛媛？”

大宝好奇地看着苏雅琴。

“我和薛媛媛很久以前就认识了，她是个很有心机的女人，不过，自从她远嫁到西安西门家族之后，我们好久没有见面了。”

苏雅琴美目闪烁，悠悠说道，“媛媛长相美丽为人精明，西门家族的济世大药店全国200家连锁分店都是她一手操办运营发展壮大起来的呢！西门青为人心狠手辣荒淫无耻粗暴狂妄，媛媛虽然是理家能手，但是婚后生活好像并不如意，生育过女儿之后，又久久不能再孕，更加不得西门青欢心，再加上西门青荒淫成性，在外面包养了34房小老婆，挥金如土，闹得整个家里乌烟瘴气，乱78糟的。当初你一拳打死西门青之后，我就琢磨他的家里会乱成一锅粥的，现在看来你可能无意之中帮了薛媛媛一个大忙，所谓树倒猢狲散，西门青一死，整个西门家族都是薛媛媛一手掌控之中了，那34个2奶自然是纷纷作鸟兽散了！”

大宝听苏雅琴说的很有道理，只是纳闷她身在乡村之中，好像秀才不出门便知天下事似的，有些神秘高深莫测的感觉。

苏芳菲适时地吐出口中之物，随声附和道：“3年前济世大药店中原市连锁分店开业的时候，我曾经采访过薛媛媛的，感觉她的确是个十分精明的女人啊！西门青如果不是依靠男人的野蛮和武功，仅仅是动脑子玩心眼肯定不是她的对手的！”

大宝想到刚才薛媛媛黑色夜行衣包裹下丰满性感的身材，忍不住按住苏芳菲的头，大力在她的樱桃小口里面拉动抽插几下，坏笑着问苏雅琴：“好雅琴，要不要品尝一下美味啊？”

“小坏蛋，你没有把薛媛媛打伤吧？”

苏雅琴却亲吻着大宝宽阔强壮的胸膛问道，“我感觉总不会只是薛媛媛一个人前来的吧？”

“好雅琴，你的感觉很准，的确不是她一个人前来的。”

大宝将刚才的遭遇简略讲述了一下，苏芳菲张大了樱桃小口，暂停了吞吐含弄的动作，瞪大了美目看着大宝。

苏雅琴摇头苦笑道：“从炎都池回来就担心从此之后不再太平，看来该来的早晚都要来的啊！大宝，你要小心一些啊！”

大宝思忖着说道：“他们如果单纯是冲我来的，倒是在意料之中无所畏惧的，我却担心他们醉翁之意不在酒啊！”

“你是说……”

苏雅琴和苏芳菲才如梦初醒地对视一眼，惊诧莫名地说道，“难道他们是针对明天……他们和贾伦森又没有什么瓜葛恩怨的，现在的江湖中人未必敢于冒险和官府作对吧？”

苏芳菲也说道：“恐怕纯属巧合吧！现在谁也不敢做出头鸟冒犯虎威撸虎须的，弄不好打你个黑恶势力，连做俯卧撑的机会都没有了！”

苏雅琴叹息道：“算了，不在其位不谋其政，芳菲，我们又不是贾伦森的护卫保镖，何必操心受累杞人忧天呢！真是世上本无事庸人自扰之啊！”

“是啊！真是皇帝不急急死太监，我们何必为他人担忧呢！”

大宝在苏芳菲丰满翘挺的美臀上拍打了一巴掌，命令她继续口舌的细致服务。

苏芳菲媚眼如丝地瞪了大宝一眼，香舌飞舞，上下套弄，连续深喉，爽得大宝忍不住闷哼两声，禄山之爪使劲抚摸揉捏着苏雅琴丰硕雪白的乳峰。

突然响起的电话铃声险些吓了苏雅琴一大跳。

苏雅琴推开大宝的搂抱，见来电显示是常俊来的手机，示意大宝禁声，翻身拿起床头电话：“喂，你们在炎都池原地待命，怎么样了？什么？你知道明天贾市长他们要来视察了？你和朱虎臣的消息还挺灵通啊？”

突然，大宝在苏芳菲樱桃小口里面大力耸动几下，然后抽身出来，已经压住苏雅琴背上，抚摸揉搓着她丰腴滚圆的美臀，肉色透明水晶吊带丝袜包裹下丰满浑圆的大腿，还有红色丁字内裤掩映下玉腿之间的芳草萋萋和肥美柔嫩的沟壑幽谷。

苏雅琴扭头娇嗔埋怨地瞪了大宝一眼，继续声音镇定地和丈夫常俊来通话：“是福不是祸，是祸躲不过，万事尽心尽力而已，成败得失不可强求啊！啊！芳菲……今天来了，陪我在一起呢！”

第108章 雅琴芳菲(下)

大宝从后面的进入近乎狂野粗暴，苏雅琴几乎失声呻吟出来，只好王顾左右而言他地拿苏芳菲说事转移常俊来的注意力，说完将电话递给苏芳菲，求她帮助应付一下。

“嗯……哼……”

苏雅琴紧紧的咬着自己的嘴唇，强忍着不让自己叫出声来，显然也是担心引起电话里面常俊来的注意。她满脸潮红，春情荡漾，美眸紧闭，秀发散乱，丰满的屁股快速的起伏着，带得她胸前的两个雪白丰满的乳房也像两只活蹦乱跳的大白兔上下跳动。大宝一边淫笑着咽着口水，一边用力的向上挺动着腰部，让粗壮的巨龙狠狠的顶向她的蜜穴深处，顶向她的花心。

“是啊！我今天才来的，你放着我姐姐这么一个大美人在家独守空房，你却去陪那个丑陋可怕的湖怪，我要是男人啊，就趁虚而入把我姐姐勾引跑了啊！”

苏芳菲娇笑道，“什么？老太婆了？我姐姐才不是老太婆呢！正是成熟美丽的时候，徐娘半老，风韵犹存，不知道多少男人看见了垂涎3尺把魂都勾走了呢！你呀！拥有的时候不知道珍惜，小心失去之后才知道后悔莫及啊！什么？他怎么样了？他跑到中原市找靠山商量对策去了，到现在没有回来，十有89要平调外地了，你们呀，是一朝天子一朝臣，个人顾个人吧！明天等待着新官上任3把火的宣判吧！对了，大不了罢官为民，一心一意经营你的煤矿和码头，什么事情真正想开了也就没事了！好了，不聊了，姐姐去洗手间了，拜拜！”

苏芳菲嬉笑着应付完常俊来，却目不转睛地看着苏雅琴已经从被动转化为主动跨坐在大宝的身上，穿着红色细长高跟的美脚用力，柳腰摇摆，美臀起落，粉胯扭动，放浪地吞吃摇动着大宝的巨龙。苏雅琴的水还真多啊，一股一股从她的蜜穴流出，顺着她白嫩诱人的大腿根部往下流到大宝的身上。随着她的屁股与胯部的猛烈撞击，“啪啪”声和“噗滋噗滋”声此起彼伏，构成了一首无比动听的仙乐。

苏芳菲暗道：真看不出来，平日里端庄贤淑的姐姐苏雅琴到了床上竟然是如此的狂野柔媚。

苏雅琴银牙紧咬，从鼻腔里发出一阵阵诱人的娇哼声，柳腰用力的摆动着，大宝感觉巨龙都快要被她给摇断了。

“嗯……好美……啊……啊……又顶到了……”

渐渐地，苏雅琴陷入到了无边欲海当中，她不再压抑自己的内心的快感，小嘴里发出了一阵诱人的娇吟。她的头用力的向后仰着，秀发顺着她的秀背像瀑布般垂下，随着她腰部剧烈的动作而在空中飘舞着。大宝小心的压抑着心中的冲动，目光却凝注在苏雅琴那春情荡漾的脸上，但见她美眸紧闭，小嘴微张，布满潮红的俏脸上已经是香汗淋漓了。而不知何时，她撑着大宝胸前的双手也已经移到了她自己的胸前，不能自制的在自己那两个诱人的乳房上抚摸揉捏起来，乳峰顶端的两个紫色葡萄早已充血肿胀，傲然挺立在空气中。

大宝拉过来苏芳菲分开黑色网状吊带丝袜包裹的玉腿骑坐在他的脖子上面，高高翘起来紫色丁字内裤掩映下的丰满浑圆的美臀，任凭他抚摸揉搓着柔软肥美弹力惊人的臀瓣，突然亲吻吮吸住她紫色丁字内裤下娇嫩柔美的花瓣幽谷。

“啊！好大宝！”

苏芳菲娇喘吁吁，呻吟一声，最敏感的珍珠被大宝捏住吮吸，她感觉整个胴体都颤抖起来，春水止不住地潺潺流淌出来，情不自禁地搂抱着姐姐苏雅琴湿吻起来。

“啊……好粗……啊……人家要上天了……啊……太快活了……”

苏雅琴像是一个突然找到了自己喜欢的玩具的孩子，完全沉浸在自己的世界里，在这一刻，她的眼里已经没有任何人，她只是在单纯的追求着属于自己的快乐。她任凭苏芳菲搂抱着湿吻吮吸，而她不由自主地灵活的扭动着绵软的腰肢，或深或浅、或左或右，本能的追索着自己最大的快乐。

苏雅琴食髓知味，和大宝感情深厚，几天不见如隔3秋，此时像一匹不知疲倦的野马，在大宝的身上纵横驰骋着，连汗如雨下她也丝毫不觉。她丰腴圆润的娇躯热力十足，肌肤的温度高得烫人，大宝甚至感到了一丝的灼痛。大宝怜惜凝视着她的娇靥，心中用心体会着她的反应，腰部适时的上挺，让她的花心一次次重重的落在大宝的龙头之上，将她一步步推上快乐的颠峰。

“啊……不行了……人家要飞了……啊……”

女人的体力毕竟有限，已经坚持了进半个小时的苏雅琴终于也呈现出了强弩之末的疲态，腰部的动作也越来越慢。随着她丰满的臀部重重的一坐，她那花心的嫩肉也与大宝巨龙顶端的龙头来了一次亲密接触，然后大宝就只觉她的蜜穴内就像是火山喷发一样，一下子喷出了很多温度非常高的滑腻春水，差点将大宝的小弟弟烫得当场缴械丢盔弃甲溃不成军。

“啊……人家死了……”

苏雅琴像一只水老鼠般瘫倒在大宝的身上，浑身湿漉漉的，她的人还沉浸在无边的快感当中，美眸还紧紧的闭着，娇靥上却流露出一种难以形容的满足，嘴角也挂着一丝醉人的微笑。她倒是满足了，大宝却是正在兴头上被人突然下马，那种不上不下的感觉让人十分难受。

不过心中对于苏雅琴的怜惜大大冲淡了大宝心中的欲火，大宝狂野的吻着苏芳菲近在咫尺的娇靥。他轻轻的捧着她那还带着和苏雅琴湿吻痕迹的娇靥，大宝毫不犹豫的吻了下去，苏芳菲立刻火热的反应了起来，她像8爪鱼一般4肢紧紧的缠在大宝身上，近乎疯狂的回吻着大宝，在大宝的脸上留下了一串唇印。大宝觉得自己像是抱着一团火，紧抱在一起的两个身体在床上在苏雅琴面前翻滚着，激情的火焰也在他们心中熊熊燃烧起来。当他们的滚动停止时，一切就自然而然的发生了，在苏芳菲充满春情的娇哼声中，大宝猛烈的突入她的体内。

“哦……好大宝贝……你好棒……嗯……好美……再大力一点……对……就是这样……”

苏芳菲快活的呻吟着，她的螓首像拨浪鼓似的在枕头上摇摆着，散乱的秀发遮掩了她半边的娇靥，更增几分妩媚。而她黑色网状吊带丝袜包裹着的修长的玉腿这时候却呈大字分开，乳白色细长高跟的美脚高高的架在大宝的肩膀上，大宝如出柙的猛虎，双手抱着她黑色网状吊带丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿根部，腰部一阵急速的挺动，近乎疯狂的向她紫色丁字内裤掩映下的沟壑幽谷发动着攻击，就像是要把身下的猎物生生撕裂似的。

“好大宝贝……人家……要快活死了……人家要上天了……再快一点……”

苏芳菲完全放开了自己的心扉，近乎疯狂的挺动着她的柳腰迎合着大宝一下猛似一下的冲刺，刚才的湿吻口交充其量只能算是她的独舞，而现在则是两人水乳交融的双人舞，个中的滋味自然也是分外不同。

“好大宝贝……你怎么……还没有……人家……又要不行了……”

苏芳菲被大宝一2再、再而3的推上高潮，而大宝也感觉到了高潮来临的征兆，大宝一边更加迅猛的挺动着腰部，一边喘着粗气道：“好芳菲，好干妈……你再坚持一下下……我也快到了……”

苏芳菲听大宝这么说，也是鼓起余勇，纤细绵软的柳腰挺动得更急，迎接大宝最后的攻势，随着一阵急促如雨点般的撞击声，和两人气喘如牛的呼吸声，最美的一刻终于来临了。

“啊……啊……啊……啊……啊……”

在苏芳菲再次达到高潮后的一连串呐喊声中，大宝粗壮的巨龙死死的顶住了苏芳菲的花心，就像是一杆银枪一样把她死死的钉在了床单上，让她无从逃避，然后大宝就在她的蜜穴深处猛烈的爆发了，火山剧烈爆发，将积聚了一晚上的欲火酣畅淋漓的发泄了出来，滚烫的岩浆喷薄而出，那种发自内心的爽快实非任何文字所能描摹，如果非要形容的话，只有一个成语：酣畅淋漓！

大宝左拥右抱着苏芳菲肉感十足的娇躯和苏雅琴丰腴圆润的胴体，开心大笑。

“好雅琴，好芳菲，但愿年年有今日，岁岁有今朝啊！”

大宝心满意足好整以暇地欣赏着苏雅琴和苏芳菲激情之后的正面裸体，两女玉体横陈，酥软无力地叠加在一起，只见苏雅琴美丽无比的娇靥被如云的秀发遮住了半边，原本晶莹如玉的娇靥上现在布满了红潮和掩饰不住的春情荡意，要多迷人有多迷人；苏芳菲弯弯的眉毛，长长的睫毛，可爱而秀气的鼻子再搭配上红润诱人的樱桃小嘴，构成了一幅动人而精致的图画。此刻，苏雅琴可爱的鼻子轻轻的颤动不已，鼻尖还有一滴晶莹剔透的汗珠；而苏芳菲的迷人小嘴则半张半闭的娇喘不已，不时的呼出火热而带着兰香的气体。

接下来是苏芳菲那有如高贵天鹅般白皙如玉的脖颈和她那如凝脂般娇嫩滑腻、吹弹得破的肌肤，以及那一对高耸入云的双峰，此刻峰顶的那两粒乳尖已经肿胀挺立起来，有如两粒嫣红的樱桃一般诱人。

再往下看，是苏雅琴那光滑平坦没有一丝赘肉的小腹，盈盈不堪一握的柳腰，可爱的肚脐眼，修长美丽的双腿，以及两腿之间那淫靡不堪、还向外涌着潺潺春水的粉红色花瓣，此刻花瓣两边的浓密森林已经因为被淫液浸湿而杂乱的伏贴在花瓣的两边。

苏雅琴雪白柔软的小腹上牡丹花朵纹身红晕已经渐渐退去了鲜艳的颜色，苏芳菲雪白平坦的小腹上菊花花朵纹身红晕鲜艳夺目，看来一旦破开了她的菊蕾封禁，从那以后只要达到高潮，菊花纹身红晕就会自然而然地显现出来了。

“牡丹花是花中皇后，雍容华贵，正是雅琴阿姨的魅力所在；菊花是花中贵妃，风霜不改媚态傲骨，恰与芳菲干妈的风情万种不谋而合，看来冥冥之中自有天意啊！”

大宝笑道，“命中注定是我的女人，早晚都要受到百花谱的光泽滋润啊！”

“小坏蛋，臭美吧！”

苏雅琴和苏芳菲媚眼如丝地齐声娇嗔道，两女还在享受着高潮的余韵，雪白的肌肤都透出诱人的粉红色，愈发显得肌肤细腻，娇嫩迷人。

第109章 热烈欢迎

《房中术》所说：男女欢爱如果出现高潮，女性立刻会绽放出温柔迷人的表情，毫无保留地向爱郎表达自己的爱意，甚至愿意为对方牺牲一切。而且，女性迎来性高潮后，她的自信会日益增强，不仅对待自己的爱郎温柔有加，和周围的人打交道时也更为举止得体、从容不迫。女性达到性高潮时，体内可释放出大量脑腓肽，产生欣快感。此外，接吻、拥抱、抚摸以及其他肌肤之亲，也可使女性感到十分愉悦。这种良好心态，可使人外表容光焕发，显得神采奕奕，年轻艳丽，带来比服装、饰物和化妆品更好的效果。达到高潮的女性以此为契机，会在精神方面迅速靠拢爱郎，对他产生深沉的爱意和留恋。当然此时女性的内心世界里仍蕴含着许多复杂、难以言喻的感情，从对爱郎的无条件服从到对“前任”的嫉妒，不一而足。但总的来说，男女之间的关系通过性高潮的到来，确实变得更为坚实和牢固，难以割舍。沉浸于这种性爱的女性自然不愿将这样的爱郎放过。而男人的最大愿望就是“让女性感受到性高潮”看来所言非虚啊！

大宝见两女娇媚性感，欲火重燃，雄风再起，无法再忍耐下去了，伸出双手捞起了苏雅琴肉色透明水晶吊带丝袜包裹着的两条修长美腿往肩上一架，红色细长高跟高高翘起，然后粗壮的巨龙再次挺进了她那没有闭合的蜜穴。苏雅琴发出了一声满足的叹息，充实饱涨的感觉让她忍不住娇喘吁吁，呻吟出声：“好胀啊……好深啊！好美……”

“美的还在后面呢，你就等着享受吧。”

大宝不再多费口舌，双手抱着苏雅琴肉色透明水晶吊带丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿根部用力的抽插起来，还未完全从刚才的高潮中恢复过来的苏雅琴身体十分的敏感，哪受得了大宝的再次猛烈轰炸，立时娇喘吁吁，大呼小叫的浪叫起来：“啊……好大宝贝……你要插死人啊……怎么还这么硬啊……啊……好棒啊……啊……”

“雅琴姐姐……嗯……”

“芳菲妹妹……啊……”

苏雅琴和苏芳菲两具丰满性感的娇躯在床上扭动如蛇，口中也不时发出让人肉紧的呻吟浪叫。大宝心中的欲火也高涨起来，用力的挺动着腰部，一阵冲、顶、插、抽猛烈攻击，苏雅琴刚开始的时候还挺腰送臀迎合着大宝，但慢慢的她就只有招架之功而无还手之力了，只有被动挨打的份儿，她的身体被大宝撞击得就像大海里的一叶扁舟，不断的被抛起再落下，渐渐的，她的神智变得迷糊起来了……

是夜，淫兴大发的大宝不知疲倦的在苏雅琴和苏芳菲两女身上轮番挞伐，不眠不休，直到苏雅琴和苏芳菲两女都被大宝干得连说话的力气都没有了，大宝才心满意足的在苏芳菲的蜜穴里灌满了岩浆，结束了这场荒唐的游戏。大宝才左拥右抱着苏雅琴和苏芳菲雪白柔软的胴体昏昏睡去，直到翌日凌晨。这一觉大宝睡得十分安稳，再睁眼时外面已是日头东升。没多久，和大宝肢体交缠的苏雅琴和苏芳菲两女也依次醒了过来，不过体力透支的她们仍旧是手脚发软。

外面已经敲锣打鼓的热闹起来了，等到苏雅琴苏芳菲出来，天心阁外柳海媚率领着稷下镇文化宣传队排列两旁了。

大宝将婷婷抱下楼来，然后手拉手走出来。

芳表姐和萍表姐毕竟感激柳海媚帮助妈妈办理了准生证，正在和雪梅谈笑风生，雪梅怯生生地看了大宝和婷婷一眼，羞赧无比地低下头去。

芳表姐善解人意地拉着雪梅走到婷婷面前，揽着两个少女的肩膀窃窃私语，萍表姐也过来凑热闹，4女说说笑笑，唧唧喳喳，平添了许多生趣。

大宝饱含爱意地看着芳表姐，感觉芳表姐温柔大度，文静贤淑，在众多少女之中俨然一副大姐的派头，很是服众，不禁感叹人与人的和谐相处是多么的美好啊！

先是电视台的采访车来到，苏芳菲指挥着架好机位，一切部署停当，然后是警车开道，十余辆轿车缓缓驶入过来。

杨县长等一众炎都县4套班子官员陪同新任中原市市长贾伦森黄雅蓉夫妻下车视察。贾伦森眉清目秀，戴着眼镜，书卷气十足，在一帮5大3粗肥头大耳的官员中间显得格外醒目，十分儒雅，站在那里如同鹤立鸡群，令大宝顿生好感，暗道他和干妈黄雅蓉倒也是郎才女貌十分般配啊！

稷下镇群龙无首，几个副镇长各怀心思，还在勾心斗角的时候，柳海媚已经及时地带领着计生办几位漂亮的姑娘上前给贾伦森黄雅蓉杨县长他们献花了。

县委办公室主任周洁赶忙介绍柳海媚给贾伦森认识，向来领导爱美女，贾伦森和杨县长等人面对姑娘献花，也都是喜笑颜开心花怒放。

稷下镇几个副镇长被柳海媚打个措手不及，还在犹豫不决之中，柳海媚适时地命令文化宣传队道：“还等什么呢？热烈欢迎贾市长莅临指导啊！欢迎欢迎热烈欢迎！”

文化宣传队和计生办的美女一起异口同声地呼喊着欢迎口号，莺声燕语，清脆悦耳，惹得贾伦森和杨县长开怀大笑，频频点头，十分满意。

大宝暗笑柳海媚真是官场的高手，表面提前通知稷下镇几个副镇长准备欢迎仪式，实际她已经安排妥当，更是用自己的手下漂亮姑娘献花，一下子就在贾伦森和杨县长等县市领导面前抢到了头彩，挣足了面子，留下了印象。

“柳主任不仅人漂亮，组织能力也很出色嘛！”

杨县长笑道。柳海媚笑逐颜开，几个副镇长弄得灰头土脸，黯然无光，有种被柳海媚算计的感觉。

柳海媚趁机引导着贾伦森黄雅蓉和一干县市领导参观天心阁及附近景点，远望炎都峰风光。

大宝见警方在4周警戒，还有两个黑衣人在贾伦森不远处跟随，昨天晚上的那些十大家族的武林高手没有出现。

“大宝，过来啊！”

黄雅蓉笑语盈盈地叫道。

大宝站在贾伦森面前，比市长高上半头，贾伦森上下打量这个少年，笑容可掬地握住他的手说道：“见义勇为小英雄，看来自古英雄出少年啊！你干妈很有眼光啊！眉眼之间和你父亲真的很象啊！”

他的最后一句话击中了大宝的心灵，惊喜地问道：“贾市长认识我爸爸吗？”

“还叫贾市长？小笨蛋，应该叫干爹的！”

黄雅蓉笑着嗔怪道。

贾伦森却不在意这些形式，和大宝并肩走到一旁，众人见他们干父子聊天，都善解人意地回避开来，贾伦森掏出来一个老式的钱包笑道：“我们家向来是你干妈理财的，我虽然装着钱包，里面却不名一文，只有一张照片！”

说着将一张照片递给大宝。

又是一张合照，与李茹萍不同的是，她是和大宝的妈妈在一起的合照，而这是贾伦森和大宝的爸爸站在一起，照片上轩辕军风华正茂意气风发，贾伦森也正年轻，格外俊美。

“你爸爸是我要好的朋友，他那个时候可是青春得意踌躇满志，事业有成，又美人在怀，和你妈妈比翼双飞，不知羡煞多少男人啊！可惜天妒英才……”

贾伦森感叹道。

从贾伦森短短的话语中，大宝依然可以想见当年爸爸妈妈郎才女貌，金童玉女，叱咤风云，浪漫美妙的一段佳话，真的不知羡煞多少当时的青春男女。

苏雅琴和苏芳菲向黄雅蓉善意地打着招呼，黄雅蓉美目流转，顾盼生辉，笑语嫣然，却关注着丈夫贾伦森和大宝站在一起聊天的情景，虽然不知道他们在说些什么，却也不禁感叹：大宝和贾伦森站在一起形成鲜明的对比，仿佛当年轩辕军和贾伦森的对比一样，贾伦森眉清目秀，轩辕军英俊潇洒；贾伦森文质彬彬，轩辕军英姿勃勃；贾伦森透着儒雅，轩辕军阳刚十足；和当年不同的是贾伦森已经步入中年，正是男人最成熟最有魅力的年龄，轩辕军如果健在的话，不知道是什么模样？而大宝比当年的轩辕军更加年轻，简直就是少年版的轩辕军，面庞依然英俊，身躯愈发健美，眉目透着少年的稚气和可爱，唯一不同的是大宝不像他爸爸轩辕军那么用情专一为人稳健，这个小坏蛋更加风流倜傥，人见人爱，到处留情，是个典型的花心大萝卜！

黄雅蓉想起来在炎都池畔的树林中第一次见面就被大宝湿吻抚摸压迫骚扰，后来以为认他作义子总可以约束一些，可是在宾馆里他依然动手动脚侵袭骚扰她的身心，她对这个花心风流的干儿子有些疼爱有些害怕更有些莫名其妙的暧昧禁忌的迷恋，尤其是在他亲吻抚摸揉搓她的时候，那一刻，在她的眼里，大宝已经不仅仅是他爸爸轩辕军在她心中的替代品了，更是一个英俊潇洒强壮健美的风流少年在挑逗撩拨她的身心，在骚扰侵袭她熟美的胴体，她感觉越来越危险，可是已经食髓知味，深陷其中，难以自拔，甚至有些莫名其妙地渴望着防线彻底崩溃身心完全沦陷的那一刻，这些天，有时候想一想就面红耳热，有时候梦见了都春情荡漾，醒来必然是春潮泛滥，下身都湿透了。

第110章 美妇周洁(上)

不仅黄雅蓉在关注着，杨县长等好多人都在有意无意地关注着，杨县长虽然装作在和柳海媚说话，却不时地看一眼贾伦森和大宝两人，柳海媚有一句没一句地应付着杨县长，却暗暗祷告大宝帮她说话，贾市长能够开恩提拔她哦！

周洁一直都在躲避着大宝的眼光，想起来那天在苏芳菲楼梯里被他强吻，自己条件反射一般打了他一巴掌，那一瞬有些后悔，却感觉升迁基本没戏了，仕途恐怕都要结束了，现在看着大宝在贾伦森面前亲密说话的样子，她的心里拔凉拔凉的，尤其是看见大宝好像说了什么，贾伦森还特意扭头看了她一眼问着什么，然后大宝说着什么也扭头看了她一眼，贾伦森再次看了她一眼不住地点头。周洁心如死灰，知道大宝在贾伦森面前告了状，自己这个县委办公室主任行将成为秦书记下台的政治牺牲品和殉葬品了。

贾伦森和大宝的聊天已经步入尾声，他拍了拍大宝的肩膀，和蔼地说道：“我们爷俩一起努力，追查出来你爸爸妈妈的生死下落，挖掘出炎都池的秘密真相，好吗？”

“好的！谢谢干爹！”

大宝感动地叫道。

“好孩子，走吧！不要让他们站在那里等我们了！”

贾伦森笑了。

大宝笑着走到干妈黄雅蓉面前低声在她耳朵旁边调笑道：“没有想到干爹这么眉清目秀儒雅和蔼，和干妈真是十分般配的一对郎才女貌呢！看来干妈还是很有眼光的啊！”

黄雅蓉笑着娇嗔道：“你干爹给你什么好处了？才见面就帮着他说好话了？”

大宝笑道：“干妈放心，以后你们俩吵架我一定帮着你说话！”

“小坏蛋，胡说8道！”

黄雅蓉笑骂道。

大宝暗道贾伦森如果和爸爸轩辕军是朋友的话，应该和黄雅蓉的姐姐差不多大的，也就是说比黄雅蓉要大67岁呢！他正在思忖，却见贾伦森和杨县长说了几句话，杨县长频频点头，然后过去和周洁说了几句话，周洁惊喜地看着杨县长，又看了看贾伦森，当然也没有忘记惊喜地看了大宝一眼，自然是得到了杨县长的口头通知：她已经得到了副县长的提名，接下来只是需要县人大表决通过就可以正式上任了。

杨县长又过去对柳海媚说了一句话，自然是通知她被提拔为稷下镇副镇长，柳海媚如愿以偿，喜出望外，连声道谢。大宝发现杨县长看着柳海媚的时候那种色眯眯的眼神，暗骂这个肥头大耳的家伙不会是看上了柳海媚了吧？

一朝天子一朝臣，官员的更迭就是这样简单而私底下的暗箱操作，一句话两句话就搞定了，当然背地里需要付出很多的汇报工作的机会和努力。

贾伦森乐得授意杨县长帮助他建立起来自己的势力范围，对于以后对炎都峰和炎都池的控制开发更加方便，眼看着一步一步地按照自己的多年设计正在按部就班地发展，贾伦森看在眼里，喜在心里，但是，一向深藏不露的他，只在嘴角流露出来一丝浅笑而已，稍纵即逝，难以捉摸。

大宝没有注意贾伦森嘴角的浅笑和眼神的深沉，他还在4顾周围搜寻着昨天晚上十大家族的人躲藏埋伏在什么地方，等待时机，发动攻击呢！

苏芳菲前前后后地忙碌采访，但是由于和秦书记的关系，反而没有受到贾伦森的重视，她倒是乐得无忧无虑，懒得疲于应付。

贾伦森既然到了炎都峰脚下，自然要登山去炎都池实地考察一下。

杨县长一帮县市领导簇拥着贾伦森先后上了登山缆车，缆车有限，官员众多，杨县长只好选择性安排几个主要领导陪同，其他人在这里等候。

贾伦森和杨县长上了第一辆缆车，大宝眼看着缆车上去，心里才稍微松了一口气，环顾左右，也没有发现昨天晚上十大家族的人出来捣乱，不知道他们的葫芦里面卖的什么药？

两名负责安全的黑衣人紧紧跟随着上了第2辆缆车，人大主任和政协主席上了第3辆缆车，黄雅蓉和苏雅琴上了第4辆缆车，苏芳菲和摄影师上了第5辆缆车，周洁对大宝说道：“大宝，陪阿姨一起上去吧！”

大宝欣然和周洁乘坐了第6辆缆车。

“大宝，阿姨真要感谢你啊！”

周洁羞赧地呢喃道，因为先前还误以为大宝在贾伦森面前说她的坏话，此时想想真是内心有愧，有点以小人之心度君子之腹 的感觉。

大宝夸张地用手捂着脸颊，故作可怜兮兮地说道：“感谢就不必了，只要以后阿姨少打我几次耳光，我就3生有幸了！”

周洁忍俊不禁，“扑哧”一声，娇笑出来，不好意思地娇嗔道：“谁让你那天那样动手动脚地欺负阿姨了呢？只要你以后老老实实恭恭敬敬的，阿姨怎么敢打你呢？你如今是贾市长面前的红人，谁不想巴结你啊？”

大宝调笑道：“谁让阿姨这么如花似玉，惹人动心呢？我那天也是情不自禁，想一亲芳泽，谁知道没有一亲芳泽，却一亲了一记巴掌。”

“小坏蛋，还狡辩？你那天没有亲……”

周洁羞赧无比地娇嗔道。

周洁如此36岁的少妇也有这样娇羞的时候，平添多少妩媚，大宝趁机上下打量着周洁的美貌，肆无忌惮的由她那光滑圆润的额头开始扫瞄而下，经由两道斜飞的修眉，长而微翘的睫毛，冷澈的凤眼，秀美挺直的鼻梁，微翘丰美的柔唇，娇巧的小下巴，白皙如玉的颈部一路看下去，白色衬衫下面黑色的乳罩隐约可见，两个纽扣的敞开低领处，雪白深深的乳沟更是清晰诱人，饱满的乳峰颤颤巍巍，高耸动人，灰色套裙下，修长浑圆的玉腿包裹着肉色水晶透明丝袜，泛着迷人的光泽，愈发诱人犯罪，大宝感觉胯下对这个平日里高高在上的端庄高贵的白领少妇越来越有反映。

大宝趁机故作随意地轻轻搂着周洁的柳腰，低声调笑道：“那天能够亲吻阿姨一口，挨上那一巴掌也值得了！”

说着脸庞又要靠近周洁的脸颊，寻找亲吻的良机。

周洁自然知道他的狼子野心，慌忙推开他英俊的脸庞，眉目含羞地娇嗔道：“不许胡闹了，他们在上面的缆车可以看见的！”

大宝却轻轻抚摩揉搓着她绵软的柳腰，撒娇耍赖笑道：“我一旦和阿姨在一起，就忍不住心猿意马，只能说是阿姨的魅力令人神魂颠倒啊！”

“小坏蛋，我那天就说你有恋母情结的，只是大男孩对女性的好奇，只是孩子对母性的依恋罢了！”

周洁娇嗔着喃喃说道，“阿姨又没有你芳表姐那么年轻漂亮，你何必把这些花言巧语浪费在阿姨身上呢？”

“因为阿姨看透了我的心思啊！”

大宝搂着周洁的柳腰，深情款款地说道，“不管是因为阿姨美丽也好，还是我有恋母情结也罢，看来我是真的对阿姨有些迷恋了！只要能够拥抱着阿姨丰满玲珑的娇躯，能够一亲芳泽，我就心满意足了！”

说着大宝的嘴唇再次靠近周洁白皙柔嫩的脸颊，一只大手轻轻抚摸着她套裙下肉色透明水晶丝袜包裹的小腿。

“不可以的！大宝，我是有夫之妇，绝对不可以这样的！”

周洁意识到了越来越危险的处境，一手抓住大宝的色手，一手推开他的胸膛，娇羞无比地呢喃道，“阿姨可以陪你说话聊天，但是，你不可以再胡闹的。真是太难为情了！”

“我没有胡闹啊！我只是感受一下阿姨的肌肤，是怎么保养的这么光滑细腻的？和芳表姐的肌肤一样的娇嫩？”

大宝不依不舍地固执地搂着周洁的柳腰，身体依偎在一起，感受着她胴体的丰腴肉感，居高临下正好可以看见白色衬衣低领口处，雪白深邃的乳沟，丰满浑圆的乳房包裹在黑色半透明的蕾丝乳罩里，依然裸露出来多半白嫩柔软的乳肉。两条修长浑圆的美腿包裹着肉色透明水晶丝袜，更加显得雪白丰满，充满诱惑。

只见周洁脚上所穿的白色高跟凉鞋，把一双晶莹的玉足衬脱得犹如洁净的白莲，十只匀称而恰到好处的白嫩足趾整齐的露出来，仔细修剪过的趾甲上涂上了一层薄薄的紫蓝色的透明指甲油，仿佛是十瓣贴上去的紫罗兰花瓣。那脚板很薄，足弓很美。颜色较深的袜头部分，燥热难耐的脚趾在里面捻动，穿了肉色透明水晶丝袜的水嫩玉脚让大宝看得发狂。

鞋后跟处，一双圆润的足踝让人想入非非，透过鞋底和脚心的空隙，还能看到她洁白的足底。她的小腿雪白的好象一截玉藕，苗条而结实，润滑的肌肤发出迷人的光泽来。灰色套裙遮不住修长的大腿，弯曲的坐姿令一侧大腿玉白色光洁的肌肤差不多完全裸露。自从在苏雅琴那里领略了丝袜美腿的魅力之后，经过萍表姐，芳表姐和苏芳菲，还有干妈黄雅蓉，直到眼前这个周洁，真是各有各的风采，各有各的丝袜魔力。昨天晚上又和苏雅琴苏芳菲经历了吊带丝袜和丁字内裤的3人激情，此时看见周洁这样诱人的丝袜美腿，大宝感觉下面忍不住蠢蠢欲动起来。

周洁见他固执地搂着她的柳腰，也不好过为己甚，担心伤害大男孩的自尊，毕竟他不计前嫌，刚才主动为她美言，帮助她成功提升副县长，实在有些意外，有些惊喜，对他自然而然也很感激，只好任由他搂着自己，她却羞赧地娇嗔道：“小坏蛋，就是花言巧语的，我的肌肤哪里比得上你芳表姐少女的肌肤光滑细腻雪白娇嫩呢？”

第111章 美妇周洁(下)

“少女有少女的美，少妇有少妇的美，芳表姐好比是含苞初放的海棠，阿姨就是完全盛开的牡丹。”

大宝大手温柔地抚摸着周洁绵软的柳腰，浅笑低语地说道，“阿姨这么美丽，叔叔真是有福啊！是不是经常给阿姨滋润啊？”

“小坏蛋，胡说八道什么呢？”

周洁难为情地娇嗔道，“怎么问这些乱七八糟的东西？欠打了啊！”

“是阿姨刚才说陪我说话聊天的，怎么又反过来责怪我呢？”

大宝撒娇耍赖道，“阿姨既然说我有恋母情结，就权当替干妈给我进行一些教育，满足我的好奇心吧！”

“小坏蛋，你一撅屁股，阿姨就知道你要拉什么屎？”

周洁笑骂道，“你都已经和你的芳表姐偷尝禁果了，还有什么好奇什么不明白的？人小鬼大的小坏蛋！”

“芳表姐好像很害怕我似的，我也不知道怎么了？”

大宝故作烦恼状。

“人家为什么怕你啊？你是儿不是凶神恶煞一样打骂人家了？”

周洁不知是计地诧异问道，“难道她不喜欢你吗？”

“芳表姐当然喜欢我了。”

大宝搂着周洁绵软的柳腰，在她白皙柔润的耳朵旁边坏笑道，“我怎么舍得打骂她呢？只是她每次和我那样的时候都很害怕我的哦！”

“小坏蛋！”

周洁这才如梦初醒，难为情地又羞又气地啐骂道，“你坏死了！什么都乱说！”

“刚才阿姨嫌我是胡闹乱摸，现在又说我是乱说，我到底该怎么办呢？”

大宝看着地面远去，缆车穿梭扶摇而上，极目远眺，心旷神怡，趁机撒娇耍赖道，“人家只是想跟阿姨说说心里话嘛！”

“小坏蛋！”

周洁无奈地只好继续话题，羞赧无比地娇嗔呢喃道，“你……是不是……那样的时候……太……粗暴了？少女还是比较娇嫩的，当然害怕了！”

“没有啊！我很温柔了，可是芳表姐还是嫌我的太大太深了呢！”

大宝继续用近乎赤裸裸的秽语挑逗着周洁这个少妇人妻的芳心，他贴近她白皙柔软的耳垂，故作单纯地低声问道，“阿姨，你也害怕叔叔那样吗？”

“可能是你比较厉害吧？”

周洁虽然没有受到大宝动手动脚的骚扰，可是依然听得面红耳赤，粉面飞霞，娇羞无比地呢喃道，“我们都是老夫老妻了，不像你们年轻人那样热情了！”

大宝饱餐着周洁娇羞迷人的秀色，坏笑着追问道：“人家都说：女人三十如狼，四十如虎，武士还坐地吸土呢！不知道什么意思？是不是真的？”

“什么呀？小小年纪从哪里听来的这些乱七八糟的东西？”

周洁娇羞地啐骂道。

“好阿姨，说说嘛！”

大宝大手又开始在周洁绵软的柳腰轻轻的抚摸揉搓，撒娇耍赖地死缠烂打道，“人家说那个方面的能力和工作办事的魄力是息息相关的，真的吗？”

“才不是呢！”

周洁娇羞妩媚地呢喃道，“我对那个向来很淡的……”

“不会吧？”

大宝咬着周洁白嫩柔软的耳朵低声追问道，“那叔叔呢？天天和阿姨这样如花似玉的大美人朝夕相对，他不会淡泊明志吧？”

周洁想起来丈夫胡伟一心想要证明自己的能力，下海经商，身心俱疲，在夫妻生活方面越来越疲于应付，她不禁有些黯然，幽幽呢喃道：“他本来身体不太好的，我们老夫老妻的，都习惯这样清淡安逸的生活方式了！”

“阿姨现在是女人最成熟最美丽最性感最有魅力的年龄，可惜暴敛天物了。”

大宝搂着周洁的柳腰，几乎亲吻着她白嫩柔软的耳垂挑逗道，“阿姨虽然养尊处优，可是眼神不觉流露出来一丝幽怨，阴阳失衡，内里失调，得不到充分的滋润和灌溉，良田也会变荒芜的，并且逐渐影响阿姨的肌肤和美貌的，阿姨，你觉得我说的有道理吗？”

周洁感觉自己在不知不觉地随心所欲地和大宝谈论着生活隐私甚至性的话题，内心里有一分羞赧，一分愉悦，一分暧昧，一分刺激，甚至一分渴望，一分快感。此时，她感觉到大宝搂着她纤腰的右手在轻轻温柔地抚摩着她的柔软的柳腰，光滑的玉背，她有点害怕，也有点害羞，却并不想拒绝制止，因为，她的内心和胴体深处有一种久违的渴望在萌动在勃发。

周洁思忖自己全身心投入县委工作，一心追求提拔重用，实际上是在抗议心理生理自卑萎靡的丈夫和自己之间的距离、是为留住青春韶华无奈的努力，外在越是稳定幸福她内心的奔放本能就越受压抑，而这种压抑又是不为人称道的有些男人是在通往女人的心路中进入了女人的甬道，而有些男人则是在进入女人的甬道后却触碰不到女人的灵魂……区别除了有无爱外，很大程度上是女人对性的满足程度不同，亦即女人有无得到真正的性高潮。

怨妇的产生，男人疏于关爱是重要因素，而性爱的不满足则是主要原因。很难想象一个能经常获得高潮的女人会成为怨妇，也不难理解良田变荒芜、老井干枯的女人那哀怨的眼神和心态。

无论是工作上还是生活上，丈夫始终是仰望着她的脸色活着的，她都是不折不扣的女强人母老虎，丈夫胡伟在她面前就是一只猫，而且还是一只病猫，可是性格偏执总想证明自己的能力，现在下海不仅生意上忙的焦头烂额，生活上面更是有心无力，不是萎靡不振，就是一触即溃，虎狼年纪的成熟美妇周洁只好把不能满足的生理欲望完全转化为工作上的动力，用拼命的工作和权力的追求来压抑舒缓内心和胴体深处的幽怨空旷孤独和寂寞。

尽管平时她显得那么端庄、高贵、典雅、雍容、清高、自尊、贤惠、娴静、温柔，尽管她在男人面前装得如何的冷漠、冷淡、无情、无心、无求、无欲，但是内心深处，她也思念男人，渴望风流的男人，健壮的男人、强悍的男人来侵犯她、占有她。她和其他虎狼年纪的成熟女人一样，需要男人的赞美，需要男人的疼爱，需要男人的调情，需要男人的彪悍，来满足她幽怨空旷的身心。

可是被大宝这个小子那天的胡闹骚扰一番，反而激发了她胴体和芳心深处的那分久违的渴望那分莫名的悸动，周洁前天被大宝亲吻抚摸之后，晚上和丈夫胡伟例行夫妻生活，丈夫短兵相接一触即溃，然后就是鼾声如雷，睡得象头死猪，而她却辗转反侧翻来覆去难以入眠，好不容易昏昏睡去，却梦见大宝又在轿车里面骚扰侵犯她，亲吻抚摸，然后就是激情四射的进入和撞击，早晨醒来才发现是春梦一场，却已经春潮泛滥，幽谷泥泞不堪了。

周洁就暗骂自己明明打了大宝一巴掌，怎么还这么不知羞耻地和他梦中偷情呢？

此时被大宝一番言语挑逗，才知道自己内心是那么的弱不禁风不堪一击，同时感受到阿飞背后的色手仍然在肆无忌惮地进行着骚扰，轻轻地抚摩揉搓她光滑的后背，她绵软的腰臀，啊，他的色手又悄悄向下滑去，开始抚摩她丰腴滚圆的美臀，而她却不想反抗，不想声张，不想挣扎。

“阿姨，你看这外面的大好风景是不是美不胜收啊？”

大宝王顾左右而言他地转移周洁的注意力，缓解她内心伦理道德的压力。

“这里风景的确很美！”

周洁还要装作不动声色，还要装作若无其事，可是，她的胴体却开始不由自主地产生了生理上的反应，娇躯轻轻颤抖，玉腿之间开始湿润起来，胴体开始酸麻酥软，刺痒难耐，内心深处蠢蠢欲动，那分莫名的骚动和渴望越来越强烈。

“良辰美景需要珍惜，人又何尝不是如此呢？对吧？阿姨？”

大宝咬啮着周洁白嫩柔软的耳垂，大手顺势探入她的套裙之中，温柔地抚摸揉搓着她那双丰满浑圆的大腿，包裹在肉色透明水晶丝袜里面，手感更加爽滑细腻，令人爱不释手。

“小坏蛋，老实一点，不要得寸进尺哦！”

周洁羞赧无比地娇嗔道，含羞带怨地瞪了大宝一眼，娇躯轻颤，樱桃小口微微张开翕合，压抑着娇喘，娇羞无限而又惬意地享受着这样的骚扰和刺激。

“知道阿姨刚刚升任炎都县副县长，说不定杨县长升为县委书记之后，这个代理县长的位置就是阿姨的呢！我在阿姨面前还敢不老实吗？我巴结阿姨紧抱阿姨的大腿还来不及呢！”

大宝调笑道，虎狼年纪的成熟美妇一般欲求不满，看来周洁也是深闺怨妇，此时一旦挑动春情，就会如同洪水泛滥，烈火干柴，一发而不可收拾。他不动声色地右手抚摸揉搓周洁丰满浑圆的大腿，摸索到她的玉腿之间，隔着真丝内裤捏住了她肥美凸凹玲珑剔透的沟壑幽谷。

“不要啊！不可以的！你干什么啊？”

周洁突然惊醒过来，惊慌失措，死死按住大宝的色手，另一只手抬起来又要打他一个耳光。

大宝却嬉皮笑脸地扬起脸来说道：“打吧！俗话说：牡丹花下死，做鬼也风流，何况就是被阿姨打两巴掌，我也是心满意足啊！”

周洁看着他那死皮赖脸的样子，真是软硬不吃，死猪不怕开水烫，令人又爱又气，哭笑不得，一时之间玉手停留在那里，不知道该不该打下去了？

第112章 卿本佳人

大宝却在她的玉腿之间，隔着真丝内裤手法娴熟地使劲揉捏两下，周洁突然张开樱桃小口，无声地喘息着呻吟着，拼命抓住他的色手，制止他在她的沟壑幽谷之间的肆虐，天哪，自己胴体深处抽搐痉挛，已经春潮泛滥，汩汩而出，真丝内裤完全湿润透了。

大宝还想采取进一步的行动，缆车却已经到站了。

“死大宝，我恨死你了！”

周洁又羞又急地恨恨道。

“好阿姨，别生气嘛！我刚才就是情不自禁想摸摸阿姨嘛！”

大宝拉着周洁的芊芊玉手赔笑道。

“你还说？”

周洁羞愤地猛然甩开大宝的手，恨恨道，“我再也不理你了！”

说完转身下了缆车。

“好阿姨，我还想请你教我些学习开车呢！”

大宝嬉皮笑脸地追下来，“你可不能不理我哦！”

周洁娇羞无比不管不顾头也不回地往前走，大宝嬉皮笑脸地在后面追，一个女人娇笑着揶揄道：“男追女，隔座山，要不要我帮忙呢？”

却是那个天生媚骨风骚柔媚的梅可卿，她今天穿着一身洁白的洋装网球短裙，将她那丰挺的胸脯和圆翘的臀部衬托得很写意，短裙下一双被黑色透明丝袜包裹着的鲜藕般的大腿、转身时不断挥洒着的披肩的黑发，举手投足间将少妇特有的气质展现得淋漓尽致。在她那低开叉的领口，有一条金项链正闪闪发光，而那项链的下面，则是雪白的酥胸和隐约可见的乳沟。她那高贵的美臀更是让人受不了，不但圆滚而且丰腴翘挺，洋装网球短裙在这包裹不住的膨胀下将整个屁股的形状毫无保留地呈现出来，还有那该死的内裤，以如此紧身的程度包裹着这诱人的丰臀，又不知羞耻地将曲线衬露于短裙之下，若隐若现，的确是个高挑健美、身材惹火的性感尤物，除了妩媚动人的艳丽脸蛋，胸前那对硕大浑圆、坚铤而充满弹性的傲人双峰，更不知吸引了多少男人的眼光。

大宝一看梅可卿出现在这里，立刻感觉不妙，张口叫道：“周阿姨，过来！”

周洁兀自为刚才的事情羞愤，不知轻重深浅，丝毫不理会大宝的叫喊。

“原来连阿姨都是相好的了！”

梅可卿娇笑着直扑周洁。

大宝早有防备，也飞身扑向周洁，梅可卿见大宝功力进展神速，好像比上次炎都池畔打死西门青的时候更加身手了得，居然后发先至赶到周洁身旁，她声东击西，飞脚踹向周洁，攻敌之必救。

电闪雷鸣之时，转瞬即逝，大宝只好拼着自己挨梅可卿两脚，一把将周洁推到一旁。这个女人脚劲不小，硬生生踹在大宝的小腹上。

“大宝，你没事吧？”

周洁这才意识到危险，关切地询问道。

“我没事，你去找他们汇合，这里交给我！”

大宝说道，见周洁还在犹豫，他狠狠叫道，“走啊！”

梅可卿再次扑向周洁，大宝上前拦住，周洁只好慌里慌张地跑开，追寻贾伦森和杨县长去了。

“要不要尝尝邪异龙拳的味道啊？”

大宝笑着拆开梅可卿的连环攻击。

梅可卿的拳脚倒是清新飘逸，梅花间竹一般攻势犀利，被大宝轻易化解之后，她深知邪异龙拳的威力，不想步西门青的后尘，想要脱身退走。

“想要跑吗？没有那么容易吧？”

大宝笑道。

突然那边传来惊叫声，大宝才意识到可能中了梅可卿的计策。

“谁说我想跑了？大不了让你这个小坏蛋打死好了！”

梅可卿突然身形变化，如影随形地近身纠缠着大宝，而且根本不做抵挡防范，手脚八爪鱼似的缠绕住大宝的身体。

“喂！你干什么？”

大宝抬手想要推开她。

“你推开我啊！象你爸爸当年一样推开我吧！”

梅可卿挺起来丰硕高耸的乳峰，眉目风骚地娇嗔道。

“我爸爸当年也被你这样纠缠住了吗？”

大宝诧异道，第一次面对这样死缠烂打的女人，他也无计可施，一时之间不知如何是好。

“是啊！”

梅可卿索性紧紧搂抱缠绕着大宝健硕的身躯，仔细端详着他刀削斧砍似的英俊脸庞，眉目含情地叹息说道，“和你爸爸当年一样英俊，英俊的让每个少女都心神迷醉！还有强壮健美的身躯，发达的肌肉，大宝，你和你爸爸真是太象了！”

大宝看着梅可卿流露出来心神迷醉的神色，仿佛陷入美好的回忆之中，感觉她在用乳峰摩擦着他的胸部，丰硕饱满，弹力惊人，暗道她和父母同时代的话，四十多岁的熟女依然能够保养的如此雪白圆润的弹性肌肤和凸凹有致的魔鬼身材，真是难能可贵！尤其是两条黑色透明丝袜包裹着的修长玉腿腾空而起紧紧缠绕住他的腰臀，柔软的小腹挤压着他的下身，再加上她身上散发着芬芳馥郁的熟女香气，大宝再也控制不住，刚才在周洁身上没有得到释放的欲望，重新揭竿而起，高高搭起了帐篷，硬邦邦顶住了梅可卿柔软的小腹上，他不好意思地想要弯腰，避免身体的接触，可是，被她八爪鱼似的紧紧缠绕，根本无法躲避。

梅可卿立刻感觉到了，娇笑着风骚妩媚地说道：“人小鬼大，本钱不小啊！小坏蛋，虽然英俊强壮和你爸爸一样，可是，不像你爸爸那么古板木讷顽固不化，只知道专心爱着袁雪妃。我知道你这个小坏蛋可是生性风流的花心大萝卜哦！而且有淫龙入体，肯定威力巨大，我都忍不住想要品尝一下喽！”

“你既然认识我爸爸妈妈，这次我就放了你，你快点松开手脚下来吧！”

大宝感觉梅可卿丰满性感的娇躯几乎毫无隔阂地紧紧缠绕住他，薄如蝉翼的衬衣和网球短裙根本遮掩不住她的丰硕饱满的乳峰，光滑柔软的小腹，丰满浑圆的大腿，大宝发现自己的双手不知什么时候已经抓住了梅可卿丰腴滚圆的美臀，天哪！这个女人和其他少女少妇又不一样，关键是浑身上下都透出妖媚多姿的美妇丰韵，曼妙性感的娇躯到处充满着弹性，他愈发无法自制，雄纠纠气昂昂地顶住梅可卿的小腹摩擦。

“小坏蛋，难道你不喜欢这样的姿势吗？你知道我多么迷恋你的爸爸吗？”

梅可卿简直就将大宝当作了他爸爸的替代品了，两条黑色透明丝袜包裹着的修成玉腿稍微移动一下，将大宝硬邦邦的帐篷嵌入她玉腿之间的沟壑幽谷，双腿紧紧缠绕住他的腰臀，挤压摩擦着他的膨胀，眼神淫荡地挑逗道，“小坏蛋，你知道我是天下第一淫娃荡妇吗？我可以让男人欲仙欲死的，不知道有多少男人都想要拜倒在我的石榴裙下呢！我那里的吸力惊人，而且还会咬住你温柔吮吸哦！你不想品尝一下我的美妙绝伦的滋味吗？让我也体会一把淫龙到底如何的雄伟巨大？当年得不到你爸爸，现在我要你这个小坏蛋补偿给我哦！”

梅可卿妖媚淫荡的话语，令人热血沸腾，大宝感觉自己有些失控，恨不得立刻将这个妖艳迷人的熟妇就地正法，品尝一下她那吸力惊人的妙处。可是，那边不时传来打斗声，大宝知道十大家族的人出动了，让这个梅可卿缠住他，其他人攻击那边贾伦森等人。

“你快放开，否则，别怪我不客气了啊！”

大宝打又不好打，推又不好推，只好虚张声势地恐吓道。

“好啊！我就是要你不客气的，就是要你凶狠一些，粗暴一些，越是猛烈越好，越是凶悍越好！”

梅可卿眉目含春，美目柔媚的可以滴出水来，声音发嗲淫荡的令人几乎发狂，“小坏蛋，快点进来吧！人家都快等不及了啊！”

大宝却十分挂念黄雅蓉和苏雅琴苏芳菲三女，哪里顾得上和梅可卿胡闹，恶狠狠淫笑着说道：“阿姨果然与众不同啊！怎么能不让我疯狂呢？”

说着将梅可卿丰满柔软的娇躯顶在大树上，一手抚摸揉搓着她黑色透明丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，一只禄山之爪使劲揉捏着她雪白衬衣下饱满的乳峰，丰硕程度丝毫不亚于苏雅琴，弹力却愈发惊人，大腿丰满浑圆，由于练过武功，肌肉结实而有弹性，肉感十足。

“阿姨，到底放不放手啊？”

大宝坏笑着问道。

“只要你让我尝尝你的入体巨龙，大战三百回合，分出胜负之后，人家自然乖乖放你走。”

梅可卿娇喘吁吁，满眼春色，两条黑色透明丝袜包裹着的修长玉腿紧紧缠绕住大宝的腰臀，她风骚地扭动柳腰，摆动美臀，挺动粉胯，摩擦挤压着他硬邦邦的帐篷，发嗲娇嗔地嘤咛道，“就怕到时候，你又舍不得放人家走呢！好人，快点占有人家吧！”

大宝见如此厮磨不是办法，他双手抓住梅可卿丰腴滚圆的臀瓣，使劲揉捏两把，斗志昂扬地顶住她网球短裙底下玉腿之间，运足内力集中在分身，淫笑道：“那就不要怪我欺负女人了啊！”

说完恶狠狠凶巴巴，千钧之力猛然一顶。

“啊！”

梅可卿长长的呻吟一声，象牙雕刻的雪白颈项不由自主地向后仰去，她感觉玉腿之间好像被重锤狠狠撞击一下似的，即使隔着衣裤都可以感觉到大宝的雄伟霸道气势非凡，硬邦邦猛烈的力度势头产生一股巨大的力道，从她的玉腿之间一直向她胴体深处传去，粉胯，美臀，柳腰，乳峰，全身上下都被这种麻酥酥的感觉爽透了，手脚酸麻，娇躯酥软，再也缠绕不住大宝的身躯，软绵绵地滑落在地，眼睁睁地看着他飞身远去，梅可卿媚眼如丝地望着大宝远去的背影，娇喘吁吁地呻吟叫道，“大宝……”

第113章 犬牙交错

她的胴体几乎蜷缩成一团，才一动弹着想要站起身来，大宝的那股力道依然在她玉体之中冲动震荡，她立刻不由自主胴体抽搐，花心痉挛，再次情不自禁地长长呻吟一声“大宝啊！”

春潮泛滥，汩汩不断喷涌而出，玉体酥软无力地娇喘成一团。

大宝当然听不到梅可卿的呻吟叫喊声，他飞掠过去，只见柳苍龙苏婆婆和东方木数十人出马，常俊来的手下上次在炎都池畔就不是他们的对手，很快纷纷倒地不起；朱虎臣麾下的警察连枪都没有来得及拔出来，就被点住了。

贾伦森身边的两个黑衣人紧紧跟随在左右，形影不离，十大家族的人不来冒犯贾伦森，他们俩也不去为常俊来和朱虎臣的手下出头。

贾伦森面色铁青，眉目闪烁不定，显然心里十分恼火；杨县长眼看属下无能为力，害得自己在上司面前丢脸，又见柳苍龙苏婆婆东方木等人确实身手不凡，他也吓得心惊肉跳，面如土色；黄雅蓉好整以暇地观望着形势发展，坐山观虎斗，可惜无论是常俊来还是朱虎臣都算不得老虎，即使朱虎臣名字里面有个虎字，也顶多是个纸老虎；苏雅琴和苏芳菲周洁三女手拉手并肩站在一起，紧张地看着这样激烈打斗的场面。

常俊来众人已经纷纷倒下，警察站在那里动弹不得，朱虎臣手握手枪站在杨县长身旁，杨县长紧张地抓住他的胳膊。

两个黑衣人站在贾伦森身旁她，镇定自若地看着眼前严峻的形势，一边在他耳朵旁边说着什么，贾伦森思忖着，默默无语。

十大家族数十人已经将贾伦森等人团团围住，形成对峙之势。

“柳叔叔，苏阿姨，你们想要聚众造反吗？”

贾伦森强压住心头的怒火，冷冷地问道。

“不敢！”

柳苍龙冷笑着说道，“所以，我们对你的人还是手下留情的，否则，以我们的身手和功力，你们还能够站在这里说话吗？”

“小贾，我们今天就是要告诉你，任何人都不要痴心妄想打炎都池宝藏的主意！否则，就是和我们十大家族作对！”

苏婆婆指名道姓地对贾伦森喝道，“常俊来不行，朱虎臣不行，你贾伦森也不行！只要有我们十大家族的人在，炎都池秘密就不允许任何人染指！”

“老太婆，不许对我们贾市长无礼！”

贾伦森右手的黑衣人脸型瘦削，眉目如电，不甘心看着主子受辱，他挺身站了出来。

“混蛋，吃了熊心豹子胆了，胆敢和我这样说话？贾伦森，我替你教训一下你的手下！”

苏婆婆丝毫不显老态龙钟，扑向那个瘦子。

瘦子丝毫不惧，铁拳回击，身形飞快，拳脚凌厉，的确不是寻常人物“噫！”

柳苍龙诧异一声，感觉这个瘦子非同寻常。

苏婆婆身形轻灵飘逸，山转腾挪，如同凌波仙子，手掌如刀，脚法如电，大宝暂时躲藏在树后，看的也不禁为之叹服，黄雅蓉微微点头，苏雅琴和苏芳菲对视一眼，满眼都是敬服之色。

可是，那个瘦子黑衣人却不知哪里的武功路数，十分怪异，而且出招独辟蹊径，总是从不可思议的角度攻击，柳苍龙愈发惊奇，东方木也是惊异，苏婆婆更是开始渐渐不敌，毕竟年老气衰，又无法适应这个瘦子黑衣人怪异迅捷的武功路数，开始手忙脚乱起来，勉强支撑着节节败退，柳苍龙和东方木都密切关注着场面，黄雅蓉也有点惊奇，苏雅琴和苏芳菲更是流露出来急切神色，或许女人更容易同情弱者同情女性吧！周洁看不懂什么，只是感觉场面局势越来越紧张。

大宝看苏婆婆到底还是名门正派，武功路数正宗传统，一招一式，按部就班，虽然轻灵飘逸，十分好看，却减弱了武功的攻击效果；瘦子黑衣人明显是旁门左道，拳脚邪气，并不美观，却直接有效，杀伐凌厉，反而比苏婆婆这位武林老前辈实用很多。注重形式的往往容易忽略内涵，夸夸其谈的人往往缺乏实干，英俊帅气的演员往往演技不佳，因为上帝还是公平的，他为你打开一扇门的同时就会关掉另外一扇门。

就在众人都以为苏婆婆就要落败的时候，突然，东方木身形闪动，瘦子黑衣人飞身滚地狼狈后退，众人齐声惊呼，东方木观战半天，施以援手，一招逼退瘦子黑衣人，苏婆婆站在柳苍龙身旁兀自喘息不已。

“你们想要以众欺寡以多打少吗？”

另外一个留着一字胡的黑衣人厉声叱责道。

柳苍龙率领数十人围拢上去，两个黑衣人和朱虎臣一起反手掏出手枪对准了十大家族的人，一时之间，双方对峙，形势紧张，箭在弦上，一触即发。

大宝纵声长啸，飞身掠过，站立在黄雅蓉身旁。

柳苍龙和苏婆婆看见大宝现身，不禁神色一变；东方木却暗露喜色。

“大家给我个面子，双方都鸣金罢战，收兵回营吧！”

大宝嬉皮笑脸道，“万事和为贵嘛！”

苏婆婆执拗不肯，柳苍龙却拉住苏婆婆的手，冲她使个眼色，勉强笑道：“既然轩辕大宝发话了，还有雅蓉在这里呢！我们就卖个面子给他们俩吧！”

苏婆婆兀自不依不饶地对贾伦森说道：“小贾，你们最好离炎都池远一些！”

贾伦森针锋相对地说道：“你们最好也离炎都池远一些！”

苏婆婆怒目相向，贾伦森冷眼相对，一时局势更加紧张起来。

“何必呢！”

大宝嬉皮笑脸道，“这边手枪在手，剑拔弩张，那边高手云集，摩拳擦掌。两虎相斗必有一伤，最后拼个你死我活鱼死网破，两败俱伤，真是得不偿失啊！我看大家还是各自退让一步，以和为贵，怎么样啊？”

“是啊！”

黄雅蓉适时说道，“柳叔叔怎么火气还这么大啊？贾伦森作为晚辈的，有什么失礼之处，您和苏婆婆尽管批评训斥，何必非要刀枪相见呢？最后伤了和气，恐怕对谁都不好吧？晚辈和柳家姐姐妹妹关系素来不错，您老难道以后不想我去给您老拜年了吗？”

她到底是大家闺秀，说话有礼有节，不卑不亢，很有水平，连苏雅琴和周洁听了都不禁暗自点头称赞。

柳苍龙无奈说道：“我们可以给你们俩面子，不过，你让他们先把手枪收起来！”

大宝回头看了看朱虎臣和两个黑衣人，他们一起看向贾伦森。贾伦森默默看了大宝一眼，又看了黄雅蓉一眼，才默默点头，三人这才收起手枪。

大宝看着柳苍龙笑道：“现在总可以了吧？”

“好吧！我们走！”

柳苍龙说道。

东方木看着大宝，好像有话想说，却看了看柳苍龙和苏婆婆，又什么都没有说，跟随着他们一起去了。

如此轻而易举就化解了危机，连大宝都感觉有些疑惑不解不敢相信地笑道：“这就解决了吗？不会吧？不会还有什么阴谋诡计吧？”

“大宝，他们还是忌惮你的邪异龙拳的！”

苏雅琴说道，“哪里有那么多的阴谋诡计啊？”

“是啊！你可能是平时看香港黑帮片看多了吧？呵呵！”

苏芳菲随声附和道。

两个黑衣人挥手之间，帮助常俊来众人解开穴道，看他们的手法，大宝暗道这两个人的确是深藏不露神秘莫测啊！

“害人之心不可有，防人之心不可无，我们还是小心一些的好啊！”

黄雅蓉笑着看了苏雅琴苏芳菲姐妹俩一眼。

常俊来战战兢兢地过来向贾伦森请罪，朱虎臣也是惴惴不安，胆战心惊。

“常镇长和朱队长根本不是那些人的对手，今天，他们也算是竭尽全力尽心尽职了！”

大宝适时地帮他们俩说话。

贾伦森顺水推舟说道：“看在今天你们俩表现还算不错，大宝也替你们说话，我看暂时都保留原职吧！继续负责炎都池的保卫工作，至于十大家族的人我自有办法，探险勘测的事情等待我的命令！杨县长，你说呢？”

杨县长这时才想起来自己的存在，忙不迭地点头应是，他好不容易从刚才压抑紧张的气氛中喘过气来了。

常俊来和朱虎臣喜出望外，连声答应，对贾伦森感恩戴德，对大宝也感激不已。官员的政治生命远远要比其他一切都要重要，在他们的眼里心里，头上的乌纱帽就是生命的一切，这也是中国官本位思想的一个特色。

贾伦森仰望了一眼巍峨高耸的炎都峰，又环顾扫视了一下碧波荡漾的炎都池，杨县长和常俊来朱虎臣急忙陪同介绍参观炎都池的景色。

一个白净俊朗的青年警察走到大宝面前，未语先笑道：“好兄弟，今天多亏你了！”

“亚伦哥哥？”

大宝激动地握住了袁亚伦的手。

黄雅蓉苏雅琴苏芳菲和周洁见两人眉眼之间有些相像，也不觉有些好奇，不过，出于尊重他们俩的隐私，众女都没有贸然询问，只是站在一旁观赏着炎都池风光，说说笑笑。

袁亚伦故作随意地把大宝拉到一旁，低声说道：“其实，我早就知道叔叔的遗孤在这里的。可是，碍于多方面的原因，又知道各方势力都在寻找关注叔叔婶婶的生死下落，更担心过早相认反而给你带来凶险，所以，原谅我一直没有和你相认，兄弟。”

“我理解的，兄弟之间没有什么不可以原谅的，何况你没有做错什么啊！”

大宝内心反而有些愧疚，自己一时冲动和嫂子方芸做了越轨之事，真是十分对不起亚伦哥哥。

第114章 美妇娇羞

“大宝，我这些年搜寻查找了许多有关炎都池的资料，我也十分关心叔叔婶婶的生死下落和内幕真相。”

袁亚伦眼眸闪烁，偷瞟着远处的朱虎臣等人，低声说道，“我们兄弟俩联手探寻炎都池的秘密好吗？俗话说：兄弟同心其利断金。咱们轩辕家族的秘密无论如何不能让外人得了去，你说对吗？如果真的能够找到叔叔婶婶的下落，爷爷也算是了一份多年郁积的心思了！”

“你说的有道理，可是，我真的对炎都池知之不多，恐怕还要依赖哥哥你对炎都池秘密的多年研究呢！”

大宝发现袁亚伦闪烁不定的眼眸，给他以一种不太安全可信的感觉，只好暂时随声附和地敷衍道。

果然朱虎臣在向这边望，袁亚伦眼眸愈发有些慌乱，低声说道：“那我以后再和你联系吧！保密！”

说完急急忙忙回到警察队伍之中去了。

大宝感觉袁亚伦行为有些怪异，袁亚伦却心里暗喜，既向大宝暗示了兄弟合作开发炎都池宝藏的意向，又故作神秘地让朱虎臣注意到，提高了自己在他们炎都池探险行动中的分量。当然，他更希望能够引起贾市长的注意，袁亚伦深知单凭自己一己之力无法完成炎都池的探险任务，他为人向来喜欢借鸡下蛋借船下海，正所谓：“青蝇之飞，不过数午；附之骥尾，可达千里”“假舆马者，非利足也，而致千里；假舟楫者，非能水也，而绝江河。君子生非异也，善假于物也。”

他一向认为人和人交往就是相互利用的。

“的确是山光水色，美不胜义收，令人流连忘返啊！”

贾伦森赞叹道，“其实，常镇长和朱队长在这里无非是防君子不防小人的，而真正能够对十大家族起到威慑作用的只有一个人，那就是大宝了！”

然后他欣赏地拍了拍大宝的肩膀，毫不停留翻身乘坐缆车下山，杨县长和常俊来朱虎臣握手嘱咐几句也急忙紧紧跟随而去。

“雅琴姐姐，你是继续陪我回去呢？还是另结新欢呢？”

黄雅蓉调笑道。

“当然是同来同往了，除了和妹妹可以说话，还有谁值得我陪同呢？”

苏雅琴笑道。

苏芳菲感觉黄雅蓉和苏雅琴好像两个高手在暗中过招一样，表面上一片和气，言语之中都暗藏玄机，眼神交织都是暗藏深意。

今天她最是郁闷，电视台当家花旦在贾伦森面前毫无显山露水的机会，反而无拘无束，最是洒脱，她看见大宝满眼期待的眼神，故意瞪了他一眼，指挥着摄像师走了，还冲着大宝囔了囔鼻子。

大宝感觉今天都有些怪怪的，贾伦森明明知道常俊来朱虎臣不是柳苍龙苏婆婆东方木的对手，为什么还要继续命令他们留守炎都池呢？柳苍龙苏婆婆东方木并不在下风，为什么那么轻而易举就撤退了呢？黄雅蓉固然是十大家族的人，和柳苍龙苏婆婆东方木都熟识，可是，好像其他人的话语表情也怪怪的，怪在什么地方？大宝却也一时之间捉摸不出来。

大宝正在发愣，周洁过来面无表情地说道：“都不和你一起，看来还是咱们俩了，走吧！”

两个人静静地坐在一起，周洁悠悠地问道：“你刚才为什么替我挡那两脚？”

“我身上皮糙肉厚禁得住，阿姨细皮嫩肉的，我可不舍得看着你被那个梅可卿踹两脚哦！”

大宝笑道。

“你为什么非要我欠你人情呢？”

周洁羞赧妩媚地娇嗔道，“我打你一巴掌，你还要帮我说话提升副县长；我说不理你了，你还要救我替我挡住那个女贼的两脚。你到底想要我怎么报答你呢？小坏蛋！”

大宝见周洁含羞带怨欲语还休的娇羞妩媚迷人的样子，和刚才羞愤生气而去的时候简直变了一个人，他顺势搂住周洁绵软的柳腰调笑道：“我哪里敢要阿姨的报答呢？只要以后不要动不动抬手抡巴掌我就放心了！”

“小坏蛋！还不是你总是欺负人家？”

周洁美目闪动地娇嗔道，“说吧！想吃山珍还是海味？阿姨请客谢谢你！”

“什么山珍海味也比不上阿姨唇舌的香滑甜美啊！”

大宝笑道。

“嗯……”

周洁还没有反应过来，大宝的嘴脸已经铺天盖地地压了下来，狂热地亲吻住了周洁的樱桃小口。周洁乍然遭袭，开始还惊恐地瞪大了眼睛，可是很快就迷失在这个大男孩的唇舌攻击之中，被他的舌头轻而易举地突破贝齿，纠缠着她香艳甜美的小舌缠绕着亲吻着吮吸着，津液越来越多。前天被大宝强吻之后，周洁就食髓知味了，如今再次湿吻，更加甜美刺激，她不由自主如饥似渴地主动吐出甜美滑腻的香舌任凭他肆意地吮吸顺摸。舌头被强烈吸引、交缠著，渐渐变成了像真正恋人一般所做的深吻。

刚才上来的时候被大宝的咸湿手就抚摸揉搓得她春心萌发春潮泛滥，经历了英雄救美式的危险之后，周洁的芳心愈发无法控制，又是感激又是喜爱，野草一般生长出来，莫名其妙地渴望这个大男孩继续抚摸揉搓她，甚至渴望更深的刺激。

哪知大宝却轻轻离开了她的樱唇，只是轻轻地搂着她的柳腰，没有进一步的动作，微笑着说道：“能够一亲阿姨的芳泽，我已经心满意足了！”

令周洁心里不免有些莫名的失望。

周洁娇羞无比地呢喃道：“你被那个女贼踢到哪里了？还疼吗？”

“还有点疼呢！”

大宝欲擒故纵地说道。

周洁粉面绯红地低声呢喃道：“阿姨帮你揉揉吧！好吗？”

“好阿姨！”

大宝咬着周洁白嫩柔软的耳垂，低声说道，“在我肚子上面呢！拜托阿姨帮我把衬衣解开吧！”

周洁的耳垂最是敏感，情不自禁地扭动一下雪白的脖子，芊芊玉手却顺从听话地解开了大宝的衬衣纽扣，她是第一次为丈夫之外的男人宽衣解带，心里既是惴惴又是暧昧刺激，想起来自己已经被这个大男孩湿吻两次了，伦理道德的舒服一旦突破，任何贤妻良母贞洁烈女也抵挡不住欲望魔鬼的诱惑。天哪！如此发达的胸部肌肉，让多少女人都想抚摸一把；如此宽阔强壮的胸膛，让多少女人都想依偎一夜，小腹六块肌肉疙疙瘩瘩的，看得周洁这个有夫之妇情不自禁心慌意乱心猿意马。

“小腹有点发红呢！是不是刚才那个凶女人踹的啊？”

周洁娇羞无比地呢喃道，芊芊玉手已经不由自主地抚摸上去轻轻按摩，多么结实的肌肉啊！多么健美的小腹啊！多么性感的大男孩啊！她感受着那份厚实那份健壮的手感，低语道，“大宝，还疼吗？”

“本来有点疼，被阿姨这么一摸就不疼了！”

大宝咬着周洁白嫩柔软的耳垂赞美道，“好阿姨，你的玉手好温暖好柔软啊！”

周洁娇羞妩媚地又要娇嗔，大宝用嘴唇轻轻摩擦着她的樱桃小口，制止了她说话。他的嘴唇和她的樱桃小口若即若离，这种轻吻挑逗反而比真正实在的亲吻更使人动情难捺。闻着大宝身上发出和嘴唇里面喷出的男子汉的阳刚气息，她已经被熏得心醉神迷，幽怨的春心立刻萌动起来，娇嫩性感的玫瑰红唇不自觉地微张轻喘，眉目含春地含羞带怨地看着大宝。

“好阿姨，伸出你的香舌来！”

大宝淫笑着说道，他就是要彻底征服周洁这个贤妻良母美妇副县长的身心。

周洁羞涩地犹豫着，被大宝在她丰腴滚圆的臀瓣上用力揉捏了两把，她微闭美目，喘息吁吁地慢慢吐出香艳甜美的小舌来。她感受到大宝以自己的舌头，亲吻舔弄着她娇嫩的舌尖，并划了一个又一个圆。周洁闭着美目，柳眉深锁，不自觉地从喉咙深处发出嘤咛之声。她感觉并不是只有单纯的甘美的感觉而已，那甘美的感觉由舌尖的一点，散布到舌头以及口腔，各部位也都觉得热呼呼的，舒服惬意，她的芊芊玉手紧张而温柔地抚摸揉搓着他的小腹。

突然，她的香舌被大宝咬啮住狂热地吮吸咂摸起来，他娴熟而近乎狂野的动作，立刻使得她口腔中的性感带被触动激发，口腔全体也已点燃了情欲之火，好像全身的性感带都集中到舌头上似的。而在这个时候，大宝的另外一只色手则向她的酥胸滑上，隔着衬衣掌握住她那已涨得发痛的奶子。

“嗯……”

周洁娇喘吁吁，嘤咛呢喃。不只是舌头被点燃，她丰腴柔软的玉体以及那对饱满浑圆的乳峰，饱涨得像要撑爆开衬衣的束缚，充盈的乳尖顶起薄薄的衬衣，露出丰硕的轮廓。

“好阿姨，再往下一点！”

大宝亲吻诱导着周洁。

现在大宝的话语愈发温柔却好像充满了魔力，周洁的芊芊玉手不由自主地顺着他结实的小腹向下探去。

“好阿姨，再往下一点哦！”

大宝恣意吮吸着周洁甜美滑腻的香舌，继续诱导着。

周洁的芊芊玉手继续往下，却摸到了一丛茂盛的森林，她触电一般抽回手来，含羞带怨地瞪了大宝一眼，可是无法说话娇嗔，因为她甜美滑腻的香舌还在被大宝肆意吮吸着甘甜的津液。

“好阿姨，再往下一点啊！你还没有到达目的地呢？还没有完成任务呢？求求你了！”

大宝继续湿吻吮吸着周洁甜美滑腻的香舌，禄山之爪继续抚摸揉捏着她丰硕饱满的乳峰。

两路大军同时攻击，周洁如何受得了，一时之间娇喘吁吁，嘤咛声声，粉面绯红，娇羞妩媚，芊芊玉手只好乖乖地再次向下按在了大宝高高搭起的帐篷上面。

第115章 欲壑难填

天哪！即使隔着裤子都可以感觉到他的硕大无朋，坚硬无比，这还是18岁的大男孩吗？政治上头脑精明的周洁，生活上却是传统妇女，清心寡欲的保守自重，所以一直以为男人都和丈夫胡伟一样的呢！现在算是长了见识了，这个坏坏的大男孩居然人小鬼大，拥有如此雄伟的庞然大物！她已经被大宝亲吻抚摸揉搓得春心荡漾，娇喘吁吁，情不自禁地隔着裤子握住大宝轻轻按摩着。

“好阿姨，就是那里涨的疼啊！”

大宝咬着周洁白嫩柔软的耳垂低声坏笑道，“麻烦阿姨拉开拉链，把他掏出来吧！”

“才不呢……”

周洁羞赧妩媚地娇嗔呢喃道，芊芊玉手却依然握住大宝不放。

“好阿姨，求求你了，好人做到底，否则我要涨死了。”

大宝软语哀求道，再次亲吻住周洁的樱唇，纠缠吮吸着她甜美滑腻的香舌，禄山之爪更加狂野地抚摸揉捏她雪白衬衣下丰满浑圆的玉乳，变幻着各种美妙的形状。

“小坏蛋！看来是人家上辈子欠你的，你真是人家的小冤家！”

周洁媚眼如丝地娇嗔道，受不了大宝狂热的亲吻抚摸，架不住他的软缠硬磨，芊芊玉手已经不由自主地拉开他的裤子拉链，娇羞无比地探手进去，羞羞答答地握住了他，满眼羞涩幽怨地瞪着他，不知道是不是应该掏出来。

“好阿姨，掏出来吧！”

大然宝在周洁白嫩柔软的耳垂上轻轻咬啮了一下，昵声低语道，“大胆地掏出来，对于你对于我都是一种心理上的巨大突破！闻名不如见面，见面胜似闻名，掏出来亲眼目睹，你才知道我为什么叫大宝了呢！”

“小坏蛋不要脸……”

周洁嘴里娇嗔着，芊芊玉手却早就充满好奇充满渴望地一下子将大宝硬邦邦的庞然大物掏了出来。天哪！真是令人惊心动魄啊！硕大无朋的威严，君临天下的气势，斗志昂扬的精神，舍我其谁的神气，让任何贤妻良母贞洁烈女都会心慌意乱心猿意马怦然心动心神迷醉的！

周洁感觉自己在一步一步地沦落，从前天被这个大男孩湿吻抚摸，自己虽然打了他一巴掌，可是当天夜里就在丈夫胡伟没有满足自己的情况下，在春梦里被这个大男孩的亲吻抚摸骚扰猥亵送上了高潮，刚才上山的时候再次被他的抚摸揉捏弄得春潮泛滥，此时此刻更是被他挑逗的春心勃发，撩拨的春情荡漾，居然用芊芊玉手亲密碰触一个丈夫之外的大男孩的私密之处，不仅亲眼目睹了丈夫之外第一个男人的私密之处，而且内心还在莫名其妙地渴望着去毫无隔阂地抚摸他，天哪！周洁都不知道自己这两天到底是怎么了？自从遇见这个大男孩就开始变得荒唐不堪，难道是因为他英俊帅气的面庞？他可爱风趣的谈吐？他强壮健美的身躯？总不会是因为他对她的亲吻抚摸骚扰猥亵吧？更不会是因为他天赋异秉的庞然大物吧？也许都不是，也许都是，总之，这个大男孩彻底撩动了她的春心。

“好阿姨！握住他吧！噢！你的手好温暖好柔软啊！”

大宝沉重地喘息一声，禁不住亲吻吮吸咬啮着周洁白嫩晶莹的耳珠。

“伟大的男人图腾啊！”

周洁内心娇喘呻吟着，冒出来一个近乎神圣的词语来减轻自己内心那份年龄差距辈分差距的暧昧禁忌不伦的犯罪感，此时此刻，她不知道是大宝这个18岁的大男孩在骚扰猥亵她，还是她在勾引诱惑这个大男孩了？反正是这种暧昧禁忌不伦的气氛在缆车这个狭小的空间里面弥漫，令人情难自已。

“阿姨，和叔叔相比怎么样？”

大宝大手抚摸揉捏着她丰满浑圆的玉乳，咬啮着周洁白嫩晶莹的耳珠低声调笑道。周洁依偎在他的怀抱里面，闻到他身上浓烈的男子汉的阳刚气息，已经熏得她心醉神迷，又清晰感觉到他的大手肆无忌惮地抓在她的酥胸上面抚摸揉捏，仿佛整个心脏都被他抓在手里，如同小鹿狂奔，跳动十分厉害，一丝麻酥酥的滋味从酥胸传向全身。

“去你的，小坏蛋，一句话就暴露了你大男孩的好奇心和虚荣心了！”

周洁媚眼如丝地娇嗔着，芊芊玉手不由自主地上下套弄着。

“好阿姨！你的手好会套动啊！”

大宝爽快地喘息一声，大手也忍不住使劲揉捏一把周洁丰满浑圆弹力十足的玉乳。

周洁芊芊玉手时快时慢的抚摸套弄着，娇羞妩媚地呢喃道：“我知道你涨的难受，人家用手给你弄出来，算是偿还欠你的人情了，我们俩也算是两清了哦！”

“不行，我还要阿姨教我开车呢！”

大宝不依不饶地撒娇耍赖道。

“小坏蛋，得寸进尺！”

周洁春心已经萌动勃发，看到大宝爽快的表情，受到大男孩的鼓励，她喘息着收拢玉手，紧紧掌握住他的命根子，感受着他钢铁一般的坚硬，惊心动魄的雄伟和滚烫的灼热感，久违的男人图腾给她的感官以强烈的刺激，她情不自禁地眉目含春地看着大宝，樱桃小口微微张开，粗重地喘息着吐气如兰，玉手轻轻而主动地抚摩着揉搓着楷动着。

“好阿姨！”

大宝搂住周洁雪白的颈项湿吻着，她动情地吐出香艳甜美的小舌任凭他肆意地亲吻吮吸顺摸有声，大宝的色手也毫不安分地探进她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿之间抚摩撩拨着她的凸凹丘谷，暖昧禁忌的氛围在缆车之内越来越浓烈。

可是，任凭周洁如何卖力，芊芊玉手使尽解数也无法让大宝发射出来，只是愈发血脉喷张，面目狰狞，俨然是膨胀到了极致，就是不肯火山爆发。

“小坏蛋，你怎么还不出来啊？”

周洁惊心动魄地欣赏着男人图腾的伟大变化，手心清晰地感受着那份坚硬的神奇和滚烫的灼热感，甚至感觉到她自己的心脏已经在和他那里一起强烈的脉动，一波又一波的刺激快感冲击着她的身心。

“好阿姨……”

大宝一边抚摸揉搓着周洁肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，一边咬啮着她白嫩晶莹的耳珠低声说了一句话。

“不可以……我毕竟是有夫之妇……给你这样感觉已经很对不起他了。”

周洁羞赧无比地娇嗔道，“要不是你今天又是帮我说话……又是替我挨打……我才不会为你这样呢！回去找你的芳表姐泻火去吧！小坏蛋，成天就想这个事情，也不害臊？……”

“好阿姨……”

大宝亲吻咬啮着周洁敏感的耳垂，用湿漉漉的手指抚摸着她红润亮泽的樱唇，低声又说了一句话。

“什么？小坏蛋！要死了，胡说八道！”

周洁愈发娇羞无比，一边在大宝胳膊上使劲扭了一把，一边满眼羞涩难为情地啐骂道，“小小年纪哪里学来的这些乱七八糟的东西？小坏蛋大色狼，得寸进尺，贪心不足，你再胡说我就不理你了！想都不要想，那么肮脏不堪的事情，我都没有给他那样过呢！小坏蛋，休想！”

“可是，阿姨抱薪救火，现在弄得烈火熊熊，难道阿姨就置之不理不管不问了吗？”

大宝撒娇耍赖道，“阿姨总不忍心看着我膨胀欲裂，难受欲死吧？”

“呵呵！我已经用了我能够使用的灭火办法了，你比较特殊，可能是太上老君的三味真火吧？”

周洁娇笑道，羞赧无比地在大宝耳边呢喃，“我好朋友来的日子里给他用手，撸动套弄几下就出来了，哪里像你这么固执顽强的？马上到达地面了，你还是找你芳表姐用她的水浇灭你的欲火吧！我是无能为力了！”

大宝却在周洁肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿之间抚摸一把调笑道：“俗话说：远水不解近渴，阿姨这里就有现成的甘泉玉露，何必还让我舍近求远呢？估计我这熊熊的火炬一碰到你的泉口就熄火了呢！”

“要死啊！小坏蛋！”

周洁感觉和这个大男孩如此打情骂俏亲吻抚摸，虽然没有真正欢好，却也足够销魂夺魄，刺激无比，她使劲捏了一把大宝斗志昂扬的庞然大物，媚眼如丝地娇嗔道，“还是留给你的表姐尽情享受吧！我虽然没有本事让你出来，不过，咱们俩也算是两不相欠了！大不了，改天我再请你吃顿饭好了！”

大宝不禁叹息一声，缆车已经到了地面，周洁也温柔地帮他扣好衬衣纽扣，把硕大坚硬的宝贝原封不动原模原样地藏进了帐篷里面，见他没有得到满足一脸失望的样子，她也感觉有些过意不去，看外面已经可以看见他们俩了，不能再湿吻安慰，只好用芊芊玉手在他小腹上抚摸揉搓两下，温柔似水地低声呢喃道：“大宝，别生阿姨的气哦！我也想让你出来的，谁知道你这么厉害坚持这么长时间都没有喷射？快点软下去吧！免得被人家看出来尴尬，改天我一定好好地请你吃顿饭，随便你想吃什么都可以的……小坏蛋……”

这个弦外之音真是再明显不过了，大宝心里狂喜，表面却不动声色，依然一幅没有得到满足失望的神情，摇头叹气走了出去。

贾伦森命令打道回府，柳海媚率领着稷下镇中层干部欢送市县领导车队浩浩荡荡班师回朝。

苏雅琴婷婷母女和袁芳袁萍姐妹俩早就坐进了苏芳菲的轿车，满满当当，没有一个空位，大宝嬉皮笑脸地还要上车重演昨天轿车激情的一幕，众女都不肯相让，芳表姐和萍表姐深受其害，自然更加不肯让他得逞，婷婷不明所以，只是嬉笑打闹着帮着芳表姐和萍表姐两人一起对付大宝，苏芳菲在苏雅琴耳朵旁边低语告诉她昨天大宝在轿车上偷情上演一龙双凤的好戏，苏雅琴不禁娇羞地啐骂：“快点开车，看看这个神通广大的小英雄能不能在我们前面跑到县城？走喽！”

第116章 香车美妇

芳表姐萍表姐和婷婷齐声娇笑道：“我们在县城等你，走喽！”

“呵呵！不是干妈我不帮你哦！少数服从多数哦！”

苏芳菲娇笑声中，轿车扬尘而去。

“怎么都走了？”

柳海媚娇笑着揶揄道，“胆子都不小啊？居然敢不买我们大宝的帐？好了！呆会我骑摩托车送你去县城好吗？”

说着她眉目含情地看了大宝一眼，大宝也是心里一荡，想起来昨天下午在摩托车上的激情，还被西门夫人薛媛媛窥见了，心里暗道今天再次和柳海媚演绎一场摩托车情缘还是很好的，而且他刚刚在周洁那里压抑的欲火正好可以在柳海媚这个熟美的胴体里面得到酣畅淋漓的发泄，倒也是一件令人爽身爽心的好事。

“是啊！阿姨刚刚荣升副镇村长，自然是心情高兴，容光焕发。”

大宝低声调笑道，“不知道阿姨准备怎么感谢我呢？”

“自然是你的功劳最大了。”

柳海媚看了一眼附近的那些稷下镇中层干部和计生办的姐妹还在收拾东西等待中午的庆功宴呢！知道这个官场惯例是免不了的，躲不过的，何况她又刚刚获得提拔升官了呢！她媚眼如丝地低声对大宝呢喃道，“要不然你中午和我们一起吃饭吧！吃完饭你想去县城人家就送你去县城，你想要人家怎么感谢你人家都听你的，好了吧？”

“新官上任难道都要出血请客吗？”

大宝笑道，“如果我当官的话，恐怕光是请客就要吃不消了！”

“你干爹新官上任当然是别人出血请客的，所谓大鱼吃小鱼，小鱼吃虾米，虾米吃虫泥，舍得舍得，先舍后得，大舍大得，小舍小得，不舍不得。”

柳海媚娇笑道，“你就是不当官，仅仅是你现在的特殊身份，估计有很多人都排着队想要请你吃饭呢！”

“哦？那阿姨对我是舍是得呢？是先舍后得呢？还是不舍不得呢？”

大宝调笑道，“别人请我吃饭，我就要思量思量；但凡阿姨请我，我是一请就到哦！”

“好啊！没有良心的，难道你怀疑人家对你是别有所图吗？”

柳海媚低声娇嗔道，“人家都是你的桂花了，居然这样欺负人家？哼！看我不咬死你这个小坏蛋？”

“呵呵！和你开玩笑也当真了吗？”

大宝低声笑道，“阿姨忘记昨天还说想要个儿子呢？这不是先舍后得吗？这还不是别有所图吗？呵呵！”

“小坏蛋，人家说不过你！”

柳海媚瞥了其他人一眼，媚眼如丝地看着大宝低声呢喃娇嗔道，“等着有你好受的，人家要咬掉你的小坏蛋，看看能不能生个儿子出来？”

那双美丽的眼睛柔媚的可以滴出水来。

“你上下都是嘴，我当然害怕你啦！”

大宝低声调笑道。

“去你的，小坏蛋，满嘴胡说八道！”

柳海媚娇嗔道。

“呵呵！雪梅呢？”

大宝问道。

“雪梅身体不舒服，先回家了！你要不然先去找她说话吧！”

柳海媚说道，“等我们这里忙完了，中午你们俩一起来镇饭店吃饭吧！”

计划永远不如变化，柳海媚的话还没有说完，一辆轿车风驰电掣而来。

由于贴着薄膜，大宝和柳海媚都看不见里面是谁，只是看0013的黑牌照知道是刚刚回去的县委公家车，车窗落下却是周洁。

“周县长，您怎么又回来了？”

柳海媚急忙过去巴结。

“我是特意回来接大宝的。中午盛宴，他可是仅次于贾市长贾夫人的焦点人物哦！要是把他丢在这里，回头我可没有办法向雅蓉姐姐交代啊！”

周洁娇笑着对大宝说道，“走吧！大宝，你不是想学开车吗？”

在柳海媚依依不舍地目光中，大宝和她拥别上车，周洁和柳海媚握手告别轻声叮嘱道：“柳姐姐，好好做，前途无量啊！”

“哪里啊？周县长才是前途无量呢！”

柳海媚娇笑道，“以后还要周县长多多关照啊！改天我一定登门拜访，向周县长多多请教，希望不要拒绝哦！”

“柳姐姐客气了！”

周洁笑道，“拜拜！”

“拜拜！”

柳海媚喜道。

“大宝，看着啊！”

周洁不厌其烦地详细讲解着驾驶的基本步骤，环车监视，上车，系好安全带，然后将钥匙插入点火锁内，打开点火开关，然后观察各仪表工作是否正常，起动发动机。若有仪表工作不正常，应立即将发动机熄火，检查并排除故障后方能重新起动发动机；接着踏下离合器踏板，将变速杆挂入1档位置；开左（右）转向灯，鸣喇叭，同时观察车辆前方、左右、上方及后视镜，看有无妨碍起步的情况，特别要注意安全；然后放松驻车制动杆（俗称“手制动”握稳转向盘（俗称“方向盘”；最后，抬起离合器踏板（这是起步是否平稳的关键）其要领是：先快抬离合器到发动机声音变低时（此时压盘与从动盘开始摩擦）松抬离合器踏板的速度放慢，待车身稍微抖动时（离合器处于关联动）稍停顿离合器踏板，同时少许加油，然后再慢抬离合器踏板。同时右脚继续慢慢加油，当左脚感觉轻松时再较快地完全抬开，达到平稳起步。炎都县政府0013号奥迪轿车奔驰而去，扬起一路飞尘，阻挡住了柳海媚恋恋不舍的目光。

“阿姨怎么想起来特意回来接我的呢？”

大宝笑问道。

“还不是芳菲追上来告诉我说你被落下了，让我派车回去接你呢！”

周洁娇笑道，“正好想起来某人哭着喊着缠着我要学开车，我就让小刘跟其他车走了，我自己就开车回来了呗！我都弄不清你到底有没有面子了？”

“阿姨贵为副县长了，还专程开车回来接我，我的面子还不大吗？”

大宝心里开心，嬉皮笑脸地调笑道，“我简直是受宠若惊喜出望外啊！”

“是啊！我来接你当然是你的面子大嘛！”

周洁娇笑着揶揄道，“那怎么被芳菲给甩下了呢？看来你黄干妈顾不上你，你的芳菲干妈也不在乎你喽！呵呵！这下子弄得在几个女朋友面前没有面子了啊！”

“轿车座位有限，当然女士优先了。”

大宝笑道，“雅蓉干妈今天是夫唱妇随紧跟干爹左右，芳菲干妈今天是看见干儿媳妇就忘了干儿子了，其实无所谓，只要周洁阿姨在乎我关心我就足够了！”

“谁在乎你了？谁关心你了？”

周洁羞赧妩媚地娇嗔道，“小坏蛋，就喜欢自作多情！”

今天经过了两次缱绻缠绵，虽然没有真正欢好，大宝却越来越喜欢周洁这个美妇了，她一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质，衣着打扮更是格外优雅迷人，那只及膝上近二十公分的灰色套裙，使大宝心跳加快，紧裹着曼妙美好的胴体，隐约可见的黑色性感内衣也遮掩不住胸前的丰硕高耸，弹性十足，肉色透明水晶丝袜衬出丰满浑圆的玉腿和丰腴肉感的美臀，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色透明水晶丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双乳白色三寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，尤其是她眉目之间的贤妻良母美妇丰韵，更是撩人心魄，令人鼻血狂喷。

“好阿姨，不管你在乎不在乎，关心不关心，反正你能够特意回来接我，我已经感激不尽了。”

大宝坏笑着将大手按在周洁丰满浑圆的大腿上，隔着薄如蝉翼的肉色透明水晶丝袜，手感愈发柔滑细腻，“我应该怎么感谢阿姨呢？”

“小坏蛋，老老实实的，不许毛手毛脚的。”

周洁肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿不禁挪动一下，羞赧无比地娇嗔道，“我还要教给你怎么样开车呢！”

大宝见周洁只是轻微挪动一下，并没有明显反对的意思，他的色手轻轻抚摸着她丰满浑圆的大腿，嬉皮笑脸撒娇耍赖道：“好阿姨，你就讲吧！刚才你给我按摩了，现在我也帮你按摩一下吧！你说这个奥迪车的性能怎么样呢？阿姨？”

“我有点喜欢了解车的，也是从小刘她们那里学来的，属于现学现卖吧！”

周洁无可奈何地任凭这个小坏蛋温柔按摩着她的大腿，只要不得寸进尺顺势而上，她也就睁一眼闭一眼暗自享受罢了，女人都有虚荣心，此时更是好为人师地显摆着侃侃而谈道，“这款奥迪轿车在开发过程中，注入更多的欧洲豪华基因，同时也将时代优雅的元素融入其中。无论是车身还是内饰的设计，都显得尊贵。大气。沉稳，并且动感十足。无论在外观造型，内部设计，舒适性，操控性，科技含量，人性化，安全性各个方面，都是款超凡脱俗，品质卓越的高档名车。”

“阿姨，我太崇拜你了！”

大宝大手忍不住更加用心用力地抚摸揉搓她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满柔嫩的大腿两把，故作夸张地大为赞叹道，“无论是政治理论，经济知识，还是轿车观念，你居然样样精通，我对你的佩服真是如同江水滔滔连绵不绝啊！”

“你休要花言巧语地把我夸晕了！我也是无聊之下，喜欢和小刘她们聊天，偷学了一些轿车知识罢了！”

周洁没有看过周星驰的《鹿鼎记》不知道大宝夸张的阿谀奉承台词的由来，听见大宝的赞美，又被他温柔抚摸大腿，却也芳心欢喜，更加滔滔不绝，“不过，县委领导里面最喜欢开车和了解车的可能也非我莫属了。其实，我很喜欢德系和法系车，德系车，我喜欢它的稳重、不招摇，档位非常清晰，性能好；中端价位车中，法系车和法国人一样，优雅，比如喇叭就不是在方向盘上用大拇指按，而是左侧方向灯开关的顶端，用左手的中指或无名指轻按一下就可以，很优雅，而且富康系列的底盘是出了名的好！里面有了更多的人性化设计，这在其他中高端的德国车里是没有的，比如，熄火后不关大灯车会叫，还有侧气帘，坐椅可调节腰部，多功能显示屏中的功能更全面，还有无骨雨刷等等安全设施，而全车身的激光焊接和ESP稳定系统在同及车里也算是不错的。小刘说，07版的车取消了侧气帘，安全性能上有所下降，而且ESP不是博士出品的产品，但我觉得，如果发生了重大交通事故，有个气囊就够了，不用侧气帘，我可不奢望它能弹出来，因为我不奢望有交通事故发生……呵呵！”

（大宝101——110可以发放了！110以后的暂时停止发放！以后时机允许再考虑发放日期！最近生意好忙碌，只好闲暇时间写作，尽量保持更新！少龙尽快恢复更新，绝对会坚持正常完书，不会仓促应付的！

第117章 香车美妇(中)

“好阿姨，听你说的这么天花乱坠的，我都忍不住手痒了，让我来试着开开好吗？”

大宝眼珠一转，计上心来，索性靠近周洁丰腴圆润的娇躯，搂住了她绵软的柳腰。

“小坏蛋，不要胡闹，小心真的出事！呸呸！都是你的事害得我也胡说了！”

周洁慌忙把轿车停靠在路旁，佯装生气地娇嗔啐骂道。

“好阿姨，你就让我开一回吧！”

大宝故意撒娇耍赖，大手更是在周洁丰腴圆润的娇躯上下其手乱摸乱碰。

“小坏蛋，你第一次学车，怎么就可以开车呢？半岁的婴儿，你站还站不住呢就想跑步了？有点好高骛远急于求成了啊！”

周洁抓住大宝的色手，娇嗔着训斥道，“老实点！小坏蛋，哪里有学生调戏老师的？”

“阿姨不知道师生恋现在和姐弟恋一样都是很时髦的吗？”

大宝不依不饶地搂抱住周洁丰满柔软的娇躯，软语温存道，“有你现场指导，我肯定能够顺利开车的，不是吗？”

“可是……我还是担心……思”周洁已经习惯了他的搂抱，看他这样执着，不禁有些娇羞无奈地呢喃道，“就是我坐在你旁边，一旦开动起来，一个不小心，我再伸手想要制止恐怕都来不及的！驾校的指导老师副驾驶座位前面也有一副刹车的装置，可以代为处理紧急情况的。万一有个三好两歹的，我可没有办法向雅蓉姐姐和芳菲妹妹交代啊！改天我还是送你去驾校正式学习吧！这个老师我还是不做好了，免得被你这样缠着不放的！”

“可是我还赖着缠着阿姨你不放了呢！”

大宝撒娇耍赖地坏笑道，“我有个好办法，主要是阿姨掌握方向盘，我来踩住离合器，照猫画虎，照葫芦画瓢，还可以避免危险的哦！不过，拜托阿姨先要把屁股抬起来哦！”

说完他居然双手用力将周洁抱了起来。

“你干什么？小坏蛋？”

周洁又羞又急惊慌失措地挣扎道。

哪知他只是抬起她的屁股而已，他身子挪动，已经取而代之坐在了驾驶座上，然后将周洁堂而皇之地搂抱在怀里，坏笑道：“阿姨，这样我们不是就可以协同配合了吗？”

“怎么可以这样呢？小坏蛋！”

周洁羞赧无比地娇嗔道，“被人家看见成什么样子？……”

话一出口，才想起来贴着薄膜，外面根本看不到里面情形的，自己有些心慌意乱多虑了，可是如此坐在大宝的大腿之间，周洁还是娇羞紧张难为情，尤其是感受到他高高搭起的帐篷硬邦邦地顶住她丰满柔软的美臀，立刻粉面绯红，羞涩难耐。

“阿姨掌握好方向盘啊！走喽！”

大宝按照刚才周洁讲解的步骤，观察各仪表是否正常工作，开启左转向灯，挂挡，鸣号，松手刹车，加油同时满放离合器，正常行使后关转向灯，轿车真的顺利开动起来了。

“小坏蛋，你还真是聪明啊！一学就会，的确了不起！”

周洁也不禁赞叹道。

“好阿姨，太谢谢你了！”

大宝双手环抱住周洁绵软的柳腰，在她象牙雕刻的雪白颈项上亲吻一口。

“你干什么啊？小坏蛋？”

周洁羞赧无比地娇嗔道，“老老实实开车！不许欺负老师哦！试试刹车怎么样？”

“好阿姨，我怎么敢欺负你呢？”

大宝嘴里这么说，却将高高搭起的帐篷挪动一下，正好嵌在周洁丰腴滚圆的臀瓣中间，随着踩下刹车，重重地在她臀沟撞击一下。

周洁几乎压抑不住“嘤咛”出声，美目迷离，勉强娇喘着嗔怪道：“好了，慢抬离合……”

可是她几乎说不出话来了，因为大宝控制着轿车启动两步就刹车，一下前进一下停，而他也趁机在她丰腴滚圆的美臀之间一下一下地撞击，周洁不由自主地仰起了粉颈，张开了樱桃小口，极力控制自己不要呻吟出来，却是美目迷离，娇喘吁吁，浑身酥软，不能自已。

“好阿姨，我已经会开车了，我应该怎么好好感谢你呢？”

大宝坏笑着将两只禄山之爪按上了周洁雪白衬衣下那对丰满浑圆的乳峰，轻轻抚摸揉捏起来。

“大宝，不要这样啊！”

周洁刚才在缆车里面就享受到了这个大男孩娴熟狂野的手法，此时即使隔着裤子仍然可以清晰地感受到他斗志昂扬的庞然大物在后面硬邦邦地顶撞着她丰满柔软的臀部，她心慌意乱羞怯无比，娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，“把车停下来吧！……”

“好阿姨，大功告成，我们要庆祝一下哦！”

大宝真的像《鹿鼎记》里面的韦小宝一样，每每大功告成都要和双儿亲一个，他也扭过周洁象牙雕刻的颈项，再次亲吻住了她湿润柔软的樱唇。

周洁侧转过身来，羞怕地瞪大了美目，很快就再次迷失在大宝娴熟的亲吻技巧之中了。在缆车里面就已经领教了这个大男孩高超的湿吻技巧，此时他的舌头迅速突破她的贝齿，在她温暖柔软的口腔里面肆意搜索着，压抑多年的春心萌动勃发，她情不自禁地吐出香艳甜美的小舌，不由自主地和他唇舌交接，纠缠吮吸起来。周洁舒爽惬意地微闭着美目，樱桃小口微张，享受着他对她香舌的吮吸所带来的暖昧刺激。

大宝的色手探进周洁的雪白衬衣里面，将她的黑色丝质文胸向上推起，饱满圆润的乳峰裸露出来，立刻被大宝的色手掌握把玩。一只柔嫩圆润的丰满乳峰马上被大宝完全攫取，一边尽情感受她美乳的丰挺和弹性，同时淫袭地抚捏毫无保护的娇嫩乳尖。

大宝仿佛要确认丰胸的弹性般贪婪地袭玩周洁的乳峰，娇挺的乳峰无知地在大宝色手的抚摩揉捏下展示着自己纯洁的柔嫩和丰盈。指尖在樱桃乳尖上轻抚转动，周洁能感觉到被玩弄的乳尖开始充血翘起。随着大宝强壮身躯的挤压，周洁樱桃般的娇嫩乳尖瞬间完全落入色手。大宝不断地肆虐揉搓着毫无防卫的乳峰，饱满圆润富有弹性的胸部不断被捏弄搓揉，丰满的乳房被紧紧捏握，让小巧的乳尖更加突出，更用拇指和食指色情地挑逗已高高翘立的乳尖。

“大宝，不可以的！啊！”

周洁心中顿时涌起一股无比的羞意，秋水盈盈的杏眼不胜娇羞地一闭，首转向里面，羊脂白玉般的芙蓉嫩颊羞怯得醉酒一般红艳欲滴，就是连耳珠及白哲的玉颈都羞红了，呼吸急促，娇喘吁吁，头无力地倚靠在大宝的肩膀上面，更显得雪白的玉颈硕长优美。敏感的乳尖在眼前这个大男孩老练娴熟的袭玩下，一波一波地向全身电射出潮水汹涌的快感。

“好阿姨！我要给你最难忘的感谢！”

大宝一面说、一面加速去搓揉周洁的乳房，周洁只能试着要去拉开他的魔爪而不敢出声抗议或求饶，因为她深怕自己只要一开口，便会忍不住的哼哦起来，所以她紧紧咬住牙关，努力想要压抑住从乳房扩散开来的一波又一波、奇异而酥麻的快感。

但是就在她仰首挺腰，拚命想要忍住这番挑逗的时候，大宝忽然迅速地用大拇指和食指夹住她的两个小樱桃，紧接着他那两只手指头用力的一夹，霎时一阵剧痛让周洁发出郁闷的娇啼，然而就在那份痛楚的感觉尚未完全退去以前，一股美妙而酥麻的奇特快感已经由樱桃窜起，它先是直冲脑门、随即又遍布全身，仰首闭目的周洁发出了荡人心弦的闷哼声……

直到这一刻，大宝才松开他的手指头，但小樱桃甫获释放的周洁才刚吁了一口气，大宝便又再度夹住她的小樱桃，不过这次他是夹住樱桃往前拉，就在像要即将拉断樱桃的当下，他才两手一松，让那对可怜的小红豆缩弹回去，而这凌虐般的挑逗，却让周洁的娇躯连续抖了好几下，她轻轻的呻吟起来，然后整个紧绷的身子一软，螓首也往后仰靠在大宝的肩膀上，然后星眸半掩、像梦呓般的望着那张英俊的脸庞说道：“不要啊……大宝……请你饶了人家吧……”

大宝看着周洁那迷离而失神的梦幻表情，嘴角浮现了得意的微笑，他再次捧住周洁那对沉甸甸的美乳，开始轻捻慢旋的赏玩起那对越来越坚硬、也越来越挺翘的小樱桃，而周洁不安的蠕动了一下娇躯，然后便又像叹息般的轻轻娇嗔道：“啊……你轻一点……不要这么用力嘛。”

眼看美妇即将被自己征服，大宝的双手便如鱼得水般的更加灵活起来，他便一手依然把玩着周洁那对完美无瑕、浑圆硕大的丰乳，一手则往下滑向周洁光滑柔软的小腹，但由于套裙极为合身，他那只想由腰部直接伸入套裙内的魔爪一时之间难以得逞，但他并不着急，因为周洁那娇喘吁吁的气息、以及那双不断蹭蹬着的修长玉腿，在在都透露出周洁已经被他撩拨起熊熊的欲火。

大宝那双动作不断的粗糙手掌，让周洁陷入了恍惚的状况中，她紧阖着眼帘，性感而艳丽的嘴唇微张着，不时还发出撩人的呻吟，突然闻到周洁那淡雅的发香，他可能还会继续沉醉在这种浑然忘我的境界里，但是凉风一阵阵的吹来，周洁散乱的发丝把他刀削斧砍的脸颊搔拂得有些发痒，所以他不得不转头把那些乱发拂开，而也就在这须臾之间，他倏然看见了周洁那动人无比的凄美脸庞，那紧闭的双眼在长长的睫毛下，竟然隐藏着几滴晶莹剔透的泪珠，宛如蒙尘的天使般那份忧伤无助的神情，立即撼动了大宝野兽般的心灵，他猛然觉悟到自己正在造孽、也伤害了一颗原本端庄娴雅贤妻良母的灵魂。

（大宝101——110可以发放了！110以后的暂时停止发放！以后时机允许再考虑发放日期！最近生意好忙碌，只好闲暇时间写作，尽量保持更新！少龙尽快恢复更新，绝对会坚持正常完书，不会仓促应付的！

第118章 香车美妇(下)

“阿姨，我弄疼你了吗？你如果不愿意的话，我现在就收手好了！可是，我真的不舍得看你流泪啊！”

大宝忽然像对待情人似的，用舌尖异常温柔的舔去了周洁眼帘上的泪珠，然后他又舔舐起周洁那挺直而秀美的鼻梁，接着他先是轻轻吻舐着那红润诱人的上唇，随即再印上那张欲拒还迎的性感小嘴，等四唇紧密的相接以后，大宝才试探性的用舌尖去呧开美妇的牙门，没想到就在两片舌头首次接触的那一瞬间，周洁突然像头发情的母兽，不但主动回应大宝的索吻，并且双手还饥渴地爱抚着大宝的脑袋和背脊。

“小坏蛋，你坏死了！”

周洁感觉到大宝突然撤退了禄山之爪，反而使她萌发难捺的春心有些空虚失落，幸好大男孩的再次湿吻缓解了她的内心的渴望。可是，她马上就发现男人的真正企图是以退为进声东击西，一只色手居然在她肉色透明书经丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿之间拨开她的蕾丝内裤揉捏住了她的娇嫩花瓣。周洁娇躯轻轻颤抖着极力压抑着动情的呻吟。

大宝将周洁转过身来，撩起套裙到腰臀上面，释放出来自己斗志昂扬的庞然大物。

“唔，唔！不要啊！大宝，不可以的，我是有丈夫的！不要进去啊！”

火热的亲吻，炽热的舌头，香甜的津液，唇舌相交，吮吸纠缠，前所未有的湿吻让周洁的挣扎显得那么软弱无力，她的玉手已经按在他的胸口想要推开他，可是慢慢地伸到他的背后，开始动情地搂住他的虎背熊腰。空旷已久的春心，多年寂寞的幽怨，一切的一切都在这个湿吻中爆发出来。她开始情不自禁地回吻他，狂热地吮吸着他的硕大的舌头，玉手紧紧地搂住他的虎背熊腰，动情地抚摩着他的后背。

“好阿姨，你确定真的不想要吗？”

大宝顶住周洁的沟壑幽谷肆意研磨着，越是这样毫无隔阂的摩擦越是刺激无比，即使没有进去也足以冲击周洁贤妻良母的伦理防线。

“啊！我不知道……”

周洁上已经春心勃发春情荡漾，内心的极度渴望，胴体的无比索求都在春水潺潺中体现出来，她娇喘吁吁，眉目含春，不能自已地嘤咛呢喃道，“好大宝，你折磨死我了……”

“好洁洁，想要就坐下来，身心放松，好好地尽情地享受我的大宝贝吧！”

大宝欲擒故纵地肆意研磨着周洁的肥美柔嫩，偏偏不急于进入，一点一点地摧毁她的身心她的伦理底线。

“小坏蛋，大色狼，你坏死了！”

周洁娇羞妩媚地甩荡着迷人的秀发，双手扶在大宝肩膀上，开始缓慢的往下坐了上去，她一边调整着利于骑乘的角度、一边轻呼着娇嗔道，“啊……好大……你真的好大啊……”

那种饱涨的美妙感觉一直爽到她的心底和胴体深处。

“好阿姨，我进来了啊！”

大宝脸上浮出得意的微笑，他屁股上挺、双手往下一压，配合着周洁骑坐的动作，终与把整根庞然大物顶进了美妇县长的秘洞里。

周洁在与他密不透风的合为一体的瞬间，不但爽得仰起脑袋、连高跟鞋也用力磨蹭着车底，那兴奋难耐的感觉，旋即让她高抬着下巴闷哼呻吟道：“啊……噢……好满……好涨……你的……东西……好棒唷……”

淫荡的叫声才甫一停止，周洁便开始上下套弄起来，那浑圆雪白的诱人香臀，忽起忽落的翻飞出动人至极的淫靡肉浪，而随着骑乘的速度越来越快，周洁那头乌黑靓丽的长发也幻化出了一波波既撩人又淫荡的律动。

大宝看着轻哼漫吟、媚眼如丝的极品美妇在自己身上曲意承欢、纵欲奔驰，心底那份狂喜当真是笔墨所无法形容，他越看越高兴、越看越难以忍受，猛地便将周洁紧紧拥入怀里，他先是将脸庞埋进深邃的乳沟内去磨擦，然后才用舌头去品尝那两团绝对完美丰硕的白皙乳峰。

周洁的双臂缠抱在大宝的脑后，而她那无法再上下套弄的雪臀并未因此就安份下来，虽然这是个难度很高的动作，但她就硬是能扭腰耸臀的继续骑乘，那种屁股前后摇动的磨功，不但让大宝乐得是双手死命的搂着她乱摸乱抚，就连周洁自己也是爽得不断“嗯嗯……哼哼……”

的摇摆着螓首，连续达到前所未有的情欲巅峰。

就这样，迅速转变成为深情的拥吻和爱抚，他们俩轻津暗渡、缠绵缱绻，也不管车外大路过往车辆行人有没有注意，却只顾着两舌相交、彼此取悦，特别是每当周洁那灵活的舌尖，热情地在大宝口腔内翻江倒海时，他便能了解到她还想要的更多，所以，大宝努力的扭动着屁股，他知道在这种关键时刻，只要能使周洁的高潮多延长一秒钟，那么她的沉沦和堕落也就会更为加深。

这时候的周洁早就忘记自己身在何处，生理上的极度快感与肉体所遭遇到的全新经验，让她完全陷入了官能享受的漩涡，她由最初的羞愤打大宝的耳光到春梦动情，然后今天半推半就的亲吻抚摸骚扰猥亵，再到这个大男孩完全插入她的，目前受到五路围攻为止，她心理上业已有了一百八十度的大转变，因为那缆车上的高潮和此时此刻连续两次又快又猛的高潮，都是丈夫胡伟从来没有给过她的，不但造成了她内心极大的震撼与迷惑，更令她成熟而敏感的胴体产生了贪婪的欲求，此刻，她不仅将自己的丈夫抛到了九霄云外、甚至还担心着这个大男孩会不会突然弃她而去。

“好阿姨，舒服吗？”

大宝狂野耸动着调笑道，“还要更深入的撞击吗？”“啊！舒服！”

周洁娇喘吁吁，连声呻吟道，“不行了，人家又要飞了啊！好大宝，更深一些吧！”

“叫我老公，老公送你飞起来！”

大宝调笑道。

“小坏蛋，你坏死了！”

周洁羞赧无比地娇嗔道，“人家一时叫不出来嘛！丢死人了！”

“我看你叫不叫出来？”

大宝狂野地吮吸咬啮着周洁雪白饱满的玉乳，腰臀挺动，大力拉动，用力顶进，命令道，“好洁洁，我看你叫不叫老公？”

周洁正在悬崖边缘徘徊，哪里受得了大宝如此近乎狂野粗暴的咬啮和耸动，不由自主地双手搂抱住他的脖子，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的修长玉腿绷得笔直，娇喘吁吁，嘤咛呻吟道：“老公！老公！人家不行了！人家要死了啊！啊……”

“好阿姨，还有更加爽快的呢！”

大宝坏笑着放下躺椅，将周洁压在胯下肆意挞伐，恣意蹂躏，“我要干死你！”

“大宝，老公，我要死了啊！快点给我吧！啊！”

周洁高高翘起两条肉色透明水晶丝袜包裹着的修成玉腿，紧紧缠绕住大宝的腰臀，乳白色的细长高跟摇摇欲坠，她已经到了情欲高潮爆发的边缘，春心荡漾地款摆柳腰，扭动美臀，纵体承欢，纵情逢迎。

“好阿姨！我要干死你！”

大宝突然感觉到周洁胴体和花心深处在急剧的抽搐痉挛，肉色透明水晶丝袜包裹着的修成玉腿更加紧紧地缠绕住他的腰臀不放，春潮泛滥汹涌而出冲击着他的庞然大物，他欲火升腾到了极点，大幅度挺动腰臀，近乎猛烈地耸动，近乎粗暴地撞击，直到轰然一声，火山爆发，滚烫的岩浆喷射在周洁的花心深处，烫得她再次娇喘呻吟着紧紧搂抱着大宝一起享受着情欲的巅峰飞翔的美妙感觉。

“好大宝，你太棒了！人家从来没有享受过这样快乐飞翔的高潮！”

周洁依偎在大宝的怀里，媚眼如丝地呢喃道，满眼都是情欲高潮的余韵，显得更加柔媚动人。

“好阿姨，你也很好啊！没有想到阿姨会这么浪？这么放得开？”

大宝爱抚着周洁雪白饱满的玉乳调笑道，眼珠子滴溜溜地在她雪白柔软的小腹上转悠半天也没有发现任何花朵纹身红晕的迹象，暗道看来周洁并非百花谱中人物啊！不过，丝毫不影响他对她肥美柔嫩的喜爱迷恋。

“小坏蛋，都是你把人家变成淫娃荡妇了，还笑话人家？得了便宜就卖乖！”

周洁娇嗔道，芊芊玉手在他发达的胸部肌肉上扭了一把。

“人家不是说女人外面是贵妇，厨房是主妇，床上是荡妇，才是现代的精品女人吗？”

大宝想起来苏芳菲的妙论，信手拈来调笑道。

“小坏蛋，年纪轻轻哪里学来的这些乱七八糟的东西？”

周洁媚眼如丝地娇嗔道，“好了，我们要赶快回去参加杨县长为你干爹安排的午宴呢！”

说着急忙起身整理好自己的衬衣套裙。

“好阿姨，我好想搂着你美美地睡一觉呢！”

大宝心情舒爽地笑道。

“小坏蛋，还叫人家阿姨吗？”

周洁捏着大宝的鼻子娇嗔道，“人家听着都感到难为情了！”

“那我叫你什么？”

大宝却不依地揉捏着周洁雪白丰硕的乳峰调笑道，“我干你的时候，更喜欢叫你阿姨，好像格外的刺激格外的爽快哦！”

“小坏蛋，我本来以为你就是有恋母情结，现在看你的恋母情结都开始有些变态了啊！”

周洁嘴里娇嗔，却媚眼如丝地爱抚着大宝宽阔强壮的胸膛，娇羞妩媚地呢喃道，“我也喜欢你那个的时候凶猛彪悍的冲劲，你喜欢那样的时候叫人家阿姨，我也喜欢那样，好像有点禁忌不伦的感觉，所以很是刺激。平时我们俩在一起，你叫我姐姐吧！公众场合你还是叫我阿姨，那样的时候，你叫我洁洁还是阿姨，随便你，好了吧？”

（大宝101——110可以发放了！110以后的暂时停止发放！以后时机允许再考虑发放日期！最近生意好忙碌，只好闲暇时间写作，尽量保持更新！少龙尽快恢复更新，绝对会坚持正常完书，不会仓促应付的！

第119章 梦幻迷情

看到我见犹怜的美妇县长眼里的柔情蜜意，阿飞拥着侧偎在自己胸前的周洁一阵热吻。她温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，阿飞毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，俩人的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。阿飞的舌头伸进了周洁的香嘴中，缠住了美妇县长那柔软滑腻的香舌他吸吮着她柔软滑腻的香舌和她清甜如甘露般的唾液。

“好大宝，别闹了！”

周洁娇喘吁吁，媚眼如丝地娇嗔道。

“好姐姐，伸出来你的香舌让我吮吸一下！”

大宝搂抱着周洁丰腴圆润的娇躯，不容置疑地命令道。

“小坏蛋，人家真是拿你没有办法！人家从来没有这样放纵动情！”

周洁微启她鲜艳湿润的樱桃小口，吐出香甜小舌，任由他含住吮吸。突然她一口含住阿飞的舌头如饥似渴地吸吮起来，并如饮甘泉美汁般吞食着阿飞舌头上及嘴中的津液。

“好洁洁，你在他怀里是不是也这样放纵呢？”

大宝调笑着色手探进周洁套裙里面，抚摸着她肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，还要得寸进尺。

“他身体不好，蜜月的时候军还差强人意，后来就越来越温吞水了。好大宝，人家从来没有象今天这样在你胯下快乐放纵过，你就是我命中注定的小冤家！”

周洁勉强推开他，媚眼如丝地娇嗔道：“好大宝，今天就到此为止吧！先饶了人家，我们还要赶回去呢！”

“那叫我一声老公，我就放了你！”

大宝调笑道。

“好老公！”

周洁眉目含情地甜甜叫了一声，主动在他嘴唇上亲吻一口安慰道，“人家都失身给你了，你还急在一时吗？小坏蛋！”

轿车急速向炎都县驶去。

“秦筱萸怎么样了？”

大宝问道。

“不知道，或者异地平调，或者在中原市任职吧！”

周洁温柔说道，“你还对他感兴趣吗？”

大宝对秦筱萸倒没有太大的兴趣，只是想起来那天晚上在苏芳菲家夜宴的时候，秦筱萸还曾经想要拉拢他一起开发炎都池宝藏呢！谁知道接着一个电话就经历了人生的转折点，暂时告别了炎都县的权力中心了，枉了干妈黄雅蓉还说他很可能是十大家族秦家的人呢！不知道他是否甘心退出炎都池宝藏的争夺？

还有袁亚伦哥哥，还有柳苍龙苏婆婆东方木梅可卿，还有薛媛媛，还有很多很多大宝暂时并不知道的人物和内幕……大宝感觉自己的脑子越来越乱，可是，幸亏他从小无所畏惧，天塌下来当被盖，所谓无知无畏，狂放不羁年少无忌，光脚不怕穿鞋的，为什么要担心忧虑呢？

“我对他没兴趣，我现在只对你感兴趣哦！呵呵！”

大宝抚摸着周洁肉色透明水晶丝袜包裹着的玉腿调笑道。

“小坏蛋，你不累啊？”

周洁娇嗔道，“你眯一会眼就到县城了，宝贝，听话啊！不要胡闹了！”

“我可从来不会累的，不过，现在就听你的眯一会眼吧！”

大宝笑道，“但凡坐车如果没有事情做，我很容易发困的！呵呵！”

说着大手慢慢爱抚着周洁丰满浑圆的大腿，真的靠在椅背上渐渐睡去了。

场景一：时间：今天地点：炎都池底下的龙泉溶洞人物：一位高中毕业男生大宝，英俊帅气阳光健美的大男孩和老师苏雅琴。

事件：大宝正在和苏雅琴参观溶洞壁画，壁画栩栩如生。他被眼前壁画中黄帝炎帝大战蚩尤的故事所吸引，慢慢沉浸其中，浮想联翩。眼前的壁画突然鲜活起来，壁画上的人物破壁而出……

转场：时空隧道，时间回到了远古时代。

场景二：时间：远古时代炎黄二帝刚刚结盟地点：中原大地人物：饥寒交迫的人民、魔鬼般外貌狰狞的蚩尤事件：恶魔蚩尤铜头、铁额、人身、牛蹄、4只眼睛、8个脚趾，头上有角，耳鬓像戟，身上还有翅膀，能飞空走险，能吞沙吃石，还能运用人类语言，是一种同人类相近而又完全不同的怪物。他们使用的武器也很特别，《世本。作篇》说：“蚩尤作五兵：戈、矛、戟、酋矛、夷矛。”——用金属做武器，在远古时期，可算是一项划时代的发明。《太白阳金》也说：“伏羲以木为兵，神农以石为兵，蚩尤以金为兵。”

于是，他们凭着他们的“先进武器”开始扩张了。《管子。地数篇》说他利用葛卢山流出的金属水，制成了剑、铠、矛、戟，当年就兼并了9个诸侯；他又利用雍狐山流出的金属水，制成长戟、短戈，当年，又兼并了12个诸侯，这就必然同正在中原开拓、发展的黄帝发生冲突。蚩尤呼风唤雨，大作妖法，危害百姓，造成生灵涂炭，民不聊生。河水干涸、土地干旱、禾苗枯死。人民挣扎在死亡的边缘，背景音乐凄凉悲惨。

场景三：时间：远古地点：山顶人物：黄帝炎帝以及随从。

事件：黄帝站在山顶，仰头问天，后面跟着几个随从。一滴热泪从他的脸颊滑落，这滴泪是在痛惜生活在水深火热中的百姓。

战争一开始就打得异常热闹，黄帝同炎帝联合，指挥着一支以虎、豹、熊、罴做先锋的部队进攻，蚩尤等81兄弟拿着先进武器应战。黄帝截断江河，准备用水淹死这些铜头铁额不怕摔打的家伙，蚩尤却请来了风伯、雨师，刮起大风，下起大雨，阻止黄帝进军。

黄帝不能制伏蚩尤，禁不住仰天长叹。

于是，天帝派来玄女、旱魃前来助战，旱魃大喊一声：“魃！”

阳光普照，大雨停止；玄女敲响用独脚牛的皮做成的鼓，敲一下，声震500里，蚩尤被震得神魂颠倒。

蚩尤却作起了大雾，霎时间，天昏地暗，飞沙走石，黄帝的部队迷失方向，分不清敌我，自相攻打，蚩尤却趁机逃跑了。

于是，黄帝叫大将风后按照北斗星杓指示方向的原理制造了指南车。再次作战的时候，蚩尤作起雾来，洋洋得意，黄帝的部队已在指南车的指示下，直捣大本营，出其不意地捉住了蚩尤。人们从此过上了男耕女织的快乐生活。

突然，镜头一转，现代都市，漫山遍野都是铁甲战士，马蹄声声，战旗猎猎，铜头、铁额、人身、牛蹄、4只眼睛、8个脚趾，头上有角，耳鬓像戟，身上还有翅膀的战神蚩尤率领着铁甲军队登上了富士山，打倒了自由女神像，渡过了泰晤士河，冲进了凯旋门……

震耳欲聋的爆炸声中，大宝打个冷战，一下子惊醒了。

“怎么了？大宝？”

周洁关切地问道。

“做了一个很奇怪的梦……”

大宝喘息一声自嘲道，“是不是体虚走神了？还是入了炎都池的梦魇了？”

“大宝，你身上总是藏着那么多的迷！”

周洁伸过来右手轻轻爱抚着情郎的头发，温柔地说道，“你先前在炎都池畔真的很神勇威猛，的确是一个给女人安全感可靠感的小英雄哦！”

“是吗？”

大宝顺势搂抱住周洁丰满柔软的娇躯调笑道，“是不是和刚才在阿姨身上一样的神勇威猛呢？”

“小坏蛋！狗嘴里吐不出象牙来！”

周洁眉目含情地娇嗔道，“阿姨比你大一倍呢！你坏死了居然欺负阿姨！欺负了人家还笑话人家！”

“岁数不是隔阂，关键是快乐！谁让阿姨这么美丽迷人呢？尤其是那份端庄优雅的贤妻良母的气质很是诱人犯罪哦！我每次见到阿姨都情不自禁欲火高涨的哦！”

大宝咬着周洁白嫩柔润的耳珠，温情款款地说着绵绵情话，一只禄山之爪隔着雪白衬衣揉捏着她丰硕饱满的乳峰，高耸柔软，弹力十足，一只色手探进灰色套裙抚摸揉搓着她肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿。

“小坏蛋，马上到昆山宾馆了，不要胡闹了！好吗？”

周洁娇喘吁吁，美目迷离，嘴里娇嗔，却已经不由自主地分开肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，任凭情郎的色手更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，看着车外熙熙攘攘的人群车流，自己却在车里被这个大男孩骚扰挑逗，她感觉这份暧昧禁忌愈发刺激。

轿车停靠在昆山宾馆的地下停车场，那里已经是高级轿车的聚集地了。

“啊！”

周洁娇喘吁吁，嘤咛呻吟娇嗔道，“小坏蛋，不要摸人家那里了！你好坏啊！”

“好阿姨，你都是人妻人母了，这里是怎么保养的依然那么吸力惊人呢？”

大宝咬着周洁白嫩柔润的耳珠赞美道，欣赏着她丰硕饱满的乳峰在他的禄山之爪揉捏下变幻着各种形状，色手更是肆无忌惮地在她肉色透明水晶丝袜包裹的大腿根摸索撩拨。

“小坏蛋，可能是因为你太特别了，太粗大了吧！”

周洁娇喘吁吁，软语哀求道，“好人饶了我吧！你干爹干妈他们都在等着咱们呢！”

“叫声好听的，我就饶了你！”

大宝坏笑道。

“好大宝，好老公！啊！你好坏啊！”

周洁刚甜甜叫了一声，就被大宝的色手在沟壑幽谷捏了一把，娇躯颤抖着，春水潺潺情不自禁地流淌出来，不禁媚眼如丝地娇嗔道，“要死了！小坏蛋！要不是还要照顾你干爹干妈的面子，看我不咬死你？”

“好阿姨，在缆车里面我就让你用你甜美柔润的唇舌要咬我的，可惜你死活不肯啊！”

大宝调笑道，“怎么现在又想要咬我了呢？阿姨是不是也想吃荤了？呵呵！”

“小坏蛋！胡说八道！”

周洁娇嗔着走下车来，情不自禁地回头看了大宝裆部一眼，想象着自己如果突破自我，第一次用嘴品尝男人，而且还是这个强悍的情郎大男孩，不知道自己的樱桃小口是否吃得下？是否受得了？不知道是种什么滋味？

第120章 丽颖心思

周洁感觉自己仅仅两天就发生了翻天覆地的变化，都是这个大男孩使她变得越来越淫荡，越来越堕落，胡思乱想，淫词秽语，仿佛压抑积攒了三十多年的女性本能突然爆发解放了出来似的，连她自己都不敢相信。可是，这样随心所欲放纵自我却是如此的刺激快乐，美妙无比，周洁知道，自己这个端庄贤淑的贤妻良母彻底被这个大男孩征服了！

昆山宾馆张灯结彩，红旗飘扬，锣鼓喧天，鞭炮齐鸣，高朋满座，贵宾云集，绅士风度，衣冠楚楚，美女风情，美丽动人，讲话发言，客套寒暄，一时之间热闹的不得了。

贾伦森春风得意，杨县长率领炎都县四套班子自然是尽量巴结争先恐后地簇拥，黄雅蓉并不喜欢这样的场面，反而静静地站在一旁，显得娴静优雅脱俗超群，偶尔有女士客套寒暄，她也只是微笑颔首致意罢了。

大宝暗道：无论是柳海媚还是周洁还是李茹萍都是天生丽质，却都痴迷于做官升官，沉醉于官场聚焦灯之下，而黄雅蓉身为市长夫人，却毫不沉迷于欢呼应酬阿谀奉承，反而喜欢淡泊独处，气质上面自然比柳海媚周洁李茹萍更胜一筹。

午宴还没有开始，官员家眷绅士美女或者说话聊天，或者翩翩起舞，或者谈笑风生，大宝刚要过去陪干妈黄雅蓉说话聊天，孙丽颖却挡住了他的视线。

柔媚的美目暗送秋波，鲜艳到的樱桃小口微微张开，粉蓝色迷你窄裙衬托得玲珑剔透曲线曼妙的魔鬼身材愈发丰满诱人，妩媚多姿地低声挑逗道：“小帅哥，你的美人表姐呢？怎么没有陪你来呢？”

“哦，芳表姐去姨妈家了！”

大宝刚才通过手机知道芳表姐她们都在苏芳菲家，他发现这么隆重的午宴，作为电视台当家花旦的苏芳菲居然没有出现，很可能是在炎都池被冷落之后，心情不好，索性连这个为贾伦森接风的午宴也不来参加了，猜测苏雅琴和婷婷肯定要陪着，芳表姐善解人意细心体贴，自然也和萍表姐一起去了苏芳菲家，说说笑笑，应该可以减轻苏芳菲内心的失落感。

“你干爹今天很风光啊！”

孙丽颖故作无意地靠近大宝的身旁，吐气如蓝地调笑道，“小帅哥，你也很风光的，你没有看到我们昆山酒店的女孩子都在偷偷地看你吗？”

大宝如今已经不是从前羞赧生涩的大男孩了，早就注意到那些旗袍美女服务员娇羞无比地偷偷看他，可是他现在是曾经沧海难为水，除却巫山不是云了，对这些年轻漂亮的美女服务员并没有特别心动的感觉，何况她们的姿色怎么能够和芳表姐萍表姐婷婷和雪梅四个美女相提并论呢？

“我倒没有觉得她们在看我，倒是有不少男人在色眯眯地偷看你的迷你裙哦！呵呵！”

大宝调笑道。

“小坏蛋，拿阿姨开心吗？”

孙丽颖偷偷在大宝腰上捏了一把，眉目含春地娇嗔道，“你是不是也在色眯眯地偷看阿姨的迷你裙呢？”

“没有啊！我哪里敢啊？”

大宝紧张地看了一眼正在跑前跑后忙碌的昆山老板“地方支援中央”他在替杨县长张罗架势，他的老婆孙丽颖却在偷偷和大宝调情，看来这个世道的确有些狂热狂乱，受不了孙丽颖妖媚的眼神诱惑，大宝只好坐到角落的沙发上坐观官员美眷舞姿翩翩欢声笑语热闹非常。

“你人小鬼大，还有什么不敢的呢？”

孙丽颖却不依不饶地坐在大宝身旁，媚眼如丝地娇嗔道。

大宝离她的下半身不到一尺的距离，她丰满浑圆的右大腿交叉着搭在左大腿上，粉蓝色迷你窄裙的裙摆因大腿的交叉而撩高到约膝上二十公分，近在咫尺的大腿在肉色的透明水晶丝袜称托下如凝脂般的雪白，隐约间似乎嗅到她腿根交叉处飘出令人血脉贲张的淡淡幽香，圆滑润的膝头下的小腿弧线均匀而修长，大宝也不禁盯着她的如玉美腿馋涎欲滴，孙丽颖还故意将搭在左膝上的右小腿前后晃动，细致白嫩的脚背套着的淡蓝色细根高跟鞋在大宝眼前像钟摆似的滴搭滴搭摇得他眼珠子都快掉出来了。

大宝慌忙转移视线盯在不远处光洁大理石地上干妈黄雅蓉黑色的高跟鞋及圆润细致白皙的足踝上，再由匀称修长的小腿往上攀，看到黑绒短裙下那两条丰满浑圆雪白的大腿，嗯！他曾经梦想扳开那双大腿，能够啜饮大腿根交叉处的馨香蜜汁。他感觉和干妈黄雅蓉之间的感情关系越来越暧昧越来越禁忌，每一次的进展都得到干妈黄雅蓉一些关键性的分析和预见，更由于黄雅蓉贾伦森和爸爸都曾经熟识，大宝对干妈黄雅蓉更有依恋感。

“小帅哥，看什么呢？又看上那个美眉了？”

孙丽颖却不理会大宝的心思，偷偷用芊芊玉手骚扰着他的腰身，只见她两颊晕红似醉如痴，对黄雅蓉的观望视若无睹，眉目含情地挑逗道，“可以赏脸陪阿姨跳个舞吗？活动一下开胃一会午宴正式开始可以大吃一顿的哦！呵呵！”

“呵呵！看来阿姨还是有经验啊！官方宴会不吃白不吃啊！”

大宝也被孙丽颖逗乐了，只好潇洒起身，彬彬有礼地邀请她走进舞池翩翩起舞。

“小帅哥，你的舞步很生疏啊！看来以后阿姨要和你多多磨合哦！”

孙丽颖那对勾魂慑魄的秋水明眸如梦似幻，火烫的脸颊紧贴着大宝的脸颊，一曲终了时，她曲线玲珑的柔软娇躯像舍不得与大宝分开似的如橡皮糖般与他黏得一丝缝隙都没有，胸前富有弹性的丰满乳房密实的与他宽阔壮实的胸膛紧贴，他清晰的感觉得到她发硬的乳珠，如此软玉温香，直教大宝色授魂飞，不禁偷偷瞄了一眼干妈黄雅蓉，谢天谢地，她这时正在和几位女宾说话，大宝且先与怀中的尤物温存片刻再说！

“阿姨不怕老板看见吃醋生气吗？”

大宝坏笑着，大手偷偷地抓住孙丽颖的美臀使劲揉捏两把，丰满翘挺，弹力十足。

“他看见了又怎么样？无非吃干醋罢了！”

孙丽颖一只芊芊玉手悄悄爱抚着大宝的腰身。

黄雅蓉有意无意地看了大宝一眼，促狭地眨眼暗笑他不害羞；老板“地方支援中央”居然也无意向他们这边看了一眼，看见老婆孙丽颖和大宝相拥着翩翩起舞，他还笑了笑；大宝突然感觉孙丽颖的芊芊玉手有意无意地在他裤袋上摸了一下。

“阿姨，不要乱摸哦！小心摸到了定时炸弹哦！”

大宝调笑道，心里却暗自警觉起来，因为孙丽颖无意摸到了他口袋里的汉白玉石牌了。

“什么东西硬邦邦的？”

孙丽颖不动声色地娇嗔道，“你真的有定时炸弹吗？我倒想要摸摸哦！看看会不会爆炸呢？”

“我的先是定式导弹，最后才是定时炸弹呢！”

大宝笑道，岔开了涉及汉白玉石牌的话题。

“小坏蛋，胡说八道！”

孙丽颖娇嗔道，芊芊玉手却偷偷抚摸着大宝的裆部，低声调笑道，“你这里硬邦邦的，怎么那边也有个东西硬邦邦的呢？小坏蛋，你不会有两个家伙吧？”

“呵呵！我这边还有一个硬邦邦的呢！”

大宝略微看出来孙丽颖别有所图，色手在她肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿上揉捏一把调笑道，“不过是手机罢了！阿姨想要吗？看来阿姨对我所有硬邦邦的东西都很感兴趣哦！”

“哪里有啊？”

孙丽颖感觉到大宝有些起疑，她故作撒娇地发嗲道，“阿姨是想多了解一下你嘛！你现在是炎都县的风云人物，人家也自然对你的神秘传说很感兴趣嘛！谁不想获得长生不老得道成仙的秘诀呢？”

她的这个解释倒是也有几分道理，也是人的追求和梦想，大宝在孙丽颖丰满柔软的美臀上揉捏两把调笑道：“那咱们去房间，我好好地让阿姨从上到下，由里及外，仔仔细细，认认真真地检查察看搜索研究一番，怎么样？”

孙丽颖有些犹豫，大宝发现她和丈夫“地方支援中央”迅速交流了一下眼神，黄雅蓉可能也感觉到了什么，目不转睛地看着大宝和孙丽颖这边。

正在此时，杨县长高喊一声：“来宾入席，午宴开始，贾市长要给大家敬酒呢！”

丰盛的午宴，衣冠楚楚的宾朋，欢乐祥和的气氛，单是贾伦森携夫人黄雅蓉一行的市府官员还有杨县长周洁率领的炎都县四套班子就坐满了六桌，其他商界人士文化界人士贵宾美眷又坐满了四桌，真是公款招待，人才济济啊！大宝暗道：不知道这些来宾里面有没有象奇志大兵相声《吃白食》里面浑水摸鱼的吃白食的？大约应该会有的吧！

贾伦森高屋建瓴的祝酒词，高度评价了炎都县县委县政府这些年来的发展政绩，同时也高度评价了以杨县长为首的炎都县四套领导班子的工作能力和魄力，最后提出了新的期望和规划，展望美好的未来，自然是获得热烈的掌声积极回应。

十桌人虽然都是衣冠楚楚，彬彬有礼，可是都在等待着一声令下，觥筹交错，连吃带喝，风卷残云，大快朵颐，真是烤鸭与烟云齐飞，白酒和红酒两色。

“炎都县古往今来都是山清水秀人杰地灵之地，今天这么多商贾巨子文化精英济济一堂，真是令我贾某人深为感动啊！我敬大家一杯薄酒，聊表敬意！”

贾伦森在杨县长陪同下挨桌敬酒致意，文质彬彬，深情款款，和蔼可亲，平易近人，大有收买炎都县人心的意思，赢得众人一片好评，啧啧称赞。

“咱们见义勇为的小英雄啊！”

到了大宝这桌，杨县长笑着拍了拍大宝的肩膀，“自古英雄出少年，大宝，多喝两杯啊！”

第121章 娇羞柔媚

然后杨县长挺着孕妇一般的大肚子靠近大宝，在他耳旁低语道：“晚上我设家宴盛情款待贾市长和夫人，你干爹干妈已经答应了，大宝，你可要给你杨伯伯这个面子哦！”

大宝忍受着杨县长熏人的酒气烟味，只好强颜欢笑地答应。

黄雅蓉看见大宝愁眉苦脸的模样，也不禁莞尔，知道他好像《围城》里的方鸿渐受不了沈太太的气味一样，终于领教了杨县长的厉害。难得贾伦森多年鼻炎的痼疾，所以即使杨县长殷勤地陪同左右，他也依然能够安之若素谈笑风生。

酒过三巡，菜过五味，推杯换盏，谈笑风生，大宝却对满桌的官话甚感无趣，连那几位文化界的人士也是满口的功名利禄，文化艺术一旦与政治挂钩，难免也就丧失了应有的纯洁和品味。

黄雅蓉厌倦了官场的这些繁文缛节奢侈浪费的应酬，起身说声：“诸位，不好意思，我可能喝多了，身体不舒服，先失陪了啊！”

“弟妹，不要紧吧？”

杨县装长借酒盖脸，自然以年纪比贾伦森大而托大拉近彼此的关系，还特意笑着叮嘱道，“弟妹先好好休息一会，不要忘记晚上到我家赴宴就行。”

“黄姐姐，你一走，我倒显得孤单了哦！”

周洁娇笑着挽留道。

“杨县长周县长你们可不要把伦森灌醉了啊！”

黄雅蓉美目流转，顾盼生辉地娇笑道，“我先失陪了，不好意思！”

说完款款离席，众人起身目送。

“干妈，我送你回房间吧！”

大宝早就厌倦了这样了无趣味的酒宴，趁机起身过来搀扶着干妈黄雅蓉回房。周洁暗暗地依依不舍地看着大宝离去。

“这两天是不是又有什么新的收获啊？小坏蛋？”

黄雅蓉笑问道。

“没有啊！”

大宝嬉皮笑脸道，看着电梯门关上，他说道，“干妈，刚才孙……”

“嘘！”

黄雅蓉示意他不要在这里说这个事情，岔开话题笑道，“小坏蛋，难道没有新的花朵收获吗？”

“只有雪梅是梅花的！”

大宝暗道总不能说出来和柳海媚的风流韵事吧？暂时只能以雪梅敷衍了。

“雪梅？哦，是那个柳海媚的女儿吗？那除了雪梅之外呢？真的没有其他的美女姐姐了吗？”

黄雅蓉不依不饶地笑问道。

“我怎么敢瞒着干妈呢？”

大宝搂着黄雅蓉丰腴绵软的柳腰撒娇道。

回到了豪华的总统套房，黄雅蓉说道：“这里还比较安全些！”

“干妈，难道电梯里面有窃听器吗？”

大宝问道。

“没有窃听器，却有摄像头。”

黄雅蓉说道，“不过，一般星级宾馆为了安全起见，都在公共设施装有摄像头进行安全监控的。至少这个房间里面还没有发现什么监听设施，还算比较安全的。”

“干妈怎么看出来的？”

大宝诧异道。

“你忘了我姐姐是干什么的了吗？”

黄雅蓉笑道，“姐姐在部队负责的就是国家安全，耳濡目染，我也略知一二，却也足以看穿应付一些小的伎俩了！”

“那个孙丽颖好像有点问题……”

大宝说道，接了一杯水恭恭敬敬端到黄雅蓉面前。

“还好意思说呢？”

黄雅蓉嗔怪道，“不是你风流花心的话，她怎么会粘上你呢？”

“干妈！”

大宝顺势坐在黄雅蓉的身旁，搂着她丰腴绵软的柳腰撒娇耍赖道，“你怎么胳膊肘往外拐呢？不帮着儿子却帮人家说话。”

“孙丽颖怎么有问题了？”

黄雅蓉自从在炎都池畔小树林里被大宝亲吻骚扰，那天和周洁吃饭之后更被他抚摸揉搓了她的乳峰，早就芳心浮动，此时被他搂上柳腰，闻到他身上浓郁的男子汉阳刚气息，还夹杂着男女欢好残留的淫靡霏霏的味道，熏得她不禁心慌意乱起来。

大宝将刚才跳舞的时候孙丽颖的举动说了一下：“看来她是醉翁之意不在酒，在乎我的这块汉白玉石牌啊！”

“我还以为你一看见美女就神魂颠倒呢！看来你还没有失去理智。”

黄雅蓉娇笑着揶揄道，“我也感觉到了，不仅孙丽颖有问题，那个老板未必就没有问题，你现在可是唐僧肉，谁都想咬上一口哦！呵呵！”

“我要是唐僧的话，干妈就是大慈大悲国色天香的观世音菩萨了！”

大宝搂着黄雅蓉的柳腰耍贫嘴调笑道，“干妈可要好好保护我不要受到那些别有用心的美女妖精的加害哦！”

“小坏蛋，油嘴滑舌！你还要干妈的保护吗？你何止是唐僧呢？你还是孙悟空猪八戒的二合一复合体呢！你一个人就是唐僧师徒四个人了，虽然还没有发现你有沙僧勤勤恳恳任劳任怨的优点，不过，你也至少是三位一体了！”

黄雅蓉笑道，“看来你一个人就可以求取真经了呢！呵呵！”

“我怎么是孙悟空和猪八戒的复合体了呢？”

大宝纳闷道。

“因为你有黑龙入体，拥有了邪异龙拳，就像孙悟空一样拥有了神通广大的能力了；不过，百花谱又让你天性开启，风流花心，显露无余，难道还不像色胆包天的猪八戒吗？”

黄雅蓉伸出芊芊玉手拧着大宝的耳朵调笑道，“老实交代，周洁是你的高小姐还是你的月宫嫦娥呢？”

“干妈怎么知道的呢？”

大宝嬉皮笑脸地问道。

“刚才酒宴上，周洁虽然和我们在一桌，可是身在曹营心在汉，不时眉目含情地偷偷看你呢！满眼都是绵绵情意，你们俩一起回来的，她看你的时候都是含情脉脉暗送秋波，你以为干妈没有注意到吗？”

黄雅蓉娇笑着揶揄道，“怪不得堂堂周县长亲自开车去接你呢！看来是郎情妾意情深意厚呢！”

“好干妈，看来你神目如电，我什么事情也瞒不了你啊！”

大宝依偎在黄雅蓉怀里撒娇。

“那周洁是什么花朵啊？”

黄雅蓉心里却有些酸溜溜的，芊芊玉手使劲扭了一把大宝的耳朵。

“我也很奇怪啊！周洁姐姐居然没有花朵显示出来啊！”

大宝还不想提及苏芳菲开苞菊蕾才显示菊花红晕的秘事，故作迷惑不解地说道，“可是，我当时真的对周洁姐姐很有兴致很有冲动的哦！谁知道她竟然不是百花谱中人呢？”

“小坏蛋，周洁都和干妈差不多大了，你居然还叫她姐姐，真是肉麻死了。”

黄雅蓉酸溜溜地娇嗔道，“看来你的恋母情结越来越严重了，快要病入膏肓不可救药了哦！”

“其实我真正迷恋的是干妈你啊！”

大宝搂着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯撒娇耍赖道，“只是干妈一直不肯正式面对我的迷恋罢了！”

“小坏蛋，胡说八道什么啊？”

黄雅蓉嘴里娇嗔，心里却美滋滋的，羞赧妩媚地娇嗔道，“再敢和干妈没大没小的，看我不打你这个小坏蛋？”

大宝见到干妈黄雅蓉早就蠢蠢欲动了，只见干妈今天特意穿着一件黑绒薄纱短裙，更显得风姿绰约、秀丽典雅。又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过黑绒薄纱短裙，一双仍然饱满坚挺的怒耸玉乳随着她的动作颤颤巍巍，乳波荡漾，肉色透明丝袜包裹着的玉腿修长浑圆丰满性感，若隐若现，想起来和她几次湿吻，上次更是抚摸揉搓了她丰硕饱满的圣女峰，感觉两人之间暧昧禁忌的刺激越来越浓烈越来越危险。

“好干妈，你就是打死我，我也要说出来：我是把周洁阿姨当作你的替身的。”

大宝搂抱住黄雅蓉丰腴圆润的娇躯，深情款款地说道，“我在轿车上面和她做爱的时候，我都把她想象成干妈你啊！如果说我的恋母情结越来越严重的话，也是对干妈的迷恋越来越深厚了，大宝心甘情愿为干妈出生入死赴汤蹈火，在所不辞！”

“小坏蛋，都说些什么乌七八糟的啊？谁要你死了？”

黄雅蓉羞赧无比地娇嗔道，羞怯害怕心慌意乱地挣扎着，却被大宝紧紧搂抱住她丰腴绵软的柳腰，径直亲吻住了她的樱桃小口，她嘤咛一声，惊慌地瞪大了美丽的眼睛，她还想紧闭贝齿阻止大宝舌头的侵袭，不料大宝抓住她翘挺浑圆的美臀揉捏一把，趁着她喘息呻吟的空当，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得黄雅蓉登时芳心迷醉、咿唔连声。

黄雅蓉“嘤咛”一声呢喃着，双手在他胸膛上无力地捶打着，可是，很快她就完全迷失在他娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，迷醉在深吻中的黄雅蓉浑然忘我地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了；好不容易等到大宝松了口，从长吻中透过气来的黄雅蓉却只有娇声急喘的份儿，两人的嘴儿离的不远，香唾犹如牵了条线般连起两人，那美妙无比的滋味儿，让她玉体酸麻酥软无力瘫软在大宝怀里，娇喘吁吁地娇嗔道：“大宝，你好坏！这样欺负干妈！”

“好干妈，你喜欢我对你这样坏吗？”

大宝继续舔弄着她的白嫩柔软的耳垂，一手隔着黑绒薄纱短裙抚摩着她的娇挺的酥胸，即使隔着黑绒薄纱短裙也可以感受到她穿的是抹胸，虽然并不如周洁那样丰硕，依然可以清晰感觉到她的酥胸的挺拔和弹性，另一只手探进黑绒薄纱短裙里面温柔地揉搓着她的丰满浑圆的大腿，穿着透明的肉色亮光长筒丝袜，手感更加爽滑细腻。

（大宝101——110可以发放了！110以后的暂时停止发放！以后时机允许再考虑发放日期！无论是大宝还是少龙，只要订阅前面的仍然可以得到1——110和1——415的合集的！最近生意忙碌，只好闲暇时间写作，尽量保持更新！少龙尽快恢复更新，绝对会坚持正常完书，不会仓促应付的！

第122章 丰腴柔润

“小坏蛋，不要这样啊！不可以的！啊！”

黄雅蓉浑身酸麻刺痒难捺，嘴唇微微张开，胴体蛇一样的扭动，玉手抓住他的胳膊，也不知道是应该推开他，还是应该怎么办？从在炎都池畔第一次见面就对他已经产生了懵懂的好感，在炎都池畔小树林里就第一次被大宝亲吻骚扰，也是自己第一次被丈夫贾伦森之外的男人亲吻，后来又在和周洁袁芳饭后，再次被大宝湿吻，更被他抚摸揉搓了她的乳峰，周洁本来认大宝做干儿子，就是想用伦理道德收敛压抑一下这个小坏蛋的邪性邪火的，可是两人之间越来越暧昧禁忌的发展，越来越危险刺激的感觉，现在连黄雅蓉也实在不知道自己还能够抵抗住大宝多久，他的湿吻，他的抚摸，他的侵袭，他的骚扰，已经使她心慌意乱心猿意马，饱尝了暧昧禁忌的快感，婚后十多年了，和丈夫贾伦森聚少离多，早就没有了激情和快乐，自从遇到了大宝之后，却屡次三番地被这个可爱的大男孩湿吻抚摸揉搓骚扰得春心萌发春情荡漾，此时此刻黄雅蓉娇喘吁吁，玉体酥软，勉强着紧紧夹住双腿，玉腿之间早就已经春潮泛滥，泥泞不堪了。

她只有无可奈何半推半就的喘息着呢喃着，勉强推开大宝，喘息吁吁地嗔怪道：“小坏蛋，你再胡闹毛手毛脚的，干妈真要生气了啊！”

嘴里说要生气，脸颊却飞起了红晕，衬得面如桃花，眼似春水，柔媚动人。

“干妈生气的模样更加美丽迷人呢！”

大宝轻轻搂着黄雅蓉的柳腰，膏药一样贴着她不放，转移话题道，“干妈总认识薛媛媛吧？”

“薛媛媛？西门青的正印夫人？”

黄雅蓉诧异道，“难道她真的来替西门青找你报仇了？不会吧？”

大宝将昨天晚上的事情给黄雅蓉复述了一遍，稍稍隐去了他和薛媛媛躯体接触摩擦骚扰的细节，想起来薛媛媛就是不肯让他亲吻她的樱桃小口，却任凭他隔着黑色夜行衣咬啮她的乳峰，骚扰撞击她的沟壑幽谷，虽然没有真正欢好，却也享受到了未亡人成熟美妇的丰腴圆润性感柔美，并且把未亡人送上了高潮，至今想起来仍然格外刺激。

“好险啊！”

黄雅蓉娇嗔道战，“你呀还是不如薛媛媛江湖经验丰富啊！不过，那个东方木倒也不是西门青那样的恶人！西门青死了，薛媛媛未必真的悲痛欲绝，未必替他报仇雪恨的，当年，她和你爸爸妈妈倒是认识的，好像你爸爸当年和西门青就发生过冲突，结下了梁子，具体因为什么我倒是不太清楚。因为你爸爸妈妈当年频繁结交出入十大家族，按照西门青的为人和品行，难免不会对你妈妈的绝色美貌垂涎三尺蠢蠢欲动的，可能冒犯了你妈妈，军哥才和西门青大打出手的。”

“军哥是谁啊？”

大宝调笑道，“干妈叫的好肉麻哦！”

“小坏蛋，你敢笑话干妈？”

黄雅蓉羞涩地娇嗔道，“你爸爸为了你妈妈，真是天不怕地不怕，那才是真的出生入死赴汤蹈火在所不辞呢！哪里像你似的只是油嘴滑舌？小坏蛋！”

“看来西门青作恶多端死有余辜。”

大宝笑道，“我也是真心实意的啊！”

说着掏出来那块汉白玉石牌递给黄雅蓉，“我把我生命中最宝贵的东西交给干妈保管，等于把我自己交给干妈一样，这样还不够吗？”

“我才不要呢！免得你以为我这个干妈贪图你的这个宝贝呢？”

黄雅蓉笑道，“你还是交给你的芳姐姐保管去吧！”

“好干妈，我是真心的！”

大宝依偎着黄雅蓉，真诚地说道，“所谓：匹夫无罪，怀璧其罪。干妈早就知道了汉白玉石牌上面的文字，也只有干妈你有这个能力保管她。交给其他任何人都会招惹祸端，引火烧身。我如果连干妈你都不相信的话，我还会相信谁呢？”

千穿万穿，马屁不穿，一番阿谀奉承，说的黄雅蓉芳心欢喜，芊芊玉手爱抚着大宝的脸颊，感动地说道：“好孩子，既然你这么信任干妈，干妈还有什么说的呢？干妈一定妥善保管这个石牌的，就是你干爹我也不会告诉他的。放在这里，干妈就是拼了命也要保证将来完璧归赵的！”

“干妈不要这样说，只是一块石牌而已，远远不及干妈的生命重要的。”

大宝真诚地说道，“要是干妈非要拼命保护她的话，那我就不敢放在干妈这里了。答应我，无论什么时候，干妈都不可以为了这块石牌拼命，哪怕受伤也不可以的！干妈，听见了吗？”

“知道了，好孩子！”

黄雅蓉感动地在大宝脸颊上亲了一口赞许道，“看来干妈没有认错你做干儿子！你要是永远这么心疼干妈多好啊！”

“好干妈，我刚才那样也是疼爱干妈啊！”

大宝搂着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯调笑道，“只不过是不同的疼爱方式罢了！呵呵！”

“去你的！小坏蛋！”

黄雅蓉娇嗔道，“除了孙丽颖，还有谁惦记这个汉白玉石牌吗？”

“还有你的好朋友梅可卿也是虎视眈眈觊觎良久哦！”

大宝想起来梅可卿丰满浮凸玲珑剔透的身材，真是妖媚诱人，性感之极。他把在炎都池畔下了缆车遇到梅可卿的事情简略告诉了黄雅蓉。

黄雅蓉深知梅可卿的为人，毫不惊诧，叹息说道：“可卿可是天下第一女人啊！前卫开放，阅人无数，她称得上是女人中的女人，令多少男人垂涎三尺趋之若鹜，可是得到之后都是又爱又恨失魂落魄的！我看她醉翁之意不在酒，不仅仅只是想得到这块汉白玉石牌吧！恐怕她是项庄舞剑意在沛公，对你这个黑龙入体的小坏蛋是虎视眈眈蠢蠢欲动吧？呵呵！你还是小心为好啊！”

“干妈，我知道了，我以后小心一些就是了。”

大宝笑道。

“你知道才怪呢！”

黄雅蓉嗔怪道，“就怕是你再次看见可卿那妖媚性感的样子，你魂都没有了，骨头都酥了吧？可卿可是女人之中的极品女人哦！说不定还是你百花谱中的什么鲜花呢？”

“她那么妖媚我倒没有感觉，我还是认为干妈才是极品女人呢！就是不知道干妈是不是百花谱中人呢？”

大宝抚摸揉搓着黄雅蓉绵软的柳腰调笑道。

“小坏蛋，又胡说八道什么呢？看干妈不打你？”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，抬起芊芊玉手作势要捶打大宝。

“打是疼，骂是爱，我巴不得干妈天天打我骂我呢！”

大宝嬉皮笑脸地依偎着黄雅蓉撒娇耍赖，趁机摩擦骚扰她黑绒薄纱短裙包裹下丰腴圆润的娇躯。

“小坏蛋，和干妈撒娇也是别有用心！”

黄雅蓉现在越来越喜爱这个大男孩了，仿佛看着当年自己暗恋的轩辕军此时在自己身旁情意绵绵似的，芳心十分欢喜刺激，她忍不住爱抚着大宝的头发柔声说道，“不过，今天幸亏你在炎都池，否则柳苍龙苏婆婆东方木他们未必肯给伦森面子的哦！看来他们还是对你心存忌惮的！你干爹最后也一语道破个中玄机：现在常俊来朱虎臣他们都是聋子的耳朵摆设罢了，真正能够镇得住的也就只有你轩辕大宝一个人啊！你干爹这点眼光还是有的哦！”

“呵呵！干爹今天一来，干妈明显心情舒畅，喜笑颜开，更加艳丽夺目，光彩照人了啊！”

大宝调笑道，“看看干妈一提起干爹都两只眼睛明亮放光呢！”

“小坏蛋，又胡说什么呢？”

黄雅蓉嘴里娇嗔，心里却别有滋味，想起来刚刚被义子亲吻抚摸，而自己却把他当作暗恋对象轩辕军，偏偏又提起丈夫贾伦森，各种感觉交织在一起，格外的暧昧禁忌不伦刺激，粉面愈发羞红起来，飞起两朵红霞，更加柔媚动人。

“我哪里胡说了？”

大宝紧紧搂抱着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯，轻轻咬着她白嫩柔润的耳珠，低声调笑道，“俗话说：小别胜新婚，干妈这么快乐兴奋也是可以理解的嘛！呆会干爹过来，我是不是应该出去逛逛街晚上去芳菲干妈那里住啊？让干妈干爹你们俩好好享受二人世界啊！”

“小坏蛋，就是胡说八道！我们老夫老妻的了，哪里象你和芳芳那么如胶似漆缠绵悱恻的？满脑子都是乌七八糟！”

黄雅蓉听得耳热心跳，娇羞地笑骂娇嗔道，“你就直接说你想芳芳婷婷了呗！还说这些莫名其妙乱七八糟的鬼话！小坏蛋！两天不见了，如果不想陪干妈说话，现在就赶快滚蛋！”

“两天不见了，我想陪干妈一直说话聊天呢！就怕干爹呆会进来了，如狼似虎的，我不成了电灯泡了吗？呵呵！”

大宝轻轻咬着黄雅蓉柔润白嫩的耳珠，继续挑逗道。

“你进你的房间休息就是了……”

黄雅蓉慢慢扭动着象牙雕刻的雪白颈项，微微闭合着美目，享受着自己白嫩柔润的耳珠在大宝的唇齿之间亲吻咬啮吮吸，耳珠是女人最敏感的部位之一，她感觉此时从心底和胴体深处都无比的舒服惬意，轻声娇嗔道，“小坏蛋，什么如狼似虎的？你干爹才不是那样好色的男人呢！”

“我才不信呢！小别胜新婚，干爹看见干妈这么美丽诱人的玉体，还不如狼似虎心急火燎张弓搭箭狂风暴雨一番？还会彬彬有礼相互尊重吗？”

大宝笑道，“干妈现在粉面绯红娇羞妩媚的样子真是迷死人不偿命啊！刚才在下面那么多官员商人夫人太太中间，干妈往那一站，温雅贤淑，美艳端庄，鹤立鸡群，超凡脱俗，根本不是一个档次的！整个炎都县里能够望干妈项背的也是凤毛麟角屈指可数哦！”

“小坏蛋，就是油嘴滑舌花言巧语讨干妈欢心！你那岳母苏雅琴美貌气质哪里比我差了？”

黄雅蓉眉目含情地娇嗔道，心里却乐开了花。

第123章 神秘力量

“雅琴阿姨美貌气质和干妈确实可以比肩，不过，她毕竟是丈母娘，还是不如干妈更进一层哦！”

大宝调笑道，在黄雅蓉白嫩柔润的耳珠上咬啮一口。

“哎哟！小坏蛋，你想咬死干妈啊？”

黄雅蓉嘴里嗔怪，心里却十分受用，一丝麻酥酥的快感从咬啮的耳垂直向她的胴体深处传去，美目开始再度迷离，芳心不由自主颤抖起来。

“我哪里舍得咬干妈呢？我只是想帮干妈预热一下，一亲芳泽，尝尝干妈香甜甘美的唇舌和津液罢了！”

大宝再次亲吻住了黄雅蓉的樱桃小口，舌头顺利地进入了她的香甜柔软的口腔，黄雅蓉已经被大宝挑逗动了春心，情不自禁地吐出香艳的小舌，被他动情地娴熟地含住纠缠着吮吸着，大宝的色手同时隔着黑绒薄纱短裙抚摩着揉搓着黄雅蓉饱满柔软的圣女峰，肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿和浑圆的臀瓣。黄雅蓉哪里经受过如此熟练的三管齐下的缱绻缠绵，她已经玉腿酥软，几乎瘫软在他的怀里，双手动情的紧紧搂抱住他的脖子。

豪华总统套房里面暧昧禁忌不伦刺激的气氛再次燃起，黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，粉面绯红，媚眼如丝，大宝欲火升腾，揭竿而起，蠢蠢欲动，跃跃欲试，干柴烈火，大有一触即发之势，这时外面响起了脚步声和敲门声。

黄雅蓉慌忙推开大宝，整理好衣裙打开了房门，肥头大耳的杨县长和“地方支援中央”孙丽颖一起送贾伦森过来了。

“弟妹，我可把贾市长完好验地送到你这里了，晚上家宴你们可要赏脸光临寒舍哦！”

杨县长喝了不少了，说话都开始含混不清，还有些婆婆妈妈。

贾伦森面不改色，只是有点煞白，看来也没有少喝，不过他不像杨县长醉态毕露，兀自安排“地方支援中央”说道：“老杜，你负责把杨县长安全送到家哦！”

“地方支援中央”忙不迭地答应，和孙丽颖一起搀扶着杨县长下去，孙丽颖还没有忘记给大宝飞个媚眼，却不知道大宝和黄雅蓉都对他们夫妻俩起了防备之心了。

黄雅蓉看着老杜和孙丽颖夫妇的背影，心底纳闷他们又是那一部分的人呢？

“干爹，看来还是你酒量大，仍然面不改色呢！我听杨伯伯的舌头都大了呢！呵呵！”

大宝笑道。

“呵呵！胖人未必容量大，瘦人未必不能喝，喝酒有时候是心情，有时候也是技术的！”

贾伦森笑道，“大宝啊！听你干妈说了你的一些奇遇，很神奇，很玄幻哦！”

大宝最爱的是苏雅琴，最依恋的是黄雅蓉，爱屋及乌地对贾伦森也有好感，看他文质彬彬风度翩翩，也配得上干妈黄雅蓉，称得上是郎才女貌，天造地设的一对。尤其知道他和爸爸轩辕军是好朋友之后，大宝更是从心里对贾伦森产生一分亲切感。

“干妈，你把那个汉白玉石牌拿出来给干爹看看吧！”

大宝笑道，“干爹见多识广，博学多才，应该可以给我指点一二的！”

“哦？这是你们轩辕家族的祖传宝贝，我们看不太好吧？”

贾伦森见大宝如此信任他，不禁有点诧异，旋即笑道，“好孩子，放在你干妈那里好好保管吧！”

大宝依然坚持，黄雅蓉见大宝如此信任他们夫妇，心里十分欣慰和感动地笑道：“既然大宝让你看，你就看吧！他今天才交给我这个干妈保管，就要拿出来给你这个干爹观看指点了，还是你这个干爹面子大啊！”

大宝笑着依偎在黄雅蓉身旁撒娇耍赖道：“我交给干妈保管，当然还是干妈亲了！干爹只是看一看，干妈也吃醋吗？”

贾伦森和黄雅蓉大笑。

贾伦森仔细观看着那块汉白玉石牌，眼镜丝毫遮掩不住一双眼睛锐利的闪烁，这个平时温文尔雅的君子一瞬间从眼神流露出来一分异彩，一种奇异的欣喜和渴望，不过，转瞬即逝，依然温文尔雅地看着大宝微笑着说道：“轩辕家族，历史悠久，藏龙卧虎，充满传奇色彩！大宝，你知道你们轩辕家族在历史上都起到了什么作用吗？”

“我知道轩辕就是远古的黄帝，曾战胜炎帝于阪泉，战胜蚩尤于涿鹿，诸侯尊为天子。后人以之为中华民族的始祖。”

大宝自豪地说道。

“还是干爹给你细细道来吧！”

贾伦森借着酒兴，侃侃而谈，“黄帝的先祖是有熊氏。由于有熊氏的人们崇尚土德，土是黄色的，母亲附宝给他起名叫黄帝。居住在轩辕之丘，因他长在姬水，就以姬为姓，轩辕为号，所以后人也称黄帝为轩辕氏。相传中华文明发端之始，黄帝就开始造车，并因此被称为轩辕氏。轩辕二字指的就是车。神话传说时代和往古的神话传说史实中，龟作为中国古代的四大灵物之一，另三大灵物为龙、凤、麟，当时就已经渗入到与农耕民族极为相关的水文化之中。

那时候，由于姬水河流域人口越来越多，轩辕决定率领部落向东迁移。在东进过程中，他们遇到了已经迁移过来的炎帝部落，双方发生冲突。在阪泉的旷野上打了三次仗后，两个部落合并结盟，统一归轩辕领导，尊称轩辕为“黄帝”炎帝自己则去了南方，教化那里的人们。经过这次融合，黄帝所率领的氏族空前强大。于是，黄帝决定在泰山之上聚会鬼神。适时，传说黄帝驾乘宝象车，由六条蛟龙牵引驶向泰山；鹤形、人面、一足的神鸟毕方在车旁侍奉；风伯打扫道路，雨师淋洒净水；炎帝的下属蚩尤率领虎狼走在车的前方，鬼神们跟在车的后方；兴云驾雾，无翅能飞的腾蛇伏在地面，而凤凰则飞在宝象车的上面泰山聚会的场面宏大而威严，黄帝感慨万千，亲自创作并演奏了一首名叫《清角》的乐曲。看到黄帝志得意满的样子，炎帝的下属蚩尤非常不服气。回来以后，他联合风伯、雨师、夸父等部落首领，兴兵作乱，不再听黄帝的命令。蚩尤是苗蛮九黎氏族的首领，好战喜乱，非常厉害。他铜头，能吃石头，飞空走险如履平地。另外，他还有八十个兄弟，都是兽身人语，铜头铁额，吃沙石。同时，他们还会制作棍棒、刀、戟、大弩等兵器，因此威震天下。阪泉之役如果不是炎帝主和，胜负结果很难预料。

蚩尤起兵反叛黄帝，不讲仁慈，滥杀无辜，使万民遭殃。人们都希望黄帝能够重整天下，结束战乱。黄帝生性仁义，不好战伐，因此，一心劝说蚩尤罢兵休战。可是蚩尤不听忠告，屡次进犯。黄帝仰天长叹：‘如果我失败了，蚩尤掌管了天下，民众就要受苦了。姑息迁就蚩尤，就是养寇为患。这种情况不能在容忍下去了。’于是，黄帝亲自率部征讨蚩尤。他派应龙在冀州的原野上发起进攻，应龙生有双翅，会飞，还能从口中喷水。应龙把江河的水吸入口中，飞上高空，向蚩尤的阵中喷水。顿时，汹涌的波涛从天而降，直奔蚩尤冲去。蚩尤派风伯和雨师出阵迎战。风伯和雨师，施展神威，一个纵风，一个集水，反过来把暴风骤雨向黄帝阵中打去。应龙不会收水，结果黄帝阵脚大乱，溃败而归。后来，更是九战九败。

没有办法，黄帝率部退到泰山，躲避在昏暗的雾气中。他三天三夜不吃不睡，冥思苦想退敌之策。正在的时候，一个人首鸟形的女子出现在黄帝面前。黄帝用最高礼节稽首再拜，伏在地上不敢起来。这个女子说自己是‘九天玄女’，问黄帝有什么要求。黄帝说自己总是打败仗，欲求万战万胜之法。于是，九天玄女向黄帝传授了‘玄女战法’。得到九天玄女传授的战法之后，黄帝又请来旱神女魃助战。女魃会收云息雨，住在昆仑山上。为了振奋低落的士气，黄帝派人去东海之外七千里处的流波山，捉来体壮如牛、苍身无角、吼声如雷的一足怪兽‘夔’，剥下它的皮做战鼓。同时派人捉来雷兽，用其身上最大的骨头当鼓槌，敲一下夔皮战鼓，声音能传出五百里，足以震慑四方。另外，黄帝又用九首馗牛的皮做了数十面战鼓，与夔皮战鼓一起组成鼓阵。一切准备就绪之后，黄帝率部重出泰山，在涿鹿的旷野上，与蚩尤展开激战。蚩尤派出魑魅等山林中害人的怪物进攻黄帝，黄帝让手下吹牛角发出龙吟的声音以御之，结果魑魅应声而亡。蚩尤又运用神术，升起漫天大雾，笼罩黄帝的队伍。由于三天三夜分不清方向，士卒们充满恐惑。黄帝命令风后效法北斗天机制作指南车，用来分辨方向，顺利撤出包围圈。

黄帝命应龙再次腾空喷水，应龙张开巨口，江河之水冲向蚩尤的军阵。蚩尤急派风伯、雨师应战，狂风裹着暴雨又向黄帝的军阵袭来。黄帝马上派旱神女魃上阵，女魃施展神力，刹那间烈日当头，热浪滚滚。她走到哪里，哪里就风雨全消。风伯和雨师无计可施，慌忙败走了。蚩尤见状，亲率八十个兄弟冲杀上来。蚩尤兄弟强悍勇猛，几乎无人能敌。黄帝手持雷兽鼓槌，擂击夔皮战鼓。顿时鼓声震天，蚩尤的八十个兄弟被吓得失魂落魄，很快就战死了。蚩尤见状纵身飞向空中，迅速逃离了涿鹿的原野。黄帝命令手下布好鼓阵，一声令下，数十面馗牛皮战鼓同时敲响，连擂九下，地动山摇。已经飞到冀州中部的蚩尤应声落地，再也逃不掉了。捉住蚩尤以后，黄帝命人给他戴上枷栲，在黎山之丘处死了他。这个地方后来被称作：“解州”，解州产池盐，盐水是红色的，当地人说这是蚩尤的血化成的。对于跟随蚩尤叛乱的苗蛮九黎氏族，黄帝把其中愿意归顺的人们迁到邹屠之地，不愿意归顺的迁到有北之乡。

第124章 如梦似幻

打败蚩尤之后，黄帝又派应龙杀死夸父。一时间蠢蠢欲动者闻风丧胆，无不归顺臣服，各部落一致承认黄帝取代炎帝神农氏，成为天下共主。

从此，天下有作乱者，黄帝就会亲自去征伐，平定之后再离开。黄帝还派人用蚩尤的画像昭示四方难以教化之地，告诫那里的部落不要忘记蚩尤作乱的教训。”

“好像《山海经》里面神话传说的再现一样啊！可以拍摄一部中国版的《指环王》了！”

大宝不由得想起来在周洁轿车上小憩的时候在梦中所见那些刀光剑影战马奔腾的场景，情不自禁，热血沸腾，听贾伦森如同说评书似的如此精彩，赶紧接了一杯水恭恭敬敬端给干爹大献殷勤，惹得黄雅蓉娇嗔地瞪了大宝一眼。

“哈哈！大宝，你这句话说到点子上去了！”

贾伦森说得口干舌燥，牛饮一大口茶水，自鸣得意地笑道，“随着社会的进步，人们科学视野的拓宽，一个大胆的假说使人们激动起来：蚩尤，是不是一台破空而来的智能机器人？也就是外星人？”

“外星人？”

大宝和黄雅蓉相视惊诧道，真是越来越稀奇古怪异想天开了！

“是啊！外星人！”

贾伦森明滔滔不绝地分析道，“涿鹿之战，是不是一场爆发在地球上的有天外来客参加的星际战争？首先，从蚩尤的造型和功能上来看：它的骨骼和外壳都是金属制造的，并非血肉之躯，头上有角，是不是天线、探针？四只炯炯发光的眼睛，是不是各种光学测管？‘八肱’是不是从事不同性能的机械臂？牛蹄而且8趾，当然是进退自如的运行装置了。它们起飞或着陆的时候，尾部喷口曳出红焰，有如一条赤链，这就是人们所称道的‘蚩尤旗’，它常常采集矿石标本，或者装进矿石就地化验、熔炼，人们没法理解，就认为是食沙吞石。显然，这是一具智慧生物制造的智能机器人，至于呼风唤雨、作雾，对于一台智能机器外星人来说，也就不足为奇了。其次，从蚩尤、黄帝使用的武器来看：这些武器，都是超越时代的。

《史记。封禅书》说：‘黄帝采首山铜，铸鼎于荆山下。’《世本》也说：‘蚩尤作兵。’但在考古资料和实物上，却找不到充分的证据。与蚩尤同时的山东龙山文化遗址中，虽然已经出现有炼铜渣和孔雀石一类的炼铜原料，但却没有铜制兵器，年代稍后的河南二里头文化遗址中，虽有青铜兵器出现，经碳十四测定，大约是公元前21～16世纪的遗物，那已经是几百年乃至于1000年以后的夏王朝了。而天然的金属实在是数量极少，因此，这一阶段还不可能出现大规模的用于实战的金属武器，然而，蚩尤却有。

再者，从战争的进程来看：对于这一群来历不明的机器人，肉体凡胎的黄帝能有什么办法呢？于是请来了‘九天玄女’、‘应龙’这样一些地道的‘天外来客’。于是一场保护地球生态和破坏地球生态的星际战争在地球上打响。传说中的‘九天玄女’鸟首人身，‘应龙’则是一条有翼的龙，或许就是一条宇宙飞船吧。他们最后是发出某种声波——鼓声或龙吟或电波，破坏了蚩尤的控制系统或通讯系统，蚩尤才俯首就擒。

最后，从蚩尤的死来看：《路史后记》对量蚩的死，用了一个‘解’字，这是很适合于机械装置的。《述异记》记载后来冀州人掘地所得蚩尤骨有‘如铜铁’这个描述，很是确切，它当然不是铜铁，而是类似于铜铁却质轻如骨的高级合金。《述异记》还说：‘今有蚩尤齿，长二寸，坚不可碎。’说‘今有’，表明在作者在的时候也就是南朝梁的年代此物尚存，而‘坚不可碎’，正是这种高级合金的特性。

那经常出现在蚩尤坟上的拖带火光的‘蚩尤旗’，想必是它的天外伙伴或主人在收拾他的残骸，研究败因，寻找着‘黑匣子’之类的遗物吧。

“哇塞！如此看来蚩尤莫不成真的是外星人吗？”

大宝不禁惊叹道，“他如此神通广大骁勇善战，难怪后世尊他为战神呢！”

“大宝，你有没有思考过后世为什么要尊他为战神呢？”

贾伦森多年的思考研究今天得以一抒胸臆，尽兴道来，也不禁有种成就感，眼眸闪烁地看了大宝两眼，继续循循善诱道，“你要知道蚩尤可是一尊失败的‘战神’哦！而中国人古往今来都是很尊崇胜利者的，所以，尧、舜、禹及历代的开国君主，都被描绘成圣明雄武的英雄。中国人也是很鄙弃失败者的，所以，夏桀、商纣、周幽及历代的亡国之君，都被描绘成生活糜烂、行为乖张的小人。为什么只有蚩尤是一个例外呢？”

“是啊！中国历史向来是胜者为王败者为寇的哦！”

黄雅蓉纳闷道。

“它是一尊屹立在远古时期的失败了的英雄。可见，在当时人们的眼光之中，蚩尤并不是一具可死的血肉之躯，而是代表着一种强大的、神秘的、超自然的、不朽的力量。”

贾伦森看着黄雅蓉和大宝都目不转睛地盯着他，他十分满足地笑道，“后来，历代的帝王，也都把蚩尤尊奉为‘兵主’、‘战神’，顶礼膜拜。

西周军队出征，蚩尤和黄帝是并列的膜拜对象；秦始皇、汉武帝东游齐地，祭祀‘八神主’，蚩尤位列第三；汉高祖刘邦起兵反秦，在他的家乡祭祀黄帝、蚩尤，胜利之后，却是爱有独钟，把蚩尤祠迁到长安，反而把黄帝冷落在一旁；直至公元979年，宋太宗征河东，还有着出京前一日祭祀蚩尤的记载；至于民间，秦汉时期的冀州一带还流行着一种角抵戏，人们三三两两，头戴牛角，互相抵触，人称‘蚩尤戏’。至于蚩尤祠、蚩尤庙，长存在祖国的许多地域，至今仍被苗族人民所尊奉。

为什么人们尊崇这位失败的英雄？只有一个原因，那就是他不曾死，不具有血肉之躯，是一股永存的、不可战胜的神秘力量。而炎都池和汉白玉石牌，就是大宝你要去开发出来的那份神秘力量！”

“不会吧？干爹说的到底是真的假的？那份神秘力量又有什么厉害什么作用？干爹不会是看好莱坞大片《指环王》《木乃伊》《纳尼亚传奇》看多了吧？”

大宝更加惊诧不已，几乎不敢相信炎都池之谜越来越深奥玄妙不可捉摸。

贾伦森指着汉白玉石牌说道：“你们看石牌上面的古汉字写着呢！炎帝黄帝擒获蚩尤，元魔封禁于炎都峰，巨龙守护，遇刀而没，遇血而融，凡五百年有圣人生也，这应该是正面。背面是：一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍，乾坤合一，母子同心，炎黄宝藏乃现，得上古十大神兵，风云际会，雄霸天下！你们知道吗？这个百花谱据说就是当年九天玄女向黄帝传授的《玄女战法》之中重要的篇章，古往今来，但凡革故鼎新之时都是先有淫逸君主腐败乱朝，国家衰败，分崩离析，再有伟人英明神武，安邦定国，重新统一天下。大宝，你是准大学生，你知道中国历史上一共有几次大统一吗？”

“中国历史上的统一，应该是夏商周秦汉隋唐宋元明清和新中国十二次吧？”

大宝思忖着说道。

“当年黄帝炎帝分解了战神蚩尤之后，将战神‘元魔封禁于炎都峰，巨龙守护’，后来每逢国家衰败之时，都需要借助神秘力量振兴朝纲，夏朝大禹治水，后羿射日，到夏桀昏庸腐败荒淫无度，伊尹辅佐商汤灭亡夏桀，直至末代商纣淫乱不堪，姜子牙率领诸多神将辅佐周武王灭商兴周。”

贾伦森说道，“那个时候上古十大神器正是封神演义的主要武器。开天斧、玲珑塔、补天石、射日弓、追日靴、乾坤袋、凤凰琴、封天印、天机镜、指天剑后来代表着守护战神元魔的十大家族势力！连姜子牙也要礼敬三分呢！”

大宝和黄雅蓉听得瞠目结舌，都顾不上插话了，两双眼睛一眨不眨地看着贾伦森，竖起耳朵听的津津有味聚精会神。

贾伦森继续侃侃而谈道：“历经西周东周，春秋战国，分崩离析，礼丧乐败，直至秦始皇在蒙氏家族和王氏家族辅佐下统一六国，始皇帝妄想江山永固，没收民间兵器熔铸而成十二个铜人，企图彻底摧毁十大家族，以及焚书坑儒一连串的举措都是针对《玄女战法》的记载和十大家族十大神兵的。

后来经历大汉朝隋朝唐朝宋朝元明清，都有张良韩信李靖尉迟敬德赵普杨家将刘伯温常遇春等等能臣武将辅佐社稷，除旧布新，统一天下，其中韩信卫青成吉思汗等人更是获得了战神蚩尤的神秘力量，打遍天下无敌手，挥军所指，所向披靡，攻无不克，战无不胜，威震寰宇，横扫八方。

近代的抗日战争后期，抗日打蒋援朝击越，两弹爆破成功，威震四海，令世界刮目相看，据说还有战神蚩尤的神秘力量助了一臂之力呢！

至于战神蚩尤的神秘力量到底是精神的，还是远古外星智慧，还是其他未知的玄奥神秘力量，古往今来，高深莫测，就不得而知了。大宝，怎么样？感兴趣吗？”

一席话滔滔不绝，就此收尾，听得大宝和黄雅蓉面面相觑，如坠云里雾里，惊叹不已。

第125章 贵妃出浴

“精彩啊！”

大宝拊掌赞叹道，“听干爹一席话，真是胜读十年书啊！不过，这会有点头晕目眩，一时半会还接受不下这么大容量的信息，还要消化吸收一下哦！呵呵！”

他真的感到又是惊奇又是诧异又是欣喜，一时好像打碎了五味瓶，百般滋味涌上心头，大宝自己也说不清自己怎么会突然产生如此多的感触，眼前还是在周洁轿车上噩梦中的镜头场景，千军万马刀光剑影杀伐屠戮攻城略地一直在眼前蒙太奇似的回旋转动，一切历历在目，恍如隔世。

黄雅蓉不敢相信地看着贾伦森，又看了看如痴如醉的大宝，她也仿佛在神话迷幻之中，不知所以。

贾伦森语调温和地轻声说道：“大宝，先进房间休息一会吧！睡一觉也许就好多了！”

大宝如被催眠似的，感觉好像经历了五千年历史穿梭一样，身心疲惫不堪，依言起身回房，躺在床上甜甜睡去。

睡梦之中，贾伦森讲述的那些十二次统一的历史场景配合着上一次铜头、铁额、人身、牛蹄、4只眼睛、8个脚趾，头上有角，耳鬓像戟，身上还有翅膀的战神蚩尤率领着铁甲军队登上了富士山，打倒了自由女神像，渡过了泰晤士河，冲进了凯旋门，蒙太奇镜头一样反复在大宝梦境之中闪现，大宝迷迷糊糊，却又仿佛身临其境，置身事中，又仿佛冷眼旁观，置身事外，突然，战神蚩尤半空之中猛然回首，目光如炬地看了大宝一眼，好像闪电一样照亮大宝的眼眸，他如同断线的风筝一样从炎都峰坠落，一下子就惊醒过来，汗透衬衣，连额头都是冷汗。

隐隐约约听见贾伦森正和黄章雅蓉说起他来：“大宝这个孩子的身世挺可怜的，以后你要多照顾他。炎都池的秘密关系重大，可能不是我们所能够想象的，看来都寄托在他的身上了！”

“是的！”

黄雅蓉赞许地呢喃道，“他就像一块石头一样，等待着开发雕琢，总有一天会成为一块宝玉的。”

“你是不是看见大宝又想到了他了？”

贾伦森冷冷地问道。

“你干什么又说起这个？我说过多少次了，他是我姐姐的初恋情人，和我有什么关系？”

黄雅蓉冷冷说道，“你总是这样疑神疑鬼的！无聊！”

“他曾经是你姐姐的男朋友，可是，你也曾经暗恋过他。”

贾伦森冷笑道，“雅蓉，你瞒不了我的眼睛的！那个时候，你们姐妹俩的眼睛都不约而同地盯在轩辕军的身上，我只是他的陪衬罢了。”

说到最后的语气竟然有些歇斯底里。

“伦森，你怎么这样小肚鸡肠啊？”

黄雅蓉生气地埋怨道，她实在弄不懂丈夫职位越高，心里却越是狭窄阴暗，平时衣冠楚楚道貌岸然，私底下的心里却还在往日的阴影里面斤斤计较不能自拔，她说着说着不由得有些哽咽。

“雅蓉，对不起，是我反应过激了！”

贾伦森此时也意识到自己有些过分了，柔声安抚着妻子黄雅蓉，温情表白道，“其实，很幸运的是最终我还是锲而不舍地追到了你，雅蓉，不要怪我为一个不在的人吃干醋，我是真的很爱你的！雅蓉！”

“伦森，不要为子虚乌有的过去而自寻烦恼，我如果不爱你，怎么会嫁给你呢？”

黄雅蓉娇喘吁吁，呢喃嘤咛道。

“雅蓉，你是不是还是那样越来越火热了？”

贾伦森开始沉重地喘息起来。

“我也不知道，看了好多家大医院的妇科专家，他们都说不出个所以然来。”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，“不过，专家们都说不是什么病，不知道你能够受得了吗？”

“雅蓉！”

贾伦森动情地低声叫着，响起了宽衣解带细细簌簌的声音。

“伦森！啊！”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛呻吟着。

大宝感觉心里象针扎了似的，说不出的难受，嫉妒，还有莫名其妙的醋意。

“伦森，不要这么快！伦森……”

黄雅蓉呻吟道。

“噢！太烫了！我不行了！”

随着贾伦森一声长长而粗重的喘息，刚刚开始就归于沉寂了，无可奈何而短平快的结束，使得大宝的心里略微放宽而有些诧异。

“伦森，是不是我的身体变化越来越厉害难以承受了？……”

黄雅蓉娇喘吁吁地嗔怪道。

“雅蓉，对不起，你越来越滚烫，越来越难以消受了，而且，我这段时间可能太忙于公务了，身体有些虚弱……”

贾伦森无奈地叹息道。

“你这段时间真的太劳累了，应该好好休息一下的。”

黄雅蓉温柔地安慰道，“也是我忙于公司的事务，没有尽到一个妻子的责任。伦森，说对不起的应该是我。我准备休假跟随你照顾照顾你的饮食起居，让你踏踏实实地新官上任，而没有后顾之忧，好吗？”

“雅蓉，你不必为**心，你好好进行你的工作的同时，关键是要照顾好大宝，帮助他尽快找到打开炎都池秘密的钥匙！”

贾伦森低声叮嘱道，“记住，那是至关重要的！因为那是我一生的梦想寄托所在！”

“伦森，难道你非要寻找大宝父母的生死下落吗？还是幻想什么虚无缥缈的宝藏？”

黄雅蓉纳闷道，“拜托，那些都是历代的异想天开罢了！任何理智的人都知道炎帝黄帝的远古时期并没有什么金银珠宝钻石玛瑙的！你二十年为什么死抱着炎都池这个梦幻不放呢？”

“雅蓉，将来总会有一天你会明白的！”

贾伦森冷笑道，“那是我一生的梦，也是古今中外千万英雄豪杰的梦！是任何宝藏任何东西都不可比拟不可代替的！”

“难道炎都池秘密在你心目中比我都重要吗？”

黄雅蓉追问道。

“雅蓉，你在我生命中无比重要，可是，炎都池秘密就是我的生命我的世界！”

贾伦森软语哀求道，“你一定要帮助我和大宝一起寻找到打开炎都池秘密的钥匙啊！你们姐妹俩和十大家族都是这个探险过程中不可或缺的关键因素，求你了，不要让我的生命失去辉煌的希望哦！”

黄雅蓉无奈地叹息道：“好吧！既然你这样认为，我尽力帮你吧！”

当丈夫心里只有炎都池秘密，深陷其中不可自拔的时候，妻子心里只有无限的幽怨和无可奈何。

“伦森，你干什么去？”

黄雅蓉见贾伦森起床穿衣，不禁纳闷地问道。

“哦，我刚才接到电话，要马上赶回中原市。”

贾伦森说道，“炎都县这边就交给你了。晚上，你和大宝一起去老杨家里赴宴吧！以后炎都县的事情还要依赖他的，我们应该给予他适当的信任的。雅蓉，不要埋怨咱们俩聚散匆匆，等炎都池秘密揭开之后，我甚至可以考虑主动辞职推出政坛，安心辅佐你办好公司，咱们夫妻俩天天在一起，再也不会这样聚散两依依，好吗？”

大宝听得不禁暗自摇头，看来贾伦森能够追到黄雅蓉也不是偶然的，只是这几句话就显示了他这个文质彬彬温文尔雅的君子官员甜言蜜语的深厚功底哦！

可是，黄雅蓉或许听多了贾伦森许下的空头支票，耳朵估计都起了茧子了，早就过了娇羞喜悦的懵懂少女时期了，现在只是淡淡一笑：“你放心吧！这里我和大宝会应付的。”

“等这里安定下来，你最好带着大宝回去见见月蓉，或许她对这个大男孩也会很感兴趣的。”

贾伦森说道，“你们十大家族都是打开炎都池秘密的不可或缺的因素哦！”

大宝听见房门开关的声音，贾伦森已经走了，然后是水声，应该是黄雅蓉在沐浴洗澡，大宝越发浑身燥热，也跑进浴室里面让冷水从头到脚冲个痛快，冷水澡是他强身健体的必备项目，也是平心静气的良方妙药。

“干妈，干爹怎么这么早就走了呢？”

大宝嬉笑着走进黄雅蓉的卧室，一瞬间他变得目瞪口呆了。

只见黄雅蓉躺在床上，玉体横陈，乌发如云般四散开来，白玉般的额头，两条弯弯的细柳眉，一双深如秋水、美若星辰的眸子，露出冷漠、高傲神情；微微高挑的鼻子，性感鲜红的嘴唇，圆滑的下颌无不美至极点诱人心动，当真倾国倾城之色，闭月羞花之容。她那羞赧半三的姣美粉脸，白中透红，微翘艳红的樱唇，高挺饱满的圣女峰，随着呼吸一上一下在不停的颤抖着，肌肤雪白细嫩，丰满性感的胴体，累紧包在那件黑色半透明的睡衣里面，隐若可以看到那凸凹分明丰腴圆润的曲线，尤其她那一对黑白分明，水汪汪的大媚眼，刚刚和贾伦森夫妻敦伦之后最为迷人，由于没有得到充分的疼爱，此时每在转动的时候，似乎里面含着一团火一样，钩人心魂，那般男女情事之后成熟娇媚、美妇风韵的媚态，直看得大宝神魂颠倒，忘记是来问什么的。

黄雅蓉是属于那种让人不敢亵渎的美，显得格外的飘逸动人，只有美人才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤洁白如雪。如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光彩的大眼，如雕塑精品般细致而挺直的鼻梁，带有充份的自信，弧度优美柔嫩的唇型让人看了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下巴，让她那股让人不敢逼视的冷艳中增添了无限的妩媚，总之这是一张完美无瑕的脸孔。细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻洗澡之后湿漉漉地飘洒在胸前，越发的衬托出美妇的婀娜妩媚；裙下完全显露的修长双腿，沐浴之后愈发晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得大宝魂不守舍，真是一位秀丽清雅的美貌少妇！

第126章 禁忌缠绵

本来已是盖住膝盖的睡衣又往上缩了最少十公分，露出她三分之一的雪白大腿，真没想到干妈的玉腿是如此的浑圆细嫩，圆润的膝头下是修长而匀称的小腿。脚背又细又白，嫩鼓鼓的，能感觉得出如果抚上她的皮肤是如何的细嫩光滑。在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，玉腿浑圆迷人，大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称。由玉腿根部可以清楚的看见黄雅蓉胯间嫩白细致的肌肤，一条白色小内裤由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的沟壑幽谷，清楚的看到她几根浓黑的芳草渗出了裤缘。

“大宝，过来，陪干妈说说话聊聊天，好吗？”

黄雅蓉眉目含情地看着大宝赤裸着上身，只穿着一条短裤，裸露出来宽阔强壮的胸膛和肌肉发达的身躯，她不由得娇羞妩媚地呢喃道，两腿自然的稍做移动，大宝却又大饱眼神，她胯间在两条修长浑圆的玉腿移动时，微开微合，大宝清楚地看到她前面内裤下凸起的，内裤有一丝水泽，是她的蜜水，那双如梦似幻的猫眼似乎正深注着他，深邃而神秘的剪水双瞳内似浩无际的海洋，给人深不可测的感觉……淡然浅笑中使她粉嫩的两颊那双酒窝衬的如此醉人。她穿的黑色半透明睡衣，将她一身雪白的皮肤及修长圆润的玉腿衬得更加雪白无瑕。

“干妈，你真是太美了！”

大宝由衷地赞叹道，“干爹怎么舍得这么快就走了呢？”

“小坏蛋，你是不是都听见了？”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道。

“我不是刻意要偷听你们俩说话的。”

大宝嬉皮笑脸地轻轻躺在黄雅蓉身旁，贪婪地闻着她那丰腴圆润的胴体散发出来的成熟女人芬芳馥郁还有淡淡的沐浴露的芳香，轻声调笑道，“可是，我也不知道怎么可以隔着门墙听见干妈这边的声音的？”

“小坏蛋，听见什么了？老思实交代！”

黄雅蓉眉目含春地娇嗔道，伸出芊芊玉手轻轻扭住了大宝的耳朵。

“该听的不该听的，反正都钻进我的耳朵里面去了。”

大宝嬉皮笑脸地轻轻揽住黄雅蓉绵软的柳腰，趴在她耳朵旁边，撒娇耍赖调笑道，“好像说起来干妈暗恋我爸爸的事情，干爹还吃干醋呢！”

“他就是那样表面不说心里走事城府很深的男人！”

黄雅蓉在丈夫贾伦森身上没有得到充分的满足，此时享受着和大宝暧昧禁忌不伦的刺激，暂时获得身心的一种慰籍，眉目含羞地娇嗔道，“小坏蛋，还听见什么了？”

“好像干爹说什么滚烫什么受不了什么的。”

大宝咬着黄雅蓉白嫩柔润的耳垂低声调笑道，“还有干妈喘息呻吟的声音好迷人哦！听得人都热血沸腾啊！”

“小坏蛋，胡说八道，羞死人了！看我不打你？”

黄雅蓉娇羞无比地啐骂道，芊芊玉手使劲捶打着大宝宽阔强壮的胸膛，粉面飞起红霞，美目却柔媚地可以滴出水来了。

大宝却搂抱住黄雅蓉丰腴圆润的胴体，不管不顾地狂吻下去，近乎粗野无礼地迅速突破她的贝齿，肆意吮吸着她甜美滑腻的香舌，黄雅蓉“嘤咛”一声，娇躯不堪刺激地强烈抖颤，嘴唇变得灼热柔软，抽出玉手搂上他脖子，沉醉在他的热吻里。天旋地转，大宝彻底迷失在这爱的甜梦至深之处，体验着紧拥怀内实在而真切、充满血肉的感觉，踏实的幸福，将自己对怀内干妈的爱恋，肆意释放，心中溢满的幸福感动让他不由双手一紧，恨不得将怀中的美妇融入自己整个心湖。

大宝抱紧干妈的双手不由自主的在干妈黄雅蓉腰腹间揉捏抚摩，不几时，黄雅蓉娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。这更助长了大宝的决心，他一双手开始不安分的上移，渐渐的捂上了干妈娇嫩坚挺的酥胸，同时双唇从干妈光洁的额头开始渐次而下，经过干妈的双眼、鼻尖、双颊一路吻到干妈丰满浑圆的酥胸，虽然隔了一层睡衣，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的突起和弹跳力，不由得又揉又捏，更欲敞开美妇香怀，入内寻幽探胜一番。而怀中的黄雅蓉似乎也已动情，放松了身体，随着大宝的吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝短裤下男性的欲望。在大宝的逗弄下，黄雅蓉口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，雪白丰腴浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎正在享受情欲的快感。

黄雅蓉感到大宝的色手探进她的睡衣，沿着她丰满浑圆的大腿抚摸揉搓直达她的白色底裤包裹下的沟壑幽谷，她一把抓住了他的色手，娇喘吁吁地嗔怪道：“小坏蛋，要死了！不许得寸进尺！”

大宝却惊诧地看着黄雅蓉，因为即使轻轻碰触，他的色手明显感觉到她那里格外的灼热，不禁好奇地问道：“干妈，你那里……”

“很热是吗？”

黄雅蓉娇羞地笑道。

“为什么那么热？”

大宝诧异道。

“你可能不知道‘冰火两重天’吧？”

黄雅蓉叹息道。

“冰火两重天？什么意思？”

大宝追问道。

“古往今来在我们十大家族之中就存在着魔咒了，总有一些女子注定被冰火诅咒。”

黄雅蓉叹息道。

“被冰火诅咒？什么意思？”

大宝愈发好奇了，欲火平息下去，轻轻搂着黄雅蓉的柳腰依偎在她丰腴圆润的娇躯旁边追问。

“据说历史上的褒姒妲己西施纪嫣然琴清虞姬王昭君貂禅武媚娘杨贵妃李师师陈圆圆香妃慈禧等等都是十大家族的女子，而且都受到冰火诅咒，天生丽质，天赋异秉，与众不同。”

黄雅蓉幽幽说道。

“啊？这些绝色美人都是十大家族的女子啊？”

大宝惊奇地问道，“到底是什么天赋异秉与众不同呢？”

“远的我就不说了，就说说我们这一代的吧！”

黄雅蓉叹息一声，羞赧无比地悠悠说道，“我和姐姐就是冰火魔咒的受害者，我里面灼热似火，姐姐里面寒冷如冰。当年父亲在世的时候就说我们姐妹俩应了魔咒，如果遇不到称心如意的郎君，难免要受苦终生的。我本来平安无事顺利结婚的，起初有点发热没有在意，只是这些年才越来越严重，越来越火热，他已经难以承受了；姐姐本来把全部希望寄托在你爸爸身上的，结果事与愿违，郁郁寡欢，落得至今云英未嫁待字闺中呢！”

“啊？”

大宝心里暗道，那黄月蓉岂非还是年近四十的老处女吗？嘴里却纳闷道，“干爹难道还不是干妈称心如意的郎君吗？”

“你哪里懂得啊？”

黄雅蓉幽幽叹息道，“好比鞋子一样，舒服不舒服只有穿上才知道呢！还要称心还要如意，何其难啊！”

“难道冰火魔咒真的这么厉害吗？”

大宝忍不住蠢蠢欲动跃跃欲试。

“小坏蛋，不准胡思乱想！”

黄月蓉立刻感觉到了他硬邦邦地顶住她柔软的娇躯乱碰乱撞，含羞带怨地娇嗔道，“你知道那个可卿为什么威震江湖吗？她也是冰火魔咒中的受害者呢！”

“梅可卿？她是灼热似火还是寒冷如冰呢？”

大宝不禁想到梅可卿在炎都池畔万种风情的诱惑。

“她既不是灼热似火，也不是寒冷如冰。她天生媚骨，擅长‘冰火九重天’的奇技淫巧，弄得男人神魂颠倒，心神迷醉，不知道有多少男人丧身在她的石榴裙下呢？”

黄月蓉感叹道，“我们以为她是冰火魔咒的受害者，殊不知她可能为此奇技淫巧沾沾自喜引以为豪呢？”

“冰火九重天？什么东西那么厉害？”

大宝追问道。

“小坏蛋，就是对这样的事情兴致勃勃追根究底！”

黄月蓉羞赧妩媚地笑骂娇嗔着，然后咬着大宝的耳朵低声呢喃道，“一杯温水、一杯热茶、一杯冰水、一盆热水、一盆温水、三条毛巾，一袋冰块，还有蜂蜜和润滑油，或者薄荷，梅可卿就足以使男人血脉喷张欲仙欲死……”

“啊？为什么？这些东西怎么让男人舒服呢？”

大宝愈发感觉世界的美妙，更加好奇地追问道。

“小坏蛋，我看可卿对你虎视眈眈垂涎三尺的，将来有机会你去向她请教去吧！”

黄雅蓉狠狠在他胸部肌肉掐了一下，羞赧地嗔怪道，“不许再打破沙锅问到底了！小坏蛋！”

大宝欲火高涨，不依不饶地再次湿吻住黄月蓉的樱桃小口，吮吸着她甜美滑腻的香舌，然后顺序向下，湿吻她象牙雕刻的雪白颈项，隔着黑色半透明睡衣亲吻含住她丰满浑圆的玉乳，即使薄如蝉翼的睡衣也遮掩不住圣女峰那么柔软，那么温暖，那么诱人的弹性，那么可口的芳香。

“大宝！啊！”

黄雅蓉不由自主地嘤咛呻吟一声，玉体颤抖，娇喘吁吁，不能自已。

大宝还要乘胜前进，开疆拓土之时，却听见黄雅蓉的嘤咛之声慢慢转化成美妙动听的音乐。

这曲子柔和之至，宛如黄雅蓉在轻轻嘤咛，柔柔叹息，又似是“朝露暗润花瓣，晓风低拂柳梢”宛如一股清泉在身上缓缓流过，又缓缓注入了四肢百骸，大宝全身轻飘飘地，更无半分着力处，便似飘上了云端，置身于棉絮般的白云之上。过了良久，琴声越来越低，终于细不可闻而止，只觉清心化欲，神清气爽，大宝已经不知不觉趴在黄雅蓉丰腴圆润的胴体上甜甜睡去。

第127章 杨家夜宴(一)

直到傍晚时分，听到黄雅蓉的声音，大宝才悠悠醒转。

“大宝，大宝，该醒了！”

黄雅蓉爱抚着大宝宽阔的额头，柔声叫道。

“干妈，我怎么稀里糊涂地睡着了呢？我不是在……”

大宝激灵一下子醒转过来，才想起来自己本来趴在黄雅蓉高耸柔软的胸脯上，亲吻咬啮她饱满美好的圣女峰的，怎么在她轻轻的嘤咛哼唱声中不知不觉地昏昏睡去了呢？

“谁让你胡闹呢？”

黄雅蓉用芊芊玉手摆弄着大宝的元宝耳朵，温柔地娇嗔道，“你一点都不听话，没大没小动手动脚的，我怕你情不自禁走火入魔，就唱个曲子让你睡着休息一会喽！怎么样？知道干妈的厉害了吧？看你以后听不听话？”

“哇塞！干妈哼唱的是什么曲子？居然那么厉害？可以夺人魂魄催人睡眠啊！”

大宝惊叹不已，搂着黄雅蓉绵软的柳腰撒娇耍赖道，“好干妈，快点告诉我哦！”

“告诉你也未必知道的，不树过，你应该看过《笑傲江湖》吧？”

黄雅蓉笑道，“里面有个清心菩善咒，你听说过吗？”

“清心菩善咒？”

大宝惊诧道，“莫非是任盈盈给令狐冲疗伤的时候弹奏的那个‘清心菩善咒’吗？”

“正是那个‘清心菩善咒’。”

黄雅蓉娇笑道，“虽然不是紧箍咒，却足以清心化欲，摄魂催眠。所以，你以后可要乖乖地听话哦！”

“啊？”

大宝搂着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯，大耍贫嘴道，“不知道干妈是征服令狐冲心灵的圣教魔女还是收服齐天大圣孙悟空的观世音姐姐呢？”

“小坏蛋，你就是大闹天宫的孙猴子，也逃不过如来佛的手掌心哦！”

黄雅蓉娇笑道，“那你希望干妈是圣教魔女还是观世音菩萨呢？”

“只要能够得到干妈的教诲和指导，还能够依偎在干妈怀里撒娇，不管干妈是圣教魔女还是观音菩萨，我都心甘情愿听你的话啊！”

大宝继续大耍贫嘴，搂抱着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯撒娇耍赖道，“好干妈，再让我吃一口你的胭脂，好吗？”

“小坏蛋，又胡思乱想没大没小了是吗？小心干妈生气再念紧箍咒哦！”

黄雅蓉嘴里娇嗔，心里却也不想过分拒绝大宝，使他再度伤心，何况她现在的心情也十分复杂矛盾，下午已经被大宝的湿吻抚摸挑逗的心猿意马，更被这个可爱大男孩身上浓烈的男子汉阳刚气息熏得心慌意乱，何况她非常享受大宝那样娴熟热烈的湿吻，她不知道大宝还要提出什么过分的要求，她的心里有些羞怯，同时还有些对于这种暧昧禁忌不伦刺激的渴望。

“好干妈，我只想求你让我再湿吻一次，好吗？”

大宝深情款款地软语哀求道，他知道黄雅蓉下午使用清心菩善咒催眠躲避他的湿吻抚摸揉搓骚扰，十有八九是对他又是喜欢又是害怕，尤其是下午她的娇喘吁吁嘤咛声声粉面绯红媚眼如丝，充分表明没有在贾伦森身上得到满足的黄雅蓉对大宝的挑逗撩拨情不自禁有些动心动情了，但是人妻的伦理道德还束缚着她的身心无法彻底的解放出来，而他则需要时间慢慢挑动她的春心，激发出来她身心的渴望，重新恢复成熟女人的本色和风情。

“小坏蛋，贪心不足蛇吞象哦！不许毛手毛脚的，否则干妈生气念上几遍清心菩善咒，让你昏睡一星期！”

黄雅蓉不忍让他失望，何况自己今天也没有从丈夫贾伦森那里得到满足，更被大宝几次技巧娴熟的湿吻吮吸得有些心猿意马，娇羞妩媚地闭上美丽的眼睛，任凭大宝再次亲吻上她的樱唇。

“干妈的舌头真好吃，如同棉花糖般柔软，我恨不得时时刻刻含在嘴里永不放开。”

大宝如饮甜津蜜液似的吞食着黄雅蓉丁香妙舌上的津液，大口大口地吞人腹中。黄雅蓉亮晶晶的美目闭得紧紧的，洁白细腻的玉颊发烫飞红，呼吸越来越粗重。

大宝因而开始明显感到干妈黄雅蓉饱满涨鼓鼓的一对豪乳上下起伏，在胸脯上磨擦不已。他心神摇曳，禁不住愈加贪婪的吸吮着黄雅蓉湿滑滑柔嫩的香舌，吞食着香舌上的津液。似是恨不得将干妈甜美滑腻的丁香妙舌吞入肚子里。

他有意将胸脯贴紧干妈涨鼓鼓的富有弹性的玉女峰极力挤压着，禄山之爪更是忍不住按上去揉捏着黄雅蓉丰满柔软的乳峰，弄得黄雅蓉心慌意乱，春兴萌发。当大宝继续用力吮吸咂摸时，黄雅蓉感觉到疼了，甜美滑腻的丁香妙舌在大宝嘴中挣扎着直欲收回，但是无济于事。黄雅蓉看大宝不停止，急得使劲哼哼，头左右摇动，又用手抓拧大宝的后背，拼尽全力才勉强推开他的搂抱湿吻。

“小坏蛋，再得寸进尺，干妈真的生气不理你了！”

黄雅蓉佯装生气地勃然变色啐骂道，双手将大宝推出房间。

“干妈，你真的生气了吗？”

大宝见黄雅蓉真的翻脸变色，忙不迭地赔笑道，“好干妈，都是我不好，惹你生气了，我以后再也不敢得寸进尺了！干妈……”

黄雅蓉见吓住了大宝，心里暗喜，却依然故我冷冰冰地说道：“不许再提了！马上穿上新衣服，我们去杨县长家赴宴！”

大宝心里惴惴不安地把黄雅蓉给他买的衣服穿上，焕然一新，再看干妈黄雅蓉已经换了一袭红色苏绣旗袍，袅袅婷婷走了出来。

女人穿裙子很美，穿旗袍更美，这件红色苏绣旗袍衬的黄雅蓉面容愈发娇美如花，身材凸凹有致，她的柔软轻滑的丝绸面料裁剪得极为精致，每一处起伏凸凹都处理得恰到好处，胸前两只饱满娇挺的乳峰将前襟鼓鼓的顶起，双峰之间形成一道高高的山梁，像阳光下耀眼的雪峰。旗袍紧贴着雪峰上下完美的弧线下来，上面连接着浑圆柔美的肩部，下端急剧收缩，与腰部纤细美妙的曲线浑然一体，下摆开衩几乎到了腰线，走动之间，丰盈高翘的臀部和肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿时隐时现，浑身上下洋溢着市长夫人雍容高贵的气质和美妇人妻端庄柔媚的风韵。

“干妈，你太美了……”

大宝本来想嬉皮笑脸大耍贫嘴拍马屁逗黄雅蓉开心，见她冷漠无言的样子，寒得他把后面的花言巧语咽了回去，只好老实巴交地跟随着黄雅蓉出门乘坐电梯下楼。

从总统套房到一楼大厅，一路之上，黄雅蓉故意冷若冰霜，一言不发，看着大宝焦急心怯的样子，她的心里暗笑，知道这次把这个小坏蛋拿捏的差不多了，她思忖着想要在大宝的心灵里面赢得比那个苏雅琴更加重要的地位，就需要欲擒故纵恩威并用地掌握住这个可爱大男孩的心理，鉴于他下午把汉白玉石牌十分信任地托付给她，黄雅蓉内心也十分感动，知道自己在大宝的心目中已经占据了非比寻常的位置了，她感觉好像胜利进入轩辕军的心里一样的高兴开心，她开始分不清自己到底是想在大宝身上找寻当年轩辕军的影子，还是自己真的有些喜欢上大宝这个大男孩了？当然这个喜欢已经不再是寻常的长辈对晚辈的关心疼爱，何况经历了湿吻抚摸之后，这个英俊强壮可爱而又坏坏的大男孩已经突破了黄雅蓉内心里面那种干妈义子的伦理道德，那种暧昧禁忌不伦刺激的快感越来越强烈，她也不知道自己是否还能够继续控制住两个人之间的关系。

“干妈，我们怎么去呢？打的吗？”

大宝受不了这种强烈的反差，刚才还湿吻抚摸揉搓缠绵，转眼之间干妈就生气翻脸，冷若冰霜，一句话都不说，他心里十分不安，只好主动和干妈黄雅蓉说话。

“放心，不是还有和你翩翩起舞的那位孙姐姐吗？她怎么舍得看着她的小弟弟跑着去赴宴呢？”

黄雅蓉见大宝惴惴不安的样子，知道拿捏的差不多了，故作冷冰冰地揶揄道，语气里面却是酸溜溜的味道。

“好干妈，求求你不要用这样的口气和我说话，好吗？”

大宝听黄雅蓉终于开口说话了，心里长出了一口气，忙不迭地赔笑道，“我以后一定听干妈的话，离她远一点，好了吧？”

“你喜欢离哪个美女姐姐妹妹近一点远一点的，我怎么敢管你呢？”

黄雅蓉仍然冷冰冰地揶揄道。

“你是我干妈啊！你不管我谁管我呢？你如果不管我，我就又成了没娘的孩子了。”

大宝只好以毒攻毒，故作可怜巴巴地样子哽咽道，“好干妈，你要是还生气，就打我骂我，我以后保证再也不敢得寸进尺了，好了吧？”

“看你以后还敢不听我的话吗？”

黄雅蓉临出电梯之前狠狠在大宝腰眼扭了一把，幽怨地瞪了他一眼娇嗔道，“再敢招惹干妈，干妈一辈子都不要你了！”

大宝虽然被扭得疼得一咧嘴，心里却好像喝了蜂蜜一样甜美，满天乌云散，紧紧跟随干妈黄雅蓉，看着她红色苏绣旗袍包裹下丰满浑圆的美臀扭来扭去的，真是赏心悦目，撩人心魄啊！

孙丽颖却不见踪影，“地方支援中央”却在轿车前面恭候多时了。

“黄总，我送你们去杨县长家里赴宴。”

“地方支援中央”老杜恭恭敬敬地说道，然后打开了车门请黄雅蓉和大宝上车。

“好的，麻烦你了！”

黄雅蓉随意地问道，“怎么没有看见小孙呢？”

“哦，丽颖回家看孩子去了。”

老杜说道。

大宝看了看老杜若无其事的样子，又看了看干妈黄雅蓉也是若无其事的样子，他也只好闭口不言，一路之上，三个人都是沉默无语，轿车飞快，到达了一幢私家别墅门前。

第128章 杨家夜宴(二)

杨县长携家人出来迎接，众人之中只见一位熟悉的面容映入大宝的眼帘。

“是你？”

“是你？”

两个人异口同声地惊讶道。

“怎么？”

杨县长纳闷道，“玉茹，你认识大宝吗？”

“哦，见义勇为的小英雄嘛息！”

玉茹笑道，“那天我的电动车坏了，我第一次乘坐公交车，就遇到了他了，不过，彼此不知道姓名罢了！”

“呵呵！这是我的妹妹杨玉茹，在县教育局工作。”

杨县长笑道。

杨玉茹正是那天在公交车上缱绻缠绵的美貌少妇，娇羞地看了大宝一眼，没有想到世界这么小，还以为那天公交车上只是一面之缘，感激于他帮她解围，上演一场公车骚扰，虽然没有真正交欢，彼此却都达到了高潮，本来只是当作一夜情似的，留作记忆，没成想这么快就再次见面了，还是这样正式的场合，真是令她多少有些尴尬羞赧难为情，她只希望这个大男孩不要胡说八道，或者举止失常，她看了一眼大宝，又回头看了一眼丈夫高达，见众人都没有留意她紧张羞涩的表情，她才稍稍放下心来。

大宝听说杨玉茹是肥头大耳的杨县长的妹妹，简直不敢相信，她白晰的脸庞透着晕红，饱含着少妇特有的妩媚，双眼彷彿弯着一汪秋水，嘴角总是有一种淡淡的微笑，看上去的确比实际年龄要年轻得多。一米六多的身高，批着齐肩烫卷了得的秀发，凸凹的身体曲线和饱满的胸部玲珑剔透，丰满的乳房挺立在薄薄的衣裙下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显著胸罩的形状；浑圆的美臀向上翘起一个优美的弧线，紧紧的绷出了内裤的线条，依然平坦的小腹和丰腴的美臀，充满着花信少妇的韵味。肉色透明水晶丝袜包裹着修长白皙的玉腿，勾勒出饱满的曲线，给人的感觉真是既丰腴白嫩又匀称性感。修长浑圆的大腿间，大宝十分想念她短裙下白色内裤绷得鼓鼓的阜部，让大宝想起来那份柔软就有一种心慌的诱惑。一双白色的高跟凉鞋怕不有四寸来高，这所有的一切，莫不充满成熟女性的媚惑。

“黄阿姨！我们好久不见了啊！阿姨还是那么年轻漂亮哦！”

一个美貌的妙龄少女乖巧地握住黄雅蓉的玉手问好。

“我们的小公主娜娜的小嘴还是那么甜啊！”

黄雅蓉喜笑颜开地揽着少女，“你跟你爸爸到我们家的时候，要不是你急着去北方大学报到，阿姨想留你在中原市好好玩几天呢！怎么样？大学生活开心吗？”

“呵呵！还好啦！本来想去月雅婷芝公司总部找阿姨的，可是又怕阿姨太忙了，一直没有去打扰您！”

娜娜娇笑道，“大学生活也挺闷的，闷死人啊！”

“大宝，这是我的侄女娜娜，去年考上北方大学艺术系的。”

杨玉茹发现大宝的眼光不由自主地被娜娜吸引过去，娇笑着介绍道，“在炎都县一中就是校花，到了北方大学还是校花，走到哪里都是引人注目的小美女哦！”

“姑妈！人家哪里是什么校花了？北方大学里面的美女多了去了！”

娜娜娇羞却开心地说道。

“不会吧？都说女生是成绩好的不漂亮，漂亮的成绩又不好。北方大学象我们娜娜这样品学兼优才貌双全的美女校花估计是屈指可数的哦！”

杨玉茹身旁的中年男人笑道。

娜娜却瞥了他一眼没有吭声，美目里面流露出来厌恶的神色，看来她对这个姑父并不喜欢。

大宝欣赏着娜娜的动人美貌：细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻扎起了一条灵动的辫子，越发的衬托出美女的婀娜妩媚；白哲粉嫩的胳膊，雪白娇嫩的玉腿，凸凹有致的身材，玲珑剔透的曲线，任何男孩子看了都忍不住直流口水。一条合体贴身的吊带短裙罩在娜娜婷婷玉立的身体上，完美的勾勒出纤细修长，苗条窈窕的优美曲线；冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤，娇挺突起的酥胸和娇嫩雪白的大腿都拥有着那么强烈的诱惑力。

“大宝今年高考，成绩也快出来了，到时候报考志愿可以向娜娜多多请教哦！”

黄雅蓉笑道，“看看能不能考进北方大学，成为娜娜的学弟？”

“你们看大宝长得这么俊，浓眉大眼的，带着福相，肯定能够考上的！”

杨县长身旁的那位贵妇人笑着说道，“有你这位干妈保驾护航，北方大学还不是铁板钉钉——十拿九稳的吗？”

“姐姐说笑了，我哪里有那么大本事啊！还是靠他自己的成绩吧！”

黄雅蓉娇笑道，“今天杨县长盛情难却，我们娘俩就来给姐姐添麻烦了！”

“黄妹妹客气了，你和大宝能够光临寒舍，我们蓬荜生辉，倍感荣幸啊！”

杨夫人客套道。

“可惜伦森事务繁忙，没有能够前来，他还特意让我代他致歉呢！”

黄雅蓉说道，这些都是交际之中的应有礼节。

“贾市长临走的时候特别给我打电话了，以后还会有机会的！”

杨县长笑得双眼眯成了一条缝，“今天你们姐妹多多亲近亲近，让秀云也学学市长夫人的风范！”

“杨县长客套了，早就听说杨县长身后有位贤内助，今天一见才知道薛姐姐不仅是贤内助，还是大美人呢！”

黄雅蓉拉着薛秀云的玉手笑道，“我才要向薛姐姐请教相夫教子的经验心得还有保养有术青春永驻的秘诀呢！”

“我妈妈和姑妈的皮肤保养的都好，去年送我上大学的时候，我们班同学都说她们俩是我的大姐二姐呢！呵呵！”

娜娜揽着黄雅蓉的胳膊娇笑道。

“这孩子，就是没大没小的！”

薛秀云娇嗔着女儿。

“我侄女夸我年轻漂亮，我可高兴啊！”

杨玉茹娇笑道。

众人说说笑笑地往里走去，娜娜一手挽着妈妈薛秀云，一手挽着黄雅蓉，倒是显得落落大方。

薛秀云一身素花的苏绣旗袍衬得她的象牙肌肤更加雪白娇嫩，玲珑剔透的身材无限美好，眉目如画，那俏丽娇艳的面容、端庄柔美的大眼睛、精致小巧的桃红小嘴、白皙细滑的香腮和似嗔非嗔的颦笑，确实可以称得上是国色天香了，她身材苗条秀美，裙子衬托下的双臂和双腿更加显得白皙动人。这女人乍看美丽不可方物，细看眼角鱼尾纹隐隐约约，然而这淡淡皱纹不仅没有影响她的美丽，反而更显她的丰腴成熟之美，她虽然没有黄雅蓉和苏雅琴那样的典雅知性之美，却多了知性女人少有的家庭主妇的端庄妩媚，看得出来，由于杨县长是里里外外的一把手，肥头大耳凸显大男子主义，薛秀云在丈夫面前很少说话，多是恭恭敬敬聆听吩咐，专职安心做一个相夫教子的贤妻良母。

杨玉茹紧紧跟随着黄雅蓉谈论着月雅婷芝内衣的新款式，杨县长拉着大宝的手以示关怀，高达见没有人理会，只好一个人悠哉悠哉走进来。

大宝有一句没一句地应付着肥头大耳的关怀，他实在受不了杨县长身上那股熏死人的怪味，只好把眼睛关注在前面杨夫人的身上转移自己的注意力。薛秀云丰腴肥美的臀瓣在素花的苏绣旗袍里面，包裹得紧绷绷的，更加显得丰腴滚圆，走动之间，肉色透明水晶丝袜包裹着的两条修长浑圆的玉腿从旗袍开叉处裸露出来，肉色透明水晶丝袜下面的肌肤十分白皙，在灯光照射下泛起诱人犯罪的粉红色，雪白丰满的大腿和水晶丝袜的蕾丝花边也隐约可见，配上乳白色的高根鞋，显得那么雍容华贵贤淑典雅，而且又那么性感撩人，浑身上下洋溢着成熟美妇的丰韵和迷人风情，肥头大耳的杨县长真是艳福不浅啊！

再闻到杨玉茹身上扑鼻的法国高档香水的芳香，饱餐短裙下面走光的大腿秀色，想起那次在公交车上杨玉茹的娇羞配合近身摩擦的媚态，害得大宝此时欲火熊熊，不禁食指大动。

区区一个县长的私家别墅就已经富丽堂皇，装修豪华，十分宽敞气派了，看了真是令大宝黯然神伤，舅舅舅妈累死累活一年到头也挣不了几个钱，老百姓的生活和官员的生活真是天壤之别，差距巨大啊！

餐厅吊灯明亮，装潢布置比星级宾馆也差不了多少。

餐桌上面美味佳肴，琳琅满目，色香俱全，令人馋涎欲滴。明珠拌猪肚、凤尾虾、香嫩彩椒牛柳、苦瓜炒百合、香辣宫保虾仁、软炸里脊、罗汉大虾、红松鳜鱼、葱爆羊肉、红烧排骨炖土豆香菇、花生大枣猪蹄汤、党参黄芪炖鸡汤、双黄羊肉汤、狗肉煲等等摆了一桌子，还有茅台酒，酒轩尼诗XO白兰地，法国香槟酒，可口可乐酒水一应俱全。

众人分宾主落座，黄雅蓉坐在上手，杨县长和杨夫人陪在左手，大宝和杨玉茹坐在右手，高达和杨娜娜坐在下手。

“怎么没有见你家公子呢？”

黄雅蓉纳闷道。

“唉！别提杨子了！”

薛秀云叹息着说道，“年纪轻轻整天和朋友在一起，也不知道忙些什么？”

“还不是你们惯的吗？”

娜娜埋怨道，“才上高二，成绩一塌糊涂，却结交了那么多狐朋狗友没日没夜地在外面鬼混，我说过多少次了，你们就是不以为然。等到他哪天真的出事了，你们后悔都晚了！哼！”

“臭嘴！小妮子，胡说八道什么啊！”

薛秀云嗔怪道，“你是不是巴望着你弟弟出事啊？”

“好了好了！你们母女俩就别吵了。”

杨县长笑眯眯地活稀泥，“杨子不像娜娜勤学上进的，他从小就不是学习的材料的，明年糊弄着高中毕业，找个大学随便混混吧！”

第129章 杨家夜宴(三)

“杨子从小有豪气的，为人仗义，喜欢结交朋友。”

高达笑着巴结大舅哥道，“明年我负责给杨子办好大学的事情，读个工商管理专业的本科，然后进我们工商局，也是多少人梦寐以求的哦！”

“不要说杨子了。”

杨县长并不买高达的帐，举起酒杯笑道，“来，我们欢迎贾夫人和大宝光临寒舍，为贾市长的飞黄腾达干杯！”

“谢谢杨县长你们的盛情款待和良好祝愿！”

黄雅蓉举杯一饮而尽，以目示意大宝。

“我们也应该为杨县长荣升县委书记干杯啊！祝贺杨伯伯官运亨通！”

大宝心领神会地举杯祝酒。

杨书记开心的大笑，一饮而尽。

如此一来二去，觥筹交错，第酒过三巡，菜过五味，众人谈笑风生，喝得不亦乐乎。

“玉茹阿姨，高考成绩快出来了吧？”

大宝故作关切地询问杨玉茹，眼睛却偷偷打量她肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿。

“还有几天就差不多了！”

杨玉茹自然察觉到大宝色眯眯的眼光不时在她丰满浑圆的大腿上逡巡徘徊，即使隔着肉色透明水晶丝袜，也有种火辣辣的灼热感，她不由自主地将两条玉腿并拢更紧，只是短裙无法拉长无法遮掩那双丰满浑圆的大腿，也无法阻挡大宝色眯眯饱餐秀色的目光，她想到那天公交车上的荒唐，不禁难为情地粉面绯红，借着说话转移自己的注意力，“大宝，你是哪个高中毕业的？”

“稷下镇高中！”

大宝笑道，“阿姨熟悉吗？”

“稷下镇高中？”

杨玉茹娇笑道，“太熟悉了！你们的副校长苏雅琴是我的学姐好朋友啊！雅琴姐姐经常来教育局找我的，我们可是再要好不过了！她的丈夫不是你们镇长吗？”

“呵呵！所以说炎都县很小的哦！”

黄雅蓉娇笑道，“玉茹妹妹可能不知道吧？你的雅琴姐姐就是大宝未来的丈母娘呢！”

说着瞪了大宝一眼。

“是吗？高中毕业就有丈母娘了？”

杨玉茹调笑道，“看来现在的孩子真是太开放前卫了！”

“这有什么稀奇的？”

杨娜娜揶揄道，“杨子才高二呢，都换了几个女朋友了！”

她看了大宝一眼，却多少有些鄙视的眼神，暗道乡镇里也有这样的花花公子，看着穿着打扮浑身上下都是名牌，她哪里知道这是黄雅蓉这个干妈这两天才给大宝买的呢？

“别总是拿你弟弟说事！”

薛秀云嗔怪女儿道。

“别看大宝年纪轻轻的，好多漂亮的女孩子喜欢呢！我今天可是在你们村亲眼看见的哦！那个常俊来的女儿就很漂亮啊！”

杨书记调笑道，“还有那个柳海媚的女儿，也是形影不离地跟随在你身旁呢！”

“杨伯伯说笑了！”

大宝一瞬间又变成了从前那个羞赧的大男孩，不好意思地笑了笑，心里却纳闷老杨怎么对柳海媚记得这么清楚？难道是这个肥头大耳的老家伙看上了柳海媚开始打她的主意吗？

“真的吗？”

杨玉茹看了大宝一眼，调笑道，“还真没有看出来大宝还有这么大的魅力呢？”

语气里面却不知不觉多少有些酸溜溜的味道，她也纳闷这个大男孩交女朋友，自己怎么会有种吃醋嫉妒的感觉呢？而且还是当着丈夫高达和哥哥嫂子侄女的面。

“见义勇为的小英雄，长得英俊潇洒，魅力四射，自然吸引女孩子追求了！”

杨书记笑道，“也是贾市长和贾夫人教导有方才使大宝如此出类拔萃啊！”

“杨大哥过奖了！”

黄雅蓉笑道，心里暗道你们哪里知道我认大宝做义子才没几天呢？

“玉茹阿姨，高考成绩出来，还要请阿姨指导我填报志愿呢！好吗？”

大宝色眯眯地盯住了杨玉茹不放。

杨玉茹今天穿着一身米黄色套裙，薄薄的裙子下丰满坚挺的乳房随着她身体的走动轻轻地颤动，肉色透明水晶丝袜裹在修长的腿上，一双黑色的高跟凉鞋，长长的头发挽了一个简单的发髻，秀眉轻扫，粉脸淡施薄粉，给人一种端庄、清秀的感觉。大宝看着她就想到公交车上的缱绻缠绵，下身几乎就硬了，真想摸摸杨玉茹浑圆的玉腿之间是不是湿乎乎的？

“好的！只是举手之劳而已，其实雅琴姐姐比我在行多了！”

杨玉茹看见大宝，想到那天公交车上的猥亵骚扰，也不禁难为情的羞红了粉面。众人谈笑风生的氛围中，趁人不注意，大宝的色手摸到了杨玉茹丰满浑圆的玉腿上，滑滑的水晶丝袜更让大宝心痒难当，杨玉茹娇躯轻颤，把他的色手拿下去，他不依不饶地一会儿又摸了上来，后来更是摸进了裙子里，在杨玉茹的沟壑幽谷上隔着内裤抚摸着。杨玉茹穿的是一条裤袜，大宝的手指隔着丝袜在杨玉茹内裤中央轻轻的按动，杨玉茹在丈夫和哥哥嫂子侄女面前又不能让他们看出来，只好不动声色故作平静，可双腿在大宝的抚摸下不由得微微发抖，下身已经湿了，心里就像长了草一样，春心萌动勃发起来。

“上大学只是一个桥梁，关键是获得好的工作！”

高达笑道，“无论是杨子还是娜娜还是大宝，咱们的孩子将来还是应该进入职能部门，尤其是工商税务财政这样肥的流油的职能部门，或者是电力土地能源这样的垄断部门，收费罚款，逍遥自在，管保终生吃香的喝辣的，享用不尽啊！”

“刚才高达说起来杨子以后的路子，将来进工商局那也很好啊！”

薛秀云笑道，“工商税务都是热门职能部门啊！”

“好什么好啊？”

杨书记反驳道，“你别以为你们工商局现在很红火，将来还指不定撤并不撤并呢？”

“撤并工商局？不会吧？”

薛秀云诧异道。

“大哥，你这不是危言耸听吧？”

高达不以为然地笑道，“个体户工商业发展越来越大，怎么可能撤并我们工商局呢？”

“杨书记的话还真不是危言耸听呢！”

黄雅蓉笑道，“工商管理局的设立和存在，本来就是计划经济的产物，管理个体户工商者，随着市场经济的发展，工商局已经越来越失去了其存在的必要性了。你们想，登记注册完全可以完全由税务局取代；打击假冒伪劣商品和质量技术监督局农业部门公安局的职能多处重复；金融期货市场轮不到工商局来管，大中型国有企业轮不到工商局来管，有名的私营企业、外资企业也轮不到它管，大老板们有什么事，直接就能找省长市长，工商局能给人家解决什么问题？也不过就发个执照罢了。”

“说来说去，工商局能管的还就是个体户、小商贩，但现在也没什么必要管了。”

杨书记说道，“现在集贸市场大都由企业主办，对市场的日常管理全由企业负责，没工商局什么事。街面上的无证商贩又归了城管来取缔，这样一来，工商局实际上就没有什么可管的了；接待消费者投诉，调解消费纠纷应该是消费者协会的职责；对于商标、广告的管理，这可能是工商局仅剩下的一点工作了。然而实际上，注册商标和基层单位没什么关系，至少没必要设置那么庞大的机构。说到广告的管理，由于《行政许可法》的实施，原本由工商局发放的广告经营许可证已被取消，工商局只能事后监督了，这是工商局仅有的应该干的一些事。”

大宝听杨书记如此侃侃而谈，头头是道，倒是小看了此人，虽然肥头大耳，却并非草包肚子，真是人不可貌相啊！他一边洗耳恭听他们高谈阔论，一边还没有忘记抚摸撩拨杨玉茹，大宝的手指由她套裙里面顺着肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿往前探索，暗中使劲撕裂了她的肉色透明水晶裤袜，探入揉捏住她柔软滑嫩的沟壑幽谷，中食两指感觉到她的春水已经渗透了透明的内裤，沾在大宝手指上又湿又滑。

杨玉茹不敢声张，也不肯声张，娇羞地瞪了大宝一眼，表面还要装作若无其事不动声色的样子，由于高达在工商局做科长成天花天酒地吃喝嫖赌，使得杨玉茹倍受冷落，虎狼年纪，无可奈何地忍受空虚寂寞，那天偶尔乘坐一次公交车居然遇到公车色狼，得以邂逅大宝，情不自禁的一次公车缠绵，虽然没有真正交欢，却前所未有地接连达到了高潮，虎狼年纪少妇的春心被这个大男孩挑逗撩拨起来，可是，此时此刻，她却无论如何没有想到这个大男孩如此色胆包天，竟然在众目睽睽之下，就在丈夫高达的眼皮底下，色手放肆地探进她的套裙，恣意地抚摩着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，她的芳心也开始羞辱地颤抖着。

“是啊！这样一来，留给工商局管理的范围就很小了。”

黄雅蓉继续说道，“他们又不具备技术鉴定能力，如果当事人硬说自己卖的不是假货是真货，那么工商局就很难办。况且，由于有工商管理费这只看不见的手在操纵，工商局很难真正打击假冒伪劣商品。对市场的监管实际上更是形同虚设，几近于无，反而增加了个其他部门推诿责任的替罪羊。这由当前黑心商品横行猖獗的状况不难发现这个功能已经失去了，而且假冒伪劣产品泛滥猖獗甚嚣尘上，工商局难辞其咎。”

高达本来就是依靠关系进入工商局的，志大才疏，严格说来，对于黄雅蓉和杨书记刚才说的那些工商局的职责条文，他这个科长恐怕也是一瓶子不满半瓶子咣当，平时了解全县的大小酒家夜总会也比这些职责条文了解的多，更是从来没有想过堂堂的工商局还会有什么撤并的危机感，那岂不是杞人忧天吗？如今听黄雅蓉和杨书记你一言我一语，说得他目瞪口呆，晕头转向，哑然无语。

第130章 杨家夜宴(四)

“现在有民谣传唱：‘领导就是开会，协调就是喝醉，管理就是收费’其中‘管理就是收费’就是指工商局向个体户收取工商管理费。”

杨书记摇头说道，“如此下去，工商局的存在弊多利少，怨声载道，恐怕迟早都会被撤并的啊！”

大宝听得频频点头，认为黄雅蓉和杨书记说的都很在理，让他这个高中毕业生耳目一新，长了见识，大有听君一席话胜读十年书的感觉，不过，这些丝毫没有影响他过手瘾，色手依然偷偷摸摸在杨玉茹肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿之间流连徘徊，挑逗得她春水流淌，幽谷泥泞，眉目含春，媚眼如丝，十分怀念那天在公交车上的美妙快感，此时借着酒意，她的春心已经勃发，春情已经荡漾，她不仅没有拒绝反抗，反而将娇躯靠近，玉腿分开，任他抚摸揉捏。

大宝的手指从裤袜撕裂处探入她的小内裤，哇！好浓密的芳草，沾满了，当大宝指尖触摸到她已经沾满春水又湿又滑柔软的沟壑幽谷时，杨玉茹的心里不由自主地娇喘着，大宝食中二指拨开了花瓣，正要探入她温暖的嫩穴之时，杨玉茹娇躯悄悄的颤抖，伸手隔着套裙抓住大宝的手不让它继续深入。杨玉茹的理智却不停地责问自己，杨玉茹啊杨玉茹，你到底怎么了？在丈夫面前被这个大男孩如此放肆的挑逗骚扰猥亵羞辱，没有拒绝，没有羞耻，居然还湿润起来，身心都开始向他投降，天啊！怎么会这样呢？

“黄阿姨讲的好棒哦！”

娜娜欢呼道，径直走过去从后面搂住黄雅蓉的脖子撒娇。

“你黄阿姨可是才德兼备的女强人啊！”

薛秀云娇笑道，“可不象你妈妈我毫无所长，只能做家庭主妇，侍候你们老老少少吃吃喝喝缝缝补补洗洗涮刷的哦！”

“快坐回去，不要搂着你黄改阿姨撒娇了。”

杨书记装模作样地斥责道，“都是大学生了，一点不懂礼貌！”

“我喜欢和黄阿姨呆在一起嘛！”

娜娜不依地搂着黄雅蓉的脖子撒娇。

“让娜娜偎着我坐吧！”

黄雅蓉笑道，“我也挺喜欢娜娜的！又漂亮又聪明又善解人意，将来我能够有个这样的女儿就心满意足了！”

“你们大都市人的思想观念当然和我们这些小地方人不一样了。”

杨玉茹压抑着喘息一声，依靠说话来分散自己对于大宝手指侵袭骚扰的注意力，“贾市长仕途得意，正是飞黄腾达的好时候；黄姐姐您又致力于月雅公司的发展壮大，自然没有时间生儿育女了。哪里象我都是两个孩子的妈妈，操持家务，心力憔悴，人老珠黄了。”

说完娇羞无比地瞪了大宝一眼，芊芊玉手想把他的色手推出去，却又有些莫名其妙的舍不得，只要他不得寸进尺继续深入，就任凭他抚摸揉搓她丰满浑圆的大腿也未尝不可。

“既然黄妹妹这么喜欢娜娜，娜娜又对您崇拜敬仰已久，如果黄妹妹不嫌弃的话，不如让娜娜拜您做干妈，好吗？”

薛秀云顺水推舟地娇笑道，大宝才发现这个家庭主妇原来也是如此的精明。

“好啊！已然有了一个干儿子，索性再认一个干女儿，免得有人恃宠撒娇哦！”

黄雅蓉笑道，“不知道娜娜愿意不愿意呢？”

“愿意愿意一百个一千个愿意啊！”

娜娜娇笑道，杨书记薛秀云高达喜出望外地吩咐娜娜给黄雅蓉行跪拜之礼。

大宝看得津津有味，想起来自己倒没有这样正规的拜认干妈的仪式，却认了两个干妈了，看来回去还要给雅蓉干妈补上这个跪拜的仪式哦！

“大宝，过来叫娜娜姐姐哦！”

黄雅蓉娇笑道，“虽然你本来就应该称呼娜娜姐姐，不过，娜娜做了我的干女儿，你们关系就又亲近一层了啊！”

“姐姐！”

大宝在美女大学生娜娜面前又多少恢复了从前那个大男孩的羞赧和可爱。

“嗯！小弟弟要努力哦！等你高考成绩出来，如果考上大学的话，姐姐一定会送份礼物给你的哦！”

娜娜老气横秋地说道，由于先入为主的印象，她对大宝并不感冒，发现他看她的眼光羞赧之中还有一些色眯眯的意味，不时在她娇挺的酥胸和雪白的大腿上扫视，感觉这个乡镇中学的花花公子有点装可爱的虚伪。

“哈哈！今天真是喜事不断啊！喝酒喝酒！”

高达大笑着烘托气氛，“大宝，男子汉大丈夫，除了交女朋友之外，就是喝酒了，酒量可是代表了你交女朋友的能力和魄力哦！”

“呵呵！话粗理不粗，来，大宝，喝酒！”

杨书记和妹夫高达臭味相投地笑道。

都说三个女人一台戏，三个男人也是一台戏，而比拼酒量就是酒桌上男人之间心照不宣互不相然的乐事。

按照大宝现在的功力，酒量已经不是寻常人可以比的了，当然喝酒的时候豪情干云才能够出现最佳的状态，面对四位十分养眼的美女，薛秀云丰腴圆润，黄雅蓉国色天香，杨玉茹娇羞妩媚，杨娜娜如花似玉，大宝一边可以饱餐秀色，一边谈笑风生，一边尽情痛饮，一边还时不时偷偷摸摸在杨玉茹肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿上抚摸揉捏一把，真是乐在其中，快乐无极限。

杨书记和高达实在没有想到一个高中毕业的大男孩居然酒量惊人，他们今天心情截然相反，杨书记称心如意，终于坐到了炎都县一把手的位置上，自然是饮酒助兴，得意非凡；高达满心想巴结高升县委书记的大舅哥，却连连被大舅哥和黄雅蓉揶揄，在妻子娘家人眼里依然没有得到应有的尊重，就是在小娜娜言语之中眉目之间都丝毫不掩饰对他的轻慢，不免有些郁闷，借酒消愁，愁苦不已。

三瓶茅台下去，杨书记和高达都已经醉眼朦胧，说话啰里啰嗦黏黏歪歪了，高达拍马屁地向大舅哥请教着为官之道，杨书记啰里啰嗦重复无序地指导着高达如何处理好在工商局的人际关系，如何善待杨玉茹，不要花天酒地胡作非为等等等等，杂乱无章，不一而足。

“男人喝醉了比女人还啰嗦。”

薛秀云笑道，“我们懒得听他们的做官经，不如去跳舞吧！”

餐厅旁边就是开放式的小舞厅，黄雅蓉冲大宝使个眼色，大宝彬彬有礼地向娜娜伸过手去，毕恭毕敬地说道：“娜娜姐姐，可以请你跳个舞吗？”

“不好意思，我还是想和干妈共舞一曲。”

娜娜委婉地拒绝了大宝的邀请，却拉起来黄雅蓉的芊芊玉手，娇笑着走向舞厅，按动遥控器，响起了优美的旋律，闪烁着昏暗的灯光，黄雅蓉无奈地向大宝笑了笑。

薛秀云见大宝被娜娜拒绝之后，一副尴尬的表情，悄悄冲杨玉茹眨眼，暗示她救场如救火。

杨玉茹看了一眼还在和哥哥吹嘘当官喝酒打保龄球经验的丈夫高达，羞答答站起身来对大宝说道：“阿姨陪你跳个舞，你不会失望吧？”

“怎么会失望呢？”

大宝欣喜若狂道，“能够和阿姨跳上一曲，我求之不得啊！”

小舞厅舞曲悠扬，终于压过了杨书记和高达的大声喧哗，杨娜娜和黄雅蓉一边翩翩起舞，一边莺声燕语聊些私人话题。

“看不出来你的舞步还不错呢？”

杨玉茹笑道，“是苏姐姐教给你的？还是黄姐姐教给你的？”

“都不是的，我想要玉茹阿姨再好好教教我，好吗？”

大宝搂着杨玉茹绵软的柳腰，嬉皮笑脸地说道，“阿姨还有什么没有看出来的呢？”

“看不出来的多了，还看不出来你小小毛孩都有女朋友了呢？”

杨玉茹又一次感受到了他强壮有力的身躯和宽阔温暖的怀抱，和那天在公交车上互不相识不同，此时在丈夫高达还有哥哥嫂子侄女的眼皮底下，她不由得羞赧无比地呢喃道。

“阿姨说清楚，我怎么就不可以交女朋友呢？”

大宝收拢手臂，将杨玉茹慢慢搂入怀里，低声追问道。

“你才高中毕业，十八九岁，乳臭未干，懂得什么啊？”

杨玉茹感觉他的手臂越收越紧，她丰满坚挺的酥胸已经抵住他的胸膛摩擦起来，闻到他身上那股浓烈的男子汉的阳刚气息熏得她心慌意乱不已，娇羞无比地呢喃道。

“我还不够懂吗？阿姨不记得在公交车上了吗？姿势力度方位都是准确无误的，只是没有进去罢了……”

大宝大手轻轻抚摸揉搓着杨玉茹绵软的柳腰，低声调笑道。

“不要说了，小坏蛋！”

杨玉茹羞愧的无地自容，粉面又红又烫，难为情地娇嗔道，“小小年纪就学公车色狼，欺负人家，你再提我就生气了啊！”

“我本来也不想提的，可是经过了那天那种美妙刺激的快感之后，我这几天做梦都梦到和阿姨干那事呢！”

大宝贴着杨玉茹白嫩柔软的耳朵轻声调情，“好阿姨，你真的很敏感啊！我刚才在桌子下面轻轻抚摩，阿姨就已经玉珠湿润，春潮泛滥了，湿滑的很啊！”

“小坏蛋！说话羞死人了！”

杨玉茹羞涩无限，感觉到他的色手爱抚着她的腰身向下滑动，抚摩揉捏着她的丰腴浑圆的美臀，她又羞又急地低声哀求道，“大宝，不要这样！求求你了！黄姐姐和娜娜就在旁边，他和大哥他们从餐厅也可以看到这边的啊！”

“饶了你可以，可是阿姨要老实认真地回答我的问题哦！”

大宝暗笑这样昏暗转动的灯光，不要说远处的马建设，就是旁边的黄雅蓉和娜娜也无法看清什么，不过是女人的羞怯罢了，他的色手依然故我地隔着套裙抚摩揉搓着她丰腴翘挺的美臀。

“什么问题？”

杨玉茹一边感受着他的温柔的抚摩，一边羞答答地看了一眼远处的丈夫高达正和大哥醉眼朦胧谈兴正浓。

第131章 杨家夜宴(五)

“阿姨和他的性生活和谐吗？是不是他不能给你满足你才享受公交车上我给你的快感呢？”

大宝笑着贴着杨玉茹白皙的耳朵轻声调笑。

“问别的问题，好吗？大宝！”

杨玉茹羞涩之中透着忧伤，黯然垂首。

“我知道阿姨心里一定有苦闷，阿姨为什么非要憋闷在心里，徒自神伤呢？”

大宝温柔体贴地搂抱着杨玉茹温情款款地说道，“好阿姨，说出来，心里会舒服一些的！阿姨不和我倾诉还向谁诉说呢？”

“他在工商局里面迟迟得不到提拔重用，总是埋怨我埋怨在大哥面前帮他说话，没日没夜在外面花天酒地吃喝玩乐，淘空了身子，和我在一起总是提不起精神，偶尔做一次，也是一触即溃溃不成军。后来，我闻到他满嘴的酒气和身上的香水味，就知道他和舞女陪酒女鬼混来的，所以，我越来越不肯让他碰我，而他也对我早就没有了兴趣，从有了儿子女儿之后，他就更加冷淡疏远了我。”

杨玉茹满眼幽怨，黯然神伤，“三年了，我们已经没有夫妻生活了！只是在大哥大嫂面前勉强做个恩爱的样子罢了！”

“好玉茹阿姨，不值得为他伤心难过的。”

大宝紧紧搂抱着杨玉茹丰满柔润的娇躯深情款款地安慰道，“像你这样衣食无忧的高级白领，又这么美丽迷人，应该寻找属于自己的快乐的，何必在一棵歪脖树上吊死呢！”

“胡说什么啊？”

杨玉茹羞完赧地呢喃道，“我毕竟是有夫之妇，怎么可以……那天已经很不像话了，现在想起来都羞死人了呢！”

“看来还是夫妻感情深啊！”

大宝酸溜溜地说道，“你这么傻傻地为他守身如玉，我很吃醋哦！”

“吃什么醋？小坏蛋！得了便宜还卖乖！”

杨玉茹听他如此说话，心里欢喜，娇羞妩媚地嗔怪道，“那天人家都被你那样了！刚才你又那样摸人家……”

“好阿姨！那天被我哪样了？”

大宝看她如此妩媚的少妇风情，色手又开始蠢蠢欲动，探进她的套裙里面，抚摩着杨玉茹肉色透明水晶丝袜包裹的雪白丰满的玉腿，趴在她白嫩柔润的耳垂旁边低声挑逗道，“那天阿姨有没有达到高潮啊？不过，我真的没有进去哦！”

“你坏死了！不和你说了！”

杨玉茹感觉到他的色手熟练地上下其手，她已经春心萌动，娇喘吁吁，低声嘤咛，“大宝，不要这样！他们会看见的！”

“我们现在重演那天公交车上的一幕，你愿意吗？”

大宝几乎咬啮着美貌幽怨少妇杨玉茹白嫩柔软的耳垂说道，双手紧紧地抓住她丰腴滚圆的臀瓣揉捏着，几乎将她的娇躯融入自己的身躯里面。

杨玉茹被他揉捏得“嘤咛”一声，娇喘吁吁羞答答地娇嗔道：“人家又没有婷婷年轻漂亮，也没有娜娜如花似玉，你去找你的婷婷那样胡闹去吧！”

“谁说的？阿姨多么丰满肉感的小屁屁哦！揉捏起来手感很好，好有弹性哦！”

大宝坏笑着将一只禄山之爪探进她的衬衣里面抚摸揉搓着她丰满高耸的酥胸，“到底是奶过孩子的贤妻良母，阿姨的奶子也好丰满好柔嫩哦！怪不得阿姨的名字叫玉茹呢！真是一对丰满柔软的极品玉乳啊！”

杨玉茹感觉到大宝的色手解开了她的衬衣，径直钻进了她的乳罩里面捕捉到她饱满浑圆的乳峰近乎狂野的揉捏，而且还用手指撩拨掐捏着她的樱桃乳尖，美貌幽怨少妇杨玉茹急促地喘息一声，柔软的山峰不由自主地膨胀起来，樱桃乳尖更是迅速充血勃起挺立起来，一丝麻酥酥的快感从乳尖一直向胴体深处窜去，浑身酸麻酥软几乎站立不住，杨玉茹娇喘吁吁地哀求道：“大宝，不要这样，小心他们看见，阿姨真是要丢死人了！”

“干妈和娜娜她们俩都专心致志地跳舞聊天呢！杨伯伯和他还在喝酒说粘话呢！没有人注意我们的！好阿姨！”

大宝淫笑着撤回禄山之爪，却再次撩起她的套裙前摆，探了进去抚摸揉搓着杨玉茹的肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿。

杨玉茹惊慌地扭动着娇躯，想要摆脱他的色手，可是，她清晰感受到他的色手已经迅速按上了她的蕾丝底裤，按摩揉捏着她的沟壑幽谷。

“阿姨还说不要，连内裤都湿透了！”

大宝更加紧紧地搂抱住杨玉茹，色手肆无忌惮地为所欲为，低声调笑道，“我看见阿姨就忍不住兴奋激动哦！”

“小坏蛋，羞死人了！我和你干妈称呼姐妹，和你丈母娘也是好姐妹的，那天是互不相识也就罢了，现在既然知道了，你怎么还这样欺负阿姨呢？”

杨玉茹粉面绯红地低声娇嗔道，“何况阿姨已经人老珠黄，有什么值得你兴奋激动的？”

“好阿姨，在他眼里，是人老珠黄；可在我的眼里，阿姨正是成熟性感珠圆玉润的妙龄！”

大宝咬着杨玉茹白嫩柔润的耳垂淫笑道，“何况我通过手指早就感觉到了阿姨的珠圆玉润了哦！好阿姨，已经湿透了哦！”

大宝淫笑着挑逗道。

“小坏蛋！不要啊！”

成熟少妇杨玉茹扭动着娇躯想要挣扎着推开他的怀抱，可是，她清晰地感受到他的手指已经拨开了蕾丝内裤径直进入了她的禁地。

“啊——”

杨玉茹压抑着长长地呻吟一声，她已经说不出话来了，她偷偷看了不远处的黄雅蓉和娜娜还在饶有兴趣地聊着北方市的名胜古迹和女人的衣着打扮。真是羞死人了，她的脚步已经凌乱，被这个大男孩在她玉腿之间的色手抚摩揉捏得浑身酸麻酥软，她突然张开了樱桃小口，想要呻吟出来，却强行压抑住了这声羞人的呻吟，天哪，他的手指居然放肆地进入了她的胴体，一个两个三个，在她的甬道里面律动起来。杨玉茹媚眼如丝地看了不远处的丈夫高达一眼，见他仍然和大哥端着酒杯说话，他哪里知道自己的妻子正在别人的手指下猥亵调戏婉娈喘息。

扭动停止了，挣扎停止了，她浑身酥软无力地瘫软在他的怀抱里面，任由他上下其手，肆无忌惮地轻薄羞辱。杨玉茹双手无助地搂抱住大宝的肩膀，努力压抑着自己的喘息和呻吟，舞步凌乱不堪，脚步软弱无力，只好情不自禁地贴近他的身躯，可怕的是她已经春水潺潺，幽谷泥泞，更可怕的是她居然分开两条浑圆的玉腿，让他更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，她居然轻轻蠕动着腰身，曲意逢迎着他的手指，而她只能无助地趴在大宝的肩膀上面低声喘息着呻吟着，“大宝，不要啊！不要这样折磨阿姨了！”

“好阿姨，那天刺激吗？快乐吗？”

大宝色手不闲着，轻声的调情也不放松。

“嗯！”

杨玉茹已经春心勃发，意乱情迷，近乎喘息呻吟地回答道。

“好阿姨，你不感觉在这里更刺激吗？”

大宝双腿顶在杨玉茹的两条肉色透明水晶丝袜包裹着的浑圆玉腿之间，成为正面交欢的姿势，双手抓住杨玉茹丰腴滚圆的臀瓣，用力将她的小腹贴紧他的身躯，硬邦邦地顶住她湿淋淋的玲珑凸凹沟壑幽谷用力研磨着。

“大宝！不要在这里啊！不可以的！”

杨玉茹娇喘吁吁地哀求着，不知道他什么时候居然释放出来他的贴身武器，被他硬邦邦的庞然大物碰触研磨，她情不自禁地发出一声动情的呻吟，虽然极力压抑，可是听在大宝的耳朵里面更加兴奋。

“玉茹阿姨，那天想不想我插进你的里面去呢？”

大宝继续研磨挑逗道。

“我……我不知道……”

杨玉茹极力压抑着娇喘呢喃道。

“好阿姨，是我的大还是他的大？”

大宝淫笑道，见杨玉茹死活不肯在这里就范，只好抓住她的芊芊玉手握住了他的庞然大物。

杨玉茹不敢声张，娇羞无比地握住，娇喘呻吟一声：“你的大！”

真的好大啊！那份粗大那份雄伟那份硬度那份灼热都是丈夫高达望尘莫及的，一个18岁的大男孩居然拥有如此天赋异秉无与伦比的贴身神兵，真是令人叹为观止，令女人怦然心动啊！

“叫我老公！玉茹阿姨！不然，我就在这里插入你了哦！”

大宝看她有点犹豫有些害羞，手指在她玉腿之间不由得加快速度频率和使出各种手法技巧。

“老公！大宝，你饶了阿姨吧！求求你了！把手拿出来吧！啊……”

杨玉茹终于近乎呻吟的在他耳朵边压抑着哀求着，芊芊玉手情不自禁地紧紧握住了他坚硬滚烫的庞然大物，眉目含春，媚眼如丝，娇躯颤抖，甬道痉挛，春潮泛滥，居然再次泻身了。

“好阿姨，你真敏感啊！”

大宝抽回手来，淫笑着吮吸着手指上面的汁液，调笑道，“琼浆玉液，甜美无比啊！”

“羞死人了！小坏蛋！”

杨玉茹娇羞无限地在他胸膛上拧了一把，娇嗔道，“就知道欺负人家，占人家的便宜！小坏蛋！”

说完手忙脚乱地把他的庞然大物推进内裤里面，好不容易拉上拉链。

“好阿姨，涨得好难受啊！”

大宝埋怨道，“你好歹用手让他出来嘛！怎么过河拆桥就这样糊弄他啊？在里面还是涨得受不了啊！”

“小坏蛋，谁让你满脑子乌七八糟的？还这样欺负阿姨？”

杨玉茹媚眼如丝地娇嗔道，“你自作自受，活该！我才不管你呢！”

说着舞曲终了，黄雅蓉和娜娜翩翩回席，杨玉茹走动之间，幽谷泥泞不堪，禁不住媚眼如丝地瞪了大宝一眼，大宝也只好无奈地佝偻着身子跟随在杨玉茹身后，回到了餐桌。

那边杨书记和高达也没有看这边跳舞发生了什么，都是轰然叫好，虽然薛秀云劝说他们少喝几杯，还惹得杨书记大发雷霆之威，接着酒兴大展家长威风，厉声训斥道：“男人喝酒，女人不要多管！男人说话，女人不要多嘴！”

第132章 杨家夜宴(六)

薛秀云被训得当众失了面子，粉面绯红，难堪无语；娜娜又见到父亲醉酒斥骂妈妈，也是老大的不高兴；黄雅蓉最是见不得大男子主义，面露不悦之色。

大宝却从中调和笑道：“杨伯伯喝多了啊！”

“谁说我喝多了？我没醉！”

杨书记舌头都大了，酒鬼越是这样越是要强，偏说没醉，努力支撑。

“就是，没醉！”

高达也是稀里糊涂，还没有忘记拍大舅哥的马屁。

“好啊！那我再敬杨伯伯和高叔叔两杯！”

大宝笑道，酒助兴致，兴助酒威，频频举杯，两杯下肚，杨书记和高达就已经醉眼迷离，惺忪朦胧，说话舌头都大到极限了，已经昏昏欲倒，摇摇欲坠。

“哎呀！都喝成这样了，怎土么办啊？”

薛秀云埋怨道，“这样吧！我让司机开车先送黄妹妹你们母子俩回昆山宾馆吧？”

“不必那么麻烦了，老杜说会来接我们的。”

黄雅蓉笑道，“我给他打个电话就可以了。”

“黄姐姐不用等老杜来车了。”

杨玉茹说道，“正好我开车先送你们回昆山宾馆好了，然后我再和这个醉猫回家。”

“也好吧！”

黄雅蓉笑道，“你一个纤弱的女人怎么扶得起高达呢？正好可以让大宝帮你送他高叔叔回家。”

“干妈，你们倒是想的周到，可是我老爸这么胖这么重，咱们几个人也抬不动的。”

娜娜摇头叹息道，“看来就让他趴在桌子上睡了，只好等弟弟杨子回来再说了，虽然他不靠谱，好歹还有点傻力气，希望那个死杨子半夜之前能够回来吧！”

“呵呵！娜娜，你是不是以为我们这里这些人里面没有人可以把你爸爸送进卧室呀？”

黄雅蓉笑道，“你不要小看人哦！”

说着拿眼瞥着大宝。

薛秀云不相信地看了大宝一眼，虽然听丈夫说过一些关于大宝的神奇传说，她却将信将疑，实在看不出来这个可爱的大男孩有什么惊人之处；杨玉茹见过大宝吓跑公车色狼，也感受过他的与众不同之处，可是对于他的天生神力和高超武功还没有什么了解；娜娜不屑地瞥了大宝一眼，看了看肥胖的好像一座小山似的老爸，再看了看年纪轻轻俊美秀气的大宝，她不信这个大男孩有力气扶得起老爸，更不要说送进卧室去了，就是姑父高达不醉的时候恐怕也难以做到，更何况这个秀气的大男孩呢！有的时候，男人的任何语言都是多余的空洞的苍白无力的，只需要用行动来证明自己的能力，而不少男人却是恰恰在行动上无能为力的。

四位美女都目不转睛地看着大宝，他故作夸张地笑道：“看来千斤重担只能我来一肩挑了！呵呵！杨伯伯可是县委书记万金之躯啊！薛阿姨，您在旁边看着点，指引着点，走喽！”

说着，左手将杨书记的胳膊搭在自己的肩膀，右手搂住他比水桶还粗的腰身，一下子就把醉醺醺晕乎乎的老杨搀扶起来了，大宝兀自好整以暇地看了杨玉茹一眼，右手拍了拍老杨肥胖的腰身，暗示这个肥胖无比满是赘肉的腰身和杨玉茹纤细绵软的柳腰真的不是一个感觉啊！杨玉茹心有灵犀，含羞带怨地瞪了大宝一眼，看见大哥那个好像双胞胎孕妇一样的腰身，也忍俊不禁，扑哧一笑。

“哎哟，大宝还真的力气不小啊！”

薛秀云美目闪过一丝惊异，转瞬即逝，相信其他人都没有注意到，她慌忙在丈夫右侧象征性地帮助大宝搀扶着他，“你们先坐会说会话，我们很快就回来了。”

从餐厅转过舞厅，穿过走廊，转弯就是杨书记薛秀云夫妇的卧室，而儿子杨子和女儿娜娜的卧室都在楼上。

“大宝，你真的不愧是见义勇为的小英雄啊！”

薛秀云边走边笑道，“怪不得你杨伯伯最近对你赞不绝口，夸你是少年英雄呢！”

“那是杨伯伯过奖了！”

大宝勉强笑道，因为如此近距离的接触，老杨的那股膻味熏得大宝几乎恶心呕吐出来，只好偷窥薛秀云旗袍美腿的春光乍泄来转移一下注意力，薛秀云丰腴肥美的臀瓣在素花的苏绣旗袍里面，包裹得紧绷绷的，走动起来，柳腰款摆，臀瓣扭动，更加显得丰腴滚圆，肉色透明水晶丝袜包裹着的两条修长浑圆的玉腿从旗袍开叉处裸露出来，肉色透明水晶丝袜下面的肌肤十分白皙，在走廊灯光照射下泛起诱人犯罪的粉红色，雪白丰满的大腿和水晶丝袜的蕾丝花边也隐约可见，配上乳白色的高根鞋，显得那么雍容华贵贤淑典雅，而且又那么性感撩人，徐娘半老，风韵犹存，暗自纳闷如此一位丰腴柔美的大美人天天和肥头大耳的杨县长睡在一起，是怎么受得了老杨的这股膻味的呢？难道真是久居鲍鱼之肆久而不闻其臭？

大宝搀扶着老杨这样一头肥猪的确不轻松，可是有薛秀云这样一位旗袍高跟丝袜美腿的贵夫人在旁边，就是再累心里也舒坦，俗话说：男女搭配，干活不累！男女混杂，干活不乏！

一路迤俪而行，随着老杨的左右摇晃，薛秀云白生生的玉臂和丰满的娇躯不时碰触大宝的右手臂，那对丰硕无朋的乳峰把素色苏绣旗袍撑得鼓鼓囊囊的，波光艳影地颤动着，真是令人叹为观止，绮思横生，遐想无限。薛秀云似乎没有留意到和大宝时有时无的身体碰触和摩擦，在她眼里，这个大男孩比她的儿子杨子两岁，比女儿娜娜小两岁，怎么会想到这样看起来老实可爱的大男孩会偷窥她的丝袜美腿想入非非呢？

卧室布置得富丽堂皇，芬芳馥郁，内外两居室，还有卫生间，豪华的土尔其浴缸，外室沙发环绕，等离子电视立体音响一应俱全，区区一县之长就拥有如此奢华的生活享受了，真是让老百姓仰天长叹啊！

这个内室却是隐私禁地，墙壁上挂着老杨薛秀云夫妇两人新近拍摄的婚纱照，都比实际年龄年轻了十几岁，面如冠玉，唇红齿白，好像动漫里面的绘画出来的帅哥美女一样，不过帅哥是个肥头大耳的老头子，美女是位半老徐娘风韵犹存的贵妇人。

终于可以摆脱老杨的膻味了，大宝忙不迭地把老杨往床上一放，肥胖的身躯凭空转圈，重重砸在床上，薛秀云被丈夫的身躯带动，突然脚下一软，踉跄一下，扑进了大宝的怀里。大宝大叫哇噻，薛秀云被他横抱身前，好象跳探戈一样，旗袍大开叉，露出一双雪白丰满的大腿，包裹在肉色透明水晶丝袜里，卧室灯下泛起诱惑的光泽。更要命的是他的一只手搂住她的纤腰，另一只手却放的不是地方，正抓在她丰硕浑圆的乳峰上面，隔着旗袍和乳罩依然可以感受到那份丰满柔软而又弹力惊人。

“薛阿姨，您没事吧？”

大宝故作关心地问道。

“我没事，谢谢你了，你的手……”

薛秀云娇羞无限地呢喃道，伸出芊芊玉手轻轻推开他的搂抱。

“噢！”

大宝这才故作恍然状，忙不迭地道歉道，“薛阿姨，对不起，我不是故意的……”

说着大宝只好依依不舍地松开手来，却故作慌忙地手指微动，抚摸揉捏了两下。

薛秀云嘤咛一声，酥麻的快感从丰硕饱满的乳峰传遍全身，一直传向胴体深处。

“薛阿姨，对不起，我真的不是有意的，有些手忙脚乱的，不好意思……”

大宝故作惊慌失措而又羞赧的样子说道。

“好了，阿姨知道你是无意的。”

薛秀云见他慌乱羞怯的样子，真是一个没有见过世面的大男孩，她喘息一声，若无其事地笑道，“我虽然不是你的干妈，不过，你在我眼里也和自己的孩子差不多的，孩子搂搂阿姨没有什么大不了的，何况你不搂着阿姨，难道眼睁睁看着阿姨摔倒在地吗？阿姨听你杨伯伯说起过你的身世，怪可怜的，以后你就把这里当作你的家，有事没事尽管过来，哪怕陪阿姨吃吃饭说说话聊聊天呢！阿姨很想听你讲讲你炎都池斗水怪探险寻宝的故事哦！”

“好的！有时间我一定讲给阿姨听的。”

大宝却目不转睛地看着薛秀云弯腰把老杨摆平躺好，脱掉鞋子，盖上薄毯，美臀高高翘起，更加显得丰腴滚圆，在素色苏绣旗袍的包裹下，圆滚滚紧绷绷的，连三角内裤的勒痕形状都凸显出来，引人遐想，十分诱人。

“走吧！你干妈她们还在等着我们呢！”

薛秀云笑道。

大宝转身出门，却又突然转身，害得薛秀云猝不及防，收脚不住，再次撞进他的怀里。

“又怎么了？大宝？”

薛秀云再次结结实实地感受到这个大男孩那宽阔强壮的胸膛，闻到了浓烈的男子汉阳刚气息，儿子杨子虽然也有男子汉气息，可惜因为喜欢使用男士香水，反而弱化了那份浓烈的熏人欲醉的青春期男子汉特有的阳刚气息，饶是她半老徐娘，经过了风月阵仗，也禁不住有点心慌意乱地赶紧推开了大宝的怀抱。

“薛阿姨，我刚才真的不是故意的，您可千万不要告诉我干妈啊……”

大宝装作一番可怜兮兮羞羞怯怯的样子，难为情地求告道，“干妈知道了，要骂死我的……”

“放心吧！阿姨说过没有关系了，知道你是无意的，阿姨更不会找你干妈告状的，好了吧？”

薛秀云见这个大男孩慌乱羞赧的样子，心里倒是有些莫名其妙的喜爱，突然冒出来一个奇特的想法，笑着娇嗔道，“不过，你要答应阿姨，改天把你的炎都池探险寻宝神奇经历原原本本地讲给阿姨听哦！阿姨左右闲着没事，很想写本书，你这个故事就是一个很好的题材哦！答应阿姨吗？大宝？”

“好吧！一言为定！”

大宝故作如释重负地笑了。

第133章 玉茹阿姨

“一言为定！走吧！她们要等着急了呢！”

薛秀云也开心地笑了，只是在大宝转过身去的那一刹那，她的美目中再次闪过奇异的神色，却是转瞬即逝，大宝和她并肩而行的时候，看见的还是薛秀云灿烂如花的笑颜。

“好了，天下没有不散的宴席，今天十分感谢杨书记和薛姐姐的盛情款待。”

黄雅蓉拍了拍依偎在她怀里恋恋不舍的娜娜笑道，“我们也该回去了，娜娜记得有时间来找干妈说话聊天哦！将来开学还要到干妈北方市的家里认门做客见见你的姨妈呢！”

大宝见娜娜对他一副不理不睬的神情，看来这个美女大学生对他还不太感冒，只好满心不情愿地抓起醉成一滩泥的高达走出门来。

高达本来开工商局的轿车前来赴宴，装面子的，如今他醉得连坐车都坐不住了，软面条似的依靠在大宝的身上，黄雅蓉坐副驾驶座，杨玉茹开车径直送到昆山宾馆大门前。

“谢谢玉茹妹妹了，我先下去了，大宝，你帮玉茹阿姨送高叔叔回家哦！”

黄雅蓉说道。

“不必了，我自己可以的。体”杨玉茹娇羞地说道，她有点害怕大宝，更担心被黄雅蓉看出来什么。

“玉茹阿姨，我还是送高叔叔回家再说吧！”

大宝坚持说道，“你们家住三楼，你一个人把高叔叔驾到家里估计天都亮了。”

“就这样吧！”

黄雅蓉对大宝眨了眨眼笑道，“早点回来，我还有事情和你说呢！”

杨玉茹心不在焉地开车，不时通过后视镜看一眼大宝，她知道大宝醉翁之意不在酒，果然遇见这个大男孩的目光，都是那么色眯眯的，肆无忌惮地看着她。

“阿姨，你真的不想让我送你回家吗？”

大宝双手按上了杨玉茹柔软圆润的肩膀，轻轻按摩揉搓着。

“大宝，别这样……”

杨玉茹娇羞无比地低声呢喃道，不禁瞥了一眼烂醉如泥的丈夫高达。

“好阿姨，他醉得不省人事了。”

大宝温柔地亲吻着杨玉茹象牙雕刻一般雪白无暇的粉颈，深情款款地低声说道，“深更半夜的，他又醉成那样，我不亲自把你送回家，我怎么能够放心呢？”

他说着就在她那白嫩柔软的耳垂上轻轻咬啮了一下。

杨玉茹娇躯轻颤，粉面绯红，娇喘道：“大宝，有你这些话，阿姨心里就很高兴很快乐了！啊！不要再胡闹了！”

她清晰感受到大宝的舌头在舔弄着她的耳垂，那可是她最敏感的区域之一，又羞又喜又是生气，想要推开他，可是身体酥软无力，还要集中精力开车注意前方。

“玉茹阿姨，你的脖子好白好滑啊！耳垂也这么白嫩柔滑啊！我恨不得咬上两口呢！”

大宝坏笑道。

“啊！大宝，你在干什么？小坏蛋！”

杨玉茹突然感受到大宝居然搂着她的脖子，开始咬啮吮吸她白嫩柔滑的耳垂，立刻浑身娇颤，内心酥麻，娇嗔着却不想推开他。

大宝不说话，她也不言语，目不转睛地看着前方的道路，却不由自主地慢慢扭动着头享受着他的舌头的吮吸攒动，一丝过电的快感从白嫩柔滑的耳垂一直传到胴体深处。

杨玉茹感受着大宝的舌尖不断轻舐着她的耳根和玉般通透晶莹的耳垂，她就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。

大宝的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进杨玉茹的心头。种种切实的感觉与她贤妻良母的伦理道德不停地碰撞着，即使她再如何地忍耐，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。忽然大宝沉沉的呼吸声漂浮到杨玉茹的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道“咻”地直吹了进去，划过她早已泛红的耳朵上那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。

通过后视镜看见丈夫高达歪倒在后座，鼾声如雷，而他的妻子却在被一个大男孩亲吻抚摸骚扰猥亵，这种酥酥痒痒暧昧禁忌的刺激感觉慢慢将欲望悄悄地挑上了杨玉茹的心头，眼睛虽然目不转睛地看着前方的道路，却已经美目迷离，娇喘吁吁，春心萌动，不能自已。

大宝的舌头亲吻舔动着杨玉茹雪白柔嫩的玉颈，脸颊，色手抚摩着揉捏着她的柔肩；慢慢探身过去向下，禄山之爪抓住了她丰满浑圆的乳峰，温柔而狂野地揉捏着。

“大宝，不要这样了……”

杨玉茹勉强推开大宝，娇喘着呢喃道，“已经到楼下了，快点帮阿姨扶他上去吧！”

说着从驾驶座下来，打开后面车门，帮助大宝扶高达出来。

“阿姨，可是三楼呢！他又这么重，好歹阿姨给我一点加油鼓励啊！”

大宝却趁火打劫地搂抱住杨玉茹，狂野地亲吻上她的樱桃小口。

杨玉茹“嘤咛”一声，突然感觉到大宝的嘴唇铺天盖地地落在她柔软湿润的红唇上，被他火热的双唇攻击，她感觉自己好像此时在梦中一样，当他的舌尖分开她双唇时，她并无丝毫抵抗的意念，当他的双唇与她香舌缠绕到一起时，杨玉茹口中竟然分泌出津液。大宝又突然进攻，厚厚的嘴唇封上了她湿润柔软的双唇，粗大的舌头伸进了杨玉茹的樱桃小口。她下意识把脸向两边拼命的摆动着试图避开大宝那张大嘴，他的舌头放肆的在她口中活动着，时而和她的小舌头纠缠在一起，时而又沿着光洁的牙齿游走，两人的口紧贴在一起。大宝亲吻技巧如此娴熟，湿吻的感觉如此美好，杨玉茹惬意地微闭着美目，霎时间感觉到百花齐放，自己就像一只快乐的花蝴蝶一样，在花丛中自由飞翔，轻盈无限，两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。

杨玉茹温柔驯服地献上了自己的红唇，完全丧失了最后一点矜持和抗拒，大宝的技巧却是格外的高，她只觉得才只是一吻上而已，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得杨玉茹登时芳心迷醉，咿唔连声。迷醉在深吻中的杨玉茹浑然忘记了丈夫高达还在车里躺着，她却浑然忘我地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了。杨玉茹已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到大宝趁着热吻的机会，色手居然探进她的套裙里面，抚摩揉搓着她的丰满浑圆的丝袜美腿，并且得寸进尺地向玉腿之间进发。

杨玉茹急忙死死抓住他的色手，勉强推开他，她喘息着娇嗔道：“小坏蛋！得寸进尺，贪心不足蛇吞象，快点把他弄上去吧！”

她那里已经再次春潮泛滥，沟壑湿润，幽谷泥泞，怎么可以让他发现，一晚上接二连三地被他撩拨得春情荡漾，而且都是当着丈夫高达的面，真是太丢人了！太难为情了！

一楼脏，二楼乱，三楼四楼住高干，五楼六楼穷光蛋。

“是不是孩子在家看家呢？”

大宝背起来烂醉如泥的高达跟随着杨玉茹迤逦而上。

“儿子女儿放暑假都去爷爷奶奶家了。”

杨玉茹柳腰款摆，扶梯而上，丰腴肥美的臀瓣在粉色套裙里面，包裹得紧绷绷的，更加浑圆翘挺，两条雪白修长的玉腿随着上楼从套裙里裸露出来，肉色透明水晶丝袜包裹下的玉腿肌肤十分白皙，在灯光照射下泛起诱人的粉红色，丰满的大腿和丝袜的蕾丝花边也若隐若现，配上红色的细长高根鞋，显得那么端庄娴雅，而且又那么性感撩人，浑身上下洋溢着成熟少妇的丰韵和万种风情。大宝看得欲火熊熊，食指大动，终于走进了301高达的家里。

卧室布置的豪华典雅，粉红色的壁灯，猩红色的地毯，床头上巨幅婚纱照衬托出暧昧诱惑的气氛。这本来是高达杨玉茹夫妻两人的卧室，是隐私的二人世界，可是，这些年高达喜新厌旧，移情别恋，对生儿育女之后的杨玉茹越来越冷淡，越来越疏远，长夜寂寞的时候，虎狼年纪的杨玉茹每每看着床头上的婚纱照片就会伤感落泪，黯然神伤。

大宝甩手将死猪一样的高达抛在了床上，杨玉茹发现大宝目不转睛地盯着婚纱照片看着，然后火辣辣的眼光又回到了她的身上，目光火热滚烫而且色咪咪的。杨玉茹娇羞妩媚地躲避着他的挑逗的眼神，却感觉到他越来越紧的搂抱住她的柔软的腰身。

“大宝，谢谢你了！”

杨玉茹娇羞无比地呢喃道。

“玉茹阿姨，你准备怎么感谢我呢？”

大宝坏笑道。

“你喝饮料吗？”

杨玉茹娇羞妩媚地转移话题呢喃道，“现在阿姨送你回昆山宾馆吧？”

“为什么呢？”

大宝淫笑道，“我还要好好地品尝阿姨的酸奶，还想今夜就在阿姨家睡觉呢！”

高达醉的真象一头死猪，四脚朝天才一躺倒就鼾声如雷。在这烂醉的鼾声里，杨玉茹感受到大宝轻轻的慢慢的耳鬓厮磨，摩擦舔弄着她的耳垂，色手温柔的抚摩揉搓着她的柔软的腰臀，偷情的暧昧情调越来越强烈的刺激着她的芳心和胴体。

“大宝，不要啊！”

杨玉茹小声呢喃着，双手用力挣扎着，想要推开这个色胆包天的大男孩，可是被他突然咬啮住她的白皙柔软的耳垂，攒动着，她立刻浑身酸麻酥软，过电一样的娇躯颤抖，美丽的眼睛羞辱地闭上，樱桃小口微微地张开，娇喘吁吁。

第134章 玉茹阿姨(下)

大宝狂热地亲吻住杨玉茹的红润靓丽的樱唇，舌头轻启贝齿，贪婪地在她柔软滑嫩的口腔里面搜索，唇舌交加，近乎狂野的咬吻，近乎热烈的湿吻，含住她香甜的小舌，猛烈地吮吸着。杨玉茹“恩唔”的呢喃着，双手在他胸膛上无力地捶打着，香艳的小舌却动情地吐出来，任由他舔弄吮吸品尝。

“不要啊！大宝，你干妈还说让你早点回去呢！”

杨玉茹娇喘吁吁呢喃道。

“好阿姨，今天如果不能吃到你，我回去也会睡不着的，你就从了我吧！”

大宝借着酒兴，欲火熊熊，搂抱着杨玉茹顶在门上，索性将杨玉茹的短裙撩起到腰身上面，色手狂热地抚摩揉搓着她的丰腴的美臀，肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆的大腿，玉腿之间的神秘之处。杨玉茹根本没有想到他居然会在这样的情况下如此亲热，如此抚摩揉搓她的沟壑幽谷，她的丈夫就醉倒在床上，他居然如此毫无顾忌的骚扰猥亵她，可是，偏偏在这样的氛围里，杨玉茹竟然被他挑逗得羞辱之中开始产生了情不自禁的反应，一种刺激的快感。她压抑着喘息，压抑着呻吟，可是却压抑不了胴体深处的骚动和渴望。

大宝扯下杨玉茹的蕾丝内裤，架起了她的一条雪白的玉腿。

杨玉茹明显感觉到了他的巨大威胁，她急剧地挣扎着，小声而急促地喘息道：“我是有丈夫的，你不可以进去的！不要啊！”

“现在我就是你的丈夫，那不就要日后再说了！玉茹阿姨，我进来了啊！”

大宝淫笑着就在鼾声如雷的高达身旁挺身进入了杨玉茹的胴体。随着一声长长的无法压抑的呻吟，杨玉茹被这个小她十多岁的大男孩挺身进入。 　　“好阿姨！你的里面好湿啊！好热啊！经过了公交车缠绵，和刚才的舞厅偷情，阿姨是不是连做梦都想着真正领教我巨龙的强悍呢？我的玉茹！”

大宝一边调笑，一边近乎粗野地舔弄着咬啮着杨玉茹雪白丰硕饱满圆润的乳峰，一边大力拉动身躯挺送撞击着杨玉茹的熟美胴体。

“好大宝！好大啊！好深啊！”

杨玉茹忍不住他近乎粗暴地咬啮乳峰，她压抑不住娇喘吁吁地呻吟道，“好人，不要再说这些话羞辱人家了，好吗？我们到外室去吧，好吗？求求你了，轻点啊！”

一双黑色吊带丝袜包裹着的柔美纤长的雪滑玉腿紧紧夹住他的腰身，一阵阵难言而美妙地剧烈痉挛抽搐，丰姿姣媚娇艳迷人的玉靥浮现出如登仙境似的畅美春笑，凹凸有致香肌玉肤的娇躯透着晶莹的点点香汗，看到丈夫高达鼾声如雷地躺在身旁，而自己居然就在丈夫身边被好朋友苏雅琴的未来女婿大宝硬生生进入，狂欢乱爱，心中顿时涌起一股无比的羞意，秋水盈盈的杏眼不胜娇羞地一闭，螓首转向外面，羊脂白玉般的芙蓉嫩颊羞怯得醉酒一般红艳欲滴，就是连耳珠及白皙的玉颈都羞红了，贤妻良母的伦理道德彻底沦陷在这个大男孩巨龙的狂野挞伐之下了。

“那就乖乖叫我老公，我还可以考虑考虑！”

大宝故意戏弄这个美貌人妻，突然抽身出来，顶住杨玉茹的花瓣肆无忌惮地研磨着。

“大宝！老公！老公！快点给我呀！”

杨玉茹从那天在公交车上就被大宝挑逗撩拨，刚才在杨家餐桌下面和舞厅里面接二连三被大宝肆意骚扰抚摸揉搓，早就欲火中烧春心荡漾，如今正在享受着那份充实饱胀的美妙感觉，突然一阵空虚，欲火难捺情不自禁地挺动粉胯迎合寻求爱郎大宝的庞然大物，媚眼如丝娇喘吁吁地低声喃喃着哀求道，等到大宝满意地再次挺身杀进深入到底，她舒服无比地摇摆着秀发，难以压抑地长长呻吟一声，“老公！好深啊！”

高达以为杨玉茹在叫他呢，竟然下意识地在睡梦中哼哼了两声，翻身继续呼噜着睡了。

杨玉茹吓得难为情地伸了伸香舌，眉目含春含羞带怨地瞪了爱郎大宝一眼。

高达的鼾声越来越响；大宝的律动越来越快，越来越猛烈；杨玉茹虽然努力压抑，却也随着胴体的抖动，喘息和呻吟声越来越粗重急促。她已经完全被他的充实厚重跳动得春心勃发，春情荡漾。

杨玉茹娇喘吁吁地嘤咛道：“好大宝！我们到外室去吧！好吗？”

大宝毅然摇头命令道：“就在这里开始吧！我的小玉茹！你不感觉听着他的鼾声，品尝着巨龙的美味更加刺激过瘾吗？”

大宝坏笑着腰身使劲，双手环抱，将杨玉茹的胴体整个搂抱起来，丰满圆润分量十足。杨玉茹的一对丰硕饱满的娇挺玉乳也紧紧贴在他胸前，那双雪白玉润的胳膊搂住大男孩的脖子，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的纤滑修长的优美玉腿更是本能地紧紧盘在他身后，死死夹住他的腰，因为一松她就会掉下地来，美貌怨妇杨玉茹胴体的重量几乎都压在了爱郎的庞然大物上面，她心疼关切地温柔询问道：“小坏蛋，累吗？放我下来吧？好吗？”

“这么肥美的肉体，我怎么舍得放下呢？”

大宝双手抓住杨玉茹丰腴滚圆的臀瓣，将她向上抛起，趁着雪白丰满的美臀下落之时顺势大力顶进，次次深入到底，连续猛烈耸动，杨玉茹爽得头往后仰去，秀发摇曳摆动不停。

大宝就这样搂抱着杨玉茹丰满的胴体走到外室，也不放下到沙发上，直接顶在木墙壁上近乎粗暴地耸动撞击起来。 　　此时此刻的县委书记妹妹杨玉茹眉目含春，媚眼如丝，秀发散乱，柳腰挺动，美臀款摆，纵体承欢，婉娈逢迎，大宝很难想象杨玉茹这样端庄娴雅的教育白领人妻少妇居然也有如此风骚放浪的时候！

“大宝，你坏死了！”

杨玉茹喘息吁吁地娇嗔道，“你快点出来吧！我不行了，你干妈还等着你早点回去呢！回去晚了，你干妈肯定怀疑我们的啊！”

“好阿姨，那你就送我回去吧！”

大宝淫笑道。

“小坏蛋，你先出来啊！”

杨玉茹媚眼如丝地娇嗔道，“这样怎么下去开车送你回去呢？”

“呵呵！这样一样下去开车的哦！”

大宝淫笑着，居然就这样搂抱着杨玉茹向房门走去。

“啊？怎么可以这样下去啊？不可以的，现在才11点，万一被邻居看见，羞死人了！”

杨玉茹挣扎着娇嗔道。

“正是这样才更加刺激啊！走吧！玉茹，我就要这样干穿你！”

大宝一边走，一边连续大力耸动，杨玉茹爽得芊芊十指几乎隔着衬衣深深陷进大宝的背部，大宝虽然感觉有点痛，却更体会出杨玉茹的陶醉，他更加狂野地强烈撞击，肆意挞伐，杨玉茹立即产生一股妙不可言荡人心魄的快感，直涌心头，传上玉首，袭遍四肢百骸。散发出欲火的光彩把个人妻少妇杨玉茹本已娇红的粉脸羞得宛如醉酒一般娇艳迷人玲珑浮凸成熟而美丽的肉体由于有愉悦的快感而颤抖不已。

开门关门，夜深人静，楼道里面死一般的静寂，大宝的巨龙在杨玉茹幽谷里面抽插耸动的“扑哧扑哧”的动作声和“咕唧咕唧”的春水声清晰可闻，大宝一边下楼梯，一边顺着杨玉茹美臀上下颠簸的劲头大力耸动；杨玉茹上身的衬衣虽然散乱，却还穿在身上，勉强遮住峰峦叠嶂的春光，下身的套裙却已经撩起在腰臀上面，两条肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿赤裸裸地紧紧缠绕住大宝的腰身，玉手粉臂更是搂紧大宝的脖子不敢放松，这样异样的刺激快感，激起杨玉茹胴体深处急剧痉挛，春水汩汩不断流淌出来，一路下来，滴滴答答在楼梯上留下了一路的水痕。

好不容易下到了一楼，进入了轿车里面，大宝更是按住她近乎粗暴地猛烈抽送挞伐，她美绝人寰俏丽娇腻的芙蓉嫩颊媚态横生，荡意隐现，一声淒艳哀婉的撩人娇啼，杨玉茹雪白晶莹的娇软玉体猛地紧紧缠着他的身体，一阵令人窒息般的痉挛、哆嗦，樱口一张，银牙死命地咬进爱郎大宝肩头的肌肉中，高贵端庄的美貌人妻杨玉茹接二连三在大宝胯会到那前所未有的令人欲仙欲死的交欢高潮。 　　“阿姨，等着我马上喷射给你了！”

大宝更加凶猛地抽送着，猛烈地耸动着，粗暴地挞伐着，巨龙在杨玉茹花心深处膨胀到了极点，开始剧烈地抖动。

“大宝，不要射在里面啊！我现在是危险期，不可以的啊！”

杨玉茹娇喘吁吁地呻吟哀求道。

“那就张开你的樱桃小嘴吧！”

大宝抽出来，杨玉茹还在羞赧地扭动着头颈，被大宝按住她的头，粗暴无礼地顶进她的樱桃小口里面，大力拉动身躯，在她湿润温暖的口腔里面猛烈抽插，连续深喉，终于闷吼一声，火山爆发出来，滚烫浓厚的岩浆呛得杨玉茹咳嗽连连，嘴角美目和瑶鼻之间都是白花花的岩浆，樱唇微张，娇喘吁吁，眼角淌出泪珠，也分不清是屈辱的眼泪还是快乐的泪水。

杨玉茹紧紧搂抱住爱郎星眸半睁半闭，桃腮上娇羞的晕红和极烈交媾高潮后的红韵，令绝色清纯的丽靥美得犹如云中女神，好一副诱人的欲海春情图，雪白柔软的小腹上一朵芙蓉花纹身红晕在灯光照射下鲜艳夺目。

“好玉茹，原来你是我的芙蓉花啊！”

大宝搂抱住杨玉茹，笑着给她一个亲吻，开心地笑道，“花艳如荷，寒霜中开花，红花秀丽，令人无限怀念啊！”

“啊？芙蓉花？怎么会这样呢？为什么会出现这个红花呢？到底是怎么回事呢？”

杨玉茹惊诧莫名大惑不解地看着大宝，连声惊问道。

第135章 干妈雅蓉

大宝搂抱着杨玉茹给她讲述了一下“一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”百花谱的猜测由来，又分析解释了一下花朵纹身红晕出现的原因。

“百花谱？我好像在哪里听说过呢？”

杨玉茹纳闷地思忖道。

“听说过？是不是在杨书记那里听他说起过呢？”

大宝爱抚着杨玉茹套裙掩映下雪白光滑的小腹，芙蓉花纹身红晕依然鲜艳夺目，可见杨玉茹的高潮延续时间比较长一些。

“不是大哥说的。”

杨玉茹突然想起来了说道，“是我嫂子向大哥说起过百花谱，我只是听见个漏风，她看见我就闭口不提了，我还以为是什么养花种草的宝贝秘籍呢！当时也没有在意。谁知道还真的有这样奇异的神话传说呢？”

“薛阿姨说起过百花谱？”

大宝若有所思。

“小坏蛋，老实交代，你拥那有多少花神姐姐妹妹了？”

杨玉茹和其他女人一样，非常关心情郎的收获情况，也更关心到底有多少女人和自己分享这个伟大风流的大男孩，吃醋或许是女人的天性。

大宝嬉皮笑脸地简要汇报着婷婷是石榴花，萍表姐是蔷薇花，芳表姐是荷花，苏雪梅是梅花，当然隐瞒了苏雅琴这朵牡丹，苏芳菲这朵菊花，还有柳海媚这朵桂花，郭莉雅和周洁暂时没有显示出来花朵，不过感觉也应该是他的女人！

“小坏蛋，你这么雄伟强悍，怪不得四个少女都被你迷倒了呢！”

杨玉茹媚眼如丝地娇嗔道，“好了，我不管你有多少美女姐姐妹妹的，只要你能够记得分给人家一点雨露滋润，我也就心满意足了。”

“玉茹，放心吧！你这么美，我恨不得天天干你呢！”

大宝抓住杨玉茹雪白饱满的玉乳揉捏着坏笑道，“好阿姨，要不要现在再干你一回呢？”

“不要啦！小坏蛋，人家现在还腰酸腿疼呢！”

杨玉茹娇嗔道，“时间不早了，我该送你回去了，好人改天再来疼爱我吧！”

“那我要你改天穿着吊带丝袜和丁字内裤让我干你哦！”

大宝色手抚摸着杨玉茹丰满浑圆的大腿，径直揉捏着她肥美湿润的沟壑幽谷坏笑道。

“小坏蛋，年纪轻轻怎么就喜欢上吊带丝袜和丁字内裤的？真是人小鬼大！”

杨玉茹抓住大宝的色手娇嗔道，“好人，不要再胡闹了，改天人家给你打电话，好吗？”

大宝却搂抱扭过杨玉茹的玉体吻住她柔软湿润的鲜红香唇，轻缓地柔吮着那饱满、肉感的玉唇，又吻卷住她那羞答答的娇滑兰香舌，久久不放，直吻得杨玉茹娇躯连颤，瑶鼻轻哼。大宝的嘴一路往下滑，吻住坚挺的嫣红葡萄，一阵柔舔轻吮粗野咬啮，咬了左边，又咬右边。

“疼疼啊啊！”

杨玉茹娇喘呻吟呢喃着，“不要再闹了，我要送你回去了。”

“我来开车吧！”

大宝笑道。

“你开车？”

杨玉茹纳闷道。

“今天周洁阿姨教给我技术了，放心吧！保证没问题！”

大宝咬着杨玉茹白嫩柔润的耳垂淫笑道，“不过，你也不能闲着，让我享受一下你甜美滑腻的唇舌帮我清理干净吧！我的玉茹！”

大宝天资聪颖，一学就会，轿车稳稳当当地驶动出去，杨玉茹媚眼如丝地瞪了情郎一眼，伸出甜美滑腻的香舌主动舔弄着大宝的乳尖，然后逐渐蹲下亲吻舔弄着爱郎小腹的六块肌肉，芊芊玉手掠过，爱郎刚刚穿上的裤子顷刻之间悄然滑落，美貌人妻少妇杨玉茹再次抬头幽怨地瞪了情郎一眼，娇羞柔媚地用芊芊玉手捧起爱郎的两个球囊，低下头去伸出甜美滑腻的香舌舔弄着爱郎的庞然大物，爽滑娇嫩的舌尖舔弄着大宝的蘑菇头和极度敏感的马眼，大宝忍不住急促地喘息两声，杨玉茹不再逗弄，双手抱住大宝的后臀，张开猩红的樱桃小口将爱郎的庞然大物吞吃进去用力吮吸。大宝按住她的螓首，猿腰摆动，进进出出，杨玉茹紧紧含着，喉间发出朦胧的娇哼，大宝只觉得又痒又麻，片刻间庞然大物上面粘满了她的口水，亮晶晶的甚是让人激荡。看着县委书记的妹妹如此秀发飘逸心甘情愿地为他口交，大宝不禁感到阵阵瘙痒混杂着强烈的酥爽传来，不由得粗重喘息，呻吟出声，身躯轻轻颤抖，赞叹道：“好玉茹阿姨，你的唇舌真是太柔滑了太温暖太湿润了！”

刚刚泄身过的庞然大物在杨玉茹小嘴里面迅速膨胀坚硬起来，满涨涨硬邦邦地在她湿润柔滑的香腮里耸动着，随着轿车停靠在昆山宾馆的楼下，大宝按住杨玉茹的头，大力拉动身躯，连续深喉。

杨玉茹被噎得几乎喘不过气来，拼命推开大宝，吐出他的庞然大物，媚眼如丝地娇嗔道：“大坏蛋，你坏死了！要憋死人家吗？”

“好玉茹，你看你都把他挑逗起来了，就让他再干你一次消消火吧！”

大宝坏笑道。

“那是你自作自受，人家今天实在不行了。”

杨玉茹娇笑着揶揄道，“你还是回去让你的什么芳表姐萍表姐给你消火去吧！呵呵！”

说完半是撒娇半是当真地想要将大宝推出车来。

大宝却不肯轻易让步，大手使劲搂抱住杨玉茹的柳腰，坏笑道：“点起火来了就想一走了之吗？信不信我现在强奸你啊？”

“不要啊！好大宝，人家真的不行了啊！还不是你刚才太猛了太坏了！”

杨玉茹搂着大宝的脖子撒娇发腻呢喃道，“好人，改天人家再让你随便折腾，好吗？今天求求你就饶了人家吧！”

“好吧！改天我可是想怎么干你就怎么干你哦！”

大宝抚摸揉捏着杨玉茹丰满翘挺的美臀，突然手指在她的菊蕾上使劲按了一下坏笑道，“就是干你的小菊花，你也不许拒绝哦！”

“小坏蛋，年纪轻轻哪里学来的这些乌七八糟的东西？”

杨玉茹被他手指按的娇躯轻颤，喘息一声，媚眼如丝地娇嗔道，“大色狼！快点走吧！人家怕了你了！”

“记住你从今往后都是我的女人，回去可不许让那个家伙碰你哦！”

大宝抓住杨玉茹雪白饱满的玉乳揉捏着淫笑道，“好玉茹老婆，亲老公一口！”

“老公，我和他早就没有感觉了，现在人家既然是你的花朵，他更休想碰我一下了，我永远是你的禁脔，好吗？”

杨玉茹温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，阿飞毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，俩人的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。阿飞的舌头伸进了杨玉茹的樱桃小口中，缠住了玉茹阿姨那柔软滑腻的香舌他吸吮着她柔软滑腻的香舌和她清甜如甘露般的唾液。

恋恋不舍地目送杨玉茹驱车离去，大宝才悠悠然走进了昆山宾馆。

“地方支援中央”和孙丽颖都不见踪影，值班服务员磕头打盹，昏昏欲睡，大宝穿过大厅，乘坐电梯回到了总统套房。

刷开了房门，却见干妈黄雅蓉斜躺在沙发上，大宝心里一紧，不知道怎么回事，慌忙跑过去抱住干妈黄雅蓉叫道：“干妈，你怎么了？你没事吧？”

黄雅蓉被惊醒了，睁开眼睛，诧异地问道：“怎么了？大宝，出事了吗？”

“吓死我了。”

大宝长出一口气自我解嘲笑道，“我看您斜躺在这里一动不动的，还以为十大家族来寻衅报复呢！”

“小坏蛋，大惊小怪大呼小叫的，吓死我了呢！”

黄雅蓉嘴里娇嗔，心里却十分欣慰甜蜜，“我等你半天了，谁知道不知不觉就睡着了。小坏蛋，难得你还惦记干妈的安危，看来干妈没有白疼你啊！”

“那是当然了！”

大宝顺势搂抱住干妈黄雅蓉的柳腰调笑道，“干妈不疼我谁疼我？我不关心干妈谁关心干妈啊？”

“油嘴滑舌的小坏蛋！”

黄雅蓉闻到大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息夹杂着男女刚刚交欢残留的淫糜霏霏的味道，熏得她心慌意乱心猿意马起来，羞赧无比地娇嗔道，“玉茹家很远吗？怎么这么长时间才回来？”

“没有多长时间吧？”

大宝嗫嚅道，“不过和玉茹阿姨说了一会话罢了！”

“小坏蛋，睁着眼睛说瞎话！”

黄雅蓉佯装生气地娇嗔道，“你自己闻不到你身上的臭味吗？快要熏死人了！小坏蛋，是不是趁着人家丈夫醉酒，乘虚而入趁火打劫把玉茹给那个了？”

“干妈，你看出来了？”

大宝顺势在黄雅蓉丰满柔软的怀里撒娇耍赖道，“干妈真是火眼金睛，我什么事情都瞒不了你啊！”

“小坏蛋，在杨书记家吃饭跳舞的时候，你就和玉茹眉来眼去偷偷摸摸的，他们一家人没有注意，却瞒不过我的眼睛。”

黄雅蓉娇嗔道，“见一个爱一个，真是风流成性的花心大萝卜！芳芳萍萍知道了，看她们俩能轻饶了你？哼！”

“好干妈，我知道你最疼我了，肯定不会告诉芳表姐萍表姐的。”

大宝搂抱住黄雅蓉的娇躯撒娇耍赖地抚摸着笑道，“不是我风流成性，实在是这个花心大萝卜对玉茹有感觉，现在证明了玉茹真的是百花谱中人物啦！说明这个感觉还是很准确的哦！”

“是吗？杨玉茹也是百花谱中人物？也是你的女人？那她是什么花朵呢？”

黄雅蓉故作感兴趣地问道，却在语气和神色都不免流露出来淡淡的醋意和嫉妒。

“她是芙蓉花，‘花艳如荷，寒霜中开花，红花秀丽，令人无限怀念’的芙蓉花！”

大宝自鸣得意地笑道。

“又便宜你了，小坏蛋！”

黄雅蓉酸溜溜地娇嗔道，“怪不得半夜了还不舍得回来呢！娶了媳妇忘了娘，何况我还只是干妈呢！既然有了如花似玉的玉茹老婆，干妈的话自然是丢到九霄云外去了！”

（等待2008奥运开幕，刘欢与布莱曼演唱主题歌，姚明做旗手，李宁点燃火炬，尽情享受奥运的快乐吧！

第136章 干妈雅蓉(二)

“怎么会呢？我就是娶了再多的老婆，也取代不了干妈在我心中的地位。”

大宝在黄雅蓉白嫩柔滑的脸颊上亲吻一口，甜言蜜语地大耍贫嘴道，“为了干妈我上刀山下火海赴汤蹈火在所不辞，刚才突然看见干妈躺在这里一动不动，我都吓坏了呢！干妈，您知道我刚才的心情吗？”

“算你小子还有良心！”

黄雅蓉看见了他刚才关心则乱惊慌失措的样子，芳心十分欣慰，看来这个大男孩对自己真的十分关心十分动心，当年他爸爸轩辕军如果能有大宝一点一丝对自己的关爱，也免得自己单相思之苦了。

“干妈下车还穿的红色旗袍，现在怎么换了一身粉红色旗袍了呢？”

大宝笑问道。

“好看吗？”

黄雅蓉娇羞妩媚地呢喃反问道。

“干妈，你太美了！好像观音菩萨神仙姐姐降临凡尘一样啊！”

大宝由衷地赞叹道，黄雅蓉真象一尊冰清玉洁的雪美人，那雪白的莲藕般的玉臂，在一袭粉红色苏绣旗袍的衬托下，秀色可餐，丰腴的肌肤象纯玉细瓷般洁白，莹莹滑动着秀光，身材是那么窈窕，姿容是那么高贵，真有一股秀丽清高超凡脱俗的气质！一切都显得那么端庄优雅，是那么雍容华贵，气质典雅，仙姿美貌，丰神绝代，沉鱼落雁，闭月羞花，丰韵圆润，风韵迷人！丰腴的身材、姣美的容貌、聪慧的眼睛和成熟的韵味、高雅的气质，在大宝的心目之中，也只有妈妈袁雪妃，岳母苏雅琴和苏芳菲干妈可以与之媲美了。

黄雅蓉娇羞妩媚地看着大宝吗，大宝含情脉脉地看着黄雅蓉，四目相对，眉目传情，大宝慢慢抓住了她的芊芊玉手，五根手指纠缠住她的五根芊芊玉指交叉着紧紧握在一起，大宝的另一只手温柔地爱抚着黄雅蓉洁白柔嫩的脸颊。

大宝忍不住心跳加快，低头向她鲜艳靓丽的红唇吻下去，双唇柔软得令人心荡，大宝饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去，黄雅蓉情不自禁“嘤咛”一声，一开始她牙齿紧闭，一副坚壁清野的样子，但很快地双唇就像崩溃的堤防般无力抵抗，任凭扣关的入侵者长驱直入，只能娇喘咻咻的任由大宝的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，没多久，黄雅蓉已逐渐抛掉人妻的矜持羞涩，沈溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和大宝的舌头紧紧的缠在一起，这久旷的美妇在大宝的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上大宝粗壮的脖子，身体酥软无力，却又是灼热无比。

黄雅蓉的脑海开始晕眩了，只觉得整个世界彷佛都已远去，仅剩下这个强行占据了自己唇舌的大男孩，正把无上的快乐和幸福，源源不断的输送进了她滚烫的娇躯。敏感的酥胸，紧贴在大宝结实的胸前，理智逐渐模糊，心中仅存的礼教束缚被持久的深吻逐分逐寸地瓦解，男性特有的体味阵阵袭来，新鲜陌生却又期待盼望已久，是羞，是喜，已分不清楚；那种久违的感觉让她激动得全身发颤，熊熊欲火已成燎原之势，她情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。这一瞬间，阔别许久的销魂滋味重新泛上了心头，却又生疏得不知如何响应，只得任由大宝继续轻薄，为所欲为！

大宝一面热吻着，一面两手也不得闲，右手下垂，隔着粉红色苏绣旗袍在她浑圆结实充满弹性的玉臀爱抚轻捏；左手上举，在她光滑细致如绸缎般触感的脸颊、玉颈、双肩到处抚摸，时不时扭动身体挤压摩擦她高耸柔软的美妙双峰，早已坚硬高举的巨龙更不时撞击她的小腹和大腿内侧。在大宝数路攻击下，这久旷的美妇全身发抖扭动，大口喘气，无力的睁开秀眸，似嗔似怨地白他一眼，脸上尽是迷乱和放浪的表情。这种眼神比什么春药多有效，大宝也被挑拨得欲焰焚身，欲罢不能。不知何时，身上的粉红色苏绣旗袍的开叉纽扣被不知不觉解开，感觉到即将赤身裸体的黄雅蓉只能死命的抱住大宝，阻止旗袍的离体下滑，只是全身乏力的柔弱女子，挡不住大男孩高涨的欲望，他双手握住了黄雅蓉的双肩，将她推开了些，让她如莲藕般的雪白玉臂下垂，粉红色苏绣旗袍散乱地敞开来。

“啊！大宝……”

黄雅蓉含羞带怯，全身潮红。凹凸有致、曲线纤秀柔美的高贵胴体，几乎已全部呈现在大宝的眼前，只剩那神秘浪漫紫色的无肩带胸衣和粉色蕾丝内裤，遮掩羞人的高耸山丘和神秘溪谷。半透明材质的半罩式胸衣包裹着丰满的双峰，两点嫣红的樱桃可以淡淡透出，雪白丰满的酥胸因大口喘息，形成诱人的波浪，性感胸罩里从未暴露的丰满玉乳，以前还可望而不可即，现在却傲然挺立在眼前，即将任凭自己为所欲为的抚摸揉捏；紧箍玉股的粉色蕾丝内裤，把最诱人的沟壑幽谷凸凹曲线完全呈现，雕花镂空的设计可以略微透出一蓬淡淡的芳草，蓬门今始为君开，这久芜的秘密花园将在大男孩的开垦浇灌下重现生机春意盎然。

大宝左手紧搂着黄雅蓉几尽赤裸、全身乏力滚烫的胴体，右手迫不亟待的隔着一层绵薄滑溜的乳罩抚握住一只丰满玉乳，他的手轻而不急地抚摸揉捏着，手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的美妙触感，令人血脉贲张。轻轻地用两根手指轻抚黄雅蓉胸罩下那傲挺的玉峰峰顶，打着圈的轻抚揉压，两根手指轻轻地夹住黄雅蓉那动情充血勃起的樱桃，温柔而有技巧地一阵轻捏细揉。

黄雅蓉被那从敏感的乳尖处传来的异样感觉弄得浑身如遭虫噬，一颗心给提到了胸口，脸上无限风情，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出一声声令人销魂的嗯唔呻吟，全身娇软无力，全赖大宝搂个结实，才不致瘫软地上。脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个，黄雅蓉饥渴已久的欲念强烈反扑，仰起头来，大口喘气，再也忍不住高涨的欲情，眼神里充满了狂炽的欲焰，娇靥绯红、妩媚含羞、梦呓般低语道：“大宝，抱人家进卧室吧……”

黄雅蓉玉体横陈在床上，大宝却并不完全脱掉她的旗袍，粉红色苏绣旗袍散乱地在黄雅蓉身下，掩映着她羊脂白玉丰腴圆润的玉体，充满无限诱惑。

大宝忍不住欲火高涨，熊熊燃烧起来，纵身扑压在干妈黄雅蓉的胴体之上。

黄雅蓉此时此刻她的娇躯不堪刺激地强烈抖颤，嘴唇变得灼热柔软，她起初还羞怯地瞪大了美丽的眼睛，可是，很快她就完全迷失在义子大宝娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出甜美滑腻的香舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，最后她抽出玉手情不自禁地搂上义子大宝的脖子，天旋地转，沉醉在他的热吻湿吻里。

“大宝！不要啊！”

黄雅蓉此时此刻彻底迷失在这爱的甜梦至深之处，体验着紧拥怀内实在而真切、充满血肉的感觉，踏实的幸福，将密藏压抑多年的对轩辕军的爱恋，幽怨空旷和寂寞，肆意释放出来，心中溢满的幸福感动让她不由双手一紧，恨不得把自己的胴体完全融入到轩辕军的儿子她的义子大宝的身体里面去。

大宝抱紧干妈黄雅蓉的双手不由自主的在她光滑柔软的腰腹间揉捏抚摩，不几时，干妈黄雅蓉娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。这更助长了大宝的淫心，他一双手开始不安分的上移，禄山之爪肆无忌惮地捂上了干妈黄雅蓉丰硕饱满的酥胸，同时双唇从干妈黄雅蓉光洁的额头开始渐次而下，经过干妈黄雅蓉的双眼、鼻尖、双颊一路吻到干妈黄雅蓉丰硕高耸的乳峰，虽然隔了紫色的无肩带胸衣，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的丰满和十足的弹力，不由得又揉又捏，更欲敞开干妈黄雅蓉香怀，入内寻幽探胜一番。而怀中的干妈黄雅蓉也已动情，放松了身体，随着大宝的吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，有意无意的磨擦着大宝硬邦邦的男性的欲望。

大宝的色手忍不住抚摸着黄雅蓉肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，悄悄地按上了黄雅蓉玉腿之间，手指侵犯她粉色蕾丝内裤包裹下的沟壑幽谷。

“哎呀！怎么这么热啊？”

大宝惊叫道，表面并没有明显的特殊之处，可是他的手指刚刚抵达黄雅蓉的玉门洞口，就好像被火炭灼烫了一下似的，忙不迭地缩回手来。

“小坏蛋，谁让你这么猴急了？毛手毛脚的不听话！”

黄雅蓉抓住大宝的色手，娇喘吁吁地呢喃娇嗔道，“老老实实地听干妈说话！”

“难道这就是干妈说的冰火两重天？”

大宝大失所望道。

“是啊！我的里面烈火熊熊，好像火焰山，又像火云洞，凭你现在的功力，就是想干坏事也是有心无力哦！小坏蛋！”

黄雅蓉媚眼如丝地娇嗔道，“你以为你天下无敌可以随心所欲为所欲为了吗？”

“可是他怎么可以……难道他是武林高手内功深厚吗？”

大宝诧异道，心有不甘地看着黄雅蓉粉色蕾丝内裤遮掩下的凸凸凹凹沟壑幽谷，不由自主地咽了一口口水。

黄雅蓉知道他说的是丈夫贾伦森，她含羞带怨地幽幽说道：“他是我的第一个男人，那时候我还没有这样火热不可亲近，他毕竟得到了我的处女元阴，所以这些年还勉强能够承受。不过，最近几年，随着我第三个本命年的来临，里面越来越热，他也渐渐无法承受了，今年几次夫妻生活都是一触即溃，他也很郁闷，我也很烦恼，所以，我才来寻找你爸爸啊！”

“找我爸爸干什么？”

大宝纳闷道，只好失望地搂着黄雅蓉丰腴圆润的玉体轻轻爱抚聊以自蔚。

“你还记得我第一次在炎都池畔见到你的时候，曾经给你说的话吗？”

黄雅蓉笑道，“我说要请你去北方市我的家里去帮忙给我姐姐治病的！”

“记得啊！”

大宝好奇地问道，“大姨妈到底得了什么病？我又怎么会治病呢？”

“呸！小坏蛋，你叫姨妈就好了，干什么叫大姨妈？坏死了！”

黄雅蓉娇羞地啐骂道。

“呵呵！”

大宝搂抱着黄雅蓉羊脂白玉的胴体，嬉皮笑脸地问道，“不知道干妈和姨妈你们俩这样冰火两重天的身体还有没有大姨妈来呢？”

第137章 干妈雅蓉(三)

“小坏蛋！”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，爱抚着大宝的脸颊低声呢喃道，“好朋友还是和其他正常女人一样的，不过，干妈结婚十多年了，至今没有怀孕。检查身体，他也正常，我也正常，可是就是无法怀孕生子。”

“可能是你们冰火两重天，生命种子无法成活吧？”

大宝思忖道，“那怎么办呢？”

“我妈妈曾经告诉过我们姐妹俩，冰火两重天只有轩辕家族的嫡系子孙才可以破解。”

黄雅蓉幽幽说道，“所以，当年我姐姐费尽心机用尽心思想尽办法也没有得到你爸爸的爱，至今对你爸爸妈妈耿耿于怀。其实，我们姐妹俩都甚至想过效仿娥皇女英共同服侍你爸爸的，可惜造物弄人，不能如愿，后来又经历了一些变故，我草草出嫁，姐姐却郁郁寡欢独守空闺终生不嫁。”

“这么说难道是我爸爸害了你们吗？”

大宝问道，“那当时爸爸为什么选择了妈妈而舍弃了月蓉姨妈呢？”

“其实，也不能怪你爸爸。”

黄雅蓉依偎在大宝的怀里，羞赧妩媚地呢喃道，“姐姐曾经告诉我，军哥哥当年和她热恋之中，姐姐也想早点生米煮成熟饭，结果宽衣解带缱绻缠绵剑及履及即将入巷的时候，军哥哥也被姐姐的冷若冰霜寒到了，惊恐不已，落荒而逃。后来，我们才知道轩辕家族的嫡系子孙还要获得黑龙入体得到百花谱花蜜滋润才可以破解我们的冰火两重天呢！”

“啊？你是说我可以破解你无们俩的冰火两重天……”

大宝瞪大了眼睛，不敢相信地看着黄雅蓉娇羞妩媚的美目。

“是的！”

黄雅蓉含情脉脉地看着大宝，娇羞妩媚地呢喃道，“所以，那天你和苏雅琴从炎都池一出来，我就发现你好像军哥哥在世，勾起了人家多年的暗恋心思，又知道你获得了黑龙入体，更感觉这一切都是天意……”

“天意？”

大宝见黄雅蓉娇羞妩媚的美态，忍不住欲火再燃，禄山之爪探入紫色的无肩带胸衣里面零距离抚摸揉捏着黄雅蓉雪白柔软的玉乳，色眯眯地调笑道，“难道干妈早就打定主意要吃定我了吗？”

“小坏蛋，谁吃你啊？臭气哄哄熏死人！”

黄雅蓉羞赧无比地娇嗔道。

“那是天意注定让我吃了干妈吗？”

大宝坏笑道。

“大宝，听干妈说好吗？”

黄雅蓉抓住大宝的禄山之爪，亲吻他一口，幽幽说道，“别看干妈平日里在月雅婷芝公司高高在上，一幅端庄典雅雍容高贵的女强人架势，他又仕途得意，现在升任了中原市市长，看起来完美无暇，风光无限。可是，谁知道我心里的苦恼呢？作为女人我做梦都想要生儿育女，我们曾经计划要试管婴儿，可是，最后还是归于失败，这些年已经让我心灰意冷，是你的出现给了我希望，让我重新燃起了生儿育女的渴望，大宝，我是不是太自私了？不过，我不是为了这个才认你作干儿子的，因为我喜爱你，想象你妈妈一样照顾你疼爱你罢了！你如果觉得干妈自私别有所图，你完全可以离开我，和我一刀两断……”

说到最后，神色黯然，声音都有些哽咽了。

“干妈，我怎么舍得离开你呢？”

大宝爱怜地搂抱住黄雅蓉安慰道，“看来真是天意啊！我刚刚说过上刀山下火海赴汤蹈火在所不辞，现在我就是被你的火海融化了也要满足你生儿育女的心愿！不过，干妈你的那里真的很热啊！不会真的把我的钢枪融化了吧？”

“小坏蛋，现在你还不可以的！”

黄雅蓉羞赧无比地娇嗔道，“你虽然是轩辕家族的嫡系子孙，也获得黑龙入体了，可是，还要得到百花谱花蜜滋润才可以承受得住干妈的火云洞呢！”

“那要多少百花谱花蜜滋润呢？”

大宝焦急地问道，“可是，我现在涨得难受，怎么办呢？”

“小坏蛋，干妈是为了你好！反正以你目前的功力还不足以闯入干妈的火云洞，也无法承受干妈的火热的。”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，“你在玉茹那里还没有得到充分满足吗？小坏蛋！”

“干妈知道自从黑龙入体，一个女人根本无法充分满足我的。”

大宝压在黄雅蓉丰腴圆润的玉体上撒娇耍赖摩擦蠕动着坏笑道，“何况一看见干妈穿着粉红色的旗袍和丝袜美腿，我就忍不住蠢蠢欲动了。好干妈，虽然现在不能真正闯入您的火云洞，可是我真的好想要亲吻抚摸干妈的每一寸肌肤，好吗？这是我自从在炎都池畔见到干妈以来最迫切的梦想了！”

“大宝，干妈可以依你，可是，你要答应干妈不许闯入火云洞啊！”

黄雅蓉芊芊玉手抓住了大宝的禄山之爪，咬着大宝的耳朵，粉面绯红娇羞无比地低声呢喃道。

由于贾伦森忙于仕途政务，越来越承受不了她的火热，越来越冷淡疏远了夫妻感情关系，黄雅蓉尽管平日里端庄高雅，可是私下里象她这样如狼似虎年纪的成熟美妇，她也一样思念男人的满足，渴望风流的男人，健壮的男人，强悍的男人来侵犯她、占有她。她象其他女人一样需要温柔、需要体贴，需要阳刚之气的男人，需要通晓风情的男人！只是身份地位使然，让她不敢同时也没有红杏出墙的机会和可能，自从在炎都池遇到这个义子大宝以来，她的私人世界和生活就完全不同了，连续不断的亲吻抚摸骚扰缠绵，那样大胆的暧昧禁忌的突破，她的身心情感也完全改变了，多年暗恋轩辕军的春心彻底为了这个可爱英俊强壮风流的大男孩萌动起来，因为这个大男孩短短这些天，由于黑龙入体和百花谱的经历，越来越强悍越来越风流越来越侵袭撩拨打动她幽怨的身心。

“好干妈，我答应你，绝对不会闯入你的火云洞的，好了吗？”

浓重的热气从大宝鼻子中涌出，喷在黄雅蓉的粉颈上，让她芳心一颤，又听大宝答应了她的条件，顿时如释重负，身体一阵酥软，不禁瘫软在大宝怀中，玉手也自然从他大手上松开。

大宝喜出望外，双臂从她腋下穿过，推开了紫色的无肩带胸衣，但见黄雅蓉藕臂洁白晶莹，香肩柔腻圆滑，玉肌丰盈饱满，雪肤光润如玉，曲线修长优雅。最引人注目的，是挺立在胸前的一对雪白高耸的山峰，那巍巍颤颤的乳峰，盈盈可握，饱满胀实，坚挺高耸，显示出绝色美女和成熟美妇才有的成熟丰腴的魅力和韵味。峰顶两粒红色微紫的两颗樱桃充血勃起好像两颗葡萄，顶边乳晕显出一圈粉红色，双峰间一道深似山谷的乳沟，不由心跳口渴！

大宝忍不住伸手握住了那对丰满的肉峰，入手挺拔柔韧，不禁血脉贲张，他不知多少次在梦中梦想过这种感觉，此刻得偿所愿，不由长舒了口气，双手用力揉搓起来。

“嗯……大宝，轻点啊！”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛出声，又麻又痒的感觉从丰满浑圆的乳房传遍全身，她美目迷离，眼看着自己饱满雪白的乳峰在大宝的大手挤捏下不断变换出各种形状，不禁气血翻涌，娇喘吁吁，欲火不断攀升，娇躯变得燥热难忍。在干妈黄雅蓉不停的颤抖中，大宝的舌尖来到了她丰硕乳峰的下端，用鼻子和嘴唇轻微而快速地摩擦着雪白丰满的乳峰下沿，整个雪白饱满的乳房因而轻微地振颤起来。黄雅蓉那圆实而挺拔的乳峰，从未有过地向上耸立着，乳晕的红色在不断扩张，而乳尖早已充血勃起坚硬异常，她的胸部就像一座蓄势待发的火山一样，随时都会因情欲而喷发。大宝眼见黄雅蓉一对豪乳傲然挺立，他的十指都深陷其中，不禁双手用力，将丰乳向上托起，再也按捺不住，一口含住了一颗已兴奋得勃起的，疯狂的舔拭吮吸着；手上则同时握住了另外的一团美玉雪峰，尽情的搓揉抚弄起来。

黄雅蓉原来紧闭的美目此时却在不由自主地煽动睫毛，白嫩的面颊上不知不觉就染上了两抹艳丽的桃红，显得格外的妩媚和娇艳；呼吸也立刻变得喘息急促起来，娇喘吁吁，嘤咛声声，丰满挺拔的双乳在心爱的大宝不断的揉弄下，像害羞的少女一样披上了粉红的纱巾；两点殷红的樱桃，也因为强烈的刺激成熟挺立起来，粉色蕾丝内裤下面，肥美的幽谷沟壑里面，晶莹粘稠的爱液更是早已潺潺流淌出来。 　　“啊……”

黄雅蓉如遭电击，禁不住双峰上挺，头部后仰，靠在大宝另一边肩上，大宝用力吮吸着，发出“啧啧……”

的响声，一只手捏住她另外一边的拨弄，坚硬的巨龙也不断隔着裤子在黄雅蓉玉腿之间粉色蕾丝内裤上摩动。

之前黄雅蓉强压欲火，忍得颇为辛苦，此刻对大宝放开了身体，在他上下夹攻之下，不久便被挑逗得失魂落魄，不能自已了。半晌，大宝一只手顺着黄雅蓉光滑如玉的肌肤，顺势脱掉粉色蕾丝内裤，一下子便摸到了一处饱满的肉丘，上面生长着茂盛浓密的毛发，他深吸一口气，继续向下探去，手指终于再次触到了那早已洪灾氾滥的桃源圣地，好热啊！大宝心中一凛，不及细细品味，急忙手指离开了那处火热的玉门，虽然蜻蜓点水一带而过，却也感到黄雅蓉花瓣肥美柔嫩，与众不同，玉腿之间股沟之中泥泞不堪，随着手指的滑动，拉起了一片滑腻的粘液。 　　“啊……大宝，不要……摸那里……嗯……”

黄雅蓉娇躯一颤，不禁冒出了一股浪水，连春水都滚热如同沸水一般，想挣扎却身体酥软，使不出半分力气，随着花瓣被不断抚弄，一阵阵快感侵蚀着她敏感的神经，让她燥热难忍，体内积压的欲望竟要喷涌而出。

第138章 干妈雅蓉(四)

“干妈……您把我的手都弄湿了……您也想要我了吧……可惜太热了，我只好过玉门而不入了。”

大宝放开口中鲜活的，低声调笑着，大手抓住黄雅蓉丰腴滚圆的臀瓣抚摸揉捏着。

“大宝，不要……啊……你的手指……”

黄雅蓉话音未落，大宝竟然将中指插入了她的菊蕾中，她顿时花枝乱颤，一股粘液瞬间涌出幽谷，顺着她凝脂般滑嫩的大腿淌下，娇躯一软，竟翻滚在了大宝的身上。没想到干妈的身体竟然这么敏感，大宝见黄雅蓉趴在他身上，斜靠着他的小腿，表情迷醉，娇喘吁吁，更显娇艳，不禁心中得意。 　　“干妈……让我看看您后面……”

大宝说着弯下腰，扳动黄雅蓉娇躯，黄雅蓉此刻浑身酥软，柔若无骨，只能任他摆佈，不一刻，竟被他摆弄成跪趴的姿势。

“啊……不要看……”

黄雅蓉娇喘吁吁，羞赧无比地呢喃道，双膝跪在床上，双手支撑着颀长的玉体趴伏着，雪白丰腴的屁股高高翘起，她知道最私密之处已经完全暴露在大宝眼中，在贾伦森面前她也没有摆过如此放荡的姿势，顿时羞耻难当。她娇羞难忍，却又隐隐期待，这种矛盾的心情压迫得她喘不过气来，让她气血上涌，脸红心跳，竟鬼使神差般没有挪动身体。

大宝双手在黄雅蓉光滑如玉的脊背上抚摸着，只见黄雅蓉肌肤赛雪，通体莹白细腻，竟找不到半分瑕疵，如此人间尤物，马上就让他尽情享受，不禁激动得发抖。大宝看到黄雅蓉丰腴雪白的大屁股就在眼前，忍不住将头凑了过去，顿时把黄雅蓉的整个玉门都看得清清楚楚，两片肥厚的花瓣上面滑腻腻的沾满透明的粘液，随着花瓣偶尔的翕动，一股乳白色的春水被慢慢挤出，一直滴到床单上，拉出一条长长的水线，还冒着热气呢！看来里面真的是灼热难当的火云洞啊！

大宝看得血脉贲张，忍不住体伸出舌头，大着胆子，向那最柔嫩的缝隙轻轻一舔，迅速收回，舌头和嘴唇都烫的几乎麻木了。

“呜……”

黄雅蓉雪白胴体如遭电击，头部上仰，将垂在床上的秀发甩落在背上，挺胸提臀，身体绷直，一股浪水忍不住潮喷了出来，溅到了大宝脸上，他被激得一阵眩晕，顿时气血翻涌，既然火云洞不可碰触，他忍不住将嘴唇吻上了黄雅蓉丰腴滚圆的雪白美臀和娇嫩细腻的股沟之间。

“嗯……不要……弄那里……啊……小坏蛋，你坏死了！”

黄雅蓉被强烈的快感侵袭，体内如同千百只蚂蚁爬过，忍不住失声呼了出来。

大宝双手握着黄雅蓉肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，整张脸深埋在她雪白肥美的股间吮吸舔弄着，品尝着她玉门流出的琼浆玉露。美妇人身体最敏感之处被大男孩尽情地挑逗，不时响起羞人的“啧啧……”

之声，黄雅蓉被弄得香汗淋漓，玉门已经湿得一塌糊涂，热得泛起迷人的粉红色，雪白丰腴的屁股忍不住扭动，口中发出梦呓似的呻吟。

如此情景，大宝哪里还能忍受得住，他直起身来，不顾口鼻间还粘着粘稠的液体，气喘如牛，手忙脚乱地将裤子褪到了膝盖上，露出了毛茸茸的，那粗壮雄伟的巨龙早已一柱擎天了。

黄雅蓉正沉醉于肉体的欢愉，娇喘吁吁，嘤咛声声，不能自已，忽觉大宝离开了她的身体，顿时空虚难忍，一阵空调凉风吹过，臀胯间凉飕飕的，忍不住打了个寒战。

“干妈……我来了……”

大宝言罢双手握住黄雅蓉的纤腰，身体前倾，巨龙壮着胆子抵住了黄雅蓉的沟壑幽谷。 　　“嗯……大宝，不要……你说好不闯入火云洞的，而且你也无法承受的，不要急色啊！”

黄雅蓉花容失色，只觉那粗大的龙头前沖，借着的润滑拨开了她的花瓣，“啊……”

她失声叫了出来，那龙头又硬又热，可是，她的玉门幽谷里面更是火辣辣的，烫得她身体发抖，一股浪水喷了出来，雪白丰腴的屁股也忍不住微微晃动。 　　“噢！”

大宝却一触即退，他这次终于死心了，知道自己目前的功力还真的无法承受得了黄雅蓉幽谷里面的火热滚烫，看来破门而入真正得到贵妇人只能无限期推迟了。

“大宝，是不是受不了啊？不要着急，等你得到20位百花谱美女花蜜滋润之后，功力应该突飞猛进，到时候就可以承受得了！”

黄雅蓉嘴里安慰大宝，心中如火燎般焦躁，心知刚才那次毫无距离的接触，大宝只要向前一挺，两人便可共赴巫山，享受那欲死欲仙的滋味，可惜自己的火云洞令大宝的巨龙知难而退，念及此处，她不禁燥热难忍，喉咙翕动，心中竟情不自禁的有些失望。

“干妈，我拼死也要再试一试进去了……”

大宝欲火难耐，屁股向前一挺，便向黄雅蓉身体深处插去……

“不可以的！伤身子反而欲速不达得不偿失啊！”

黄雅蓉大惊，情急之下肥臀本能地向下一沉，大宝猝不及防，巨龙向斜上方沖去，滑脱了湿漉漉热乎乎的花瓣，龙头沿着柔嫩的股沟上滑，一路上留下了滑腻的，“啪……”

的一声肉体撞击的声音，巨龙横亘在深深的股沟中，肥厚的卵蛋撞在了玉门上。 　　“喔！干妈，好美的屁股啊……”

大宝长出了口气，虽然没有插入黄雅蓉的玉门，巨龙被两片肥厚的臀瓣紧夹着，也让他倍感舒爽。 　　股沟中压着一条火烫的巨龙，花瓣紧贴着肥厚的卵蛋，柔嫩的雪肤被茂盛淩乱的男子森林燎刺着，黄雅蓉清晰地被两人性器紧贴的感觉刺激，不禁心中一荡，若是没有火云洞的阻隔，两人此刻恐怕已经短兵相接，开始肉搏了，念及此处，芳心狂跳，竟有些失望不已。

“嗯……大宝……不是说好了不能……你目前的功力真的不行……”

黄雅蓉娇喘吁吁，声音柔腻无力，“干妈可以……用手……为你……撸出来，好吗？”

“干妈……我实在是忍不住了……片刻也不想离开……干妈的身体……喔……”

大宝气喘如牛，巨龙沾满了，他忍不住扭动，巨龙借着春水的润滑，在黄雅蓉娇嫩柔滑的股沟中摩擦。 　　“你答应干妈的……一定要做到……嗯……干妈可不想害你伤身子啊！”

那团带着毛刺的卵蛋滑过黄雅蓉的花瓣，让她忍不住哼了出来，同时火烫的巨龙刮着她的股沟，让她麻酥难忍，兴奋得身体发抖，春水汩汩流出。 　　“我答应干妈……不会真的……操干妈的……”

大宝低声回应，继续在黄雅蓉雪白丰腴的美臀之间耸动着。

黄雅蓉闻言顿时放下心来，暗忖若是她雪白丰腴柔软滚圆的屁股能让大宝射出来，总胜过她用手或者用嘴巴，想到此处，不禁芳心一荡，忍不住摆动柳腰，扭动美臀，迎合起大宝的耸动。

又大又烫的巨龙在股沟中挺动，肥厚的卵蛋不时摩擦击打着敏感火热的玉门，这种性器的摩擦，早让两人的变得一片狼藉，随着两人的蠕动，不断发出“滋滋……”

的水声，虽然不比真正的交合，也让欲火中烧的两人聊以慰藉，甚至感觉比真正交欢还要刺激过瘾。 　　窗外夜色深沉，月朗星稀，屋内春光无限，春意更浓。

“哦……嗯……”

两人喘着粗气，同时舒服地呻吟着，黄雅蓉收紧股沟，紧夹着大宝的巨龙，放荡地摆动肥臀，只希望他能早点射出来，却不知不觉也将自己推上了肉欲的高峰。

滑腻的春水沾满了黄雅蓉娇嫩滑腻的股沟，大宝捧着她雪白丰腴的屁股，见龙头每次碰到股沟深处的菊蕾，都会使黄雅蓉娇躯颤抖，想起来位苏芳菲开苞菊花的美妙感觉，不禁心中一动，龙头对准菊洞，扶住黄雅蓉雪白的臀尖，屁股向前一挺，硕大的蘑菇头杀了进去，这里没有火热滚烫的阻隔，的确是代替玉门幽谷释放激情的好地方。 　　“啊！疼啊！大宝，不要啊！不可以干那里啊！”

黄雅蓉惊呼一声，娇躯忍不住颤抖，她感觉臀沟里面撕裂一样的疼痛，火辣辣的酸胀无比，让她全身都不自觉紧缩起来，那柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐……

“哦……干妈这里好紧啊……”

大宝长舒口气，只觉龙头进入了一处火烫紧缩的所在，夹得他气血上涌，竟有一种要射出来的冲动。

“大宝，不要……插那里……小坏蛋，我恨死你了！”

黄雅蓉羞耻难忍，贾伦森看都不曾看过她的菊洞，没想到今天竟然让大宝插了进去，而那种火辣辣的插入感竟让她生出一种的快意，更要命的是，屁股被撑开，却使幽谷紧缩，玉门里面火辣辣的，激得她娇躯一颤。 　　“我应该……不算违背干妈的意思吧……喔……好舒服啊！”

大宝只觉黄雅蓉那菊洞虽紧，却有一种奇妙的吸力，裹得他血脉贲张，再顾不上怜香惜玉，大宝爱抚揉捏着黄雅蓉雪白饱满的乳峰，突然挺动腰身用力一顶，凶猛巨大再一次冲破了重重的障碍，狠狠地向黄雅蓉菊蕾深处钻去，只听“噗哧……”

一声，直捣黄龙，竟连根插入了黄雅蓉的菊洞中。这时，大宝的庞然大物已开始强力地抽动，毫不怜惜地向她发动了最残酷暴虐的破坏，她只觉得下身疼痛如裂，像是快要被大宝的庞然大物割成两半似的；她绝望地摇起头来，向大宝发出了楚楚可怜的求饶，一时间，散乱的秀发在风中无助地甩动。

第139章 干妈雅蓉(五)

“啊……”

黄雅蓉丰腴的肉体如同被长枪击中一般，被撞得向前一沖，雪白丰硕的乳房也随之颤抖，涌起了一阵乳浪，她柳眉紧蹙，只觉一条又硬又烫的巨龙从后面贯体而入，又酸又胀，屁股如同点燃了一团火，让她全身都颤动起来。 　　大宝开始慢慢抽插，由于有大量春水的滋润，行进得颇为顺畅，黄雅蓉银牙紧咬，虽觉不适，却感觉不到疼痛，她从未想到这里也能让男子插入，而且大宝每抽插一下，都给她带来一种难言的悸动。 　　黄雅蓉放开了身体，大宝的抽插逐渐顺畅起来，慢慢撑开了菊洞，不久，随着紧张的感觉逐渐消失，黄雅蓉已感觉不到丝毫的不适，取而代之的，是一种被男子入侵的痛快感觉，每次屁股被撑开，玉门都收缩，加之沟壑幽谷不断被卵蛋击打，竟产生一种交合的快感。大宝在黄雅蓉的菊蕾内横冲直撞，她的嫩肉紧紧地夹着他，每一下的抽、插、顶、撞，都要他付出比平常多几倍的力量，但也带给了他几十倍的快感，这时，别说他听不到她的求饶，就算听到了，在这失控的情况下，他也不可能停下来，他只能一直的向前冲，不断的冲、冲、冲、冲、冲、冲、冲……只觉黄雅蓉菊花蕾口的一圈嫩肉紧紧地住勒他的根部，那紧束的程度，甚至让他感到痛楚，然而，那一圈嫩肉后面，却是一片紧凑温润柔软，美如仙景。他深吸了一口气，慢慢地抽后；这时，黄雅蓉双手一紧，已抓住了他的手臂，指甲深深地陷入了他的肉中，脸上神色似痛非痛，似乐非乐。大宝进出已不像之前的艰涩，黄雅蓉只觉菊蕾痛楚慢慢地消失了，取而代之的，是一阵又酸又软，挠人心烦的异常快感…… 　　“好干妈，我要干死你！”

大宝一手压住黄雅蓉的粉背，一手扶住着她纤腰，压得美妇黄雅蓉一双玉臂根本撑不住床单，只有把丰腴滚圆的美臀高高挺起，迎上大宝在她菊蕾内一下接着一下的大力抽送。大宝耕耘得更加卖力，此时此刻，黄雅蓉芳心深处的春情已被大宝完全挑起，兴之所至，已经无法阻止本能的需索，菊蕾内外胀痛虽未全消，却已被异样的快感完全盖过，畅快感如浪拍潮涌般扑来，舒服得她浑身发抖，顿时间，什么端庄高雅市长夫人尊严什么干妈身份伦理道德什么娴静淑女风范，全都丢到一旁了，不但不再求饶抗拒，还本能地耸起了丰臀，纵体承欢，动情逢迎。 　　“哦……好舒服……干妈……”

大宝双手抓着黄雅蓉肥白的屁股，用力挺动着，黄雅蓉香汗淋漓，娇喘吁吁，雪白丰满的肉体跪趴在床单上，有节奏地颤动着，口中发出令人热血沸腾的呻吟声，激情场面丝毫不亚于真正的交合。

“啊……嗯……大宝，你干太死干妈了！”

黄雅蓉销魂地叫着，下身複杂的快感揉合在一起，让她如醉如痴，情不自禁地扭动腰肢雪臀，迎合着大宝的抽插。

“啪啪……”

大宝越来越快，下腹不断撞击着黄雅蓉肥白的屁股，“干妈……不行了……我……也要来了……”

“嗯……喔……”

黄雅蓉只觉体内的巨龙变得更加粗壮，抽插得也更加猛烈，刺激得她也有一种要流出东西的感觉。

“喔……我……可以射在干妈的……身体里吗……”

大宝双手抓住黄雅蓉丰硕柔软的乳峰，将黄雅蓉成熟丰满的肉体向上扳起，继续更加猛烈的抽插。 　　“干妈真的要死了……啊……”

黄雅蓉身体颤抖着，美目变得失神，丰满的胸膛急剧起伏，喘息越来越急。大宝大举抽送，他的攻势也慢慢地展了开来，开始耸动起黄雅蓉又紧又热的菊花蕾，很快就将黄雅蓉的情欲完全挑起，软语呻吟之间，谷中春泉又不断潺潺流出，纤腰更是前后不住挺送，迎合着大宝的攻势，嘴中发出了鼓励的呻吟…… 　　黄雅蓉纤细的柳腰本能的轻微摆动，似迎还拒，嫩滑的花唇在颤抖中收放，黄雅蓉感觉菊蕾一种很难形容，涨涨的，酥酥的满足感。她已经喘息呻吟着接连泻身。 　　大宝也在黄雅蓉菊蕾深处疯狂抽插，放开架子，使出浑身解数，感受美妇黄雅蓉逐渐产生快感的同时，自己也享受着黄雅蓉那美妙后庭娇艳菊花蕾所带给他的欲仙欲死，飘飘然，如登仙境的高潮余韵，突然机伶伶的一个冷战，大宝发出了一声野兽般的怒吼：“我要射了……啊……”

大宝哪里还能忍住，双腿一蹬，死死抱住黄雅蓉丰腴圆润的胴体，跳动的巨龙插入黄雅蓉菊洞的最深处猛烈撞击肆意轰炸，迷糊间，黄雅蓉只觉得身体里那可怕的庞然大物突然震动了起来，一缩一胀间，一股股的热流火山爆发一样喷射进了她的菊蕾深处。

“啊……人家死了啊……”

菊蕾深处被干儿子大宝滚烫的岩浆一冲，美妇黄雅蓉也到达了情欲的高潮，被烫得发出淫荡的呻吟，再也忍不住，娇躯一阵痉挛，春水如决堤的洪水汩汩冒出，丰腴的肉体不停颤抖，说不出的舒服畅快。一股浓白的岩浆从娇嫩肥美的玉门流淌出来，湿透了肉色透明水晶丝袜，真是性感诱惑之极。黄雅蓉高潮不断，她那双醉人而神秘灵动的星眸此时半眯着，长而微挑睫毛上下轻颤，柔和挺立的光润鼻端微见汗泽，鼻翼开合，弧线优美的柔唇微张轻喘，如芷兰般的幽香如春风般袭在大宝的脸上。

激情过后，大宝将黄雅蓉压在胯下，趴在她丰满柔软的胴体上喘着粗气，巨龙依然深陷在她的菊洞中，久久不愿出来。

“干妈，你太好了！”

大宝恋恋不舍地抽出身来，紧紧搂抱着黄雅蓉丰腴雪白的玉体，深情款款地说道。

“小坏蛋，你还叫人家干妈吗？”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，“没有良心的小坏蛋，这样欺负折磨干妈？”

“那我以后叫你什么呢？好干妈？”

大宝爱抚着黄雅蓉光滑细腻的玉背问道。

“在旁人面前还叫我干妈，私下里叫我雅蓉好吗？”

黄雅蓉还陶醉在高潮的余韵里面，微闭着美目，娇声呢喃道，“大宝，我想听你叫我雅蓉哦！”

“雅蓉，是不是想听我象爸爸那样叫你雅蓉啊？”

大宝善解人意地笑道，将黄雅蓉雪白丰腴的玉体翻转过来，俊目一扫，不禁惊呼道，“牡丹花！雅蓉干妈，牡丹花！”

黄雅蓉惊喜地睁开美目低头察看，在她柔软光滑的小腹上，一朵牡丹花朵纹身红晕赫然在目，她欣喜地扑进大宝的怀里颤声问道：“我真的也是百花谱中人吗？大宝？”

“是啊！命中注定你也是我的女人！”

大宝紧紧搂抱住黄雅蓉的娇躯，笑逐颜开地说道，“而且是和雅琴一样的牡丹花呢！我亲爱的干妈，我亲爱的雅蓉！我爱死你了！”

“大宝，我也爱你啊！”

黄雅蓉依偎在大宝的怀里，含情脉脉地呢喃道，“多年对你爸爸的暗恋，今天终于在你身下得到了满足了！你太凶猛了，差点要了干妈的命了！芳芳萍萍她们那么娇嫩，怎么能够承受的了你的强悍粗暴呢？”

“她们含苞初放，玉体娇嫩，我不敢过于放纵自己恣意妄为的，所以，在芳表姐萍表姐她们那里都得不到充分的满足。”

大宝爱抚着黄雅蓉雪白温润的玉乳，咬着她白嫩柔软的耳垂低声调笑道，“干妈毕竟是过来人，所以我忍不住肆意挞伐猛烈撞击，虽然有点粗暴凶猛，不过真的在干妈身上获得了酣畅淋漓的满足和释放！好干妈，好雅蓉，我会爱你一生一世的！”

“小坏蛋，我虽然是过来人，也是水做的女人呀！怎么一点都不怜香惜玉？”

黄雅蓉媚眼如丝地娇嗔道，“再说我那里可是第一次啊！从前他看都没有看过，没有想到今天被你这个可恶的小坏蛋这样欺负干妈！小坏蛋，大色狼，你知道人家刚才有多疼吗？你好坏啊！”

“好雅蓉，你的处子之身给了他了，后面的禁区开苞自然要归我开发了。”

大宝笑道，“痛快痛快，痛过才快乐，痛并快乐着，我知道你开始很痛的，可是，我也知道干妈后来很快乐的！好雅蓉，好干妈，还痛吗？让我给你按摩抚摸一下！”

大宝亲吻住黄雅蓉湿润柔软的樱唇，他的舌头伸进了黄雅蓉的樱桃小口中，缠住了干妈那柔软滑腻的香舌。他吸吮着干妈黄雅蓉柔软滑腻的香舌和她清甜如甘露般的唾液。大宝的一只手也自然的不知不觉之中抚摸着她雪白圆嫩的臀肉，另一只手温柔的抓住了黄雅蓉那对细嫩雪白的玉乳抚摸揉捏着。

在干儿子甜蜜热情的亲吻下，黄雅蓉也逐渐深情的响应着义子的亲吻，她回吸着大宝的舌头、大宝的唾液。大宝的手抚摸着她的雪臀、她圆润雪白的乳房时，她娇喘吁吁含情脉脉，一任大宝深情的抚弄它们，她知道它们以及自己身上的一切都已经注定属于大宝的，他可以任意的抚弄它们。

而黄雅蓉似乎再度动情，放松了身体，随着大宝的亲吻抚摸，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝的巨龙。在大宝的逗弄爱抚下，黄雅蓉口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感，高潮的余韵。

第140章 干妈雅蓉(六)

尽管平时黄雅蓉显得那么端庄、高贵、典雅、雍容、清高、自尊、贤惠、娴静、温柔，尽管她在男人面前装得如何的冷漠、冷淡、无情、无心、无求、无欲，但是内心深处，她也思念男人，渴望风流的男人，健壮的男人、强悍的男人来侵犯她、占有她。

黄雅蓉刚才充分领略了大宝娴熟高超的技巧，无论亲吻抚摸挑逗撩拨，还是抽插挞伐耸动撞击，大宝的床上技术竟是如此的细腻，如此的柔情，如此的强悍，如此的神奇，令她恍如置身于云端，说不尽的受用。

大宝不懈努力爱抚调弄下，黄雅蓉的雪峰在慢慢变得愈加坚挺并伴随着微微的涨热，让她的双乳显得更加丰满圆润之余还有嫣红夺目！她娇嫩欲滴的艳红乳珠也在大宝的揉捏中逐渐膨胀滚烫，微微发硬，充满了玉女情欲勃发的征兆。大宝忍不住将自己的头埋入她高耸挺立的酥胸，口鼻间盈满了清洁温馨的芳香！

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，眉目含春，粉面绯红，大宝欲火高涨，雄风再起，翻身将干妈黄雅蓉压在胯下，一夜虽然没有经过玉门交欢，单是美臀菊花却已经足够翻云覆雨颠鸾倒凤了，几度花开，几度花谢，才拥抱着甜甜睡去。

翌日清晨，大宝大梦初醒，伸手去搂抱干妈黄雅蓉，却搂了一个空。

“小懒虫，快点起来吧！”

头黄雅蓉已经穿着整齐，看见大宝终于醒了，过来揪着他的耳朵调笑道。

大宝一把将干妈黄雅蓉搂住按到在床上，亲吻住她刚刚涂抹了口红鲜艳亮泽的樱唇。

“小坏蛋！嗯！”

黄雅蓉嘤咛一声，也动情地扭转象牙雕刻一般雪白的颈项去亲吻大宝。

“雅蓉，我爱你！”

大宝头一低嘴唇吻合在黄雅蓉红润温软的香唇上，黄雅蓉立将香气袭人的樱桃小嘴一张，让大宝的舌头长驱直入在她湿润暖香的芳口中恣意地四处舔舐。他一会儿舔舐黄雅蓉嘴的上颚，一会儿舔舐黄雅蓉滑腻柔软的丁香妙舌，一会儿舔舐黄雅蓉的妙舌下香甜柔软的口腔，无所不至，俩人嘴中的津液相互交汇着。大宝舔得黄雅蓉芳心痒痒的，欲念萌发，情欲高涨，她驱使着湿滑滑的香甜的丁香妙舌去舔舐着大宝的舌头，俩人的舌头你舔着我，我舔着你，情意缠绵地纠缠在了一起。

“大宝，我也爱你！”

纠缠片刻，欲火高涨的黄雅蓉感觉这样不足以满足心中的需要，她气息粗浊地一口噙含住大宝的舌头如饥似渴地吸吮起来，并且如饮甜津蜜液似的吞食着大宝嘴中和他舌头上的津液。此刻黄雅蓉白嫩的花容醉酒一般酡红，春色诱人，黛眉藏春，媚眼半张，鼻息沉重地贪婪地吸吮着大宝粗大的甜舌。咂摸的有滋有味的声响听得黄雅蓉自己都要春心萌动，春情荡漾，娇羞无比，吁吁娇喘。

大宝开始从黄雅蓉鹅黄色无袖套装V字型低胸领口探进去抚摸那丰满柔软的乳房时，黄雅蓉感觉到平坦柔软的小腹附近好像有一团火燃烧似地，一根硬邦邦的东西顶住她的大腿摩擦，她的心更加狂跳起来，勉强推开大宝的骚扰，羞赧妩媚的娇嗔道：“小坏蛋，不要胡闹了！快点起来，我们要见你姨妈呢！”

“姨妈？姨妈什么时候过来的？”

大宝诧异道。

“呵呵！虽然没有过来，不过，说过来就过来。”

黄雅蓉娇笑道，“古有千里传音，现在有千里传像了！小坏蛋，快点起来穿着打扮一下，可要给姨妈留下一个好的第一印象哦！”

大宝大笑，起床洗漱穿着回来，看见黄雅蓉已经打开了笔记本和汉白玉石牌。

“这是笔记本电脑吧？”

大宝笑道，“原来你和姨妈是通过视频聊天啊！”

“这不是普通的笔记本电脑，而是最新款可视电脑，远程图像传输速度更快，图像更清晰，画面更加连续完整。”

黄雅蓉含情脉脉地柔声说道，“我当然不会对你隐瞒什么了，现在想把你的这个汉白玉石牌给姐姐看看，听听她对于炎都池之迷的意见，你不反对吧？大宝？”

“我怎么会反对呢？”

大宝搂着黄雅蓉绵软的柳腰，在她白皙柔嫩的脸颊上亲吻一口笑道，“我既然能够把汉白玉石牌交给干妈保管，就是完全相信干妈的，更何况现在连我的人都是干妈的了呢！”

“小坏蛋，得了便宜还卖乖！”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，“你把汉白玉石牌交给了人家，人家却把身体都交给了你，到底你是我的？还是我是你的呢？”

“干妈保管我的汉白玉石牌，我保管干妈羊脂白玉的胴体，你已经是我的牡丹花，我却不知道什么时候才能够真正得到你的花心啊？”

大宝搂着黄雅蓉的柳腰，色手却探进连衣裙里面抚摸着她丰满浑圆的大腿，顺势在她玉腿之间沟壑幽谷上面爱抚了一把，即使隔着内裤依然可以清晰感受到她玉门洞口的灼热感。

黄雅蓉娇躯轻颤，喘息一声，眉目含春，羞赧妩媚地呢喃娇嗔道：“小坏蛋，得寸进尺，贪心不足蛇吞象，你真是我命中注定的小冤家，早晚都逃不过你这个大色狼的！好了，别闹了，马上和姐姐见面，你可不许在姨妈面前毛手毛脚的，否则让她看出来我们俩这种暧昧的关系就麻烦了，羞死人了！”

高清晰的画面传来，黄雅蓉介绍道：“那边显示的就是我们家，也就是我们在北方市的黄家府邸，祖辈世代相传的老宅子，不过，现在已经是私家别墅了。你先站在一旁，我先跟姐姐打个招呼，然后再让你出现在镜头里面。”

清新素雅的内部装潢，一个英姿飒爽的倩影进入了屏幕。

“雅蓉，你要给我看什么宝贝呀？”

动听却有些冷冰冰的声音传来。

“姐姐，你看看这个！”

黄雅蓉将汉白玉石牌给个大特写镜头，立体全方位地呈现在屏幕上面。

“汉白玉石牌？”

黄月蓉惊呼道，“天哪！真的发现了吗？”

“姐姐，你可以就这个汉白玉石牌提供什么进一步的分析吗？”

黄雅蓉问道。

“正面反面的文字和我们知道的一模一样！太棒了！”

黄月蓉突然意识到什么，抬头目不转睛地盯着妹妹黄雅蓉，颤声问道，“找到他了吗？”

“暂时还没有找到他，不过，我告诉过你了，只是找到了他的儿子。这就是我跟你多次提起的大宝。”

黄雅蓉拉过来大宝，她虽然也是女强人，可是在姐姐黄月蓉面前却显得有点娇怯，讷讷地说道，“我知道你不想见他，可是，我还是想让你看一眼，他的面庞身材……”

她想说大宝的面庞身材都象极了他的爸爸轩辕军，可是面对姐姐黄月蓉屏幕上寒冷得可以杀人的弯月目光，她胆怯地把后面的话咽了回去，从小到大习惯了姐姐的颐指气使，时至今日，黄雅蓉仍然多少有些害怕姐姐。

黄月蓉默默无言地打量着大宝，寒冷的目光变得有些温柔，幽幽呢喃道：“是他的儿子啊？真的很像啊！”

大宝却是初生牛犊不怕虎，不知道害怕是什么意思，从黄月蓉由远及近走进屏幕，他就目光炯炯地看着，一眨不眨，只见黄月蓉一身橄榄绿的衬衣长裤，勾勒出曼妙美好的身材，更衬出超凡脱群的气质，洁白无暇，宛如神女，美艳不可方物，高贵不容亵渎。黄月蓉玉体娇躯山峦起伏，美不胜收，玲珑浮突得恰到好处，高耸的酥胸前两处丰挺娇翘的乳峰将衬衣鼓鼓的顶起，双峰之间形成一道高高的山梁，随衬衣紧贴著雪峰上下完美的弧线下来，上面连接著浑圆柔美的肩部，长裤紧紧包裹娇躯，勾勒出双腿浑圆修长，美臀丰腴性感，惹人遐思。黄月蓉那完美无瑕充满成熟少妇风韵的胴体宛如熟透了的水蜜桃，姣美艳绝人寰的颜貌、朱唇粉颈，坚挺饱满的丰乳及丰满圆润的玉臀，肥瘦适中，恰到好处晶莹如玉肤如凝脂的胴体，傲人的三围足以比美任何美女，是任何男人看了都会怦然心动意图染指的成熟美妇！

由远及近，面容越来越清晰特写，只见黄月蓉玉鼻挺直，明亮的双眼好象也迷蒙著，一层湿润的雾气，如秋水迷蒙，似望不见底的深潭。她是属于那种让人不敢亵渎的美，显得格外的飘逸动人，只有美人胚子才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤洁白如雪。如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光彩的大眼，如雕塑精品般细致而挺直的鼻梁，带有充份的自信，弧度优美柔嫩的唇型，尖而圆润有个性的下巴，让她那股让人不敢逼视的冷艳中增添了无限的妩媚，总之这是一张完美无瑕的脸孔，细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，国色天香冷若冰霜骄傲如同女王高贵冷艳的气质，配上橄榄绿的将军制服，更显得英姿飒爽，美貌绝伦，足以让任何男人都忍不住低头服从，拜倒在她的石榴裙下。

大宝不禁惊为天人，如果说干妈黄雅蓉还有些温柔的话，黄月蓉则更多的是冷艳，高不可攀，令人心里惴惴敬而远之。不过，他发现她的目光看到他时，冷若冰霜之中透出一缕少有的温柔，然而迅即收敛，转瞬即逝，立刻恢复了固有的冷艳，甚至流露出来一丝不可察觉的怨恨，冷笑道：“你就是大宝吗？很好！继承了你爸爸的帅气英俊。”

黄雅蓉听姐姐黄月蓉夸奖大宝，芳心暗自欢喜，偷偷松了一口气。

不料，黄月蓉话锋一转，冷嘲热讽道：“可是，你浑身上下都散发着烂泥味，土的掉渣，丝毫没有你爸爸高贵的气质！小子，风流花心并不是男人的魅力所在，你丢掉了你爸爸的精华——那就是与生俱来的贵族气质！可惜，从你身上看不到一丝一毫，我甚至怀疑你是不是轩辕家族的嫡系子孙？”

大宝如被雷击，站在那里义愤填膺地瞪着黄月蓉；黄雅蓉也没有料到姐姐会如此狭隘地评价大宝，甚至说出来这样侮辱人的话语，埋怨地叫道：“姐姐，大宝还是个孩子！何况他从小没有在轩辕家族成长啊！”

第141章 白衣天使

黄月蓉自然意识到自己的语气有点重，长长出了一口气，叹息一声幽幽说道：“大宝，我知道你的身世很可怜，或许我的话说的有点过分，不过，我只是希望你永远记住一点：你是轩辕军的儿子，千辛万苦你都应该寻找到你爸爸的生死下落！而我现在只是怀疑你是不是具有这样的能力！好了，就说这些吧！我要去办公室了，下次再聊吧！拜拜！”

大宝实在想不到黄月蓉会这样对待他，而且居然说出这样苛刻无礼近乎侮辱性的话语，他头脑之中嗡嗡的，满腔都是不忿和不服，愤愤地飞奔出去。

“大宝！大宝！”

黄雅蓉焦急万分地叫喊着，可是，大宝仍然头也不回地跑下楼去，跑出昆山宾馆。

与生俱来的倔强性格让大宝无法接受任何人这样不分青红皂白的批评和指责。

漫无目的地在街上徘徊，手机铃声响起，大宝不情愿地接听，他可不想干妈黄雅蓉为了刚才伤及自尊的事情解释什么。

“大宝，在哪里呢？干什么平呢？”

却是李茹萍的声音。

“阿姨，我在街上呢！没事瞎转悠呢！”

大宝无所事事地笑道。

“中午没有事情的话到阿姨家吃饭，好吗？”

李茹萍娇笑道，“你虎臣叔叔特意打来电话安排我请你到家吃饭好好谢谢你在炎都池帮他说话呢！”

“阿姨太客气了！”

大宝笑道，“不知道阿姨给我准备了什么好吃的？”

“小坏蛋，阿姨难道还虚情假意的吗？鸡鱼肉蛋山珍海味，你想吃什么都行！”

李茹萍经历了那天在档案室里的亲吻抚摸，对大宝别有情感，不禁娇嗔道，“正好让你和琳琳认识一下，你们姐弟俩可是从来没有见过面呢！”

“好阿姨，我谁都不想见，只想见阿姨；我什么都不想吃，只想吃阿姨的胭脂！呵呵！”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，又胡说八道！不理你了！”

李茹萍嘴里娇嗔道，想起来那天在档案室和办公室里面的湿吻缠绵，心里又是羞涩又是欢喜又是难为情，象揣着一只兔子似的，跳跃的好像回到了少女的初恋，“中午不来的话，看阿姨能轻饶了你？哼！”

刚刚挂掉和李茹萍的通话，手机铃声再度响起，这次真是干妈黄雅蓉了：“大宝，你不要挂断，听干妈说话，好吗？你不了解我姐姐就是那样的人，说好听是孤芳自赏，说难听是高傲轻慢不通世事，自从和你妈妈争夺你爸爸失败之后，变得更加清高冷傲言行怪僻了，刚才或许是突然看见你，使她不由自主地想起了你爸爸当年的负心，难免言语有失偏颇，可能伤害了你的自尊，希望你能够理解她这些年内心的痛苦，好吗？千错万错，都怪干妈贸然让你们俩见面，谁知道是如此令人尴尬难堪的局面呢？大宝，不要再生气了，好吗？”

大宝听干妈黄雅蓉如此低声下气的解释，如此温柔无限的说话，心里对黄月蓉的怨气也渐渐消退，长叹一声说道：“干妈，我没事了，刚才的确感觉伤害自尊有些失态了，我不会生你的气的，现在也不会生她的气了。”

“那你回来陪干妈一起吃饭好吗？芳芳和萍萍她们俩马上也过来了。”

黄雅蓉听大宝语气平和，她才少放宽心。

“不了，干妈，我想自己走一走，静一静，我没事的，干妈，放心吧！拜拜！”

大宝挂断手机，仰望蓝天，心里暗道：我需要冷静，也需要淡定！其实，想一想黄月蓉如此年纪的老处女，有些心理抑郁症也是可以理解的，何况，她的话虽然难听刺耳一些，不过，也不是没有一点道理，也许自己真的缺少爸爸与生俱来的贵族气质，可是，正是自己羞赧的大男孩的可爱形象反而更让很多人喜欢亲近，尤其是苏雅琴苏芳菲黄雅蓉周洁郭莉雅她们都是更喜欢自己的可爱随和风流倜傥，而不是什么贵族气质，爸爸是爸爸我是我，轩辕军是轩辕军，轩辕大宝就是轩辕大宝！唉！黄月蓉，还迷醉在对爸爸的相思爱恨之中不能自拔，真是可悲可怜啊！

语音提示手机收到了一条短信，却是郭莉雅发来的：大宝，你回来了吗？

看到这条短信，大宝都可以想象到郭莉雅羞羞怯怯的娇态，一对美丽的眼睛却柔媚的可以滴出水来，享受到了大宝巨龙的疼爱，食髓知味，自然不是和苏芳菲的假凤虚凰浅尝辄止可以比拟的，少妇的身心一旦被男人征服，自然而然会死心塌地的爱上男人至死不渝。

大宝也非常喜欢欣赏医院里面的白衣天使，白大褂或者护士制服掩映着丝袜美腿，十分诱惑人。

大宝一边优哉游哉怡然自得地饱餐着穿梭往来的护士的秀色，一边想象着郭莉雅白大褂里面的吊带丝袜和丁字内裤春光。

突然，一个小护士怀抱着药盒小心翼翼地走过来，可是，早晨刚刚拖过的地有点湿滑，她高跟鞋一个趔趄，怀里的药盒脱手飞出，她不由得惊叫一声，目瞪口呆地看着药盒落地瓶碎药毁的场面。

哪知道没有听见药瓶破碎的声音，而是稳稳当当地落在了一个大男孩的手里。

“小姐，你没事吧？没有吓到吧？”

大宝笑问道，将药盒递到她的面前。

“啊！太谢谢你了，要是摔碎了，那我可就糗大了，光是我妈妈都要骂死我了！”

小护士娇笑着忙不迭地向他道谢，看见是大宝恍然笑道，“原来是见义勇为的小英雄啊！难怪这么厉害呢！”

“你认识我吗？”

大宝不好意思道。

“你前几天来过这里啊！不是你舅妈住院吗？就住在我们病区啊！”

小护士娇笑道，“电视台的当家花旦苏芳菲还陪你一起过来的呢！是不是啊？今天来干什么呢？”

“今天来就是专门帮你接药盒呢！呵呵！”

大宝调笑道，“你对我摸得一清二楚，我却还不认识你，那可不公平啊！你的芳名是叫马洁，很美的名字啊！”

他看见她的胸牌上面赫然写着马洁，实习护士，19岁。

马洁只有十九岁，樱唇瑶鼻柳眉杏眼桃腮，一双漆黑清澈的大眼睛，柔软饱满的红唇，娇俏玲珑的小瑶鼻秀秀气气地生在那美丽清纯、文静典雅的绝色娇靥上，再加上她那线条优美细滑的香腮，吹弹得破的粉脸，活脱脱一个如花似玉的小美人儿。马洁有一幅修长窕窈的好身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，肉色透明水晶丝袜包裹着细削光滑的小腿，以及那青春诱人、成熟芳香、饱满高耸的一双玉峰，将浅蓝色的护士制服高高撑起，配上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。马洁那天鹅般美丽高贵、白玉般纯洁无瑕的那一双清纯多情的美眸，令大宝怦然心动。

“名字有什么美的？”

马洁娇羞地呢喃道。

“洁白无瑕，正好和你白衣天使的身份相称啊！”

大宝笑道，深情款款地盯着她那双水汪汪的美目，他现在学会通过眼睛迅捷有效地传达自己的感情了，而他的眼神无论是色眯眯的还是情绵绵的都足以电倒少女少妇。

果然，马洁有些吃不消他的电眼，好像梁朝伟那双眼睛是白领美女小资美女的专门杀手似的，这个大男孩眼睛释放的电力丝毫不逊色于梁朝伟，她的少女之心怦怦乱跳，正好电梯来到，她赶紧上了电梯缓解一下自己芳心的狂跳。

大宝紧跟着走进去，站在马洁的身旁，人潮涌进来将他们俩挤到了最里面的一隅。

马洁几乎毫无距离地贴在大宝的胸前，手里捧着药盒面向里面防止被人潮碰着。

“你还没有说今天来干什么呢？”

马洁低声问道。

“来找姨妈的，就是你们的郭主任。”

大宝闻着她身上少女的芳香，笑问道，“你也在8病区，我怎么来两次没有见过你呢？”

“你的注意力都在你的美女表姐身上了，哪里会注意到我这样的丑小鸭呢？”

马洁酸溜溜地揶揄道，“我们给你舅妈打点滴的时候，你舅舅可是对你赞不绝口，夸得天花乱坠，话里话外都是把你当作女婿一样哦！人家说丈母娘看女婿越看越喜欢，这可是老丈人看女婿越看越喜欢哦！”

“不会吧？”

大宝笑道，“我舅舅就是那样的，要么不说话，说话就说车轱辘话，呵呵！我可能是忙于询问舅妈的病情，才没有注意到8病区还藏着你这样的小美女呢！”

马洁依然没有忘记刚才大宝的赞美，勉强抬头看了他一眼，娇羞无比地呢喃道：“我再美有你的两个表姐美吗？她们俩才是名副其实的美人呢！”

“春兰秋菊，各擅胜场。”

大宝靠近马洁白皙娇嫩的耳朵低声调笑道，“不过，我今天才明白白衣天使的真正含义，穿上护士制服，没有人可以比你更美了！”

大宝温柔地轻轻搂住了她的纤腰，马洁那头又长又直的秀发如玉瀑般泄下肩头，鼻中嗅到她发际散发出来的阵阵淡雅的清香，令大宝心驰神醉。见她因为娇羞而玉颜酡红，细长的柳眉弯曲有致，鼻翼扇动，嫣红柔软的樱唇微微启合，玉手轻招，眼波流转，真是好一个绝色美人儿。能搂着她的柳腰和心中的仙女拥在一起，大宝觉得艳福不浅，见马洁玉鼻挺直，明亮的双眼好象也迷蒙着一层湿润的雾气，娇艳的檀口微启，贝齿轻舐着樱唇，散发出芬芳馥郁的体香味，浅蓝色的护士制服也掩不住马洁那婀娜多姿的曲线，凹凸胴体若隐若现，护士制服下玉乳高耸，雪腿纤滑修长，圆润优美，纤纤细腰仅堪盈盈一握。

第142章 母女护士(一)

“晚上可以约你出去逛公园吗？”

大宝趴在马洁白皙娇嫩的耳朵旁边低声问道。

马洁娇羞的低垂下头，粉面绯红地低声呢喃道：“我今天晚上要跟着妈妈值夜班的！”

“那明天好吗？”

人潮涌动，马洁被推进了大宝的怀里，大宝用身躯保护着她玲珑剔透的娇躯，他立刻感受到了马洁玉峰的柔软和惊人弹力，鼻端闻到的是她芬芳的呼吸，耳畔有马洁的几缕柔丝轻轻掠过，这一切是如此美好，只见她细而直的秀气柳眉，长而卷翘的乌黑睫毛，使她那梦幻般妩媚动人的大眼睛平增不少灵秀清纯之气，也更加突出她的聪明伶俐、温婉可爱。娇翘的小瑶鼻秀气挺直，鲜艳欲滴、红润诱人的饱满香唇，勾勒出一只性感诱人的樱桃小嘴儿，线条柔和流畅、皎月般的桃腮，秀美至极。

马洁娇羞无比地低垂着头默然无语，诱人的酥胸随着呼吸轻轻起伏，浅蓝色护士制服将她优美的身体曲线暴露无遗，护士大褂的下缘只遮到大腿的中段，露出一截雪白娇嫩的大腿，包裹在肉色透明水晶丝袜之下更加显得光滑柔嫩，大宝的心再次被欲念所侵占。

大宝轻轻搂着马洁纤细的柳腰，舌尖悄悄轻舐着她的耳根及她那玉般通透晶莹的耳垂，马洁就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。大宝的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进马洁的心头。即使她再如何地忍耐压抑，却还是挡不住阵阵快感和需求从少女体内升腾迸发。忽然大宝沉沉的呼吸声漂浮到马洁的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道“咻”地直吹了进去，划过马洁早已泛红的耳朵上，那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。这种酥酥痒痒的感觉慢慢将欲望悄悄地挑上心头。

大宝再也忍不住，伸右手探读入马洁的护士制服中，马洁感觉到他的手放上了她翘挺柔软的臀部，大宝没想到马洁穿的是两截式的长丝袜，手掌可以直接触摸到她玉腿根部滑腻的肌肤，她超薄的三角内裤应该是透明的。大宝的手肆意地揉捏著马洁的臀峰。有力的五指已经完全陷入嫩肉，或轻或重地挤压，品味着美臀的肉感和弹性。端庄的护士制服短窄裙下，马洁丰盈雪白的玉腿和翘挺柔软的臀瓣正被大宝的大手在恣情地享受着，浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓。

“大宝，不可以！不要啊！”

马洁俏脸绯红，紧咬下唇，拼命地用力拉开了大宝的色手。

“好姐姐，明天我约你出去玩，好吗？”

大宝轻吻着她娇嫩柔软的耳垂。

“你好坏啊！”

马洁低声娇嗔着，羞涩无比地走出电梯。

人群碰撞，怀抱的药盒险些又掉落，大宝眼疾手快地慌忙接过来笑道：“我这么助人为乐，你居然还说我坏，我心里可是好委屈哦！”

“你本来就不像好人！”

马洁羞赧无比地娇嗔道。

“不像好人的往往是好人，象好人的多数是伪君子哦！”

大宝笑道。

两人说说笑笑地走进8病区，迎面看见郭莉雅陪着一位护士长说话，不远处还有几位医院领导模样的在护士长陪同下指指点点。

“马洁！”

那个护士帽上面三道杠的大护士长看见马洁和大宝一起过来，而且大宝手里还抱着药盒，立刻勃然变色训斥道，“你怎么可以让外人接触药盒呢？”

“妈妈！刚才我差点摔了，幸亏他帮我接住了呢！”

马洁怯生生地说道。

原来这个三道杠的大护士长是马洁的妈妈马依莉，大宝如此近距离地看着她娇媚的面容，眼角的皱纹隐约可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更增加了她中年美妇的成熟柔媚，马依莉比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味，一举手、一投足都散发着一种成熟美妇和医院大护士长特有的高雅端庄的气质。由于遗传，马洁都是一位清纯绝色的尤物，她母亲马依莉更是风姿绰约、秀丽典雅，又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过粉红色的护士长制服短窄裙，一双仍然丰硕饱满的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现，只是眉目之间更多一丝冷艳，有点高不可攀的感觉。

“马姐，大宝不是外人的，他是见义勇为的小英雄，也是咱们电视台当家花旦苏芳菲的干儿子，也算是我的外甥呢！”

郭莉雅娇笑道，缓和着有点尴尬的气氛。

“我知道他是什么见义勇为的小英雄，正因为他是那个苏芳菲的干儿子，我才让马洁不要和他认识呢！”

马依莉最是讨厌苏芳菲绯闻满天还大红大紫不知羞耻的女人，自然对这个出身乡村却攀附权贵满身名牌油里油气的大男孩也很不待见，冷冰冰地对大宝直来直去地说道，“当着明人不说暗话，大宝，我不管你们俩刚才怎么认识的，拜托你以后离我们家马洁远一点，好吗？”

人家妈妈的话说到这个份上了，大宝心里无名火一阵一阵地往上窜，今天怎么连续遇到这样冷傲蛮横不讲理的女人呢？

“妈妈！你说什么呀？”

马洁满脸难堪地嗔怪道。

“把药盒放进去，跟我到办公室去一下！”

马依莉不容分说地训斥道，马洁无可奈何地看了大宝一眼，只好不情愿地跟随着妈妈去了。

大宝却憋了一肚子火，郭莉雅安慰道：“她就是那样多疑的人，不要和她生气了！”

“怎么了？”

一个胖乎乎的领导和一位一道杠的护士长走了过来。

“没什么，大宝来找我，顺路帮马洁拿了一下药盒，马护士长可能误会了，拉走马洁训话去了。”

郭莉雅摇头笑道，“林姐，你知道马护士长对马洁管的很严的哦！”

“我发现她现在越来越古怪了，是不是更年期提前了呢？”

林如芬讥笑道，看来她对于马依莉这个大护士长有些不满，因为差不多的岁数，差不多的资历，马依莉却已经当医院总护士长几年了，而她还只是一个病区护士长，连外科大护士长还没有提升上呢！心里早就酸溜溜的了。

“哎呀！你不是那个见义勇为的小英雄吗？”

胖乎乎的领导发现了新大陆似的笑道，“在昨天中午欢迎贾市长的宴会上，我可见过你哦！”

“这是我们的张院长！”

郭莉雅介绍道。

“张伯伯，您好！”

大宝礼貌地和胖子院长握手，心里暗道昨天宴会那么多人哪里能认出谁是谁啊！

“看得出来，贾市长和杨书记对你都很关心和赏识啊！自古英雄出少年，一点不假啊！”

张院长笑道，“有你郭姨妈从中牵线，以后咱们爷们多多亲近亲近啊！”

林如芬美目眨了眨，惊奇地看着眼前这个大男孩，自己出差几天不见，不知道郭莉雅什么时候冒出来这么一个来历非同寻常的外甥，慌忙赔笑道：“大宝，张院长都说话了，我们医院可是欢迎你的哦！不要因为刚才的不快事情影响了我们医院在你心中的形象哦！”

“是啊！改天我做东请客，请你和贾夫人一起吃饭，郭主任和林护士长陪客，怎么样？”

张院长爽朗热情地笑道，郭莉雅无可无不可，林如芬自然娇声叫好。

大宝虽然知道他们如此热情都是因为贾伦森和杨书记的缘故，可是心里依然感觉十分受用，见林如芬也是个大美人，个头虽然娇小，身材却丰满匀称，尤其那双丹凤眼，妩媚漂亮，眼神之中流露几许妩媚风骚，凹凸有致光洁如玉丰满而有韵味的胴体，穿着粉红色护士长制服套裙，娇躯被束缚得曲线玲珑，凹凸有致，胸前玉乳高高挺起，玉腰盈盈一握，丰满浑圆的玉臀高高翘起，玉腿莹白修长，浑身上下散发出职业女性特有的成熟、干练的魅力。

一对丰硕浑圆的豪乳涨鼓鼓的似要破衣而出，领口处依稀可以看见丰满高耸的乳房，雪白深邃的乳沟，而大奶头更是将紫色乳罩撑出两粒如豆的凸点，而显的更加妩媚动人，性感十足。从纤细的柳腰，到左右膨胀浑圆翘起丰腴的美臀，再到修长浑圆的丝袜美腿，那种带有性感的曲线美是那些仅仅是自夸年轻的女孩所不能比的，那是一种成熟女人特有的魅力。眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，反而更加增添了成熟美妇的风情丰韵！在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双黑色三寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，看了简直要人命！

张院长率领着领导班子走了，林如芬对郭莉雅娇笑道：“莉雅，我才出差几天不在家，你什么时候冒出来这么帅气可爱的一个外甥啊？”

“还不是苏芳菲啊！”

郭莉雅拍了拍大宝的肩膀调笑道，“刚才是不是看上了我们病区的小美女了和马洁搭讪呢？才惹得马护士长那么不高兴啦！”

说着柔媚娇嗔地偷偷瞪了大宝一眼。

“没有啊！我真的就是帮马洁拿了一下那个药盒而已，谁知道怎么就招惹到她妈妈了？”

大宝苦笑道。

“她就是那样冷冰冰的，生性多疑，我们几个护士长在她面前都不敢多说话。”

林如芬嘲讽道，“我就是怀疑她是内分泌失调，更年期提前了！”

第143章 母女护士(二)

“算了！她这些年一个人把马洁带大成人也不容易啊！”

郭莉雅感同身受，理解马依莉一个寡妇带大女儿的酸楚和苦衷，看不惯林如芬因为嫉妒马依莉当上总护士长而说话刻薄的样子，她转移话题道，“大宝，我马上有个手术要进去了，你在办公室里等我一会吧！好吗？”

“好的！姨妈，你先去忙你的吧！”

大宝笑道，“我等你回来，还有话和你说呢！”

眼睛偷偷地色眯眯地在郭莉雅白大褂下面黑色丝袜美腿上面一瞥，色手更是悄悄在她丰腴滚圆的美臀上抚摸了一把。

“莉雅，你放心去手术吧！”

林如芬娇笑道，“这里有我呢！既然大宝是你的外甥，也算是我的外甥呢！你还怕我招待不周吗？”

郭莉雅笑着去了，临走之前还没有忘记偷偷盯上大宝一眼，美目柔媚的可以滴出水来，少妇一旦食髓知味，自然对大宝这个年轻可爱强悍坏坏的情郎痴恋迷醉不能自已。

“大宝，莉雅手术要一段时间呢！不要在这里枯坐着干等了，到我办公室去吧！”

林如芬娇笑道，“正好我那里还有一箱饮料呢！莉雅向来不喜欢喝饮料，她说碳酸饮料容易导致骨质疏松的。我可不管那些劳什子，否则，人家都说当了医生护士的，什么都不敢吃不敢喝了，还有什么意思？”

病区护士长专有一个办公室爸，里间是库房，放置着医疗用材和卫生器材，保证一个病区日常工作的正常运转。

中央空调从通气孔传过来凉爽的空气，只是听说通气管道里面也同样滋生着许多害虫，大宝看着林如芬弯身从饮料箱里面拿出来两瓶红牛饮料，粉红色的护士长短窄裙下面丰满浑圆的大腿，裸露出来肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边和丰腴滚圆的美臀，连黑色透明内裤都隐约可见，真是诱人犯罪啊！

“大宝，喝瓶红牛吧！”

林如芬没有发现大宝偷窥她裙底的春光，笑语盈盈地走过来将饮料递给他，“我出差回来这两天倒是听说咱们炎都池出了个见义勇为的小英雄，可没有想到还是个这么英俊可爱的小帅哥呢！怪不得我的宝贝女儿也时常说起你舅妈老蚌生珠的奇事呢！”

她递红牛的时候低头俯首，大宝坐在沙发上却得以饱餐秀色，林如芬的粉红色护士长制服衬衣领口低垂，裸露出来雪白柔润的玉乳，丰满浑圆，颤颤巍巍，紫色绣花乳罩根本遮掩不住，深邃雪白的乳沟，富士山似的乳峰，连葡萄大小紫色诱人的都隐约可见，惹得大宝欲火高涨，食指大动，不知所云地接口问道：“您的宝贝女儿不会也是护士吧？”

林如芬这才发觉大宝目不转睛地盯着她的胸口，慌忙抬起芊芊玉手捂住了领口，羞赧柔媚地娇嗔道：“小坏蛋，看什么呢？”

嘴里虽然娇嗔，不过看见这个英俊可爱的大男孩偷窥她的酥胸居然露出这样一副神魂颠倒馋涎欲滴的色相，她的心里也不禁为自己的身材和肌肤保养有术而有些欣喜，风韵犹存的半老徐娘能够引起大男孩的注目，多少也满足了她的虚荣心。

“对不起，林阿姨，我不是有意的……”

大宝难堪地嗫嚅道，眼睛还是不由自主地在林如芬丰硕饱满的乳峰上流连。

林如芬被这个大男孩火辣辣的目光看得乳峰麻酥酥的，芊芊玉手情不自禁若有若无地虚掩住了自己的酥胸，却不知这样的动作不禁根本遮挡不住男人色眯眯的目光，却反而更加增添了一分诱惑，引得大宝的目光愈发不舍得离开她那波浪汹涌颤颤巍巍的胸部了。林如芬感觉这个大男孩的目光可以吃人似的，仅仅这样一看，就让她有种酥麻的灼热感从乳尖直传向胴体深处去了，心底不由得娇喘了一声。两个人都不说话，只有目光在闪烁交流，大宝的目光色眯眯火辣辣的，林如芬的目光羞答答娇滴滴的，中年美妇罕有的娇羞之中还有一些成熟的柔媚，自然更使得办公室里的气氛越来越变得暧昧禁忌刺激起来。

“老妈！渴死我了！”

一个小护士突然闯了进来，打破了办公室里面暧昧的气氛，看见大宝她惊奇道，“咦，你怎么在这里？你舅妈不是前几天出院了吗？”

“哦，大宝来找你莉雅阿姨有事呢！”

林如芬娇笑着介绍道，“这是我的宝贝女儿林小璐，和马洁一样也是今年毕业，在这里实习呢！”

大宝不由得欣赏着林小璐的动人美貌：细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻扎起了一条灵动的辫子，越发的衬托出美女的婀娜妩媚；一条合体贴身的浅蓝色护士制服罩在美丽林小璐婷婷玉立的身体上，完美的勾勒出纤细修长，苗条窈窕的优美曲线，冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤，雪白娇嫩修长的玉腿洋溢着少女的青春活力，同时也拥有着那么强烈的诱惑力。

“林小璐？好像一个影视明星的名字啊？”

大宝现在见了少女越来越得心应手挥洒自如，调笑道，“不好意思，过来忘了找你报告了！下次再来医院先给你打个报告，小璐妹妹，呵呵！”

“你才高中毕业，我都参加工作了，小弟弟，还是乖乖地叫我小璐姐姐吧！”

林小璐娇笑道，径直拿起来一瓶红牛，仰着脖子一饮而尽，看来真的渴的不得了。

“这孩子，喝饮料哪里能一口气喝完呢？没有一点淑女样子，也不怕人家大宝笑话？”

林如芬嗔怪道。

“我才不要做淑女的，文静端庄憋闷死人了！”

林小璐娇笑道，“喝饮料难道还要一小口一小口的？哪有这样喝得爽呢？如果是冰镇的就更舒服了！”

“对啊！做人就是这样痛快！这就叫本色！”

大宝赞同道，“怎么爽怎么活！怎么舒服怎么来！”

“好了！男孩子说说也就罢了，女孩子张嘴闭嘴都是爽啊舒服啊，也不嫌丢人！”

林如芬嗔怪道，“小妮子，是不是跑过来偷懒呢？不好好工作，到时候不给你转正哦！”

“老妈，你可冤枉我了，我是偷懒的人吗？”

林小璐扑进妈妈林如芬的怀里撒娇道，“护士配液室的一次性注射器不够用了，许姐让我过来拿两袋子呢！”

“这才是我的宝贝女儿呢！自己去里面拿去吧！”

林如芬笑道，“够不着的话，下面有个椅子，站在椅子上面小心一点啊！我填个单子，就不帮你拿了，既然参加工作了，就要多学习培养动手能力哦！”

“我来帮小璐妹妹拿吧！”

大宝笑着起身跟随着林小璐进入器材室。

“是小璐姐姐哦！”

林小璐娇嗔道，然后瞥了一眼坐在办公桌前的妈妈，低声问道，“刚才是你害得马洁姐姐挨骂的吗？”

“我们真的没有什么，只是她妈妈多疑罢了。”

大宝摇头说道，“你想拿的什么注射器放在哪里呢？”

“柜子上面第二格那个袋子拿下来两代就可以了！”

林小璐低声说笑道，“我和马洁姐姐可是同学加好朋友，她没有告诉你吗？你对我还保密吗？帅男美女很般配嘛！”

“你也是美女啊！”

大宝低声调笑道，器材室地方狭小，两个人身体不可避免地接触摩擦，大宝闻到林小璐身上除了苏打水味，还有少女的芬芳，接触到她娇嫩柔软的娇躯，刚才被林如芬的走光激发而起的欲火，此时又转移到了林小璐身上。

林小璐听出来大宝话语里面的赞美还有挑逗的意味，不禁娇羞地转移话题道：“小弟弟，你能不能够着啊？要不要站在那个椅子上呢？”

“不用，借你的肩膀用一下就可以了。你可要撑住哦！”

大宝故意伸手按住林小璐柔软的肩膀，吓唬吓唬她，其实只是脚尖一点，已经飞身而起伸手拿了两袋注射器下来，却又大手使劲，按的林小璐站立不稳，脚步趔趄扑进他的怀里，芊芊玉手不由自主地按上他宽阔强壮的胸膛。

林小璐挣扎了两下想要推开大宝，可是大宝一言不发，只是紧紧搂住秀丽清纯的林小璐那盈盈一握的柔软细腰，慌乱中，清纯可人的少女感到他的手已开始在自己胴体上抚摸了，林小璐又羞又怕又有些渴望，俏美的小脸胀得通红，纤美柔软的胴体在他的抚摩下越来越酸软无力，美眸含羞紧合。“怎么办？怎么办？”

就在这个本来很有自信气质的美丽少女林小璐不知所措时，大宝的一双色手已隔着浅蓝色护士制服，紧紧握住了林小璐的一双柔软娇挺的玉乳。林小璐芳心一紧，他已开始抚摸了起来，虽然穿著一件护士制服，还是能感觉到这秀丽清纯的绝色少女那一双娇挺玉乳是那样的柔软坚挺，滑腻而有弹性。那刚刚发育成熟的少女椒乳正好是盈盈一握，坚挺结实从来没有异性触摸过林小璐如此敏感的部位，在大宝的抚摸下，艳丽娇美、清纯可人的护士小姐全身的雪肌玉肤一阵阵发紧、轻颤，妈妈就在外面，她却在器材室里被大宝骚扰猥亵，芳心又羞又怕，脑海一片迷醉迷乱。

大宝顺势搂抱住林小璐象牙一样雪白的颈项，把嘴印上了清纯可人的少女那正微微张开的鲜红樱唇。“嗯”一声嘤咛，由于纯情处女本能的羞涩，林小璐娇羞地扭动着玉螓，不愿让他轻启“玉门”他顽强地追逐着林小璐吐气如兰的甜美香唇，终于，他把她的头紧紧地压在胸前，把嘴重重地压在了林小璐柔软芳香的红唇上。

第144章 母女护士(三)

“嗯……”

又是一声嘤咛，林小璐羞红着娇靥，美眸紧闭，感受着男子汉浓郁的阳刚气息夹杂着好闻的汗味，芳心不由得一阵轻颤。当他的富有侵略性的舌头用力地顶开林小璐柔软饱满的鲜红朱唇时，清纯可人的俏丽少女只好羞羞答答地轻分玉齿，让他攻进来了。他卷吸着林小璐甜美芳香的兰香舌，少女的小丁香是那样的柔嫩芳香，腻滑甘美，他忘情地用舌尖进攻着、撩逗着。林小璐羞涩而喜悦地享受着那甜美销魂的初吻，柔软嫩滑的兰香舌羞答答地与那强行闯入的侵略者卷在一起，吮吸着、缠卷着。一阵火热缠绵的香吻，林小璐挺直娇翘的小瑶鼻又发出一种火热迷人的嘤咛。

热吻过后，他从林小璐香甜温润的小嘴中抽出舌头，又盯着林小璐娇羞欲醉的美眸低声问道：“小璐妹妹，舒服吗？”

林小璐的俏脸又羞得通红，欲语还羞正又要低下头，避开他的纠缠，他已一口就堵住了林小璐柔软鲜美的樱唇狂吻起来。

这一吻，直把林小璐吻得喘不过气来，芳心“怦、怦”直跳，既喜还羞。他的手探进护士制服里面贴着林小璐柔滑玉嫩的雪肌玉肤轻柔地抚摸着、撩拨着，渐渐滑向清纯少女那圣洁饱满的“玉女峰”很快，他已探进抹胸里面握住了林小璐一双柔软的玉乳，柔软坚挺、饱满光滑的少女椒乳是那样的滑溜温软，顶端两粒稚嫩的花蕾柔软娇嫩还带着一丝少女的羞涩和处子的芳香。

迷惘中的清纯少女只感到他的一双手好象带着一丝电流在她柔滑的雪肤、娇嫩的玉乳上抚摸着，直把少女抚弄得浑身绷紧，芳心如遭电击般直打颤。

蓦地，林小璐感到大宝的一告只色手已插进她的护士制服下面，沿着那美貌诱人的护士小姐光滑玉嫩的修长美腿向上摸索着。由于天气炎热，林小璐护士制服下只穿了一条又薄又小的内裤，而他的手就已灼热地按在了林小璐柔软温热的小腹上抚摸起来。从来没有哪个男性抚摸过她如此隐秘的部位，由于紧张和异样的刺激，林小璐那修长光滑的小腿绷得笔直，差点忍不住就要娇喘出声。

林小璐的小蛮腰猛的一挺，修长玉滑的粉腿猛地一夹，把护士制服中游动的手紧紧地夹在了下身中，也许是由于害怕、羞涩，也许是由于紧张、刺激，再加上他的一只手还在林小璐的酥胸上疯狂挑逗，抚摩，揉搓，撩拨，美丽清秀的少女那近乎柔若无骨的冰肌雪肤兴奋得直打颤，下身幽谷中湿濡淫滑一片，一双修长雪白的优美玉腿娇羞地紧夹着那只在她下身玉胯中挑逗、撩情的大手。

大宝从上到下又从下往上的审视着林小璐丰满匀称的身体，眼光里充满了饥渴和挑逗。看着乳凸臀翘的林小璐他再也忍不住了，一只手按在林小璐柔软的臀部，她今天穿的护士制服质地很薄，大宝可以清晰的辨认出内裤的轮廓。大宝的手指似乎不经意的滑到双臀间掩藏的深幽秘谷时，林小璐发出了嘤咛一声。大宝从身后贴住了林小璐的娇躯，低头吻在了她莹白的脖子上，她细腻的肌肤使大宝留下一个又一个湿润的唇印。大宝从侧方抱住林小璐，嘴巴不由分说的压在她薄薄的双唇上，舌头撬开了她的小嘴，舔着她洁白整齐的皓齿。大宝紧紧的拥吻着林小璐，嘴上和胸部的挤迫几乎没令她窒息过去。林小璐娇躯不堪刺激地强烈抖颤，不片晌嘴唇变得灼热柔软，伸出玉手楼上他脖于，沉醉在他的热吻里。

天旋地转，林小璐彻底迷失在这爱的甜梦至深之处，体验着紧拥怀内实在而真确、充满血肉的感觉，踏实的幸福，将珍藏18年的少女爱恋，肆意释放，在大宝娴熟的湿吻和熟练的抚摸之下，心中溢满的幸福感动让她不由双手一紧，恨不得面前的大宝彻底融入自己整个心湖。

大宝抱紧绝色美女的双手不由自主的在玉人腰腹间揉捏抚摩，不几时，林小璐娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤，似乎也已动情，放松了身体，随着大宝的热吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝男性的欲望。

终于大宝的一只右手再次耐不住寂寞，顺着林小璐交叉敞开的护士制服衣领爬行进去，抚摸她丝质润滑的抹胸，留恋忘返之余更两指探入胸衣内直接揉捏那含苞欲放的雪白玉峰，还有那屹立在玉峰上的樱桃，更是上下夹攻，左右逗弄。另外一只左手仍紧捂林小璐的柳腰，防止此时已不知天高地低，只懂胡乱发出嘤咛的林小璐软倒在地。同时一张大嘴也不甘寂寞，直接叼开了林小璐的抹胸，朝另一边的玉峰进攻，慢慢地将整个樱桃含进嘴里，同时用舌头不住的舔弄，用牙齿亲咬。林小璐“嘤咛”一声，玉体巨震，娇躯颤抖，几乎压抑不住呻吟出声，芊芊玉手情不自禁地搂住了大宝的脖子，娇喘吁吁，不能自已。

“小璐，拿下来了吗？”

林如芬问道，“拿下来赶快回去吧！不要躲在这里偷懒了，其他护士知道了会有意见的！”

“哦，拿下来了……我马上过去……”

林小璐慌忙推开大宝亲吻咬啮她酥胸玉乳上的嘴巴，整理好自己的护士制服，羞赧娇嗔地瞪了他一眼，少女春心萌发，伸出芊芊玉手揽住大宝的脖子，在他耳朵旁边轻声告诉了手机号码，娇嗔道，“大坏蛋，让你害死人家了！记得打我的手机哦！”

大宝再次紧紧搂抱住林小璐的娇躯，狂热亲吻住她的樱桃小口，大宝灵巧的舌尖从牙齿的细缝中钻进去，撬开食髓知味的少女贝齿，伸进了火热湿润的口腔，东挑西逗之下，最后缠上了少女林小璐那条害羞的丁香小舌。

少女林小璐被他舌头一撩，身子如遭电击，胸腔之中登时燃起一把熊熊烈焰，开始猛烈地燃烧起来。身子越加酥软无力，随着舌尖的挑动一阵阵的轻颤。丁香小舌由最初害羞的逃避到生涩的回应，再到熟练的挑逗、缠绕、吮吸，已是如鱼得水，乐此不疲了。虽然有妈妈在外面催促，少女林小璐越发感觉刺激，情不自禁地分开护士制服下两条玉腿，任凭大宝的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为，而她的芊芊玉手不知道什么时候已经按在他的裤裆上，隔着裤子抚摸揉搓着他揭竿而起的硕大，作为护士自然学过了也见过了男人的器官，只是如此接触套弄男人激情勃起的庞然大物，对于林小璐来说还是第一次，两个人正在偷偷摸摸缱绻缠绵。

“你们俩个小坏蛋在干什么？”

突然林如芬出现在器材室门口，惊诧地看着这个偷情的场面呵斥道。

“我没有……只是眼睛进了灰尘……他帮我吹呢……我回去了……大宝，你和妈妈解释吧……”

林小璐一看大事不好，羞的无地自容，粉面绯红，吐了吐舌头，慌里慌张地拿着两袋注射器脚底抹油逃之夭夭了。

“阿姨，对不起，我真的很喜欢小璐妹妹……”

大宝被林如芬当场捉住，感觉十分不好意思，瞬间恢复了羞赧的大男孩形象博取林如芬母性的同情和喜爱，大手不知所措地去遮挡裆部高高搭起的帐篷。

“唉！怪不得都传说你风流成性是个花心大萝卜呢！”

林如芬自然看见了他那里已经被林小璐的芊芊玉手握住套弄成了一根柱状，即使隔着裤子帐篷也可以看出来他的硕大无朋，看得林如芬心底娇喘了一声，这两年丈夫越来越不行了，昨天晚上她本来心情不错，出差回来以为小别胜新婚，穿着性感内衣引着丈夫欢好，哪知道丈夫吃了药仍然没有坚持多一会就丢盔弃甲溃不成军，她还在山腰甚至山脚下徘徊徜徉流连风景的时候，丈夫却已经一头从山顶栽了下来，牛喘着倒头就睡鼾声如雷，不管不顾她在旁边难受无比忍耐空虚寂寞。

凭着她二十年的护理经验和虎狼年纪成熟女性的本能，林如芬心里也不禁感叹这个大男孩的庞大，丈夫和他相比真是小巫见大巫了，女儿林小璐刚才粉面绯红春心荡漾的媚态，说明这个小坏蛋的亲吻抚摸技巧已经不是雏儿了，林如芬猛然惊醒，暗骂自己在这个时候怎么胡思乱想呢？

“小坏蛋，老实交代，你有几个女朋友了？”

林如芬柳眉倒竖喝问道。

大宝只好老老实实地把芳表姐和萍表姐说出来应付，其他美女姐姐妹妹还有岳母干妈姨妈暂时隐匿不报。

“你知道马伊莉为什么反对马洁和你交往吗？”

林如芬见大宝在她面前从刚才还亲吻猥亵她女儿林小璐的风流大少，变成了做错了事低眉顺眼的乖乖男，一副羞赧可爱的大男孩模样，她心里叹息一声，“就因为你在那些传说，什么炎都池黑龙入体，什么百花谱美女遭殃，弄得沸沸扬扬，多少妈妈为女儿担心受怕啊！我本来不相信你是采花恶魔一样的坏人，可是，谁知道你果然是这么一个风流成性的花心大萝卜啊？”

“林阿姨，不是那样的！那些可能是别有用心的人造的谣。”

大宝辩解道，他知道可能是十大家族的人散步的这些蛊惑人心的谣言。

“那百花谱是不是真的？你是不是关系到炎都池的宝藏呢？”

林如芬追问道。

“目前来看，百花谱很可能是真的存在的，至于我将来是可能发现什么炎都池宝藏还是释放出来什么炎都池恶魔，都是不可预知的。”

大宝摇头叹息道。

第145章 母女护士(四)

大宝说道：“我也不知道，没有人知道，而且，您知道多了也没有什么好处！现在对于炎都池虎视眈眈蠢蠢欲动的黑白两道的人物，数不胜数，高深莫测，我不想太多的无辜的人卷入其中！不过，我对于我爱的女人绝对不会玩弄了之的，肯定会负责到底的！”

“那百花谱到底是怎么回事？”

林如芬问道，“你们如果继续交往的话，会不会对小璐造成伤害呢？”

“绝对不会的！”

大宝给林如芬简单讲述了一下“一水仙二杏三桃四牡丹五石榴六荷七紫薇八桂九菊十芙蓉十一山茶十二腊梅，百花放，山海开，元灵出窍”百花谱的猜测由来，又分析解释了一下男女交欢高潮导致花朵纹身红晕出现的原因，并说明了萍表姐是蔷薇花，芳表姐是荷花，印证了百花谱的古老传说。

“外方传说你黑龙入体，成为金枪不倒的淫魔，虽然我不相信你是魔鬼，可是，我也不相信你只有两个表姐女朋友。”

林如芬冷冷地看着大宝说道，“客观的说，以你英俊的外貌，强壮的体魄，还有油嘴滑舌风流花心，不会柳下惠似的守着你的两个表姐吧？”

“不瞒阿姨说，虽然我在那个方面可能强大一些，不过这些传说有点把我妖魔化了。”

大宝不好意思地说道，“芳表姐和萍表姐都比较娇嫩，我也不敢过于狂野粗暴，所以，在我们那里还和两个大姐姐有交往，这个属于隐私，我不得不为她们保密，希望阿姨能够理解！不过，阿姨放心，我对小璐也是真心喜欢的，即使将来能够和她交往，我也会象对待两个表姐一样怜香惜玉疼爱她的！”

林如芬心里暗道这个小坏蛋领倒是知道关系人家的名节守口如瓶，她本来疑心大宝和郭莉雅有什么暧昧关系的，因为她出差回来发现郭莉雅变得精神焕发光彩照人了，无论是肌肤柔润还是精神面貌都比以前有了很大的转变，好像得到了爱情的滋润一样，重新焕发了少妇的青春。现在听大宝说是和乡镇那边的少妇偷情，而且还给予保密，她的芳心悄悄一颤，莫名其妙地羞红了脸。

“好了，女儿大了不由娘，她的事情她自己做主，不过，你要是始乱终弃玩弄我们家小璐，阿姨可不会饶了你的哦！”

林如芬知道自己已经当不了女儿小璐的家，何况大宝的身世和关系也在她心里占了分量，猜测这么一个农村的大男孩能够得到中原市市长和炎都县县委书记的关心和赏识，十有八九来历非凡，她虽然不知道女儿将来会不会幸福，但是，她知道自己不能够简单地棒打鸳鸯各西东，至少目前来说，大宝可以在女儿的转正甚至自己的升职方面在张院长那里起到一定的影响呢！

“谢谢阿姨！我一看您不仅比刚才那个马护士长美丽，而且比她通情达理，估计连业务水平都比她高呢！”

大宝心里大喜，趁机大拍马屁笑道，“按理说，您应该当那个三道杠的总护士长才是众望所归呢！”

“油嘴滑舌！”

林如芬嘴里娇嗔，心里却被大宝这句话无意之中搔到了痒处，乐开了花，娇笑道，“饮料也喝了，不能白喝呀！过来帮阿姨整理一下库房吧！”

“好啊！只要阿姨吩咐，为阿姨上到山下火海赴汤蹈火在所不辞！”

大宝这两天这样的花言巧语说顺了嘴了，大耍贫嘴，嬉皮笑脸地巴结着这位成熟美丽的未来岳母，不过，要是林如芬知道他这两天说了几次同样的话，然后搂着几个不同的女人在车里在床上交欢，估计林如芬当场就要气晕过去了。不过，女人尤其是有点官迷癖好的女人，对于能够支派人能够有人气能够有人俯首帖耳总是很能够满足她们的虚荣心的。

林如芬嗔怪道：“混小子，少点油腔滑调，手脚勤快点比什么都好！”

大宝到底是农村长大的，从小就是勤快的孩子，而且聪明灵活，在林如芬的指点下，很快就将乱七八糟的器材室整理收拾的干干净净整齐有序，看得林如芬非常满意，心里喜欢，暗自点头。

“阿姨，那些药品怎么摆放呢？”

大宝指着柜子最上面一格的一些药品问道。

“哦，那个我来摆放吧！”

林如芬说道，“你不知道归类的，你把那个椅子搬过来，帮我扶着就可以了。”

说着林如芬挤过来，由于库房狭小，两个人的身体摩擦而过，大宝立刻感受到了林如芬丰硕饱满的玉乳在他胸膛擦过，那份丰满那份柔软，弹力十足，波浪汹涌，让他的呼吸几乎在那一刹那停顿下来，眼珠子差点从粉红色护士长制服领口处掉进林如芬雪白深邃的乳沟里面。

林如芬也感受到了大宝健壮的身躯，尤其是这个大男孩的胸膛居然如此宽阔强壮，肌肉发达，一瞬间的摩擦却使得她的乳尖产生一丝麻酥酥的感觉直向整个乳房深处窜去，她的心底也不由自主地娇喘一声，即使和丈夫赤裸裸的搂抱缠绵在一起也从来没有过这样强烈的反应，何况丈夫从前都是排骨，现在都是赘肉，根本没有过肌肉发达宽阔强壮的安全感和可靠感，林如芬粉面绯红，暗骂自己今天怎么总是胡思乱想的，难道就是因为昨天晚上丈夫没有给她情欲的满足吗？

“阿姨，您小心一点啊！”

大宝把椅子放好，目不转睛地看着林如芬准备先抬哪只脚踩在椅子上面。

“没事的，只要你扶好就行了，要是摔着阿姨，小璐绝对饶不了你哦！”

林如芬娇笑道，慢慢抬起右脚，粉红色护士长短窄裙向上缩起，丰满浑圆的大腿裸露无余，包裹在高档肉色透明水晶丝袜里面，在窗帘空隙进来的一缕阳光的照射下，雪白柔嫩的肌肤泛起诱人的粉红色，高档肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边和黑色透明内裤都清晰可见，大宝情不自禁地吞咽了一口口水，赶紧搀扶着林如芬的柳腰。

“阿姨，您穿着高跟鞋，可要小心一点哦！真要是摔着你了，小璐还不打死我啊！放心吧！有我在下面扶着保证安全，万一摔下来有我垫着呢！呸呸呸呸！臭嘴！”

大宝佯作关心地说道，大手却轻轻爱抚着她的柳腰，丰腴却不臃肿，绵软不失柔滑，林如芬左脚使劲，顺势站在了椅子上面。

“有你扶着我放心多了！以前都是找其他护士，这些药品好久没有重新整理了，有些都过期了呢！”

林如芬说道，那只及膝上近二十公分的粉红色护士长制服套裙，使大宝仰望之下心跳愈发加快，紧裹着曼妙美好的胴体，隐约可见的紫色性感内衣也遮掩不住胸前的丰硕高耸，弹性十足，高档肉色透明水晶丝袜衬出丰满浑圆的玉腿和丰腴肉感的美臀，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双黑色三寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，浑身上下洋溢着柔媚风情熟妇丰韵，还有玉腿之间黑色透明内裤包裹着肥美柔嫩凸凸凹凹的沟壑幽谷，黑乎乎的萋萋芳草隐约可见，更是撩人心魄，令大宝险些鼻血狂喷。

刹时间大宝脑门充血似的全身发胀，体内的血液流速大概增快了一倍。偏在这时她圆润的膝头又自然摇摆的张得更开，修长匀称雪白娇嫩的小腿贴在大宝的手腕处，这种刺激大宝生平未有，紧绷在裤裆里的硬挺巨龙肿胀欲裂。

要命林如芬这时似有意似无意的摆动着她迷人的小腿在大宝的手腕处轻轻的厮磨，大宝再也忍不住如此色欲的诱惑，伸手抚上了她高档肉色透明水晶丝袜包裹着的嫩滑的小腿。

林如芬当然立刻感觉到他大手的灼热感，她白腻细嫩的小腿肚在大宝的手掌轻揉的爱抚下起了轻微的颤抖，这个小坏蛋的手掌顺着她的小腿往上，经过了圆润的膝头，慢慢伸入了她浑圆大腿的内侧，林如芬心里娇喘一声，暗暗问自己：你要怎么办呢？训斥还是责骂？可是，他大手爱抚的感觉真的很美妙，灼热感含着酥麻感从小腿大腿一直向她的大腿根传去啊！

她的高档肉色透明水晶丝袜细如薄纱，薄如蝉翼，大宝的手掌清晰的感觉得到她大腿内侧的肌腱随着大宝的抚弄下轻轻的抽搐着。

啊！在薄纱透明丝袜下，她胯间贲起的沟壑幽谷浓黑就在大宝眼前，数根卷曲的芳草不甘寂寞的由丝袜孔洞中穿出。这时大宝的心已经快要跳出口腔了，在她大腿内侧的轻抚再也满足大宝的淫欲，大宝直接探手伸入她窄裙内的大腿根，当手指尖触到她胯间贲起的沟壑幽谷时，感觉到轻微的湿润及成熟美妇的体香。

“天哪！”

当大宝的中指点在她胯间粉嫩花瓣上的嫩红小肉芽轻轻揉弄之时，她花瓣中流出的蜜汁已经渗过了细薄的裤袜，丝丝粘腻的春水沾满了大宝的手指，而林如芬再也站立不住，双腿一软，从椅子上摔倒下来。

大宝下意识去抱，但是林如芬成熟丰腴，如泰山压顶一样。大宝虽然温香暖玉抱满怀，却也是猝不及防，踉跄着顺势躺倒在地。大宝却发现自己仰面朝天躺倒在地，而林如芬正好骑在他的身上，粉红色护士长制服套裙缩起到大腿之上，两条高档肉色透明水晶丝袜包裹的雪白丰满的玉腿大大分开，自己刚好可以看见她的玉腿之间，肥美柔嫩的沟壑幽谷被黑色性感内裤紧密包裹着，黑乎乎的萋萋芳草隐约可见，自己还紧紧搂住她的柔软纤腰，更要命的是她的美臀恰恰坐在自己的宝贝上面，他本来就已经揭竿而起，此时感受到她美臀的丰腴肉感，立刻不可遏抑地更加膨胀坚硬斗志昂扬起来。

第146章 母女护士(五)

林如芬犹自为意外失足而心惊不已，这时才发现自己居然这样不雅地骑坐在大宝身上，裙里走光还不说，这从这小子瞪大的眼睛就可以看出来。更不可思议地是他的那个居然准准地嵌在自己的玉腿之间，而且还已经斗志昂扬地耀武扬威，她也感觉到他的强大无比，立刻羞得绯红满面，继而恼羞成怒地抬手在大宝脸上打了一巴掌训斥道：“都是你这个小坏蛋……”

说着却不好意思再提起刚才纵容他抚摸猥亵自己大腿的事情，她慌忙想要起身离开这个尴尬难堪的局面，却不料双腿一软，“哎呀！”

一声，刚起身却又跌坐下去。

这一下不仅没有摆脱尴尬，反而更加深了刺激，大宝固然被她的美臀压得难受之极，就是林如芬也感受到自己一起一落，反而刺激得身下的小子更加反应非常，巨大坚硬无比地顺势顶在她的幽谷之间。这一下仿佛男女交欢时的女上男下姿势插入一样，那份粗大，那分坚硬，几乎隔着内裤就顶入她的沟壑幽谷里面，让她也不可抑制地心神颤抖，一丝酥麻的感觉油然而生，从沟壑幽谷直向花心深处窜去，林如芬无法抑制地呻吟一声，娇躯颤抖，胴体痉挛着，春水汩汩不断地流淌出来，内裤和丝袜的蕾丝花边都已经湿透了。林如芬娇喘一声，浑身酥软无力，芊芊玉手再也没有力气去打大宝耳光，而是紧紧抓住了他胸膛上的衬衣，难为情而又羞涩无力地看着大宝，美目妩媚动人娇羞无限。

于是大宝不再迟疑，立即将他的嘴印在她柔软的樱唇上，她紧闭着小口就是不肯张开，大宝硬顶入她唇缝的舌尖只能触碰到她咬得死紧光滑的贝齿，丝丝的香津玉液渗入大宝的口中，甘醇却让人无法尽兴。大宝用手指捏住她的鼻孔蹩死她的呼吸，她的头开始挣动，却挣不出大宝另一只手的环抱。她柔软的芳唇左摇右甩挣不脱大宝封印在她檀口上的嘴。

最后她无奈的松开紧咬的如玉贝齿张口喘气，大宝也只让她喘完这口气，舌尖立即如灵蛇般钻入她温润的口中，绞缠着她不断逃避闪躲的丁香嫩舌，直到她被大宝吻得快窒息的时候，大宝才放开了捏住她鼻子的手。

林如芬呢喃着，双手用力挣扎着，想要推开这个小坏蛋，可是被他突然咬啮住她的白皙柔软的耳垂，攒动着，她立刻浑身酸麻酥软，过电一样的娇躯颤抖，美丽的眼睛羞辱地闭上，樱桃小口微微地张开，娇喘吁吁。

大宝狂热地再次亲吻住林如如芬红润靓丽的樱唇，舌头轻启贝齿，贪婪地在她柔软滑嫩的口腔里面搜索，唇舌交加，近乎狂野的咬吻，近乎热烈的湿吻，含住她香甜的小舌，猛烈地吮吸着。林如芬“恩唔”的嘤咛着，双手在他胸膛上无力地捶打着，香艳的小舌却动情地吐出来，任由他舔弄吮吸品尝。她惊慌地瞪大了美丽的眼睛，可是，很快她就完全迷失在他娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，成熟美妇林如芬又是害羞又是娇怯又是动情，而亲吻她挑动她的春心的居然是这个比自己小二十岁的小坏蛋，而且还是自己女儿的男朋友。

林如芬心中涌起一股强大的羞意，芳心骤跳，凝脂般白腻的娇靥羞红得恍如涂了层胭脂，艳如桃李。她螓首转向一边，不敢再看大宝。林如芬被他弄得心儿痒痒的，春情萌发，香唇微张，微微气喘。

她急喘喷出的醉人鼻息如催情的春风灌入了大宝的鼻中，使大宝的脑门发胀，欲火如焚。

大宝的色手还是服从脑部的淫虫下的指令，往她柔滑的胯下强行军，在她急促的喘息中指尖已经触摸到她早已泛滥成灾湿滑无比的两片细嫩花瓣，她温热柔滑的大腿根又把大宝的手夹住了，禁止他的手指伸入花瓣探秘。

大宝心急手不急，将中指往上移，在她花瓣上方那尖尖的，嫩嫩的珍珠小肉芽上轻轻的揉动，刹时她全身开始颤抖，被大宝的唇紧封住的小嘴吐出了丝丝的热气，她的口中开始发热，柔软的嫩舌主动的与大宝翻江倒海的灵舌交缠厮磨，一股热呼呼的香津玉液灌入了大宝的口中，香美甘甜无比。

这时大宝抚在她胯下小肉芽上的手指，感觉到那小肉芽已经润硬如珠，一股浓稠的春水由她的花瓣缝中渗出，将她的花瓣弄得油滑无比，她高档肉色透明水晶丝袜包裹的柔腻的大腿轻微的抽搐着，当大宝的指尖离开她湿漉漉圆润的肉芽时，她抽搐的大腿若有所失般无所适从的放松下来，这时的她两颊晕红，微眯的大眼缝透出水盈盈的朦胧。林如芬的眉稍眼角春意正浓，俏美的眼中透着盈盈水光，诱人的薄唇微张，吐出丝丝的情欲。

大宝头一低嘴唇再次吻合在林如芬红润温软的香唇上，不失时机的将舌头伸入林如芬香气袭人湿热的樱口中，恍如游鱼似的在樱口中四处活动。林如芬立将香气袭人的樱桃小嘴一张，让大宝的舌头长驱直入在她湿润暖香的芳口中恣意地四处舔舐。他一会儿舔舐林如芬樱桃小嘴的上颚，一会儿舔舐林如芬滑腻柔软的丁香妙舌，无所不至，两人嘴中的津液相互交汇着。

大宝舔得林如芬芳心痒痒的，欲念萌发，情欲高涨，她驱使着湿滑滑的香甜的丁香妙舌去舔舐着大宝的舌头，她春心只荡，心神摇曳，情不自禁的将湿滑细嫩的丁香妙舌迎了上去，舔舐着大宝的舌头，大宝也舔舐着林如芬香甜可口的丁香妙舌，就这样俩男女相互舔舐着，最后，两人的舌头如胶似漆地绞合在了一起，你舔着我，我舔着你，情意缠绵地纠缠在了一起。纠缠片刻，欲火高涨的林如芬感觉这样不足以满足心中的需要，她也不管不顾这个小坏蛋是女儿林小璐的男朋友，她气息粗浊地一口噙含住大宝的舌头如饥似渴地吸吮起来，并且如饮甜津蜜液似的吞食着大宝嘴中和他舌头上的津液。此刻林如芬白嫩的花容醉酒一般酡红，春色诱人，黛眉藏春，媚眼半张，鼻息沉重地贪婪地吸吮着大宝硕大灵活的舌头，同时不由自主地分开高档肉色透明水晶丝袜包裹的大腿，任凭这个小坏蛋的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。 　　大宝非常有技巧性的，只进去了一个指节，然后在里面旋转，再轻轻退出来，再重复一次，二次，三次大宝高超的技巧撩拨挑逗下，林如芬根本无力反抗，只能一步步的攀下高峰。但是大宝这样的玩弄，只能带给她一定的快感，却无法将她送上高峰。

“啊……不要……不要……求求你大宝……啊……”

林如芬娇喘吁吁，身子情不自禁地配合着大宝进出的手指，迎合的挺起腰，并主动的张开双腿，扭动臀部。大宝得意的看着林如芬的反应，手上不紧不慢的抚弄着眼前这活色生香的迷人胴体，见到林如芬在自己的逗弄下，口中娇喘吁吁，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着自己的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎难耐淫欲的煎熬……

“林阿姨，你太美了，我实在忍不住啊！”

沉迷在大宝高超的挑逗下的林如芬不停的娇喘着，看着林如芬美丽的双眼，大宝根本不给林如芬丝毫喘息的机会，解开了她的粉红色护士长制服。

“不可以的，饶了我吧……”

林如芬娇喘吁吁，嘤咛声声。那双乳房的确是她的肉体上最有魅力、最为吸引男性的地方：两座玲珑剔透的雪山，嵌着一对樱桃似的红宝石，一起一伏地散发着女性特有的温馨。大宝的双唇离开了林如芬的小嘴，顺着她象牙雕刻一般雪白的粉颈缓缓地吻下来，最后停留在那对举世无双的超级“波霸”上。大宝搀起林如芬的胴体，如醉如痴地狂吻着那对温香软玉的乳房，双手一刻不停地抓揉着。那对乳峰肉质细腻柔嫩，绵软而富有弹性，玩起来软中带硬、硬中带软，手感十分舒适。林如芬闭上双眸，脑海中一片空白，只感觉恍恍惚惚中有两股暖流在自己的胸前聚集，正在替自己的双乳进行保健按摩，那种飘飘欲仙的滋味美妙得无法用语言、文字来形容！

只觉触感香柔嫩滑，一股如兰似麝的香气扑鼻袭来更刺激得大宝欲火焚心，抓住玉峰的左手不自觉的加重力道，在林如芬那高耸的酥胸狠狠揉搓，右手中指更缓缓插入林如芬的桃源洞内，一股酥麻饱满的充实感，登时填补了林如芬心中的空虚。

“啊……啊……大宝，你这个小淫魔！我受不了！啊啊！”

在大宝挑逗撩拨长时间的煎熬下，林如芬终於放弃了所有的抵抗，所有的伦理道德家庭理智都已悄然逝去，只余下肉体对淫欲的追求，忍不住由鼻中传出一声娇柔甜美的嘤咛呻吟，似乎诉说着无尽的满足。

大宝一边狂吻着林如芬的樱口香舌，一边揉搓着丰满雪白柔嫩滑腻的玉乳，右手中指更被秘洞内层层温湿紧凑的嫩肉紧紧缠绕，一种说不出舒爽美感，令大宝更加兴奋，深埋在秘洞内的手指开始缓缓的抽插抠挖，只觉秘洞嫩肉有如层门叠户般，在进退之间一层层缠绕着深入的手指，真有说不出的舒服。 　　大宝心中不由得兴奋狂叫：“极品！真是极品啊！”

手上抽插的动作不由得加快，更将林如芬插得咿啊呻吟狂叫，粉臀玉股不停的上下筛动，迎合着大宝的抽插，引来春水潮喷，浪花飞溅…… 　　（巴西队被中国男足附体，领两张红牌丢三球被阿根廷踢爆！至此和中国男足在一个小组的比利时巴西都吃到两张红牌，充分证明了一句俗话：近“猪”者“赤”；当场“谢亚龙下课”的喊声响彻全场，中国足协的掌门人谢亚龙也抢走了小罗梅西甚至马拉多纳的风头，成为巴西阿根廷大战最风光的人物！

第147章 母女护士(六)

离开了林如芬的樱唇，顺着雪白的玉颈一路吻下来，映入眼中的是高耸的酥胸，粉红色护士长制服散乱解开，只见原本若隐若现的淡粉蓓蕾早己充血勃起，忍不住张开血盆大口一口含住林如芬的左乳，有如婴儿吸乳般吸吮，时而伸出舌头对着粉红色的蓓蕾快速舔舐，时而用牙齿轻咬着那小小的豆蔻，左手更不停的在右边蓓蕾上轻轻揉捏，由胸前蓓蕾传来的酥麻快感，更令林如芬忍不住的哼嗯直叫，粉红色护士长帽子随着头在摆动，套裙已经撩起在腰臀上面，黑色透明内裤脱落下来挂在左腿上。

大宝强忍着心中欲火，慢慢顺着平坦的小腹一路吻下，他还不急着对林如芬的桃源圣地展开攻势，伸出了硕大的舌头，在那高档肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆笔直的大腿内侧轻轻舔舐，舔得林如芬全身急抖，口中淫叫声一阵紧似一阵，幽谷嫩肉一张一合的吸吮着大宝入侵的手指，真有说说不出的舒服，甚至大宝缓缓抽出手指时，还急抬粉臀，好似舍不得让其离开似的，看样子林如芬已经完完全全的陷入了淫欲的深渊而无法自拔了……

看到林如芬这副淫荡的媚态，大宝再也忍不住了，一把将她搂了过来，让她平躺在地上，一腾身，压在林如芬那丰腴柔润的娇躯上，张口对着红润润的樱唇就是一阵狂吻，双手更在高耸的玉峰上不住的揉搓推移。正在欲火高涨的林如芬，忽觉有人在自己身上大肆轻薄，阵阵舒畅快感不断传来，尤其是胯下秘洞处，被一根热气腾腾的巨龙紧紧顶住，熨藉得好不舒服，那里还管压在自己身上的是什么人，口中甜美滑腻的香舌更和大宝入侵的舌头纠缠不休，两条高档肉色透明水晶丝袜包裹的迷人的修长美腿更是紧紧的夹缠在大宝的腰臀之间，柳腰粉臀不停的扭动，桃源洞口紧紧贴住大宝的巨龙不停的厮磨，更令大宝觉得舒爽无比。

吻过了一阵子后，大宝坐起身来，双手托起林如芬的圆臀，随手在柜子里面抓了个医院病床枕头垫在底下，这才用手的扶着粗硬的巨龙，慢条斯理的在林如芬湿漉漉的秘洞口处缓缓揉动，偶尔将龙头探入秘洞内，可是就是不肯深入。

“大宝，不要啊！不可以的，我是小璐的妈妈，是你的阿姨，是你未来的岳母啊！不要进去啊！求求你了！”

林如芬娇喘吁吁，羞赧妩媚，软语哀求。可是那股子热烫酥痒的难受劲，更逗得林如芬全身直抖，口中不断的淫声高呼，几乎要陷入疯狂的地步。

“好阿姨，你太美了，我忍合不住进来拜访一下小璐出生的肥沃之地啦！”

大宝这才将林如芬两条高档肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆玉腿扛在肩上，双手按在她的腰胯间，一挺腰，缓缓的将巨龙给送了进去。

“啊！太大了！插死阿姨了！”

林如芬长长的呻吟一声，实在受不了大宝那样粗如儿臂的巨龙，即使她已经生育过的熟女幽谷，也立刻感觉到剧烈膨胀的痛楚和莫名其妙的快感。

甫一插入，大宝只觉林如芬秘洞内紧窄异常，虽说有着大量的春水润滑，但仍不易插入，尤其是幽谷内层层叠叠的肉膜，紧紧的缠绕在巨龙顶端，更加添了进入的困难度，但却又平添无尽的舒爽快感。

大宝的庞然大物已经突破第一道防线，娇嫩的两片蜜唇无奈地被挤开分向两边，粗大火烫的龙头紧密地顶压进林如芬贤妻良母的肉洞口，赤裸裸的嫩肉被迫接受着巨龙的接触摩擦。

大宝知道已到了最要紧的时候，马上就要得到这个成熟美妇护士长贤妻良母的贞操了，他老练的用嘴含住林如芬美妙的，轻轻一咬，沉迷在肉欲中的林如芬不禁微微一痛，“恩”了一声，接着大宝将腰巧妙一顶，而在那一瞬间，火棒立刻深深刺入肥美柔嫩的蜜洞，冲破那代表贤妻良母贞洁的帘幕，庞然大物直抵花心嫩肉，紧紧相靠，热烫的艳红柔肌紧紧地将大宝的庞然大物挟住。

沉沦在淫欲中的林如芬，忽然从下身传来一阵近乎处子撕裂般的剧痛，神智猛然一清，睁眼一看，大宝正压在自己身上，胯下秘洞内已经被一根火辣辣的巨龙紧紧塞住，传来一阵阵的火辣，但这火辣却马上随着大宝的爱抚不断减退。

知道自己人妻的贞操已失，林如芬不由得轻叹了一声，老公，对不起了，似乎是悲伤于自己的贞操失去，又好似被欲火折磨太久而终获满足。

“林阿姨，你已经是我大宝的人了，以后我会好好的爱你的。”

大宝说罢，一手在她胸前美乳上摸捏，一边还不停地吻着她的额头、脸颊、嘴唇、雪颈、耳后等女人最敏感的地方，手指上暗用阴劲，在林如芬的乳根穴、乳中穴上按揉，以挑情手法惹起林如芬的欲念，让她忘却有夫之妇的伦理道德束缚。

好一会儿，两人四唇分开，大宝一手抚摸林如芬的乌黑秀发，一边怜惜地吻着她美目流下的泪水，温柔地调笑道：“好阿姨，比他手段怎么样？”

“小坏蛋，坏死了！”

林如芬喘息吁吁，羞赧妩媚地娇嗔道，仍然四肢瘫软，温紧的肉穴吞没着大宝粗如儿臂的巨龙，仍觉擦伤般的火热略痛，柳眉微蹙，心中虽然难为情，但木已成舟，於是闭上美目，任由大宝轻薄自己的身子。

大宝的挑情手法极为高明，每一次爱抚都如弹琴挑弦般拨动林如芬的情欲之火，整个人缓缓地贴着林如芬的身子前挺，庞然大物徐徐深入，缓缓退出，左手环在林如芬颈后与她相吻，右手则不住地玩弄林如芬的乳房，在她的上捻揉搓捺，挑缠卷点，如火炉鼓风似的将她的欲火越催越旺。

眼见林如芬终于春心勃发春情荡漾，大宝狂吻着林如芬的檀口香唇，手上不紧不慢的揉搓着一对高耸挺实的玉女峰峦，胯下不停的急抽缓送，立刻将林如芬推入淫欲的深渊。

经过大宝这长时间的轻薄，林如芬但觉混身欲火难平，欲罢不能。只见她星眸微闭，满脸泛红，双手紧勾住大宝的肩颈，一条香暖滑嫩的香舌紧紧的和大宝的舌头不住的纠缠，口中娇吟不绝，柳腰雪臀款款扭摆着迎合着大宝的抽插，一双高档肉色透明水晶丝袜包裹的修长结实的玉腿紧紧夹在大宝的腰臀上不停的磨擦夹缠，粉红色护士长制服套裙下丰腴圆润的胴体有如八爪鱼般纠缠住大宝的身体，随着大宝的抽插，自秘洞中缓缓流出的春水居然夹杂着丝丝血红，在粉红色护士长制服套裙的掩映下平添几分凄艳的美感，更令大宝兴奋得口水直流，竟然把准岳母刺破了。

约略过了盏茶时间，大宝抱住林如芬翻过身来，让她跨坐在他身上，成为女上男下的姿势，林如芬的脸更是红如蔻丹，可是由秘洞内传来的那股骚痒，更令她心头发慌，不能自已。

尤其是这种姿势更能让巨龙深入，林如芬只觉一根巨龙如生了根般死死的顶住秘洞深处，那股酥酸麻痒的滋味更是叫人难耐，不由得开始缓缓柳腰款摆，美臀扭动，粉胯挺动，娇喘吁吁，口中嘤咛呻吟不绝于耳。林如芬心中感到无限的羞惭，但是身体却在欲火的煎熬下，不由自主的开始缓缓的上下套弄。

虽然心里娇喘呻吟道：“不行……啊……我不能这样啊……”

可是身体却不听指挥，渐渐的加快了动作。由于这种姿势不但能使巨龙更加的深入，而且由于是女方主动，更加容易达到快感，渐渐的，林如芬不但加快了上下套动的速度，口中的淫叫声浪也越来越大，脑中除了淫欲的追求外，那里还想到丈夫女儿其他。

只见她双手按在大宝的胸膛，在不停的套弄下，秀发如云飞散，粉红色护士长制服散乱，胸前玉峰不停的上下弹跳，看得大宝眼都花了，不由得伸出双手，在丰硕高耸雪白柔润的玉峰上不住的揉捏抓抠，更刺激得林如芬如痴如醉。大宝忍不住坐起身来，低头含住左乳滋滋吸吮，大腿捧住林如芬粉臀上下套弄，双手更在美乳处来回搓揉，还淫笑道：“好阿姨，这里是小璐的出生之地，这么肥美柔嫩，太湿了太美了，我要干死你！”

然后搂抱着林如芬站起身来，压在办公桌上大力拉动，猛烈撞击，肆意挞伐。

林如芬全身上下的敏感处受到攻击，终于忍不住嘤咛呻吟道：“啊……不行了……大宝……我要死了！”

两手死命的抓着大宝的肩头，一双高档肉色透明水晶丝袜包裹的修长美腿更是紧紧的夹缠着大宝的腰部，浑身急遽颤抖，秘洞嫩肉一阵强力的收缩夹紧，好像要把大宝的巨龙给夹断般，秘洞深处更紧咬着巨龙顶端不住的吸吮，吸得大宝浑身急抖，真有说不出的酥爽，一道热滚滚的洪流自秘洞深处急涌而出，浇得大宝胯下巨龙不停抖动。

“林阿姨，我干死你了，全部射给你了啊！”

只听大宝一声狂吼，胯下一挺，紧抵住肉洞深处，双手捧住林如芬粉臀一阵磨转，剧烈抖动，火山轰然爆发，将一股浓烫的岩浆喷射入了林如芬的花心深处。

经过绝顶高潮后的林如芬，全身的力气彷佛被抽空似的，整个人瘫在大宝的身上，那里还能动弹半分。只见她玉面泛着一股妖艳的红晕，星眸紧闭，长长的睫毛不停的颤抖着，鼻中娇哼不断，迷人的红唇微微开启，阵阵如兰似麝的香气不断吐出，整个人沉醉在泄身的高潮快感中。大宝搂抱着林如芬坐在沙发上，只见她玉体酥软无力地正躺在自己怀中，胸前双峰依然雪白坚挺，弹力十足，随着林如芬的呼吸起伏微微颤动，鲜红的衬着雪白的柔肌更呈嫣红，诱人之极，大宝差点忍不住就想咬了下去。

（神奇的菲尔普斯，伟大的博尔特，人类竞技体育精神的杰出代表！两个人应该并选为北京奥运会的MVP！今天晚上美国梦八对阵卫冕冠军阿根廷，绝对精彩，值得期待哦！

第148章 成熟美妇

再看下去，除了坚挺丰满的双乳外，林如芬绵软的柳腰也是保养的很好，一点没有生育过的妊娠纹和赘肉，光滑如缎，白璧无瑕，而之下的丰腴滚圆的雪臀，细长温润的一双美腿更是放出无限热力，尤其是两股之间露出一小搓芳草，夹杂着晶莹湿润的春水与雪白嫩玉的肌肤相衬，在粉红色护士长制服套裙和高档肉色透明水晶丝袜的掩映之下，更是美不胜收，而最醒目的是雪白柔软的小腹上赫然出现了一朵“花艳如荷，寒霜中开花，红花秀丽”的芙蓉花，和杨玉茹一样啊！

大宝忍不住伸过手去轻轻爱抚着林如芬雪白柔滑的小腹，笑道：“阿姨现在相信百花谱了吧？”

“啊？难道我也是百花谱中人吗？”

林如芬惊诧道，不禁又有些娇羞有些惊喜。

“你命中注定是我的女人，所以刚才我的小弟弟才对你蠢蠢欲动跃跃欲试的哦！”

大宝笑道，“这就是感觉哦！”

“小坏蛋，你坏死了，这样欺负阿姨！”

林如芬依偎在大宝的怀里，媚眼如丝地娇嗔道，“我可是有夫之妇，又是小璐的妈妈，你让我怎么对得起小璐呢？”

“好阿姨，你穿着这身护士见长制服套裙，真是太美了，我实在忍不住了。”

大宝揉捏着林如芬雪白饱满的玉乳调笑道，“我有两个没有想到，一个没有想到阿姨保养的这么好，丰腴圆润，魅力四射。”

林如芬听他赞美自己驻颜有术，心花怒放，爱抚着大宝发达的胸部肌肉，娇媚问道：“那还有什么没有想到的？小坏蛋？”

“二个没有想到阿姨生育过小璐这么多年了，里面居然还那么紧缩，吸力惊人啊！”

大宝色手包住林如芬的玉腿之间沟壑幽谷，咬着她白嫩柔软的耳垂低声调笑道。

“嗯！小坏蛋，胡说八道！”

林如芬嘤咛一声，粉面绯红，羞赧妩媚地娇嗔道，“还不是你太大太强悍了，真的不敢想像将来小璐怎么能够承受的了你呢？”

“那等到我给小璐开苞的时候，你在旁边看着指导着监督我温柔一点怜香惜玉一点，好吗？”

大宝爱抚着林如芬高档肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，调笑道，“如果阿姨不放心的话，干脆亲自上阵示范给小璐模拟学习好了！”

“小坏蛋，色胆包天，贪心不足，居然想把我们母女俩通吃！”

林如芬媚眼如丝地娇嗔道，可是心里却早就被这个大男孩征服了，他不仅填补了她丈夫不能满足她的空虚，更给予她前所未有的快感和突破禁忌不伦的刺激，食髓知味，欲罢不能。

“呵呵！我就是要干了你的，再干小璐的，让你们母女俩一起享受无比的快乐！”

大宝咬着林如芬白皙柔嫩的耳垂淫笑道。

有人说女人象迷一样神密，也有人说女人象梦一样朦胧；有人喜欢少女的清纯，还有人喜欢少妇的成熟。在大宝的心目中，三四十岁的女人虽然不是最美的，但一定是最性感的最迷人的最解风情的！因为，这时的女人已趋于成熟。唯有风情万种的女人才是最可爱的，唯有女人味十足的女人才是真正的女人。成熟的女人就比饱满的葡萄，成熟的女人就比经年的醇酒；成熟的女人就比和煦的春风。三四十岁的女人最解风情，她懂得男人敏感的部位在哪里，她也懂得如何配合可以让男人快乐无限，她更懂得怎么样扭摆怎么样挺动怎么样逢迎怎么样呻吟，只有这个年段的女人才真正称得上性感、迷人，没有品尝过少妇美妇的男人，好比没有吸过烟喝过酒的男人一样，终究没有发言权的。因为在大宝人生的旅途中，让他真正开始懂得人生至美的性爱的就是苏雅琴苏芳菲郭莉雅柳海媚这些美丽成熟、性感迷人的三四十岁的少妇美妇。

“小坏蛋，休想！”

林如芬羞赧妩媚地娇嗔道，却被大宝搂抱着，深情款款地打量着她的柳眉美目瑶鼻樱唇，一只禄山之爪揉捏着她粉红色护士长制服下丰硕饱满的玉乳，一只色手抚摸揉搓着她高档肉色透明水晶丝袜包裹下的丰满浑圆的大腿，林如芬娇喘吁吁，媚眼如丝，樱桃小口，微微张开，主动索吻，大宝却不肯轻易给她湿吻，只是用嘴唇轻轻摩擦她湿润亮泽的樱唇，若即若离，挑逗得林如芬春心勃发，情难自已，嘤咛呢喃叫道：“大宝，吻我……”

“大宝！大宝！”

突然传来郭莉雅的叫声，看来是下了手术了，声音越来越近，她正在往这边走呢！

林如芬大惊失色，慌忙对大宝说道：“大宝，你快点出去拦住莉雅，否则被她进来看见我衣裙不整的样子，真是丢死人了！快点！”

说着手忙脚乱地整理自己的衣裙。

男人穿衣服总是比女人快很多，大宝衣裤整齐兀自好整以暇地搂着林如芬调笑道：“让我出去挡驾可以，不过，可要叫声好听的哦！”

“好老公！求求你了！”

林如芬苦苦哀求道，又是内裤又是乳罩，女人穿衣服的确麻烦啊！

“那我刚才说的改天要与你和小璐母女俩一起做，你同意了吗？”

大宝趁火打劫地坏笑道。

“小坏蛋，只要你把莉雅挡回去，我什么都答应你，好了吧？”

林如芬心急如焚地娇嗔道。

大宝咬着林如芬白皙柔嫩的耳垂低声调笑道：“那我要给小璐开苞的时候，从她的小嘴里面拔出来直接插进你的樱桃小口里，让你吃香肠好吗？”

林如芬听他说出来这么赤裸裸的调情话语，虽然是年过不惑经历过风月阵仗的过来人，仍然羞得粉面通红，媚眼如丝娇羞妩媚地啐骂道：“死大宝，不是好人！快点出去吧！”

说完拼命把大宝推了出去，大宝反手搂着林如芬在她樱唇上亲吻一口，禄山之爪还没忘记在她丰硕饱满的玉乳上使劲揉捏一把，这才笑着拿着一瓶红牛悠悠然走了出去。

郭莉雅正好走到了门前，笑道：“我还以为你走了呢！原来你躲在林姐姐这里喝饮料呢！”

林小璐羞羞答答地站在护士办公室门口向郭莉雅打招呼：“郭主任好！手术顺利吧？”

郭莉雅发现林小璐的美目却不住在和大宝眉目传情，不禁嗔怪揶揄道：“小妮子，是和我说话还是和我外甥说话呢？”

林小璐立刻羞得小脸红的好像熟透的红苹果，低垂着头，美目依然偷偷地瞥着大宝，询问着她妈妈对于他们俩的反应和态度。

“没事了，林阿姨同意咱们俩约会了。”

大宝靠近林小璐身旁，以仅可耳闻的声音低声笑道，“改天我给你打电话哦！小璐宝贝？”

“我才不呢！臭美！”

林小璐心里又羞又喜，嘴里愈发娇嗔，娇滴滴气哼哼瞪了大宝一眼，粉面绯红地扭头跑进去了。

“郭主任好！”

“郭主任好！”

护士病人纷纷打招呼，郭莉雅在众人面前是那么的端庄娴雅，不苟言笑。

哪里知道郭莉雅一进了办公室被大宝搂住柳腰就像变了一个人似的，羞赧妩媚地娇嗔道：“小坏蛋，是不是又看上小璐了？”

语气酸溜溜的饱含醋意，眉目之间更是风情万种，十分动人。

“谁知道我们的郭主任也会吃醋呢？”

大宝搂抱住郭莉雅，亲吻上她的樱唇。

“小坏蛋，不要啊！”

郭莉雅娇嗔呢喃着，双手用力挣扎着，想要推开这个花花公子，可是被他突然咬啮住她的白皙柔软的耳垂，攒动着，她立刻浑身酸麻酥软，过电一样的娇躯颤抖，美丽的眼睛娇羞动情地微微闭上，樱桃小口微微地张开，娇喘吁吁。

大宝狂热地亲吻住郭莉雅红润靓丽的樱唇，舌头轻启贝齿，贪婪地在她柔软滑嫩的口腔里面搜索，唇舌交加，近乎狂野的咬吻，近乎热烈的湿吻，含住她香甜的小舌，猛烈地吮吸着。

郭莉雅“恩唔”的嘤咛呢喃着，双手在他胸膛上无力地捶打着，香艳的小舌却动情地吐出来，任由他舔弄吮吸品尝。她美丽的嘴唇红润、丰泽、富于弹性，热吻时显得那么用情、投入和急渴，喉咙里传出阵阵的“唔唔”声。她把自己那鲜红的小舌伸进了他的嘴里，让他吮啜。随着他的吸吮，阵阵电流传向她全身，她甜美忘情地呻吟着。

优雅端庄、温柔婉约的郭莉雅在年轻情郎大宝灼热的眼神与热情拥抱下溶化了，娇躯酥软无力地靠在大宝厚实的胸膛上，感受着彼此的心跳，秀眸半闭，平日澄明如镜的眼神变得湿润迷乱，紧贴的胴体在厮磨中逐渐加温，玉颊发烧，娇靥红似三月的桃花，全身酥软紧偎在大宝怀中，无力的双手环抱年轻男人的颈项，那种不堪情挑的娇姿美态，说有多动人就有多么动人。

大宝借题发挥，欲火熊熊，搂抱着郭莉雅顶在办公桌上，索性将她的白大褂撩起到腰身上面，色手狂热地抚摩揉搓着她丰腴柔软的美臀，黑色透明丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，玉腿之间的神秘之处。郭莉雅被大宝如此抚摩揉搓她的沟壑幽谷，护士病人就在外面，他居然如此毫无顾忌的骚扰猥亵她，可是，偏偏在这样的氛围里，郭莉雅竟然被他挑逗得羞辱之中开始产生了情不自禁的反应，一种刺激的快感。她压抑着喘息，压抑着呻吟，可是却压抑不了胴体深处食髓知味，对他那天强悍占有的骚动和渴望，春水潺潺流淌出来。

“好莉雅姨妈，这两天想死我了！”

大宝的脸埋在郭莉雅的玉颈上，如兰似麝的体香扑鼻而至，大宝故意在她如天鹅般优美的修长粉项和如珠似玉的小耳珠上呵气舔弄。女性的耳垂本就敏感，在男人呼着热气的唇舌挑逗下，更是酥痒不已，刺激得郭莉雅螓首骚动，身心逐渐融化在大宝的情挑里，心旌摇曳，渴求他的放肆。

（奥运大戏落幕了，绝对是今年最好的大片，好莱坞大片的所有商业元素都得到了淋漓尽致的体现其中，512128很有意义的数字，期望否极泰来真正强大！

第149章 薛家韵云

大宝大手却隔着白大褂抓住郭莉雅的乳峰丝毫不肯手下留情，五指山使劲收拢，郭莉雅已经娇喘吁吁，嘤咛呻吟不已了。

大宝忍不住心跳加快，低头再次向她鲜艳靓丽的红唇吻下去，双唇柔软得令人心荡，大宝饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去，郭莉雅只能娇喘咻咻的任由大宝的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，没多久，郭莉雅已沈溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和大宝的舌头紧紧的缠在一起，这幽怨少妇在年轻情郎的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上大宝粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。

“小坏蛋！人家怕了你了！被你害得变成淫娃荡妇了！”

郭莉雅突然爆发双手搂抱着大宝的宽厚结实的臂膀，樱桃小口微张着娇嗔着嗫嚅着，动情地寻找着大宝湿热的嘴唇。唇舌交织，狂热的亲吻，湿润的吮吸，津液横生。她根本不管外面有没有护士穿梭不断，近乎疯狂地吐出香艳的小舌接受着大宝的纠缠吮吸，双手动情地抚摩着他的虎背熊腰。

“小坏蛋，回来了为什么不通知我呢？偏偏来了还要招蜂引蝶调戏马洁小璐，是不是看着她们俩年轻漂亮啊？小坏蛋大色狼！”

郭莉雅的脑海开始晕眩了，只觉得整个世界彷佛都已远去，仅剩下这个强行占据了自己唇舌的男人，正把无上的快乐和幸福，源源不断的输送进了她滚烫的娇躯。敏感的酥胸，紧贴在大宝结实的胸前，男子汉特有的体味阵阵袭来，熟悉而又渴望，是羞，是喜，已分不清楚；那天那种美妙绝伦的感觉让她激动得全身发颤，熊熊欲火已成燎原之势，她情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。这一瞬间，那天的销魂滋味重新泛上了心头，却又激动得不知如何响应，只得任由大宝继续轻薄，为所欲为！

“她们俩再年轻漂亮，也比不上我的莉雅丰满性感啊！我一进这个办公室就忍不住想要非礼你这个美女医生哦！”

大宝一面热吻着，一面两手也不得闲，右手下垂，隔着白大褂在她浑圆结实充满弹性的玉臀爱抚轻捏。

“小坏蛋，是不是碰了钉子野了？被马洁的妈妈无缘无故训斥了一顿，林姐姐和马护士长不一样的，不会也反对你和小璐交往吧？”

郭莉雅依偎在大宝怀里，娇喘吁吁呢喃娇嗔道，“你不会有了美女姐姐妹妹就喜新厌旧不理我了吧？”

“怎么会呢？”

大宝探手进入白大褂里面揉捏着郭莉雅丰满柔软的玉乳，调笑道，“我什么时候也不会喜新厌旧的，更不会不理我的莉雅阿姨的，如果你不愿意我和她们俩交往的话，那我就不和她们俩交往了，好吗？”

“小坏蛋，你明知道我不会反对的！”

郭莉雅紧紧搂着大宝的腰身，媚眼如丝地娇嗔呢喃道，“大宝，我虽然看见你和她们俩眉来眼去，心里酸溜溜的，可是，我也不是那样小肚鸡肠的人，只要你不会喜新厌旧，其实，男孩子交女朋友也是天经地义的，我不像芳菲那么欲壑难填，只要你记得隔三差五疼爱人家一次，人家也就心满意足了……”

“莉雅，我就喜欢你穿着白大褂还有吊带丝袜丁字内裤的模样，虽然你不像芳菲干妈那么欲望强烈，可是，我一见你我就欲望强烈，现在就恨不得在办公室里干你，好吗？”

大宝左手上举，在郭莉雅光滑细致如绸缎般触感的脸颊、玉颈、双肩到处抚摸，时不时扭动身体挤压摩擦她高耸柔软的美妙双峰，早已坚硬高举的巨龙隔着衣裤更不时撞击她的小腹和大腿内侧。在大宝数路攻击下，这幽怨少妇全身发抖扭动，大口喘气，无力的睁开秀眸，似嗔似怨地白他一眼，脸上尽是迷乱和放浪的表情。这种眼神比什么春药多有效，大宝也被挑拨得欲焰焚身，欲罢不能。

“好人，不要在这里了，人家马上还有手术呢！求求你先饶了我好吗？”

郭莉雅媚眼如丝地看着他，想起来他的狂野彪悍，食髓知味，心驰神往，恨不得立刻就婉转承欢，任他疯狂肆意挞伐。

“《金瓶梅》里面说：世界上有两种女人，芳菲干妈是那种想强奸男人的女人，而我的莉雅就是另外一种男人想强奸的女人。”

大宝欲擒故纵地放开郭莉雅柔软滚热的樱唇，好整以暇地看着她充满春意的媚眼，笑道：“那晚上去芳菲干妈家里，我来个一箭双雕，尽情欢好，好吗？”

“才不呢！小坏蛋，满脑子都是那些乌七八糟的东西！”

郭莉雅媚眼如丝地娇嗔道，心里却对大宝的提议既觉得荒唐更觉得刺激渴望，春心野草一般丛生出来，芊芊玉手情不自禁在他腰眼上拧了一把。

大宝忍不住欲火高涨，双手抓住郭莉雅黑色吊带丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，顶在办公桌上就要剑及履及就地正法杀入她的玉门。

“好大宝，不要急色嘛！我马上还有手术呢！不要胡闹了！害得我半天心里都平静不下来！好人，求求你先放过我吧！”

郭莉雅媚眼如丝的软语哀求道。

突然，响起了敲门声：“郭主任，我是和您预约好的啊！”

“哎呀！我差点忘记了！”

郭莉雅慌忙推开大宝的搂抱纠缠，不好意思地笑道，“是你那个杨书记杨伯伯的什么小姨子，今天一早就给我打过电话了。”

“杨书记的小姨子？”

大宝纳闷道，“就是薛阿姨的妹妹吗？”

“就是薛秀云的妹妹，今天一早薛秀云特意打电话安排的，院长刚才还特意嘱咐我呢！”

郭莉雅指着大宝下面高高搭起的帐篷，羞赧妩媚地娇嗔道，“小坏蛋，你看看你，你怎么见人啊？真是丢死人了！”

大宝也感觉难为情，灵机一动，随手将衣架上的一件白大褂哪里下来穿在身上，勉强遮掩住了裤裆的帐篷。

“小坏蛋，倒是机灵，就算你是我暂时的助手吧！”

郭莉雅也忍俊不禁娇笑道，开门揖客。

“郭主任，您好！我是薛韵云……”

少妇自我介绍道。

“我知道的，早晨薛大姐给我打过电话了。”

郭莉雅笑道，“和秀云大姐比较熟悉，和你倒是没有见过面。”

“我以前在西部地区工作，今年姐夫帮忙才调回来的，我现在工商银行呢！”

薛韵云说道，只见她看着也就是30出头的模样，穿着件蓝色低领无袖长裙，粉颈围着圈粉色蕾丝，顺着胸部的形状往下延伸，高耸饱满的乳房将蓝色弹性布料高高地挺起，顶端明显地挺着两粒凸点，光滑的背部与肩膀连着柔柳般的手臂裸露在外，裙边的开叉已延伸至腰部，露出白色透明丝袜包裹的雪白丰满的大腿，浑圆丰满的臀部以不可思议的角度向上翘起，与纤细的柳腰形成一条欲望的曲线……大宝看到双眼似要喷出火苗。

“怎么样，漂亮吗？”

郭莉雅见大宝眼珠子都要掉出来了，恶狠狠瞪了他一眼，眼神透露着这句话。

“……漂亮极了……”

大宝直勾勾地望着薛韵云，眼神里无声无息地挤出几个字，她穿着蓝色低领无袖长裙，可依然无法掩盖她傲人的身躯，浑圆的屁股将长裙撑起形成一条美丽的曲线，靓丽的卷发使她俏丽的脸庞更显妩媚，双腿交叉幽雅地站在那里，粉红的双唇微微上翘，简直就是年轻版本的薛秀云，只是没有薛秀云高高在上的贵妇人气质，或许是从外面调回来不久，或许是身体不适，反而有些成熟美妇少有的羞羞怯怯和婉娈娇柔。大宝看得目迷五色，不由得色心一荡。他的双眼目不转楮地盯着佳人，薛韵云玉体娇躯山峦起伏，美不胜收，玲珑浮突得恰到好处，高耸的酥胸前两处丰挺娇翘的乳峰将长裙低领鼓鼓的顶起，双峰之间形成一道高高的山梁，随长裙紧贴着雪峰上下完美的弧线下来，上面连接着浑圆柔美的肩部，粉嫩娇躯在长裙掩映间，惹人遐思。紧缩的小腹与腰部纤细美妙的曲线浑然一体，佳人丰盈高翘的臀部和柔美修长的玉腿时隐时现，看得大宝情动如潮，欲焰滋生。

“我应该叫你韵云姐呢！”

郭莉雅请薛韵云坐下，柔声问道，“你感觉怎么不舒服呢？”

薛韵云看了一眼大宝，有些娇羞难为情。

“哦，我是郭主任的助理医师。”

大宝赶紧说道，“现在妇科男医生越来越多的了，您是银行高级白领，应该不会再有那些落后思想观念了吧？不过，如果您真的感觉不方便的话，我可以出去回避的哦！”

这下子薛韵云反而不好意思让他出去了，慌忙娇羞地说道：“我不是那个意思……我只是胸部不太舒服罢了……好像有点乳腺增生……”

大宝的视线从薛韵云羞红了的仙姿玉颊开始巡视，再肆无忌惮地落到了薛韵云玲珑有致、圣洁无比的高耸酥胸上，随着薛韵云娇羞无限的喘息，酥胸上下起伏，极为养眼。低开的领口让大宝从正面俯视，已经隐约可见内里的束胸及雪白丰满的玉峰乳沟。

蓝色无袖长裙低领下，薛韵云一对丰满挺茁的酥胸玉峰正急促地起伏不定，诱人瑕思，也诱人犯罪。大宝不由得在脑内想像着长裙下那丰盈柔软、娇嫩玉润的所在和那一对玲珑晶莹、丰满柔嫩的挺凸之物，大宝的下身自然继续维持着刚才高高搭起的帐篷。

“他也不是外人，昨天还到杨书记家赴宴呢！按理他也应该称呼你阿姨呢！”

郭莉雅示意薛韵云裸露出来酥胸，“那我们现在检查看看好吗？”

（在奥运大戏面前，三六九等，各色人类，不论你居庙堂之高，还是处江湖之远，都或多或少地关注甚至参与其中，中国人的思想和意识发生了前所未有的剧烈碰撞，交锋，必将影响深远，希望能够随着社会的发展进步，国民素质同样与时俱进，成熟大气起来！

第150章 薛家韵云(二)

“是吗？嗯！检查吧！”

薛韵云羞答答看了大宝一眼，娇羞低头，郭莉雅帮助她拉开长裙背后的拉链，肩带滑落，露出了薛韵云半透明的胸罩，两块薄薄的布片似的胸罩和内裤，又怎能遮挡住成熟的肉体和外泄的春光？

在那紧紧包裹住双峰的乳罩尖端，两颗鲜嫩的樱桃微微的凸起，显示出了诱人的形状。薄薄的乳罩是把她凝脂般瘦削的双肩和白皙嫩滑的乳峰完美地展示出来。晶莹如玉的胸脯是如此的丰润雪嫩，挺拔傲人的完美双峰紧凑而饱满；由于乳罩几乎是透明的，大宝能清晰地看到薛韵云高耸的峰顶之上，月芒似的乳晕嫣红玉润，而两点鲜嫩羞涩的朱砂更是如同雪岭红梅，轻摇绽放，我见犹怜；性感的奶罩动人遐思地紧紧裹缠着她胸前那段紧要部位，露出上下两截欺霜赛雪的肌肤，隐隐透出一股冷香。

“韵云姐，你的乳房好美啊！”

郭莉雅由衷地赞美道，却偷偷瞪了大宝一眼，大宝从薛韵云酥胸前收回色眯眯的目光，在郭莉雅白大褂低领处露出来的雪白深邃的乳沟盯了一眼，薛韵云羞涩无比，芊芊玉手虚掩着胸前，一双雪白晶莹、娇嫩柔软、怒耸饱满的极品玉峰随时都有可能脱盈而出。

郭莉雅也不禁赞叹，在胸罩掩映下，薛韵云晶莹雪白、娇软浑圆的乳峰顶端一对颤巍巍、羞怯怯的樱红两点若隐若现的昂然娇挺，半透明的胸罩无法掩饰她玉峰的挺拔，胸罩内的玉峰像是由白玉雕成，晶莹雪白娇软浑圆的乳峰顶端一对颤巍巍、羞怯怯的樱红两点，两颗粉红色的樱桃傲然挺立在玉峰之巅，像两颗娇艳欲滴的红葡萄，顶着半透明的胸罩，等待有心人的采摘。

大宝心中暗喜，色手偷偷从后面摸进郭莉雅白大褂下的美臀，抓住她丰腴浑圆的臀瓣揉捏着，以仅她可闻的声音吩咐道：“好莉雅，快点摘掉她的乳罩，我要欣赏一下她的乳房！”

手指顺势而进，丁字内裤形同虚设，郭莉雅娇躯轻颤，她的沟壑幽谷立刻笼罩在他的控制之下，玉门再次湿润起来。

薛韵云的乳罩扣应声而解，爸郭莉雅索性将她肩上的乳罩吊带一拉，两根吊带滑到了薛韵云的玉臂，一双丰满嫩滑、坚挺娇羞的雪乳几乎怒耸而出，幸好乳晕和红樱桃尚未暴露，两座玉峰几乎各露半个。

大宝盯着薛韵云半露的一双欺霜赛雪、挺拔高耸的玲珑玉钟含羞微颤着；一道光滑的深沟横亘于挺立的双峰间。这美丽娇嫩的玉兔是那么的芳香甜美，如脂如玉，如膏如蜜，直瞧得大宝两眼发亮，红樱桃几乎也抖了出来。

一双玉桃般娇滴滴、水灵灵的雪乳，在微微的颤抖着，半球形的玉女峰硕大尖挺，线条格外的柔和，肤色格外的洁白，光滑细嫩的肌肤闪动着白莹莹的光泽；尖尖的樱桃微微的向上翘起，那乳尖顶上小巧浑圆的嫣红两点，犹如漫天白雪中的两朵怒放的红梅傲然屹立在耀眼的阳光下。

薛韵云肌肤晶莹雪白身材苗条，骨肉匀称线条优美，彷彿精心雕刻出来似的；丰满的胸部挺立着一对雪白粉嫩的玉峰，丰硕尖挺十分完美，淡红色的蓓蕾像两粒樱桃般让人忍不住要咬上一口。

“郭主任，这样可以检查了吧？”

薛韵云感觉到了大宝那两道色眯眯火辣辣的目光，灼热得她的乳峰麻酥酥的，愈发娇羞无比。

“韵云姐，你叫我莉雅就可以了，秀云大姐都是这样叫我的。”

郭莉雅芊芊玉手轻轻爱抚着薛韵云那对丰满雪白的乳房，柔声说道，“一边一个小疙瘩，看来的确是有点乳腺增生了，不过，不用过于害怕。乳腺增生是一种乳腺组织的良性增生性疾病，既不是炎症也不是肿瘤，而是乳腺组织正常结构的一种错乱，是单纯性乳腺增生、乳腺腺病、乳腺囊性增生病的总称。其发病率较高，占乳腺疾病的70%，占整个育龄妇女发病率的40%。韵云姐，你多半精神心理因素不太好，是不是长期感觉抑郁、紧张、焦虑呢？”

“在西部工作那些年，水土不服，心里也不舒服，多少有些抑郁症的。”

薛韵云羞答答地说道。

“一般初产年龄大于35岁，没有哺乳过的女性也容易患乳腺增生。”

郭莉雅柔声问道，“韵云姐，看你乳房的坚挺饱满还有的粉嫩颜色，你是不是还没有生育过呢？”

“嗯！我还没有……”

薛韵云娇滴滴地呢喃道，羞得粉面绯红，配着雪白乳房荡漾起层层乳波，愈发妩媚动人。

“那我给你开些百消丹或者小金丹吃吃吧？”

郭莉雅放开手，帮她把乳罩戴好。

“没用的，那些药我都吃过了，没有一点效果。”

薛韵云失望地摇头叹息，“而且最近感觉越来越隐隐作痛了，我不知道是不是恶化了？癌变了呢？”

“韵云姐，不要胡思乱想吓唬自己，一般来说乳腺增生大部分都不会癌变。乳腺增生病有很多不同的病理类型，不同的病理类型癌变的可能性也不同，比如乳腺组织增生型一般经过1-3年的时间会自然消失；而乳腺腺病癌变的危险性大约在1%以下；囊肿性乳腺增生病发生癌变的可能性较大，大约在3%-4%左右，目前认为多种类型的乳腺上皮增生症，特别是囊肿性的乳腺上皮增生、乳腺的非典型增生发生癌变的可能性较大。”

郭莉雅安慰说道，“你又不是囊肿性乳腺增生，所以，只要吃药让它慢慢消下去也就万事大吉了！”

“有没有试过气功按摩呢？”

大宝看见薛韵云我见犹怜的模样，也暗自心酸，突然插话问道，吓了郭莉雅和薛韵云一跳。

“气功按摩？可以治疗乳腺增生吗？”

薛韵云将信将疑地看了大宝一眼，立刻怀疑这个年轻医生不怀好意，想要趁着按摩的机会猥亵她的玉乳罢了。

郭莉雅更是哑然失笑，暗道这个小坏蛋大色狼不过想要浑水摸鱼罢了。

大宝见她们俩都满脸不相信的神色，暗笑自己落入了色狼的窠臼，即使好心，别人也会误会成他别有所图呢！

他命令道：“莉雅阿姨，你再用双手抓住薛阿姨的乳房，我通过你来给她气功按摩。”

薛韵云的喘息渐渐变的不太均衡了，她感觉到郭莉雅掌心所到之处，仿佛熨斗熨贴，温热适意，自己的身体却慢慢发自内心地感觉一股热流，成熟的玉体，冷冻的芳心，生理的欲望仿佛雨后春笋，从地底下钻了出来，内心和肉体都不由自主地产生了一丝颤抖。

源源不断地真气运转在按摩炙烤熨贴着她的穴位，仿佛大宝的大手直接在按摩她的穴位一样，暖洋洋的十分舒适。无波古井开始泛起涟漪，一潭死水开始泛起微波，薛韵云微微闭合着美丽的眼睛，轻轻柔柔的鼻息，一种麻酥酥的美妙感觉开始侵袭着空虚寂寞的心扉，深厚的坚冰开始消融，久违的春心开始萌动，她情不自禁地微微翕合着猩红润泽的樱桃小口，发自内心的感觉五脏六腑都热乎乎的温暖舒服惬意爽快。

“韵云姐，你感觉怎么样？”

郭莉雅也有些纳闷，明明大宝只是把手按在她的肩膀上，通过她的芊芊玉手运用气功按摩着薛韵云的乳房，薛韵云却莫名其妙地开始粉面绯红起来，而她芊芊玉手中薛韵云的玉乳也开始灼热膨胀起来。

“嗯！很好很舒服！”

薛韵云突然嘤咛了一声，睁开眼睛抬了一下头，看见大宝仍然双手按在郭莉雅的肩膀上，可是，她却模模糊糊地依稀感觉到大宝的真气运转着在温柔抚摸着她的敏感地带，仿佛是大宝的大手代替郭莉雅在抚摸揉搓着一样，薛韵云越来越清楚地感受到大宝的真气在她的耳朵、颈部、大腿内侧、腋下、乳峰和乳尖等最敏感的部位熨烫按摩，甚至停留在她的会阴、会阳、京门等最敏感的地带久久不去。薛韵云蒙蒙胧胧只感觉仿佛大宝的嘴唇在先是温柔后是狂热地亲吻着她白皙柔软的耳朵和象牙雕刻的颈项，大手在先是轻柔后是狂野地抚摩着她丰硕饱满的乳峰，娇嫩坚挺的乳尖和丰满浑圆的大腿，甚至在轻轻柔柔地抚摸揉捏着她丰腴滚圆的美臀和玉腿之间的神秘隐私的玲珑剔透沟壑幽谷。

“薛阿姨，您尽量放松身心，引导着我的真气化解你乳房里面的增生，不要约束控制压抑着自己的身心哦！随心所欲，轻松自如！”

大宝兀自一边按着郭莉雅柔软的肩膀，一边温柔地说道，色眯眯的目光却上下打量着薛韵云那对雪白丰满的玉乳，在郭莉雅芊芊玉手抚摸下变换着各种形状。

郭莉雅爱抚着薛韵云丰满浑圆的玉乳，好像从前自蔚时抚摸揉搓自己的玉乳一样的柔滑细腻，感受到大宝在后面悄悄顶住她丰腴翘挺的美臀，即使隔着白大褂也能够感觉到他的硕大坚硬抵在她的臀沟里肆意研磨，郭莉雅心底娇喘一声，娇躯轻颤，芊芊玉手情不自禁抓住薛韵云雪白柔软的玉乳使劲揉捏两把。

“莉雅！”

薛韵云情不自禁地娇喘吁吁，眉目含春地嘤咛出声，芊芊玉手不由自主地紧紧抓住郭莉雅的手不放，她只感觉到丰硕饱满的乳峰在郭莉雅芊芊玉手抚摸揉搓下酸麻膨胀，娇嫩坚挺的乳尖在充血勃起，空旷的春心在萌动，久违的春意在勃发，幽怨的春情在荡漾，双脚虽然被大宝握住，可是她的玉体依然忍不住在动情地轻轻扭动，长裙之内玉腿之间已经春水潺潺，蕾丝内裤已经湿润透了，幽谷之间已经泥泞不堪。

（奥运盛会渐渐远去，激动的心情渐渐平静，我们自豪的应该有许多，我们需要思考的同样有许多，作为国家级电视台，无论是主持人解说员还是摄像水平导播水平都需要反思一下了，客观说除了解说体操的那位金主持，其他主持人和解说员都存在着不同程度的业务不足之处，甚至贻笑大方啊！

第151章 薛家韵云(三)

“薛阿姨，您摸摸看看胸部的小疙瘩还有吗？”

大宝柔声说道，一边偷偷爱抚着郭莉雅白大褂下黑色吊带丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，一边欣赏着薛韵云峰峦叠嶂波浪汹涌的美乳春光。

薛韵云粉面绯红地抬起芊芊玉手，摸索着寻找着乳峰里面烦人的疙瘩，不禁失声惊呼道：“真的没有了呀？”

郭莉雅也不禁惊奇，大宝骄傲地笑着在她丰腴浑圆的臀瓣上偷偷揉捏一把说道：“我没有开玩笑吧？”

“大宝，你真的不是人啊？”

郭莉雅上下打量着大宝调笑道，“不是一般人啊！”

虽然领教了爱郎强悍的性能力，也多少知道他有些本事，却不知道他居然有如此神奇，想不到他的气功这么厉害奇妙，真是令人惊奇啊！

“还有一些功用没有尝试开发出来呢！”

大宝在郭莉雅白嫩柔软的耳朵旁边低声调笑道，“等到晚上插入你里面运用气功顶你，不知道也会起到按摩你里面的功效呢？”

郭莉雅听他说出来这样赤裸那裸的淫话，当着薛韵云又不能啐骂娇嗔，只能伸出芊芊玉手在他腰眼上偷偷掐上一把，狠狠瞪了他一眼，心里忍不住笑骂：小坏蛋难不成还想运用气功治疗女人那里面的妇科病吗？见薛韵云已经穿好衣裙，她慌忙转移话题说道：“韵云姐，我再给你开些药吃吧！建议你以后吃营养早餐，纽催莱蛋白质粉1勺，小麦胚芽1勺，啤酒酵母1勺，五谷粉1勺，冲上牛奶或酸奶或豆浆250ML，苹果半个，香蕉1支，胡萝卜1支，黄瓜1支，地瓜200g，西兰花100g，西芹100g，这些东西一块放在食品加工机里打成粥状，每天早晨空腹喝掉。早晨就不要再吃其他的了，这些东西足够你一上午的营养了，关键是可以调养身体，起到预防和治疗乳腺增生的作用，吃上2个星期你就会有感觉了。”

“郭主任，开始了！”

一个护士叫道。

“好的！马上就到！”

郭莉雅拍了拍大宝的肩膀笑道，“你陪韵云姐说话吧！我要上手术了，看来你的这个气功治疗乳腺增生的理疗技术，总结一下，很快可以临床实验推广了！韵云姐，失陪了啊！”

说完她悄悄媚眼如丝地看了大宝一眼，急匆匆走了。

“谢谢你了！真的没有想到你的气功居然可以治疗乳腺增生，真的很感谢你！”

薛韵云感激地再三致谢，“没有想到你年纪轻轻就身怀绝技啊！”

“韵云阿姨不要这么客气了，我昨天还在杨伯伯薛阿姨家里吃饭呢！”

大宝笑道，“只是举手之劳而已。”

“我听大姐说请市长夫人和公子做客，好像是个见义勇为的小英雄。”

薛韵云看了大宝一眼，羞答答地说道，“你好像不是医生吧？”

她的话里有话，意思是说大宝怎么冒充郭莉雅的助手，是不是别有用心呢？

“医生治得好的病找医生，医生治不好的病找我，我刚才不过气功感应到你的疾病所在，又知道你是薛阿姨的妹妹，不想袖手旁观罢了，只好冒充一下莉雅姨妈的助手了，韵云阿姨，您不会以为我别有用心吧？”

大宝笑道，此时只有他们俩，他更可以全神贯注地欣赏薛韵云的美色了，只见她蓝色无袖低领长裙下露出那光润圆腻的香肩，雪藕般的柔软玉臂，白色透明丝袜包裹的成熟芳香的修长玉腿，美丽得像是手工精美的雕塑品般晶莹丰腴，具有一种说不出的古典美，蓝色无袖长裙仅仅裹住了傲人的身躯，却若隐若现的透出了她凹凸错落的坡峦山谷，饱满的玉峰像一对熟透的仙桃，将长裙撑的鼓鼓涨涨的，似乎随时都有可能破衣而出。

最令人心动却是她俏脸上的神情，那绯红的俏脸上，带着几分羞涩，几分羞怯，勾起男人强烈的占有欲。大宝实在想不通薛韵云这样年龄的成熟美妇怎么还如此动不动就羞答答娇滴滴的？好像没有见过世面没有经过风流的少女似的？

“没有啦！我还要感谢你的妙手回春呢！”

薛韵云娇羞地问道，“就是不知道这样经过了你的气功治疗，以后还会不会复发呢？”

“薛阿姨，本来需要我亲手按摩胸部强化理疗的，现在我运转真气借助莉雅阿姨的手爱抚揉捏您的胸部，暂时化解了您乳房里面的疙瘩，不过……”

大宝故作思忖着皱着眉头拿捏着薛韵云。

“不过什么？”

薛韵云果然十分担心地看着大宝追问道。

“不过，可能还不能除根，除非……”

大宝色眯眯盯了薛韵云丰满浑圆的酥胸一眼，继续卖关子拿捏她。

“除非怎么样？”

薛韵云焦急地追问道。

“除非是我亲手给阿姨按摩一下，那样真气没有经过他人的身体运转，也就没有流失了。”

大宝摇头说道，“不过，就是担心阿姨又误会我别有用心，那样肌肤接触抚摸揉捏敏感部位，确实有些不太方便的……”

“真的需要你亲手按摩吗？”

薛韵云低下了头，十分娇羞并且很难为情，她听说了这个大男孩的传说，毁誉参半，稀奇古怪，甚至还有传言把他形容成为夜驭数女的淫魔，还有传言说他是在炎都池吞吃了淫龙的小淫兽，却无论如何无法和眼前这个英俊热心的大男孩对上号。

薛韵云坐在大宝对面，长裙开叉裸露出来的那双丝袜美腿近在咫尺。因为她坐着，本来已是盖住膝盖的长裙开叉又往上分开了最少十公分，露出她三分之一的雪白大腿，真没想到薛韵云比郭莉雅年龄大，玉腿保养得如此浑圆细嫩，圆润的膝头下是修长而匀称的小腿。细长高跟掩映着脚背又细又白，嫩鼓鼓的，包裹在白色透明丝袜里面，能感觉得出如果抚上她的皮肤是如何的细嫩光滑。

“其实，昨天晚上薛阿姨还说让我把她当作干妈呢！按理说您也是我的姨妈，所以，我想尽心尽力地帮助您治愈病患彻底除根，您不会真的误会我别有用心趁机揩油吧？那就算了，不要勉强了。”

大宝欲擒故纵道，一边欣赏着眼前薛韵云长裙开叉处裸露出来的美态春色，透过白色透明丝袜依稀可以看到她右腿白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，光滑的脚踝洁白无暇，大宝顺着她光洁的右小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过白色透明丝袜发出诱人的光泽，再向上看她的大腿，丰满浑圆，柔嫩修长，右大腿包裹在白色透明丝袜里面泛着诱人的粉红色。

随着他的欲擒故纵步步为营，薛韵云不知所措地思忖着，大腿不知不觉地微微分开了，卖羔的！大宝居然清晰地看到了她穿着一条肉色半透明的蕾丝内裤，内裤中央黑乎乎的一片应该是萋萋芳草，肉色半透明的蕾丝内裤已经湿润了一片，看得大宝险险流出鼻血，蕾丝内裤下边右腿穿着白色透明水晶丝袜，白色透明水晶丝袜带蕾丝细边花纹的袜口卷起，裸露出了大腿根部白晰柔嫩的皮肤，映衬着左腿赤裸裸雪白光滑细腻如玉的肌肤，令他的心险些狂跳出来。加上薛韵云身上散发出来的自然清香灌入鼻中，大宝胯下那根巨龙又悄然抬头了。

“我怎么会那样想呢？你在大姐面前是孩子，在我面前也是孩子一样的，好像娜娜一样的。”

薛韵云无可奈何地娇羞呢喃道，“那好吧！”

芳心暗道：反正刚才该看的都被他看了，只要能够治愈除根，摸摸就摸摸吧！想起来刚才那种奇妙的灼热感，从乳尖到胴体深处都有一丝莫名其妙的颤抖甚至渴望。

“韵云阿姨，你可以闭上眼睛，放松自己。”

大宝熟练地再次拉开薛韵云的长裙肩带，裸露出来雪白柔润的上半身，他的双手终于抵达了薛韵云那梦寐以求的酥胸，他的手不能抑制地轻颤着握向薛韵云那圣洁娇挺的雪白丰峦，就像一件精贵的瓷器，一不小心就会碰碎……

“阿姨，你太美了！好像羊脂白玉一般啊！”

大宝由衷地赞叹道，三十多岁的女人能够保养的如此肌肤细腻，丰腴圆润，真是令人叹为观止，垂涎三尺，娇挺丰软的玉峰甫一入手，那种触之欲化的娇软感觉令大宝浑身一阵激凌，用力一把握住那对颤巍巍怒耸的圣洁乳峰，大宝感到掌中薛韵云颤巍巍的玉兔有如棉团，又如两只成熟的水蜜桃，久久不忍释手。

“嗯……”

多年来孤独空虚的薛韵云这对圣洁的玉峰突然被男性占有，她忍不住在中发出一声嘤咛，麻酥酥的电流一直从蓓蕾传向心底，她整个身体不由得发出快乐的颤抖，富有弹性的娇躯下意识地扭动着，快乐着，丝袜美腿情不自禁地蠕动着舒展着……旁边的大宝看得欲火高涨，巨龙更加勃起。

“韵云阿姨，原来是这里有疙瘩吗？”

大宝问道，薛韵云纤秀的黛眉、柔软温润的紧闭美眸、挺直娇翘的瑶鼻、线条优美无伦的晕红桃腮无一不让大宝热血沸腾。大宝不由得心花怒放，双手握住了她的玉峰，手掌回旋抚弄她那弹力十足的双峰，揉捏着她晶莹剔透、白玉无暇的一对圣女峰，触手温软，有说不出的舒服，接着上手更进一步去攀上薛韵云玉峰蓓蕾，轻轻揉捏，美丽的粉红色乳晕一被触及，就圆鼓鼓地隆起，大宝恨不得用嘴巴一口含住她右峰，低头吸吮，然后再以牙齿轻咬玉峰，以舌头轻舔蓓蕾，可是，担心欲速不达惊扰了美人，他只好循循善诱步步为营。

即使禄山之爪的娴熟手法和技巧，也使得薛韵云娇喘吁吁，心底不能自抑地荡起一阵痉挛般的轻颤，嘤咛呢喃道：“嗯！是的……”

（欧洲足球联赛烽火再起，各大豪门逐鹿绿茵场，皇马巴萨，曼联切尔西阿森纳，A米国米，拜仁众多豪门角逐欧洲冠军杯，足以令人热血沸腾，期待无限！

第152章 薛家韵云(四)

“阿姨，这样按摩舒服吗？”

大宝的一双大手，抚握住薛韵云那一对弹挺柔软的花蕾，他的手轻而不急地揉捏着……手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的美妙肉感，令人血脉贲张。

看见薛韵云那线条优美的秀丽桃腮，他不由得色心一荡，手指逐渐收拢，轻轻地用两根手指轻抚薛韵云那傲挺的玉峰峰顶，打着圈的轻抚揉压，找到那一粒娇小玲珑的挺突之巅——红樱桃。两根手指轻轻地夹薛韵云那娇软柔小的蓓蕾，温柔而有技巧地一阵揉搓、轻捏。

“嗯！我不知道……”

薛韵云被那从敏感地带的玉峰尖上传来的异样的感觉弄得浑身如被虫噬。芳心不觉又感到羞涩和令人羞愧万分的莫名的刺激。

“阿姨，您不要笑话我童言无忌，您的乳房真是极品美乳啊！去除乳腺增生的瑕疵，就更加完美无瑕了！”

大宝不断地肆虐着薛韵云毫无防卫的乳峰，富有弹性的酥胸不断被捏弄搓揉，丰满的玉峰被紧紧捏握，让小巧的乳尖更加突出，更用拇指和食指色情地挑逗已高高翘立的乳尖。只觉触感滑润。大宝感到薛韵云的花蕾滴溜溜的弹性十足，心中不禁暗赞真是十足的尤物。

“嗯！”

薛韵云嘤咛一声，浑身酥软无力，几乎依偎在大宝的怀里，娇喘吁吁地呢喃道，“大宝，差不多了吧？还要多久啊？”

“之所以刚才说您的乳腺增高生还有复发的可能，主要是韵云阿姨您的身体内分泌失调，我感觉是明显的阴阳失衡，应该是好久没有阴阳交合的缘故吧？”

大宝趴在薛韵云白嫩柔润的耳朵旁边低声说道，“刚才当着莉雅姨妈的面我没好意思说出来，不知道到底是什么原因，现在这样按摩一会，我想您可能身心都舒服很多吧？”

“你怎么知道的？”

薛韵云听见大宝的话，娇躯一震，不敢相信地看着大宝，迅即又娇羞地低下头去，眼神却流露出来无比的幽怨和哀伤，立刻又被吁吁的娇喘声取代，嘤咛呢喃道：“你真的不是人吗？你到底是会气功还是魔法？”

“气功也好魔法也罢，只要能够治愈阿姨的乳腺增生，只要能够释放阿姨压抑郁积在心多年的情感就足够了！阿姨，放松身心，疏导自己郁积多年的情感吧！”

大宝一边继续揉搓薛韵云雪白丰满的玉乳，一边轻轻亲吻着她白嫩柔润的耳垂。

“不要啊！”

薛韵云突然感受到大宝居然开始咬啮吮吸她的柔软的耳垂，立刻浑身娇颤，内心酥麻，颈项扭动着却不想推开他。大宝不说话，她也不言语，慢慢扭动着头却在享受着他的舌头的吮吸攒动，一丝过电的快感传到胴体深处。大宝的舌头亲吻舔动着薛韵云象牙雕刻的玉颈，白皙柔嫩的脸颊，薛韵云玉润晶莹的稚嫩耳垂，芳香甘美、鲜嫩娇艳的柔软红唇令大宝难以自控地温柔亲吻舔弄，薛韵云美眸紧闭，默默地承受着，只有当大宝潮湿灼人的火热双唇含着她稚嫩敏感的耳垂轻吮柔舔，然后突然狂吻狠吮时，心底不能自抑地荡起一阵痉挛般的轻颤，她感受着大宝的舌尖不断轻舐着她的耳根和玉般通透晶莹的耳垂，她就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。

“放开我！”

薛韵云娇喘吁吁，嘤咛呢喃道，可大宝的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进薛韵云的心头。种种切实的感觉与她内心的伦理道德不停地碰撞着，即使她再如何地忍耐，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。忽然大宝沉沉的呼吸声漂浮到薛韵云的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道直吹了进去，划过她早已泛红的耳朵上那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。这种酥酥痒痒的感觉慢慢将女人的生理欲望悄悄地挑上她的心头。

“啊！不要啊！”

薛韵云突然看见大宝的脸铺天盖地地压了下来，大宝淫邪贪婪的大嘴重重压在她鲜艳娇嫩的柔软红唇上，舌头猛顶贝齿意欲强渡玉门关，薛韵云玉首轻拧以期摆脱他的纠缠。大宝用双手紧紧地固定着她的螓首，毫不罢休地狂吻狠吮着她柔嫩娇艳的红唇时，薛韵云颤抖着，被迫献出了人生的初吻。但她银牙暗咬，绝不让他撞关夺隘。

大宝见她紧闭香唇，不让他的舌头进入，他的右手突然在她玉乳樱桃上使劲揉捏一把，薛韵云“啊！”

的一声，就在她张开檀口之际，大宝硕大的舌头也乘虚而入地钻进了她的樱桃小口。

令人纳罕的是成熟美妇薛韵云竟然好像既不太懂接吻的技巧，也不太懂拒绝接吻的手段，大宝的舌头放肆的在她口中翻江倒海，她甜美滑腻的小香舌被迫接受大宝巨舌的缠绕。她想逃避，但大宝的舌头和牙齿是那么的灵巧，她甜美柔软的小香舌在逃避中被动地接受着大宝的引导吮吸缠绵。大宝的嘴唇送过来大量的口水，薛韵云想拒绝，但还是在对方的引导下被动吞下，薛韵云感到自己玉口分泌出香甜的津液，大宝尽情地享受薛韵云甜美滑腻的津液。

大宝，这个可恶的大宝，此时正用双手挑逗着揉捏着自己的红樱桃，并不停地搓着她丰满柔软的玉峰。大宝轻柔地在她雪白丰满的玉乳上推揉、逗捏，同时，两片热唇也不断地在她的粉颈、玉靥和耳珠等敏感位置上浅吻、轻缀着，那阵阵的酥软麻痒，更是舒服得她几乎想高声欢叫。

“大宝，我不是那种随便的女人，你放开我！”

薛韵云挺茁丰满的一双玉峰下，那一片令人晕炫耀眼的雪白玉肌，给人一种玉质般的柔和美感。一具美妙绝伦的躯体显露出来，凸凹有致的胴体舒展着，雪白的臂膀和修长的双腿就是那么随意的放着，但绝找不出更合适的放法，大宝怀着一种说不出的感觉，觉得任何人都不能亵渎这么完美的身体，他不转睛地看着她那张秀美绝伦的脸，但见眉挑双目，腮凝新荔，鼻腻鹅脂，樱唇微启，贝齿细露，细黑秀发分披在肩后，水汪闪亮的双眸闪着羞涩而又似乎有些喜悦的辉芒，泛着纯洁优雅的气质。

“韵云阿姨，你太美了，我现在忍不住想要干你啊！”

大宝欲火高涨，咬着薛韵云白嫩柔润的耳垂淫笑道。

“啊，不要。”

成熟美妇哪堪他这样多管齐下地撩拨、挑逗，薛韵云秀美娇翘的小瑶鼻的喘息声越来越变得急促起来，柔美鲜红的小嘴终于忍不住那一波又一波强烈的电麻般的肉体刺激而娇哼出声……强烈的刺激令美丽性感的美妇更高声欢吟。

大宝越来越兴奋，用手指撩开薛韵云的蓝色无袖低领长裙开叉，探入手去抚摸揉搓着她白色透明丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，然后顺势拨开肉色蕾丝三角裤边缘，把手贴着美妇柔嫩娇滑的肌肤伸进银行美女主任的内裤中抚摸起来…… 　　薛韵云绵软的柳腰猛的一挺，修长玉滑的粉腿猛地一夹，把内裤中游动的手紧紧地夹在了下身中，也许是由于害怕、羞涩，也许是由于紧张、刺激……

他的色手就这样在薛韵云的肉色蕾丝内裤里撩逗着柔媚美妇那光溜的芳草地。 　　由于早已被压得酸软无力，又不敢大声喊叫，薛韵云终于绝望了，不得不屈服。薛韵云那晶莹雪白得近似透明的如织纤腰盈盈仅堪一握，柔美万分、雪白平滑的娇软小腹下，透过半透明的内裤能看见一蓬淡黑的阴影……两条修长娇滑的雪白玉腿含羞紧夹，庶住了花谷中那一片醉人的春色……一双玉滑细削的粉圆小腿下一对骨肉匀婷、柔肉无骨的浑圆足踝……

大宝插在薛韵云内裤中的手轻抚着那柔软细滑的美妇玉腹，轻捻着那上面柔柔卷曲、细软纤滑的佳人芳草，不一会儿，又顺着柔软微凸的美妇沟壑幽谷上那条娇滑玉嫩的美妇玉沟向薛韵云的神圣深处滑去……

大宝的手指在薛韵云那 湿滑的玉沟中划动着、轻擦着……渐渐接近了美妇那神密圣洁的花园口，那里已是一片湿润、淫滑……大宝的手指沿着佳人的花园口边上那玉嫩淫滑的花唇一圈圈打着转的抚弄着、撩逗着…… 　　薛韵云秀美娇翘的小瑶鼻的喘息声越来越变得急促起来，柔美鲜红的小嘴终于忍不住那一波又一波强烈的电麻般的肉体刺激而娇哼出声：“嗯……唔……唔……嗯……”

大宝尽情地饱览着薛韵云修长曼妙的身体曲柔软娇嫩的朱唇略略张开，薛韵云露出那一排整齐洁白的皓齿，显得娇媚无比，白皙光滑的细嫩肌肤和娇艳动人的美丽容貌。

当大宝的两根手指轻轻捏住薛韵云那敏感万分、娇滑柔嫩的珍珠揉弄轻搓时，“啊！”

一声迷乱狂热而又羞答答的娇喘，薛韵云玉体欲火如焚，那下身深处的幽径越来越感到一阵强烈的空虚和酥痒，一股渴望被充实、被填满、被紧胀，被男人猛烈占有、更直接强烈地肉体刺激的原始生理冲动占据了脑海的一切思维空间。 　　薛韵云芳心欲念高炽，但又娇羞万般，只见薛韵云那秀美的娇靥因熊熊的肉欲淫火和羞涩而胀得火红一片，玉嫩娇滑的粉脸烫得如沸水一样，含羞轻掩的美眸半睁半闭。

大宝手中夹着成熟美妇越来越淫滑不堪、因充血而勃起硬挺的珍珠，禄山之爪捏着美妇玉滑娇美的红樱桃，鼻中闻着薛韵云那如兰似麝的美妇体香，耳中又听到薛韵云那越来越火热淫荡的娇喘呻吟，眼中又看见她那因欲火烧得通红的娇靥上含羞脉脉的如星丽眸，知道这天姿国色羞羞怯怯的成熟美妇已经欲火焚身了……

第153章 英雄救美

“不要啊！”

薛韵云突然发出一声娇啼呻吟，近乎哀求的娇喘，一行晶莹的珠泪缓缓流出美眸，又长又黑的睫毛下一双剪水秋瞳似的美眸含羞紧闭，她秀美的俏脸羞得通红，拼死推开大宝的色手。

“啊？韵云阿姨，你……你还是……”

大宝惊诧莫名，他的手指在摸索进去之后居然碰到了一处隔膜，而且从薛韵云花瓣幽谷紧缩和胴体颤抖痉挛的程度来看，她竟然还是一个老处女，这真是不可思议之极啊！

“你太放肆了……”

薛韵云娇喘一声，生气地嗔怪道，手忙脚乱地整理衣裙，芊芊玉手猛然推开大宝，含羞带怨地瞪了这个大男孩一眼，急急匆匆地推门而出，迈步之间，由于幽谷泥泞不堪，美臀不舒服地扭动一下，粉面绯红羞答答娇滴滴地款款而去。

大宝看着手指上湿漉漉亮晶晶的水渍，摇头叹息：无论如何没有想到美貌羞怯年纪中旬的成熟美妇薛韵云居然还是处子之身，看来定有难言之隐啊！

窗外日当正午，大宝看郭莉雅一时半会也回不来，马洁不见了踪影，连林小璐也娇羞地躲避起来，大宝只好悻悻然离开医院，悠哉游哉前往国安小区李茹萍家赴宴。

从医院到国安小区并不远，紧大宝观赏着沿途两旁的各色门面，靠近医院的多是药店寿衣店，再走不是酒店就是休闲沐浴中心，还有发廊美容院，打扮的花枝招展穿着超短裙的美女小姐明目张胆地站在外面招揽生意，而对于不远处就是炎都县公安局丝毫不以为然。

从百乐门夜总会里出来一群少男少女，大呼小叫，张牙舞爪，东倒西歪的，看来都喝了不少了，大宝发现上次那个骑摩托车的美少女赫然也在其中。

“走！到豪门娱乐中心接着喝酒去！”

为首的一个俊男醉醺醺地说道。

“杨子，我不去了啊！”

美少女说道，转身要走。

“琳琳，干什么去啊？”

一个瘦猴子趁着酒劲一把抓住了琳琳的手腕，大着舌头说道，“怎么？不给杨少爷面子吗？”

“啪”琳琳果然不是省油的灯，反手一巴掌打得瘦猴子捂着脸找不着北，琳琳柳眉倒立呵斥道：“猴子，你少给我动手动脚的，这里还轮不着你来说姑奶奶！”

“杨大哥！”

瘦猴子委屈地看着大哥杨子。

“琳琳，不许走！”

杨子推开怀里腻歪着的两个浓妆艳抹的女孩子，径直过来搂着琳琳的脖子笑道，“是不是看见我和她们俩亲热吃醋了？我最喜欢的可还是你哦！走吧！咱们继续吃喝玩乐，爽个痛快！”

“杨子，我有事就不去了，改天吧！”

琳琳不卑不亢地说道，伸手想要推开杨子的搂抱。

“靠！你敢不给我面子？”

杨子猛然双手用力，狠狠掐住琳琳的脖子按在奥迪轿车上，气急败坏地叫骂道，“总是对我不远不近不冷不热的，实话告诉你，今天我就是要定你了！老老实实陪我吃喝玩乐，昨天晚上她们俩陪我的，今天晚上我就要开了你！在我面前谁也别装清纯少女！”

“放开她！”

大宝看见那个家伙居然恶狠狠掐住美少女象牙雕刻雪白娇嫩的脖子，勃然大怒，一个箭步窜过去，抬手虚戳那个什么杨子的肋下，围魏救赵，杨子果然急忙放开了琳琳，退到弟兄当中，琳琳憋得小脸通红，急促地喘息，一个劲地咳嗽。

“你什么东西？敢狗拿耗子多管闲事？你知道少爷我是谁吗？”

杨子恼羞成怒，抬脚就踢。

大宝见杨子的架势多少练过武，可是他的这点三脚猫的功夫在大宝面前简直是班门弄斧，他从小喜欢李小龙的截拳道，自从拥有了神功之后，还没有使用过，现在如臂使指，一抬手，一投足，都在杨子出拳踢腿一半时截住了他的招式，一边戏弄他，一边笑道：“你是谁不是谁，跟我有什么关系？识相的话，乖乖带着你的人滚蛋！惹恼了我让你们吃不了兜着走！”

“猴子！操家伙！砸他！”

杨子一看不是大宝的对手，几下对拳对脚碰的他手脚疼痛不已，急忙退下来怒吼道。

猴子和几个弟兄早从轿车摩托车里面取出来钢棍，短小精干，抡起来十分趁手，冷笑着看着大宝，仿佛看见他马上就要骨断筋折血肉横飞的惨象。

“小心！”

琳琳慌忙提醒道，“你惹不起他们的，你快走吧！”

“你先骑摩托车走吧！免得绷到你身上血！”

大宝笑道。

“我不走！”

琳琳执拗地说道。

“怎么？还不相信我的实力吗？”

大宝笑道。

杨子和猴子率领着五六个弟兄，不由分说，抡起钢棍，楼头盖脸就打过来了，大宝双臂运足内力向上一挡，“砰砰”响声一片，杨子和猴子等人虎口巨震，再也握不住，钢棍脱手绷飞出去，大宝却安然无恙。

一声长啸，大宝飞身而起，将六根钢棍收入手中，甩手掷出，“哗啦”轿车玻璃破碎，钢棍齐刷刷插入车门上，震碎了所有玻璃。

大宝一伸手抓住了杨子的领口，好整以暇地冷笑道：“我知道你是杨书记的儿子，这次给杨书记留点面子，不过，你们几个以后最好收敛点，否则，别怪我不客气！”

“小子，你狠！你有种！”

杨子兀自不服地瞪着大宝，满眼充满着怨毒，咬牙切齿地说道。

“下次不要碰到我哦！”

大宝拍了拍杨子不忿的脸庞，抬腿坐上琳琳的摩托车，扬长而去。

“大哥！”

猴子不服地看着杨子。

“哼！他以为这样就算完了吗？”

杨子邪恶地冷笑道，打开车门，迅速从里面拿出来一把手枪，瞄准了大宝远去的背影。

“大哥！这个不好吧？闹车人命恐怕……”

猴子和其他少男少女胆怯地看着杨子那把手枪。

“哼！怕什么？出事我顶着，杀死他就像碾死一只蚂蚁！敢在炎都县和我叫阵，他不死，我以后还怎么混？”

杨子满眼怨毒地盯着坐在摩托车上搂着琳琳柳腰的大宝背影，咬牙切齿地说道，手指慢慢扣动扳机。

“砰！”

的一声枪响，行人纷纷逃跑，百乐门酒店的玻璃都震碎了，大宝和琳琳安然无恙继续远去，这边却弥漫起来满天的青色烟雾。

“怎么回事？没有打中？”

杨子看了看枪口，十分诧异。

“大……哥……”

猴子结结巴巴地叫道。

只见奥迪轿车车头上赫然站着一个人，手指之间夹着一粒子弹，幽灵一般地看着杨子。

青烟弥漫之中，少男少女“扑通”倒地不起，杨子和猴子却被幽灵一把一个掐住了脖子。

“啊！”

杨子和猴子想要尖叫，却叫不出来，只见眼前这个恶魔，青面獠牙，呲牙咧嘴，面色发青还透出贫血似的苍白色，雪亮锐利的牙齿好像《惊情六百年》里面的吸血鬼一样，浑身上下一袭黑袍将身躯紧紧包裹其中，双手苍劲有力，如同铁钳一般，掐得他们俩喘不过气来。

“孽障！不要伤及无辜！”

一声呼喝，柳苍龙苏婆婆东方木梅可卿四人不知道从哪里围拢过来。

恶魔“嗷！”

一声怒吼，丢开杨子和猴子，两个人瘫软在地，动弹不得。

柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿飞身扑上，恶魔从四人天罗地网中飞出，鬼魅一样逃遁，四人紧紧追赶，只留下这里的少男少女躺倒地上，无声无息，不知死活。

大宝却不知道他们走了之后又发生了什么，他搂着琳琳的柳腰笑道：“看来咱们俩就是有缘分啊！有意无意总能够邂逅相逢啊！”

琳琳今天解开了文静的马尾辫，飘逸着一头乌黑的长发，额前的刘海上架着一副黑色的太阳镜；她上身穿着一件橘黄色的紧身T恤，紧束的衣体将她那娇挺的乳房和纤细的腰肢衬托得异常明显，由于那娇挺的胸脯傲然地向外挺着，甚至可以透过衣表的橘黄色看出里面黑色乳罩的形状和文饰。

她的下身穿着一条白色的运动短裙，裙摆上有着许多竖型的折痕，好似折扇的纹理，看起来飘逸而活泼，那裙摆的长度在膝上至少15厘米，分开双腿骑在光洋125大架摩托车上，将那白皙如玉脂的大腿彰显无疑，大宝甚至在担心她会在无意间外泄了她美丽的春光；她脚踏一双李宁牌的白色女式运动胶鞋，鞋面两侧的那两条橘黄色文饰与她的上衣招相辉映，看起来既轻快又靓丽。

娇艳的檀口微启，贝齿轻舐着樱唇，散发出芬芳馥郁的体香味，妩媚的短裙更衬出佳人婀娜美妙的曲线，凹凸胴体若隐若现，裙下玉乳微微凸起，雪腿纤滑修长，圆润优美，纤纤细腰仅堪盈盈一握。大宝一低头就看到了琳琳那双被肉色亮光丝袜包裹着的美脚、美腿，显得那么漂亮、那么诱人，接近于透明的肉色亮光丝袜包裹着浑圆的双腿，那裹在透明丝袜下的玉腿，是那么雪白圆润而修长。

“谁和你有缘了？臭美！”

琳琳娇嗔道。

“怎么翻脸不认人呢？”

大宝抚摸着琳琳纤细绵软的柳腰调笑道，“看来我们相见都要上演英雄救美哦！”

“谁要你救了？你不出手，我自己也能够搞定！”

琳琳生气地娇嗔道，“大不了和他们拼个你死我活的！哼！姑奶奶怕过谁？”

“是我狗拿耗子多管闲事，好了吧？”

大宝嘴里这么说，却轻轻抚摸着琳琳雪白颈项上面残留的被杨子掐过的印痕，柔声说道，“这么雪白娇嫩的脖子，那个混蛋怎么下得去手的？，要不是看他老爹的面子上，我当时一拳至少让他住院住半年！”

琳琳被他抚摸的娇躯轻颤，想起来那天从邮政局送他到医院的路上被他抚摸揉搓的美妙感觉，不禁娇羞妩媚地呢喃道：“不过，今天还是要谢谢你的！”

（“日月丽天群阴慑服百灵来朝双羽四足”印证奥运盛会，“有客西来至东而止木火金水洗此大耻”不知道是不是印证俄格冲突，美俄黑海对峙，坐山观虎斗，国际局势正在转变，大家拭目以待！

第154章 茹萍母女

“我知道你叫琳琳了，不过，还不知道你打算怎么谢谢我呢？”

大宝坏笑着，大手明目张胆地抚摸揉搓着她光滑柔软的小腹，并且得寸进尺地向上摸索靠近她娇艳挺拔的酥胸。

“嘎吱”摩托车停下来，“大色狼！不要胡闹！是不是想趁火打劫啊？”

琳琳抓住了他的禄山之爪，撅着小嘴娇嗔道，“我到家了，你可以滚蛋了！”

“你家也在这里吗？”

大宝抬头看了一下，国安小区是县公安局自己承包开发的住宅小区，无论居住面积还是规划档次都比普通商业小区质优价廉，也算是内部职工的一份福利，所谓靠山吃山，靠水吃水，靠着权力就要以权谋利了。

“什么叫也在这里啊？难道你家也住在这里吗？”

琳琳揶揄道，“你不会耍赖要跟着我回家吧？”

“我可没有那么死皮赖脸的，我今天是来李阿姨家蹭饭的，吃饭是约定，遇到你是偶然罢了！”

大宝笑道。

“你怎么认识公安局的人呢受？是不是进去过呀？”

琳琳跳下车来调笑道，“既然专程来蹭饭，那就赶紧去吧！别像跟屁虫似的跟着我了！改天我请你喝茶算是感谢你好了吧？”

“不会这么绝情吧？”

大宝调笑道，“好歹请我到你家坐坐，咱们俩好久不见了，也重叙旧情亲热亲热呀！”

“谁和你有什么旧情？亲热你个大头鬼啊！”

琳琳想起来上次在摩托车上被他揩油吃豆腐的事情，又是娇羞又是恼恨地啐骂道，“再敢缠着我，小心我抬脚把你踢到医院去啊！”

大宝色眯眯地看着她短裙下雪白修长的玉腿笑道：“好啊！我就等着你抬脚呢！”

“去你的！小坏蛋，大色狼！我才不上你的当呢！”

琳琳娇嗔道，“你要找的是哪家冤大头啊？居然请你吃饭？真是糟蹋了饭菜啊！”

“公安小区六单元！”

大宝笑道，指了指面前的楼梯。

“什么？和我家一个单元？”

琳琳突然想到了什么似的，惊问道，“你刚才说的李阿姨是谁啊？”

“就是你的妈妈，邮政局的李主任啊！”

大宝前后线索连窜贯通起来，拍腿笑道。

“啊？原来妈妈今天是要请你吃饭啊？”

琳琳奇怪道，“你怎么知道她是我妈妈的？”

“李阿姨曾经说起过她的女儿叫琳琳，第一次遇到你是在邮政局门口，很巧的是你们家也在这里住，更重要的是你如果没有刑警队长的老爸撑腰，也不能那么气焰嚣张专横跋扈的在炎都县称王称霸哦！”

大宝笑道，“举一反三，触类旁通，前后思考一下，你和李阿姨的关系也就水到渠成呼之欲出了！怎么样？我做个侦探还够格吧？”

他没有提及刚才琳琳在杨子手下丢人的糗态算是保全了美少女的面子了。

“在刑警队长的千金面前你不过是班门弄斧罢了！”

琳琳娇笑道，“请吧！小弟弟！”

说着她带领大宝上楼。

“喂！拜托大姐不要这么称呼我哦！”

大宝故作皱眉抗议道，“这样叫法容易让人产生误会哦！”

“怎么了？你还害羞吗？”

琳琳愈发得寸进尺地扭头揶揄道，“你不会还是雏儿吧？”

大宝跟随着琳琳上楼梯，看见她肉色透明亮光丝袜包裹的修长玉腿在眼前晃动，抬手在她丰满浑圆的大腿上爱抚了一把调笑道：“就凭我的手法和技术，你说我是不是雏儿呢？要不要检查一下呢？”

“臭美！等下你再敢当着我妈妈的面动手动脚的，看我能轻饶了你？”

琳琳伸出芊芊玉手在大宝胳膊上打了一巴掌，啐骂道，“姑奶奶刚才憋了一肚子火，正愁着没有地方发火呢！别惹我，烦着呢！”

琳琳撅着小嘴，“砰砰”地使劲敲打301房门，大宝摇头叹气劝慰道：“因为那些不是东西的混蛋生气不值得啊！”

琳琳猛然转身，杏眼圆睁瞪着大宝，好像要生吃了他一样，这时房门打开了。

“哎呀！大宝来了，你们俩怎么这么巧一块回来的呢？”

李茹萍诧异道，“你们俩怎么认识的？”

“在楼下遇见就认识喽！”

大宝见琳琳无语地盯着他，自然不会提及邮政局门口琳琳骑摩托车飞速驾驶的事，更不会提及刚才被杨子欺负的糗事，少女的面子有时候甚至等于大于她的贞洁。

“老妈，他就是你时常说起的那个好朋友的宝贝儿子吗？人家好不容易来咱们家一趟，你可要多做些好吃的招待好人家哦！”

琳琳狠狠瞪了大宝一眼，撅着小嘴就直接进自己的卧室去了。

李茹萍不知所以地看着大宝问道：“她怎么了？和谁生气了？”

“你家千金大小姐，我可不敢招惹她哦！”

大宝笑道。

“我早就知道这个妮子眼光高，看来她也不待见你哦！”

李茹萍摇头叹息道。

“只要阿姨待见我就行了！”

大宝嬉皮笑脸道，他早就留意到李茹萍今天特意打扮了一下，眉目如画，睫毛忽闪忽闪的，淡淡的腮红，鲜艳的樱唇，米黄色及膝连衣裙勾勒出绵软的柳腰，成熟美妇玉体娇躯山峦起伏，美不胜收，玲珑浮突得恰到好处，高耸的酥胸前两处丰硕饱满的乳峰将连衣裙鼓鼓的顶起，双峰之间形成一道高高的山梁，随连衣裙紧贴着雪峰上下完美的弧线下来，高耸丰硕的酥胸，左右膨胀浑圆翘起丰腴的美臀，包裹着肉色透明水晶丝袜的修长浑圆的玉腿，配上红色高根，更加性感迷人，惹人遐思。眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，配上妩媚的丹凤眼，反而更加增添了成熟美妇的风情丰韵！想起来邮政局办公室里面她的风骚柔媚淫荡放浪，大宝忍不住食指大动。

李茹萍看见他色眯眯的目光总是在她酥胸美腿上逡巡徘徊，也想起来邮政局办公室里的湿吻挑逗，不禁羞赧妩媚地瞪了他一眼说道：“你先坐着看电视喝饮料吃水果，饭菜马上就好，很快就可以开饭了。”

四室两厅两卫，十分宽敞，装潢也十分豪华，虽然比不上杨书记的私家别墅，却也和朱虎臣刑警队长李茹萍邮政局主任的职位相称。

“茹萍阿姨，做的什么山珍海味呀？这么香，我的口水都快流出来了！”

大宝一个人坐在诺大的客厅里面感觉无聊，就直奔饭厅，老远就闻到了饭菜的香味。

“我们家可不比杨书记家，山珍海味，生猛海鲜，也就是家常便饭罢了。就怕我做的饭菜，满足不了你的胃口！”

李茹萍娇笑道，能够在很短的时间内，做出一桌子的美味佳肴，果然是一个合格的家庭主妇。

“阿姨怎么知道我去杨书记家吃饭呢？”

大宝看琳琳的卧室门紧闭，径直靠近李茹萍身后，轻轻搂住她的纤腰调笑道，“只要是茹萍阿姨的手艺，我都喜欢！”

“谁不知道你现在是贾市长和杨书记跟前的小红人啊？虎臣还特意让我谢谢你在炎都池帮他说话呢！”

李茹萍娇笑道，“不然的话，他和常镇长的乌纱帽估计都要就地摘掉了吧？”

“那阿姨准备怎么感谢我呢？”

大宝搂着李茹萍绵软的柳腰调笑道，大手有意无意在她连衣裙包裹的丰腴滚圆的美臀上抚摸一把。

李茹萍正在忙活饭菜，猝不及防，吓得花容失色，惊惶地挣扎着，小声地嗔怪道：“小坏蛋，你干什么？琳琳在里面呢！可能马上出来，小坏蛋，你那天在办公室那样欺负阿姨还不够吗？快放开我！”

“好茹萍阿姨，让我亲一个，我就放开你！”

大宝紧紧地搂抱住她柔软的娇躯轻薄道。

“小坏蛋，你可要说话算话啊！”

李茹萍拗不过他，无法挣脱，害怕他继续胡闹，只好羞涩委屈的妥协道，心里想，这个大男孩确实帮了朱虎臣大忙，以后十有八九都还要依靠他，那天在办公室已经被他湿吻揩油了，就再让他亲一个算了！

大宝温柔地捧起李茹萍白皙柔美的脸庞，色咪咪的盯着她柔媚的眼睛，嘴唇贴在她猩红亮泽的柔软樱唇上面摩擦着，却不急于亲吻。李茹萍想起在邮政局办公室被他湿吻抚摩骚扰撩拨，现在闻到他身上浓厚的男人阳刚气息，间或还夹杂着一些男女交欢残留的淫糜霏霏的味道，被他如此挑逗，她也情不自禁地微微张开性感的嘴唇，吐气如兰，喘息开始不再均匀，嘴唇翕合着，仿佛希望他尽快热烈地来狂吻自己一样。

大宝看出了她的心思，突然猛烈地亲吻咬吻住她的嘴唇，舌头急剧地顶进她的柔软甜美的口腔，上下搜索；李茹萍也热烈的反应着，极力压抑地喘息着呢喃着，动情地紧紧搂抱住他的虎背熊腰，吐出香甜的小舌，任由他狂热地纠缠吮吸，吮吸得她舌头根子都疼了，一种酸麻爽快的感觉迅速传遍全身，传向胴体深处。大宝的色手也不休闲，直接撩起她的短裙，娴熟地抚摩着揉搓着她的丰满浑圆的大腿，抚摩着揉捏着她的丰腴翘挺的臀瓣，丰腴柔软滚圆肉感，滑不留手，弹力十足。李茹萍吃惊地伸手去抓住他的色手，可是浑身酥软，内心深处的骚动和渴望已经被他撩拨起来，根本无法阻止他的色手，她的玉手只能象征性的无力的按在他的色手上面，勉强阻止他的色手继续深入地抚摩揉捏着她的内裤包裹下的沟壑幽谷。

“啊！唔！你不可以这样！小坏蛋，你说话要算数呀！”

李茹萍喘息着呻吟着，感觉胴体在背叛她的羞辱，骚痒酸麻，春水流淌，被他摸到了，真是羞死人了！

“老妈，饭菜好了吗？饿死我了！”

突然从卧室传来琳琳的声音。

（但凡少龙和大宝的忠实读者，可以留意到穿插其中的关于房价大跌和经济泡沫以及工商部门的分析，都在逐步应验，国家经济整体仍然快速增长，不过，反腐力度和机构改革的力度可能加大！

第155章 茹萍母女(二)

“差不多了！你也不出来陪着大宝说话，没有礼貌哦！他都生气了！”

李茹萍慌忙挣扎着要推开大宝的搂抱，含羞带怨地瞪了他一眼，大声说道，“让他去你那里说话聊天，一会饭菜好了我叫你们！”

“好阿姨，朱叔叔这些天不在家，你难道不想吗？”

大宝的色手却不紧不慢不依不饶地在李茹萍的玉腿之间粗野地揉捏了两下。

“不想……小坏蛋……讨厌！”

李茹萍压抑不住长长地呻吟一声，玉腿酥软，几乎瘫软在地，幸亏有大宝搂抱着，她娇躯颤抖，眉目含春，情不自禁地吐出香艳的小舌，主动亲吻住大宝的嘴唇，让他狂热的吮吸之后，她才恋恋不舍地推开他的怀抱，看着他将亮晶晶湿漉漉的手指头悠悠地放进嘴里舔弄，她媚眼如丝地幽怨地瞪了他一眼，“去巴结琳琳吧！看看你有本事讨她欢心吗？”

“我为什么要巴结她？我为什么要讨她欢心呢？”

大宝嘴里笑道，却被李茹萍硬生生推到琳琳卧室门口。

“小坏蛋，难道你对琳琳没有感觉吗？我认为她可是百花谱中人哦！”

李茹萍低声说道。

“那你呢？”

大宝伸出禄山化之爪在李茹萍丰硕饱满的乳峰上揉捏一把调笑道。

“小坏蛋，贪心不足蛇吞象！你坏死了！”

李茹萍在大宝胳膊上使劲扭了一下，媚眼如丝地瞪了他一眼，伸出芊芊玉手在门上敲了两下，然后促狭地笑了笑，转身回厨房去了。

“谁啊？”

琳琳问道。

“哦！是我啊！想参观一下你的闺房，顺便和你说说话聊聊天。”

大宝扭头瞪了躲在厨房门口偷偷张望的李茹萍，知道她一心想撮合他和琳琳，成就当年指腹为婚的娃娃亲佳话。

“进来吧！”

琳琳温柔地说道。

大宝推门进去，只见美少女的卧室布置的十分温馨，墙壁上的明星偶像，床头上的玩具娃娃，粉红色的窗帘，粉红色的床单，风铃哗哗乱响，却不见了琳琳的人影。

突然，房门一关，琳琳玉手劈掌直奔大宝胸口。

“喂！干什么？”

大宝一边躲闪，一边好整以暇地笑道，“你不会恩将仇报吧？”

“这是姐姐给弟弟的见面礼！谁让你每次都欺负我的！哼！”

琳琳眼角有些发红，看来因为刚才被杨子欺负心情不舒服，想要有人打闹发泄一下。

“怦怦”连响，大宝看出来她心情不好，任由她打中自己胸口发泄出来心中的愤懑，故作疼痛地笑道：“拜托，女孩子打人也要温柔一些嘛！”

“你以为只有你会功夫吗？看我的跆拳道斧式劈腿！”

琳琳柳眉倒立，要在大宝面前露上一脚，抬脚如同芭蕾舞一样高举过头，斧式劈腿在跆拳道比赛中是最有威力的一种腿法，实际上，斧式劈腿是比较难用的，它需要很好的柔韧性和良好的控制能力，将腿高高举起，超过对手的头，然后快速落下，猛力劈中对手的头或肩，此时此刻琳琳两条雪白娇嫩的玉腿劈开站立着整个成了一条直线，浑圆粉嫩的大腿和黑色蕾丝内裤包裹着的凸凹玲珑隐约可见，这样美妙绝伦的姿势更是刺激得大宝欲火高涨，径直就这样将琳琳挤靠在墙壁上，连同她那条雪白娇嫩的玉腿顶压在胸膛前面。

“琳琳，你是不是从小练习过舞蹈啊？”

大宝坏笑道，“你的跆拳道斧式劈腿有点象芭蕾舞天鹅湖哦！”

“哼！你又欺负人家！”

琳琳被大宝顶在墙上，肉色透明亮光丝袜包裹的修长玉腿挤压在两人胸前，动弹不得，不禁委屈地撅着小嘴娇嗔道。

“琳琳，不要再无谓的自寻烦恼，看着你眼角红红的，我都心疼了！”

大宝不理会琳琳美丽可爱的小瑶鼻中不断的娇羞哼声，闻到一阵阵冰清玉洁的少女特有的体香，不由得欲焰高燃，亲吻着琳琳白嫩柔润的耳垂柔声安慰道。

琳琳娇羞无语，美目微合，娇喘吁吁，转动着头迎合着大宝含住她白嫩柔软的耳垂态意吮吸咬啮，她情不自禁“嘤咛”出声。

琳琳几次三番地被大宝骚扰猥亵抚摸揉搓，少女的芳心对他的爱抚有种莫名其妙的好感，更不是杨子猴子那帮酒肉朋友纨绔子弟可以比拟的，此时此刻感觉浑身好象都在着火一样，妩媚的眼睛刚刚睁开，就看见大宝的脸铺天盖地地压了下来，亲吻住了她的樱桃小口。琳琳笨拙地闭合着樱唇不知如何是好，芊芊玉手条件反射地挣扎捶打着大宝的胸膛，等到大宝的舌头轻启她的贝齿，夹入进来，搜索着她温暖的口腔，纠缠住她香艳的小舌，她才感觉好象开发了一个崭新的天地似的，唇舌交织，吮吸缠绕，缝蜷缠绵，香艳甜美，津液横生，美妙无比，芊芊玉手捶打变得酥软无力。他的舌头放肆的在琳琳口中活动着，时而和她的小舌头纠缠在一起，时而又拾着光洁的牙齿游走，两人的口紧贴在一起。亲吻的感觉如此美好，两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。

琳琳美丽娇艳的秀美桃腮羞红如火，娇美体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来，整个人几乎无力地软瘫下来，娇喘吁吁，嘤咛声声，“唔”娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的呻吟。

“你好坏！”

琳琳对他娇羞无限地撒娇娇嗔道。

“琳琳，喜欢我对你这样使坏吗？”

他一双手在琳琳的玉体上游走，先轻抚着琳琳的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻，双手渐渐下移，经过琳琳挺直白哲的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，隔着一层薄薄的橘黄色的紧身T恤握住了琳琳那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。他的一双手握住琳琳圣洁美丽的娇挺椒乳一阵抚搓、揉捏，同时低下头，再次吻住琳琳鲜红柔嫩的樱唇。

“唔……讨厌！”

琳琳己经食髓知味，品尝到了湿吻的甜美，嘴里娇嗔，玉颊却羞红如火，娇羞地轻启玉齿，任他火热地卷住了她柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

“嗯……嗯……小坏蛋！”

琳琳娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼。此时的琳琳己是媚眼如丝、眉黛含春，娇喘吁吁，嘤咛声声，全然没有了平日里非横跋扈刁蛮任性的小公主脾气，变得蜿变可爱之极，橘黄色的紧身T恤己被大宝上推，一双敏感坚挺的玉峰，毫无屏障地落入了他的手中，在他时而温柔、时而强猛的揉搓抚爱当中，琳琳乳上的蓓蕾己然绽放，雪白玉乳上那两点娇媚粉嫩的红点，引诱的人心痒难搔。偏偏他的技巧还不只此，在春心荡漾的琳琳默许当中，他的手己滑入了琳琳白色短裙内。

琳琳觉得背后大宝的一双大手顺肩肿到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是少女浑圆的双丘啊。他肆意的把玩揉捏着，爱不释手。

琳琳一条雪白的玉腿高举着，就这样的姿势被大宝挤压在胸前，顶靠在木墙壁上，感觉到大宝抚摸揉搓着她肉色透明亮光丝袜包裹的浑圆大腿，然后肆无忌惮地隔着蕾丝内裤按在她的沟壑幽谷之上爱抚，琳琳娇喘吁吁，嘤咛声声，浑身酥软无力，感觉他硬邦邦地顶住她的玉腿之间，恨不得立刻就这样进入她娇嫩的胴体。

正在这时，听见李茹萍喊声传来：“琳琳，大宝，出来吃饭吧！吃完饭再聊天吧！”

大宝无奈地摇头叹气，琳琳促狭地在他胳膊上拧了一把，猛然推开他的搂抱纠缠，狠狠地瞪了他一眼，见他一脸的失望神色，她也忍俊不禁，噗嗤一笑，百媚俱生。

泡椒牛肉丝，果脯干炒苦瓜，虎皮豆腐，美味茄香鸡，鱼香肝尖，宫爆大明虾球，藿香银丝鳝鱼，胡萝卜炖羊肉，桂圆莲子粥，还有水晶蒸饺，八宝米饭，再配上香槟红酒什锦水果拼盘，真是色香味俱全，令人食欲大增，大快朵颐。

琳琳端端庄庄地坐着，两条美腿摆着优雅的姿态，一双肉色透明亮光丝袜包裹的修成玉腿矜持地轻轻靠在一起，突然显得很淑女，有意无意地看大宝一眼，眉目之间流露出少女的娇羞和妩媚风情。

“大宝，以后这里也是你的家了！随时都可以回家哦！”

李茹萍看见女儿琳琳的娇羞美态，不禁笑道，“一看见你和琳琳在一起，我就想起来你妈妈雪妃和我指腹为婚订娃娃亲的事情哦！”

“老妈，你说什么呢？”

琳琳羞赧地娇嗔道，“都什么时候的陈谷子烂芝麻了？我才懒得理他这只癞蛤蟆呢！”

“呵呵！可是我这只癞蛤蟆偏偏要吃你这只白天鹅哦！”

大宝大笑道。

琳琳听他如此直白吐露爱意，羞赧妩媚地瞪了他一眼啐骂道：“自作多情！就是世界上男人都死绝了，我也不会理你的！哼！”

“是吗？”

大宝笑着反唇相讥道，“就算是世界上女人都死绝了……”

“世界上女人都死绝了，怎么样？你有种接着说下去，哼！”

琳琳生气地瞪着大宝，柳眉倒立杏眼圆睁地追问道。

“世界上女人都死绝了，人类就绝种了，新的物种占领地球了，恐龙又闪亮登场了，异形大战铁血战士了。”

大宝嬉皮笑脸大耍贫嘴道，“咱们俩象盘古大帝和女娲娘娘一样，重新开天辟地，繁衍人类啊！呵呵！”

“大坏蛋！白日做梦！什么乱七八糟的啊？”

琳琳狠狠在大宝胳膊上掐了一下。

“好了，你们俩都不许胡说八道！”

李茹萍嗔怪道，看见大宝和女儿琳琳打情骂俏的场景，知道女儿对这个大男孩有了好感了，她的心里却莫名其妙地有些酸溜溜的，“大宝，喝酒吃菜尝尝阿姨的手艺怎么样，琳琳，你不是能喝吗？今天你这个姐姐可要招待好弟弟吃好喝好哦！”

第156章 茹萍母女(三)

推杯换盏，觥筹交错，说说笑笑热热闹闹的氛围中，趁琳琳不注意，大宝的色手摸到了李茹萍丰满浑圆的玉腿上，滑滑的丝袜更让大宝心痒难当，李茹萍娇躯轻颤，把他的色手拿下去，一会儿又摸了上来，后来更是摸进了裙子里，在李茹萍的沟壑幽谷上隔着内裤抚摸着。大宝的手指隔着丝袜在李茹萍内裤中央轻轻的按动，李茹萍在女儿面前又不能让她看出来，只好不动声色故作平静，可双腿在大宝的抚摸下不由得微微发抖，下身已经湿了，心里就像长了草一样，春心萌动勃发起来。

“高考成绩马上就要出来了，你们俩紧张吗？”

李茹萍说话缓解内心的刺激，肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿紧紧夹住了大宝的色手。

“反正考过了，有什么紧张的？”

琳琳无所谓地说道，“考上就上，考不上就及早就业就是了。老妈，你总是哪壶不开提哪壶！”

“你呀！学习考试都这样没心没肺的，要是你爸爸听见了又要骂你了。”

李茹萍嗔怪道。

“老爸不在家太好了，省的又要听你们俩吵架。”

琳琳撅着小嘴说道。

“小妮子，胡说八道什么呀章？”

李茹萍生气地呵斥道。

“谁知道你们吵些什么？不是工作就是狐狸精的，吵死了！”

琳琳厌烦地抱怨道。

“好了，琳琳，别再说了！”

大宝在琳琳雪白娇嫩的胳膊上爱抚一下劝慰道，“朱叔叔工作比较忙，也难怪阿姨有些埋怨的，其实，一个家庭里面，还是妈妈最辛苦的。”

说着趁机偷偷用色手径直探进李茹萍连衣裙抚摸着她丰满浑圆的大腿，以示安慰。

“唉！他们父女俩哪里知道我的辛苦呢？虽然你从小没有跟着妈妈长大，反而更能够体会家庭主妇的含辛茹苦。”

李茹萍叹息一声，幽幽说道。

“老妈，对不起。”

琳琳今天在杨子那里遭遇羞辱，才真正感觉到家庭尤其是妈妈对于自己的依靠感，此时见自己的脱口而出伤了妈妈的心，也不禁有些内疚地赔不是道，“其实，我理解您真的很辛苦的，也看不惯爸爸有时候醉醺醺的对你大喊大叫的样子，老妈，我保证以后都会听你的话的，好吗？”

李茹萍欣慰地看着女儿，一时还没有说出话来，大宝却插科打诨地制造气氛笑道：“哇！好温馨好感动啊！眼泪哗哗的啊！为了这个场面我们应该喝一杯哦！”

琳琳娇嗔地在大宝胳膊上打了一巴掌，母女俩嫣然一笑，和着大宝化解的轻松气氛喝了一杯。

“好了，我们不提那些不开心的事情了，大宝，你朱叔叔还再三嘱咐我要好好谢谢你呢！改天回来让你朱叔叔陪你好好再喝上几杯，现在你可要先喝两杯哦！”

李茹萍娇笑道，心里更加对大宝的善解人意十分感激，不动声色地侧转身子正好遮挡住女儿的目光，将娇躯更加贴近大宝任凭他的色手偷偷摸摸地抚摸揉捏着她丰满滚圆的臀瓣，麻酥酥刺痒痒的感觉从臀尖传向胴体深处，刺激得玉体酸麻酥软惬意爽快无比，玉腿之间的沟壑幽谷情不自禁的湿润起来。

“阿姨是不是要和琳琳姐姐联手把我灌醉啊？我先和琳琳姐姐喝两杯，再好好和阿姨喝两杯，品尝一下阿姨的手艺！”

大宝揉捏着她丰腴滚圆的美臀，不着痕迹的大喘气听在成熟美妇李茹萍耳朵里面无异于赤裸裸的暗示和挑逗，他又在成熟美妇李茹萍的玉腿之间沟壑幽谷凸凹玲珑上使劲揉捏一把，才恋恋不舍地收回色手。

成熟美妇李茹萍被他揉捏得几乎压抑不住，差点当场呻吟出声，猩红的樱唇微微张开，急促地喘息两声，含羞带怨媚眼如丝地偷偷瞪了大宝一眼调笑道：“我想灌醉你，还怕有人不舍得呢！”

“老妈！”

琳琳羞赧地娇嗔道。

李茹萍娇笑道：“我见惯了琳琳假小子似的刁蛮任性公主做派，今天可是看见你几次娇羞的少女模样了，看来我的宝贝女儿真的长大了啊！”

琳琳愈发娇羞无比，还偷偷看了大宝一眼。

大宝装作不小心把筷子碰落在地，假装弯腰低头去捡拾筷子，桌子底下两双透明丝袜包裹着的美腿，雪白浑圆修长性感，真是春光无限，美不胜收啊！

李茹萍以为大宝借故偷看她的裙底春色，便把娇躯稍稍侧转，微微分开两条肉色透明水晶丝袜的修长浑圆的玉腿，大宝看见李茹萍的米黄色及膝连衣裙下面肉色透明内裤，芳草萋萋，凸凹肥美都是依稀可见，沟壑幽谷之间还隐隐约约有一丝晶莹剔透的湿润闪亮，看得大宝情不自禁地吞咽一口口水，李茹萍感觉到大宝火辣辣色咪咪的目光盯着她的窥视，她仿佛有一种冲动的灼热感刺激得甬道紧缩着流出丝丝春水来；那边朱琳琳以为大宝趁机偷窥她的裙底春光，先是矜持地并紧玉腿，透过透明的肉色亮光长筒丝袜依稀可以看到她白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，光滑的脚踝洁白无暇，大宝顺着她光洁的小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过透明的肉色亮光长筒丝袜发出诱人的光泽，再向上看她的大腿，浑圆饱满，柔嫩修长。这时她的大腿微微分开了，天啊！大宝居然更加清晰地看到了她穿着的黑色蕾丝半透明的三角内裤中央黑乎乎的一片，黑色蕾丝半透明的三角内裤下边穿着透明的肉色亮光长筒丝袜，长筒丝袜带蕾丝细边花纹的袜口卷起，露出了大腿根部白晰的皮肤，连少女娇嫩凸凹玲珑也隐约可见，他的心不禁狂跳不已。

“大宝，筷子掉了，就不要捡了嘛！换一双新的呀！”

李茹萍猜测着大宝的龌龊偷窥行为，嗔怪着提醒道。

大宝顺手分别在李茹萍和琳琳两个人的小腿上面爱抚了一把，然后直身坐好笑道：“我哪里在捡什么筷子啊？我是在有点喝晕了想偷闲看看你们地板的美好景色罢了！”

李茹萍和琳琳被他明目张胆的抚摸弄得娇躯轻颤，芳心狂跳，却又都强作镇定不动声色地紧紧抓住各自手中的酒杯。

美女陪伴，秀色可餐，谈笑风生，其乐融融，一时间酒足饭饱，大快朵颐。

“最后祝阿姨升官发财青春永驻！琳琳姐姐美丽漂亮回头率炎都县第一！”

大宝笑道。

“油嘴滑舌！”

琳琳笑骂道。

“好了，你们俩吃饱了喝足了，就到一边去油嘴滑舌吧！”

李茹萍娇笑着揶揄道，“我要收拾桌子了。”

“妈妈，我帮你收拾吧！”

琳琳殷勤地帮助老妈端着盘子送回厨房，大宝也大献殷勤地搭把手。

“好闺女，真是长大了，越来越懂事了。”

李茹萍笑道，“好了，你们俩去聊天吧！这里还是妈妈来收拾吧！”

琳琳娇羞地看了大宝一眼，拿了两听可乐走回卧室去了。

“小坏蛋，你怎么把我家平日里刁蛮任性的小公主变成娇羞柔顺的乖乖女的？”

李茹萍边收拾碗盘边娇嗔道，“看不出来你还真有一套呢！”

“我又何止一套呢？”

大宝从后面抓住李茹萍连衣裙下丰腴滚圆的美臀肆无忌惮地揉捏两把，然后顺势搂抱住她丰腴圆润的娇躯，用高高搭起的硬邦邦的帐篷顶住她的美臀摩擦着调笑道，“阿姨要不要尝尝我到底会几套功夫呢？”

李茹萍压抑不住“嘤咛”一声，美臀扭动着想要躲避他坚硬的碰撞，又想要更加贴近他硕大的摩擦，真是再端庄贤淑的熟妇一旦被大宝亲吻抚摸，攻破了伦理道德的防线，也会变得食髓知味欲壑难填风骚柔媚予取予求起来，她娇喘吁吁，勉强推开他的纠缠，近乎哀求道：“大宝，不要再胡闹了，去和琳琳聊天吧！我快被你折磨的受不了！”

“等我吃了琳琳再来吃你！好阿姨！”

大宝淫笑道，色手在李茹萍玉腿之间沟壑幽谷使劲揉捏一把，这才悠然而去，留下李茹萍在厨房里娇喘，媚眼如丝，不知道今天是不是真的引狼入室了？

“天空的雾来得漫无经心河水像油画一样安静和平鸽慵懒步伐押着韵心偷偷的放晴祈祷你像英勇的禁卫军动也不动的守护爱情你在回忆里留下的脚印是我爱的风景我要送你日不落的想念寄出代表爱的明信片我要送你日不落的爱恋心牵着心把世界走遍你就是晴天你就是晴天我的爱未眠不落的想念飞在你身边我的爱未眠”“你喜欢谁的歌？”

“男的喜欢张学友，女的喜欢王菲的，你呢？”

“男的喜欢周杰伦，女的喜欢蔡依林的。没有想到你喜欢的都是那种高雅的歌神歌后的呢！”

“或许我平时好动，刁蛮任性，像个假小子似的，静下心来一个人独处的时候，反而喜欢听张学友和王菲的歌，白天躁动的心可以平静下来，感受着那种宛如天籁的安逸，有时候听着听着就想哭……爸爸妈妈工作忙，酒肉朋友很多，却没有几个谈得来的值得交心的，我们城里的孩子可能比你们农村的孩子心灵更脆弱更需要朋友吧！”

“看不出来你平日里大大咧咧非横跋扈的公主做派，原来也有这样多愁善感的细腻心思呢？”

“看不出来的多着呢！还不是让你勾出来的！”

琳琳羞赧妩媚地娇嗔道。

“好姐姐，以后做我的女朋友好吗？”

大宝笑道，“我绝对是值得交心的知己，不是什么狗肉朋友可比的哦！”

“臭美！你以为我没有朋友吗？”

琳琳娇嗔道，撅着小嘴硬撑门面，“我在炎都县城地面上也是一呼百应的，男朋友更是数不胜数，个顶个地都比你高大帅气……”

“是啊！我知道追你的男孩子都排队，平日里交警都不敢让你出门上街，因为你一旦露面，追求者立刻围追堵截阻塞交通，后来交警为此大伤脑筋，只好通知你的追求者按照奥运交通限令分单双日出门上街，哈哈哈哈！”

大宝笑道。

第157章 茹萍母女(四)

“大坏蛋，你就损吧你！”

琳琳啐骂道，娇嗔着抬手来打他，被他趁势搂住温香暖玉抱满怀，铺天盖地亲吻下来。

大宝将嘴唇贴上朱琳琳鲜嫩的红唇，张大了嘴，就像要把朱琳琳的双唇生吞一般，激烈且贪的进攻。

朱琳琳拒绝也拒绝不了，连肺部的空气都像要被吸走一般，脑袋突然感到一阵空白。可是大宝的接吻有熟练的技巧，朱琳琳不知不觉中已被压迫成完全顺从的状态。大宝的舌头在她口腔中激烈的搅动，卷住她的舌头开始吸吮。这样下去是会被拖到无底深渊的，朱琳琳羞怯地轻轻颤抖。

很长很长的接吻……大宝将自己的唾液送进朱琳琳的嘴里，朱琳琳倔强地拒绝着，而喉头在发出动情的嘤咛之声，同时无处可逃。矜持的身体深处在羞赧地半推半就，放弃抵抗，眼睛紧闭，美丽的睫毛微微颤抖，朱琳琳微张樱桃小口，一点点伸出小巧的舌头。大宝以自己的舌尖，触摸着她的舌尖，并划了一个圆。朱琳琳闭着美目柳眉深锁，不自觉地从喉咙深处发出呻吟。并不是只有单纯的甘美的感觉而已，那甘美的感觉由舌尖的一点，散布到舌头以及口腔，各部位也都觉得热呼呼的。朱琳琳已经玉体酥软，站立不住，大宝顺利地将她按到在床上。

“大坏蛋，你坏死了！”

琳琳眉目含羞地捶打着大宝的胸膛娇嗔道，“每次都欺负人家！”

“我怎么敢欺负你呢？”

大指宝笑道，“上次差点被你骑摩托车撞飞，这次差点被你的狐朋狗友打成残废，索要一点补偿也是理所当然的啊！”

“小坏蛋，你还说！”

琳琳难为情地捶打着他宽阔的胸膛砰砰作响，羞赧无比地娇嗔道，“就是你欺负我，就是你欺负我！大色狼！”

“好好好！既然背负了这个恶名，我就索性一不做二不休，坏人做到底，把你彻底欺负个够！嘎嘎！”

大宝故作面目狰狞地邪笑着，按住琳琳再次湿吻。

琳琳食髓知味，不由自主把甜美滑腻的香舌又吐出了一点，而大宝的舌尖则又更仔细的接触那正在发抖的舌头的侧面。“啊……啊……”

呼吸变得粗重，从朱琳琳的喉咙深处中，微微地发出这种声音。尽管朱琳琳拼命地压抑，可是急促的呼吸无法隐藏。从舌的表面一直到里面都玩弄够了之后，大宝的舌头像另一种生物一样地卷起，然后又伸了进来，那好像是小虫子沿著树枝爬一样。而那一个一个的动作，也的确使得朱琳琳口腔中的性感带一一被触动，而且那种感觉并没有减弱的迹象。口腔全体也已点燃了情欲之火，好像全身的性感带都集中到舌头上似的。

大宝亲吻着琳琳的脸颊粉颈向下，琳琳的酥胸正好挨着大宝的脸，一股少女的芳香熏得大宝意乱神迷。大宝一把就揽住她的腰，运动短裙下摆散乱聊起，雪白娇嫩的大腿就露出来。琳琳羞得赶紧低下头，不敢看他一眼，可是身体却倾向了那弥散着浓重的男子汉阳刚气息的宽阔胸膛。

“不要这样，不好。”

琳琳的声音很低，大宝心跳的也厉害，自己明显感觉到紧张，手却在光滑的肌肤上摸索着。那是恰好搂着敏感部位，他暂时不急再向里摸，蕾丝内裤的边痕就在手边，只要稍一探出指头，就可以抚摸着那柔软翘挺的美臀。

琳琳的手开始是自己搅拌着，后来就死死地抓着大宝的右手，右手的位置正好是他的裆部，已经明显感觉到手心的炽热和坚硬，再也不敢靠前。

大宝稍微挪了一下，这个早已经浑身酥软的姑娘就倒在他的胸膛上。乳房柔软地贴在胸膛上，大宝却不敢动了，想到那天的事情，下面就爆发出勃勃生机，那轻微的颤抖隔着裤子不时地刺激着琳琳。

琳琳感觉到那颤抖，因为那颤抖隔着裤子正好顶在自己运动短裙下玉腿之间的敏感地带，那颤抖就像鼓槌轻轻地掉打着自己，顺着皮肤就把激情传递下去，自己也不禁共振起来。

这朵娇艳的花早已经熟透，即使轻微的震颤，花蕊就跌落下沉甸甸的果实。琳琳忍不住就娇喘起来，大宝的喘息也粗了。

可是大宝不想留给琳琳一个坏印象，他不想让琳琳感觉到自己是个没有控制力的男人。

琳琳也不想让大宝感觉到自己的骚动，吃饭之前的尴尬也使自己感觉到羞涩难当。

大宝再次撩起朱琳琳橘黄色的紧身T恤，露出了她那雪白娇美的粉肩，一只雪白的奶罩下，朱琳琳高耸的玉乳酥胸起伏不定，大宝不顾朱琳琳的央求声中，大宝的手轻抚在那雪白娇滑纤细如柳的玉腰上，触手只觉雪肌玉肤，晶莹剔透，粉雕玉琢，柔滑娇嫩，娇美如丝帛，柔滑似绸。大宝的手握住了那娇挺丰满的玉乳，揉捏着青涩玉峰，感受着翘挺高耸的处女椒乳在自己双手掌下急促起伏着，大宝急急解开眼前绝色少女的奶兜。一双雪白晶莹、娇嫩柔软、怒耸饱满的玉乳脱盈而出，纯情圣洁的椒乳是如此娇挺柔滑，堪称是大宝所玩过的少女当中的极品。

大宝轻轻抚摸着，只留下乳峰顶端那两粒艳红柔嫩的花蕾，用嘴含住乳尖上稚嫩可爱的，熟练地舔吮咬吸起来。朱琳琳美丽娇艳的秀美桃腮羞红如火，娇美胴体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来，整个人无力地软瘫下来，“唔”娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的叹息，似乎更加受不了那出水芙蓉般嫣红可爱的在淫邪挑逗下感受到的阵阵酥麻轻颤。

琳琳早已经春情泛滥，呻吟着就紧紧搂着了大宝。琳琳大胆的骑在大宝的身上，双手搂着大宝的脖子，大宝下面就有了反应，可是位置恰恰是向下的，琳琳一动就痛得厉害，就把手伸到下面准备挪动一下，可是刚到下面，却摸着琳琳运动短裙下的蕾丝底裤，竟然已经湿透了，一不小心就碰到了底裤包裹出的沟痕，琳琳就忍不住呻吟起来。

大宝赶紧调整好自己的位置，把手就缩了回来，没想到琳琳往下一坐，正好坐在上面，凸凹合适，就如天成。琳琳浑然没有感觉，就在上面蹭动着，水越流越厉害，大宝感觉都已经湿透了自己的裤子。

大宝看着琳琳，想从她的眼神看出点什么示意，可是琳琳已经完全进入癫狂的状态，头部后仰着，上下耸动，乳房也上下跳跃着，就像急切挣脱某种束缚。大宝再也忍不住了，抓住跳跃的乳房，就从乳罩里拨弄揉捏起来。

大宝此时已经忘记了一切，脑子里只有欲望，伸手就拔掉了琳琳的上衣，刚把脸贴在乳房上，琳琳大叫一声，娇躯颤抖着就瘫软在他的身上。

琳琳在大宝怀里很久才缓缓抬起头来，看了一眼，又钻进去，脸颊绯红，大宝知道少女第一次和他出现这种情况，难免有些害羞，就不言语，轻轻地抚弄着她光滑的后背。这时大宝才意识到琳琳没有穿上衣，就尽力把旁边的衣服拿过来，披在她的身上。

琳琳娇羞无比地低声呢喃道：“谢谢。”

头又往怀里钻，恨不得钻进肉里。大宝能明显感觉到她柔滑的乳房靠得自己的怀里的温度，忍不住就调皮，把手慢慢地伸进去，轻轻地按在上面，琳琳就小声地呻吟一声。

屋里静极了，只能听见两个人的呼吸声。

大宝终于打破了这种尴尬，低声说：“是我不好，对不起。”

琳琳赶紧用手捂住他的嘴，没想到乳房却正好盖在他的脸上，大宝就顺势吃了一下。琳琳又钻进他的怀里，声如蚊鸣：“不要，疼啊……”

什么疼却再也说不出来。

少女的害羞使本已经软下来的那物件又有了生机，琳琳感觉到了硬硬的直顶着自己，刚才的癫狂根本就没有意识到，现在才知道那蠢蠢欲动的东西正好在自己的下面。想躲开，可是一动就痒，又忍不住坐在上面。下面刚刚有些干此时却又湿泞起来，琳琳感觉它就像蛇一样，好像努力地寻找洞穴，可是暂时没有急于求成罢了。

“琳琳，以后不要穿丝袜，少妇熟女穿丝袜是为了保持美腿的修长浑圆，而少女穿长筒丝袜却反而遮掩住了无与伦比的天然娇嫩细腻柔滑，琳琳，你的腿真美啊！”

大宝爱抚着琳琳的丝袜美腿，他更喜欢少妇熟女穿着丝袜，而不想少女穿上丝袜暴敛天物，他体会到怀中少女胸前的难过，转移目标，撩起她的运动短裙，将抚摸着她修长玉腿的手渐渐移向神密敏感芳草萋萋的大腿根部，贴着温热玉肤伸进朱琳琳美丽玉体上仅剩的蕾丝内裤里面，摸索挑逗着，顺着柔软无比的微隆沟壑幽谷上柔柔的幽幽芳草轻压揉抚，并且不理会朱琳琳美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的嘤咛，手指逐渐侵袭到了少女那娇软滑嫩的玉沟。 　　朱琳琳已停止了挣扎，无力地躺在床上，玉体横陈，娇喘吁吁，大宝搂抱着她的娇躯，深情款款地说道：“琳琳姐姐，我会让你回味一辈子。”

“你要干什么？小雏儿，小菜鸟？”

上身全裸的朱琳琳娇羞妩媚地看着大宝揶揄道。

“呆会看看到底谁是小雏儿？哼！”

大宝故作邪恶状地淫笑道，他的手开始脱朱琳琳的运动短裙和亮光丝袜，毫不犹豫的用双手把朱琳琳蕾丝内裤拉下去，大宝分开了她的双腿，大宝的指尖点住了她柔滑花瓣上的珍珠肉芽，她的珍珠已经肿胀的硬如一粒小肉球，大宝指尖轻巧的揉磨着沾满春水的尖嫩小肉芽。

（很多读者询问发放原版的事情，等到条件许可时机成熟，一定会把合集发给订阅者的！谢谢大家的支持！

第158章 茹萍母女(五)

“小坏蛋，大色狼，我要叫妈妈来捉你这个强奸犯……”

此时此刻，朱琳琳仰着荡漾而飞霞喷彩的悄脸，抬起了杏眼，发出了水波荡漾，摄心勾魄的光来，鼻翼小巧玲拢，微微翕动着，两片饱满殷红的嘴唇，像熟透的荔枝，使人想去咬上一口，小嘴微张，两排洁白的小牙，酷似海边的玉贝，两枚圆润的酒窝似小小的水潭，荡游着迷人的秋波，淡淡的脂粉芳香丝丝缕缕地飞进大宝的鼻孔，拨弄着大宝那紧张而干渴的心田，滋润着大宝强烈的淫欲。

“哈哈！还自我吹嘘有过多少男朋友呢！原来还是未经人事的处女呢！”

大宝揉弄着少女最敏感的地方，琳琳全身颤抖抽搐着，一股花蜜又涌出了她紧闭的粉红色肉缝，大宝伸指轻挑一下她的肉缝，翻开柔滑的小花瓣，粉红的幽谷内有一层粉嫩透明的薄膜，中间还有一个状如弯月型的小洞，谢天谢地！她还没有失身给那个讨厌粗暴的纨绔子弟杨子，她看起来刁蛮任性开放前卫，却依然还是冰清玉洁的处女。

“嗯……”

朱琳琳闭着樱唇发出更高的呻吟。开始直接爱抚后，大宝的技巧还是很高明。手指在每一片花瓣上抚摸，轻轻捏弄珍珠。把沾上花蜜的手指插入玉门里抽插。朱琳琳完全湿润的花蕊不停的抽搐，更大量溢出的花蜜流到大腿根。光大宝的手指在抚摸花瓣的同时，用大姆指揉搓菊花。她的两支长腿丰润柔腻，而在那趾骨顶端描绘出诱惑人的曲线，而大宝正伸出手指抚搓那充血而娇挺的蓓蕾。 　　“啊……”

当舌头被吸时，朱琳琳的美腿微微扭摆，而腰以下的那个部份，已完全麻酥酥的了，琳琳从鼻子中发出急切的呼吸。大宝以中指为中心，并以四支手指一起去抚慰朱琳琳的蜜穴。

“嗯嗯……”

朱琳琳的红唇和舌头都一起被占据，不由得娇喘吁吁，“啊啊……”

由于呼吸急促，使得她拼命想将嘴拿开，而且肢体发生很大的扭动，喉咙深处还发出好像在抽泣的声音，那是因为性感带被大宝的蹂躏激发而喷出来的缘故。终于大宝的嘴离开，朱琳琳像缺氧的鱼大口大口地喘息著，娇挺的乳峰随之颤动。洪伸手伸到她的奶子上，揉著那小巧的奶子。好像是发电所一样地，从那两个奶子，将快乐的电波传达至身体各部位。膝盖处已经失去了力量，朱琳琳好像要倒下似地，不由得抓住大宝的肩。好像是被麻醉了似的，大宝的手由胸部移到身侧，然后再移到那少女的纤腰；然后再从腰滑下去。

大宝运用那巧妙的手指，从活下腹一直到大腿间的底部，并从下侧以中指来玩弄那个凸起的部份，好像是毫不做作地在抚摸著，再用拇指捏擦那最敏感的部位。电流已经由那最深处的一点扩散到全身，而那饱含热气的幽谷里的秘肉，也已经被弄得湿答答的。

大宝却没有继续摸进去，而是站起来就像打量宠物一样看着她雪白娇嫩的胴体，琳琳感觉就像一条鱼，没有了水，有来回蹭着两条腿。大宝蹲下身来，轻轻地打开，就像审视一件艺术品，然后笑着说：“真是迷人，毛还没有长齐呢！”

就用手轻轻地梳理着，她感觉就更痒了。

忽然感觉一个温暖的东西就进去了，抬头一看，却看见大宝一张笑脸，把舌尖翘得高高的，还来回摆着。琳琳一点心理准备都没有，就感觉又进去了。

琳琳已经彻底飞了起来，就像在云端里，踩在云上，又弹了起来。自己就飞呀飞，看见飞机从自己的身边呼啸而过，自己就追，却越来越远。

“啊……大宝，我受不了……”

朱琳琳羞耻地低吟。

大宝将唇贴在耳上，“呼……”

轻轻地吹着气。她也因那样而微抖，那吹著她的唇，再挟住耳缘用舌头去舔，而那甜美的波浪，又随之流到身体之中央。大宝的一只手又攀上乳峰，抚著膝的内侧的手，沿著大腿一直朝那底部前进。“啊……”

她瞬间失去了自制力，几乎叫了起来。对娇挺乳峰的搓揉，已经措手不及了，现在再加上下面的花唇也被搓揉。“呜……不要……”

朱琳琳缩起全身，用半长的头发，想将头藏起来。“喔啊……”

好像是要死了那样地喘息着，朱琳琳张开自己的脚绷得紧紧的。他此时也已脸色涨红，下身坚硬灼热，涨的难受。

在朱琳琳娇靥晕红、羞赧万分的半推半就中，大宝将她剥脱得片缕无存、一丝不挂，也迅速脱掉自己身上的所有衣物，挺着巨大的巨龙站在床前。

大宝抓住朱琳琳的一只嫩滑小手往巨龙上按去。那可爱的雪白小手刚轻轻触到大宝的巨龙，立即就像碰到了“蛇”一般，娇羞慌乱地手一缩，被大宝抓住重新按上。看见面目狰狞凶神恶煞一般的男性图腾，琳琳不由得有些胆战心惊；触手那一片滚烫烫硬邦邦，让朱琳琳又好一阵心慌意乱，她一手握住那不断在“摇头晃脑”的巨龙，另一只可爱小手轻缓地、羞羞怯怯地在那上面擦抹起来。大宝渐渐被那双如玉般娇软柔绵的可爱小手无意识地撩拨弄得血脉贲张，一把搂住她柔软的细腰，将她娇软无骨、一丝不挂的玉体搂进怀里，一阵狂搓猛揉，又低头找到绝色少女吐气如兰的鲜红小嘴，顶开她含羞轻合的玉齿，然后卷住她那香滑娇嫩、小巧可爱的兰香舌一阵狂吮猛吸……

大宝的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉润、娇小可爱的嫣红，一阵柔舔轻吮，吻了左边，又吻右边，然后一路下滑，直吻进朱琳琳那温热的大腿根中。给大宝这样淫邪的撩逗、玩弄，朱琳琳又羞又痒，她的娇躯在大宝淫邪的吻吮下阵阵酸软，她那一双修长优美的雪白玉腿分了开来，而且羞答答地越分越开，像是希望大宝吻得更深一点，任凭他更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。大宝一直将朱琳琳吻吮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤也渐渐开始灼热起来，下身玉沟中已开始湿滑了，大宝这才抬起头来，吻住美眸轻掩的朱琳琳那娇哼细喘的香唇一阵火热湿吻。朱琳琳丁香暗吐，嫩滑的玉舌热烈地与大宝缠绕、翻卷……如火如荼地回应着。她同时感觉到一根火热滚烫的硬绷绷的巨龙紧紧地顶在了她柔软滑腻的小腹上。 　　大宝按住她那含羞欲滴的娇嫩阴蒂，一阵抚弄、揉搓……她被那强烈的刺激震撼得心头狂颤，情不自禁中娇哼出声，马上又粉脸羞红万分，秀靥上丽色娇晕。

她娇软的被大宝用手指夹住揉、搓……最令她诧异莫名，也是最令她身心趐麻难捺的，就是大宝的手指下，一个自己也不知名的“小肉豆”在大宝的淫秽挑逗下，传向全身玉体，传向芳心脑海深处的那一阵阵令人愉悦万分、舒畅甘美的羞人的快感。在这种强烈至极的快感刺激下，朱琳琳脑海一片空白，少女芳心体味那一种令人酥麻欲醉，紧张刺激得令人几乎呼息顿止、晕眩欲绝的肉欲快感，少女那柔若无骨、赤裸的秀美胴体在大宝身下一阵美妙难言、近似痉挛的轻微颤动。如藕玉臂如被虫噬般酸痒难捺地一阵轻颤，雪白可爱的小手上十根修长纤细的如葱玉指痉挛般紧紧抓在床上，粉雕玉琢般娇软雪白的手背上几丝青色的小静脉因手指那莫名的用力而若隐若现。 　　朱琳琳丽靥晕红，柳眉轻皱，香唇微分，秀眸轻合，一副说不清楚究竟是痛苦还是愉悦的诱人娇态。只见她娇靥绯红，如兰气息急促起伏，如云秀发间香汗微浸。但朱琳琳只感觉到自己的下身越来越湿……美若天仙的绝色少女羞涩万分，美丽的花靥上丽色娇晕，羞红无限。

大宝的一根手指顺着那越来越湿滑火热的柔嫩“玉沟”一直滑抵到湿濡阵阵、淫滑不堪的幽谷口，手指上沾满了胯下少女流泄出来的神秘分泌物。 　　大宝也已经情欲高涨，他分开朱琳琳修长雪白的玉腿，挺起巨龙，她贞守了18年未经开垦的花瓣被大宝的龙头趁着湿滑的春水悄悄的顶开了。不待她反应，就狠狠地往她那湿润的幽谷中顶进去……

“妈妈呀！疼死了！”

不料琳琳发出一声尖叫呻吟，玉体颤抖不已。

李茹萍却在厨房心不在焉地收拾碗盘杯筷，想起来丈夫在她眼里本来就是轩辕军的替代品，夫妻感情平淡如水，朱虎臣升官之后，不是忙于刑警队工作，就是忙于仕途应酬，生育女儿琳琳不过是夫妻感情的维系而已，因为风闻他包养夜总会小姐的事情，两人没少吵架，夫妻之间越发显得疏远冷落了，考虑到宝贝女儿的健康成长才勉强维持下去，偶尔应付性的夫妻生活也是走走过场，敷衍了事，聊胜于无罢了，这几次被大宝三番两次的亲吻抚摸挑逗撩拨，好像在梦里被轩辕军爱抚一样，尤其是通过观察室偷窥到大宝和方芸偷情的激情场景，这个大男孩的硕大无朋和强悍勇猛尽收眼底，方芸死去活来和如痴如醉的淫荡表情更是深深刺激了她的芳心，虎狼年纪的成熟美妇如何压抑得住那干柴烈火一点就着的欲望，少女时的春梦又再次萌发起来，让大宝搂抱着仿佛依偎在轩辕军怀里一样，想到他是轩辕军和袁雪妃的儿子，她的心里反而更加有种暧昧禁忌不伦刺激的快感，千千玉手从丰硕高耸的乳峰滑落到连衣裙下的玉腿，回忆着刚才大宝的骚扰抚摸，她不由自主娇喘一声，春水潺潺不断地流淌出来。

第159章 茹萍母女(六)

望了望琳琳的卧室房门，不知不觉蹑手蹑脚来到门前，李茹萍倾听到里面两个人亲吻吮吸咂摸的声响，还有琳琳的娇喘嘤咛，后来发展到呻吟声声，她知道少男少女正在动情即将入巷，自己也不免春心荡漾，芊芊玉手忍不住在酥胸和玉腿之间抚摸揉搓，突然听见女儿的惨叫，她情急之下，下意识地推门观看。

“妈妈，快来救我啊！”

琳琳柳眉紧皱，又疼又羞地呻吟道。

大宝一时间僵在那里，进也不是，退也不是，看见李茹萍羞红的面颊和妩媚的眼神，他才淡定地调笑道：“阿姨不会喜欢听房吧？”

“瞎讲！我是听见琳琳的叫声才跑进来的，谁知道你这么坏？居然大白天就欺负她，还这么凶神恶煞一样，丝毫没有怜香惜玉之情，小坏蛋！”

李茹萍勉强拿出长辈的架子责怪大宝，美目却忍不住在他赤裸裸的身躯上打量，虽然在邮政局档案室看见过他的裸体，此时依然看的眼花缭乱，惊异于这个大男孩居然如此强壮彪悍肌肉发达，眼光不由自主地偷偷瞥向他的，只见两人交合在一起，只可见他浓密茂盛的森林，远胜于琳琳的稀疏芳草，在外面的多半龙身血脉喷张，粗如儿臂，才进去一个龙头，已然令琳琳难以承受，看得李茹萍芳心狂跳，不慎与大宝色眯眯的目光交接，羞得她美目闪躲，更是心慌意乱不已，枉了自己刚才还在自我陶醉，虽然明知道他们俩是自己一手撮合水到渠成，可是李茹萍的心里仍然有些酸溜溜的，不是滋味，暗骂自己怎么还吃女儿的醋，却不禁饱含幽怨地狠狠瞪了大宝一眼，暗恨他贪心不足色胆包天，明明和琳琳。

“妈妈，你先别骂他了。”

琳琳娇羞无比地把头埋进大宝的怀里低声呢喃道，“你快点帮我啊！这么疼，我该怎么办啊？”

“怎么办？悬崖勒马，叫他要滚蛋！”

李茹萍恨恨地啐骂道，芊芊玉手偷偷在大宝后背上掐了一把。

“琳琳，看你疼痛难忍的样子，我们还是算了吧！”

大宝欲擒故纵地抽出身来，龙头本来已经顶到了她的那层薄膜，更加确认她还是含苞未放的处女，而不是开放前卫的蛊惑女。

“不要啊！”

琳琳怎么肯放他这样浅尝辄止半途而废，手脚并用八爪鱼似的缠绕住大宝的身躯，春心萌动，撅着小嘴撒娇道，“我不管，今天赖着你了！疼死也要，我绝对不会放你走的！否则以后还不被你笑死啊！既然做了，你就要负责到底！”

“啊？”

李茹萍摇头苦笑，女儿的刁蛮任性在这个时候更加令人头疼，居然冒出这样不讲理的逻辑，不禁啐骂道，“死妮子，要死了，说话这样不知廉耻！羞死人了！”

大宝也是头晕目眩，苦笑道：“小姐，拜托，要的也是你，喊疼的也是你，我还怎么负责到底啊？”

“小坏蛋，就是怪你就是怪你！”

琳琳紧紧搂住大宝，把头埋进他宽阔的胸膛里面，羞赧妩媚地低声撒娇呢喃道，“我不管，让老妈教我怎么办！”

“什么？我教你？”

李茹萍惊诧地啐骂道，“死妮子，脑子进水了吗？”

“好阿姨，您就教教我们怎么样才会减少疼痛吧！”

大宝心中大喜，身躯压着琳琳，右手却悄悄探进李茹萍的连衣裙里，抚摸揉搓着她那左右膨胀浑圆翘起丰腴的美臀，包裹着肉色透明水晶丝袜的丰满浑圆的大腿，溯源而上按住她的玉腿之间。

“啊！”

李茹萍忍不住娇喘一声，玉腿不由自主地紧紧夹住大宝的色手，恨恨地瞪了他一眼，满眼幽怨地娇嗔道，“一对不知天高地厚，只要一时快乐不管死活的小坏蛋！死妮子，都让他这个小坏蛋揉出来那么多水了还疼吗？也不怕丢人现眼！”

“老妈，我记得我小时候，你不也是在半夜叫啊叫的，吵得我都睡不着呢！也就是这几年很少叫了，老爸经常不在家，我可是看见你用手……”

琳琳说着瞅见妈妈柳眉倒立要来打她，嬉笑着急忙往大宝怀里躲去。

“死妮子，再胡说八道！”

李茹萍啐骂道，作势要来捂住琳琳的小嘴，却被大宝的色手使劲一捏，她娇躯轻颤站在他身旁，一步也动弹不得，被他知道自己自蔚的隐私感觉十分难堪丢人，粉面绯红发热，浑身酥软，玉腿酸麻，肉色透明水晶丝袜包裹的大腿情不自禁地分开来，任凭他的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

“阿姨不肯教我们，那就看着琳琳疼得死去活来算了！”

大宝手指肆无忌惮，极尽挑逗撩拨之能事，李茹萍春水潺潺，春心也无法抑制，野草一样滋生蔓延起来。

“唉！女儿大了不由娘啊！”

李茹萍长长叹息一声，柔声说道，“琳琳，别躲着了，过来吧！妈妈教给你，事前增加一些润滑就可以减少疼痛了！”

琳琳怯生生地探出头来，依偎在大宝胸前，娇羞地问道：“老妈，怎么才能够增加润滑呢？”

“本来你被他揉出水来就起到润滑的作用了，可是你毕竟还是处子之身，这个小坏蛋又人小鬼大，那个丑东西太大了，所以，你还要给他的坏东西增加一点润滑。”

李茹萍芊芊玉手在大宝后背使劲掐了一下，暗恨他风流花心，那天在邮政局档案室诱奸了方芸，今天又迷得女儿琳琳神魂颠倒，非要以身相许，还偷偷摸摸骚扰猥亵她这个人妻人母，感觉自己的内裤已经湿透了，他的手指还在连衣裙的遮掩下肆意挑逗撩拨，弄得她玉腿颤抖，幽谷痉挛，几乎站立不住，胳膊只好顺势按在他的肩膀上，暗骂这个小坏蛋坐在床上赤身裸体地一手抱着琳琳，一手猥亵岳母，真是淫龙出世，女人遭殃啊！

“老妈，怎么样才可以给他这个坏东西增加润滑呢？”

琳琳调皮地用芊芊玉手握住大宝的巨龙，套动把玩着，全然不知道这个东西的威力无比神勇彪悍。

李茹萍揽过女儿的头，在她耳朵旁边低声说道：“用你的小嘴给他舔一舔，多弄些口水在上边，然后再做的时候就不会那么疼了！”

“啊？老妈，好脏的，我才不呢！再说我也不会呀！一不小心给他咬下来怎么办呢？”

琳琳抱着妈妈李茹萍的胳膊撒娇耍赖道，“不如老妈给我做个示范，好吗？”

“死妮子，胡说什么呢？”

李茹萍恼羞成怒地啐骂道，“难道要妈妈对不起你爸爸吗？”

“琳琳说的很对，我来帮支持琳琳一把！”

大宝淫笑着一把搂过来李茹萍狂野地亲吻住她的樱唇，堵住了她嘴里的训斥，李茹萍没有想到他居然当着女儿的面明目张胆的亲吻她，惊恐难堪地瞪大了眼睛，剧烈地挣扎着推搪着，然后捶打着他的胸膛，可是，毕竟已经多次被这个小坏蛋湿吻，再加上已经被他的色手挑逗撩拨得春水潺潺春心荡漾，渐渐就迷失在他娴熟高超的湿吻之中了，捶打也变得软弱无力了。

她嗅到了大宝身上那种年轻强壮男性特有的诱人气味和阳刚气息，熏得她头晕晕的，心醉神迷，春情荡漾。不知何时，她似乎失去了思维能力，好象知觉已被大宝的双唇吸走。她什么也不再想，也顾不上女儿琳琳就在身旁瞪大了眼睛看着，只让自己全身心地去感受。李茹萍浑身无力，呼吸渐渐急促。他的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。她神魂颠倒、如醉如癡，精神和躯体都沈浸在兴奋之中，失去了矜持，忘记了一切顾虑，一双手也不由自主地紧紧抱住他的腰，好象怕失去他一样。同时，李茹萍也使劲吮吸他的唇舌，大宝把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。李茹萍张大樱桃小口，使他的舌头更加深入搜索。她益发觉得刺激了，也把自己红嫩的小舌迎上去，贴着他的舌头，随着他上下左右移动着。李茹萍温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，他毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，他俩的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。

琳琳先是惊异地瞪大了眼睛，然后促狭地欣赏着大宝和妈妈湿吻的技巧，想到刚才他湿吻自己的那种美妙滋味，现在美少女一心想要爱郎占有自己得到自己的处子之身，于是帮腔架势呢喃道：“反正老爸已经对不起你了，你就对不起他算是扯平了。大宝真心喜欢我，又救过我帮过我，反正今天我是铁了心要把自己交给他了！老妈，你接吻的技术很高哦！看着你我可以学到不少东西哦！”

大宝还不肯罢休，隔着连衣裙抓住李茹萍丰硕饱满的玉乳揉捏，李茹萍听见女儿说话才陡然惊醒，勉强推开大宝的搂抱，羞涩难堪地看了女儿一眼，难为情地娇嗔道：“你们俩个小坏蛋，联手捉弄妈妈！我不理你们了！”

她作势要走，却被大宝紧紧搂住柳腰不放，他压住琳琳雪白娇嫩的胴体，挺动硬邦邦的巨龙在她玉门上研磨，顺着春水顶进去硕大的龙头，疼得琳琳又是一声呻吟：“妈妈呀！不行啊！快点给他润滑啊！”

李茹萍看得春心勃发，春情荡漾，满眼幽怨地瞪了大宝一眼，羞赧妩媚地呢喃道：“那好吧！不过，大宝要答应我两件事情！”

“好阿姨，不要说两件，就是百件千件我也答应！”

大宝听李茹萍应允给他口交帮助润滑，欣然承诺，挺动腰身更是在琳琳娇嫩花瓣里研磨两下。 　　“第一，不管琳琳是不是百花谱中人，你都要把她当做妻子。”

李茹萍说道，“不管将来你有多少女人，都要不离不弃，爱她一生一世！”

第160章 茹萍母女(七)

“毋庸置疑的！”

大宝深情款款地说道，“我一定会爱琳琳姐姐一生一世的！我也会孝顺岳母大人一生一世的！”

“什么百花谱？什么意思？”

琳琳纳闷地问道。

“很快你就会知道了，我的感觉没错的！”

大宝大手爱抚着琳琳娇嫩湿润的沟壑幽谷玲珑剔透调笑道，“这里不是一朵鲜花吗？”

“第二件，今天的事情要保密，琳琳，千万不能让你爸爸知道，否则，妈妈也没脸活下去了。”

李茹萍此时此刻真是娇羞到了极致，贤妻良母的品性也在这一刻显露无遗，因为一瞬间的娇羞也柔媚到了极致。

“好妈妈，放心吧！打死我也不会让老爸知道的！”

琳琳已经被大宝研磨撩拨地少女春心如火如荼，燃烧着整个胴体，里面更是奇痒难忍，情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛呻吟，“快点给他润滑吧！我受不了！”

“过来吧！小坏蛋！”李茹起萍羞赧妩媚地娇嗔道，让大宝转过身来，任凭他高傲的巨龙一柱擎天般斜指向她的身子，上面还有女儿琳琳的春水，湿漉漉的晶莹发亮。她跪在床角用一只手握住大宝的巨龙，另一只手轻轻摩挲大宝的生命种子袋，温柔羞红的脸颊和丰腴圆润的身体给大宝的视觉形成了强烈的反差，像是天使母亲和性感女神的混合体在大宝的面前。

大宝闻着空气中淡淡的清香，看着成熟美妇终于为自己作着最亲密情人间才有的爱抚，一种堕落的罪恶感更加强了胸中的欲望，大宝的巨龙勃起的越来越大，越来越粗。李茹萍的芊芊玉手渐渐的无法包容，每次套动，龙头都带着一截巨龙突破她的小手指向她的头部。急不可耐的在她的指缝间跳动着。

“小妮子，看着点！”

李茹萍望着大宝眼中火热的渴望，琳琳满眼的新奇，她不由得羞涩幽怨地瞪了他们俩一眼，跪在床角的两腿略略伸展，俯下身子。在大宝的期待中，一手握住大宝的巨龙根部，张开红润的小嘴深深的含下去。 　　“好阿姨，好岳母，我以后会好好孝顺你的，我也会代替爸爸照顾你疼爱你的！”

大宝的龙头被吸进了她口腔的尽头，那股熟悉的快感再次涌遍了大宝的全身，湿热狭窄的腔道将大宝突入她唇中的部分紧紧包含，李茹萍滑腻灵活的舌头绵密的接触着口腔内硕大的巨龙。在大宝巨龙的每一条脉络每一个突起上温柔的爱抚着。

琳琳以为大宝说的爸爸指的是她的爸爸朱虎臣，李茹萍却明白大宝所说的爸爸指的是他的爸爸轩辕军，他上次在邮政局就有意思代替轩辕军给她疼爱，满足她多年的渴望和心愿，此时听来李茹萍芳心仍然狂跳，内心喘息一声，终于含住了轩辕军宝贝儿子的下身了，而且还是当着女儿琳琳的面，那种暧昧禁忌不伦刺激的快感越来越强烈地冲击着她的身心，李茹萍娇躯轻颤，自己也说不清现在是幻想当年轩辕军的魅力还是迷恋眼前大宝的身体了。

当大宝沉醉在这销魂的快感时，李茹萍的头部缓缓移动，将大宝的巨龙慢慢吐出，只留下龙头仍含在嘴里，再用她温暖滑腻的香舌亲密的在龙头的表面爱抚挑逗着。然后再次将大宝的巨龙深深含入，循环着运动。大宝的身体在她的口腔内感受着她温柔缠绵的抚弄，快感一波波袭击着大宝大脑所有的知感神经。 　　大宝紧紧扣着她的肩头，身体随着她或重或轻的刺激阵阵颤栗。李茹萍握住大宝下身的芊芊玉手慢慢下移，以便大宝巨龙有更多的部分进入她温暖湿热的口腔。 　　在她如此温柔的刺激下，大宝忍不住急促的喘息着，不时发出低低的哼声。李茹萍敏感的注意着大宝的反应，逐渐加快了头部的动作。本已拢在脑后的秀发再次披散开来，均匀的洒在大宝的腹间。随着头部的运动，与大宝的小腹一次次轻柔的滑过，这种刺激混合着大宝下身的快感形成一种奇异的刺激让大宝立即就到了崩溃的边缘。 　　李茹萍感觉到大宝巨龙异常的脉动和龙头的勃大，知道大宝即将到达高潮，她改变了技巧，全力的吞吐着大宝的巨龙，让大宝感受到象在女人幽谷抽插般的快感，一次次让大宝的龙头插入她的喉咙，将大宝的巨龙近乎全根吞入她温暖狭小的口腔，然后多些口水涂抹在整个巨龙身上，才依依不舍地吐了出来。

“好了，足够润滑了！不过，你还是要温柔一些哦！”

李茹萍羞赧地说道，“怎么变得比刚才还要粗大了？还不疼死啊？”

琳琳看见了不禁吸了一口冷气，知道少女一生最重要的时候终于要来临了，愈发紧张羞赧起来，芊芊玉手不自觉地抓紧了大宝的胳膊。

大宝心中不禁一荡，伸手勾起了琳琳的下巴，琳琳小脸一红，美眸一闭，红嘟嘟的小嘴噘了起来，大宝毫不犹豫的吻了下去，琳琳立时火热的反应了起来，激情的回吻着大宝。一番口舌之交后，大宝放开了娇喘微微、媚眼如丝的琳琳，将她放倒在了床上，琳琳四肢大张，满脸通红的望着大宝，眼神里充满了期待。

此时一切的言语都是多余的，大宝从琳琳的额头吻起，她的眼睛、小鼻子、红嘴唇、雪白的粉颈都留下了大宝激情的热吻；在她诱人的胸部，大宝的嘴唇做了短暂停留，舔、扫、咬、吮等诸般武艺一一使出，琳琳立时口中嘤嘤有声，娇躯也轻轻颤抖了起来，一双玉腿也无措的蜷起、又伸直、再蜷起……双手也无助的抓紧身下的床单，显得很激动。李茹萍跪在一旁，轻轻的在琳琳的一只玉臂上抚摸着，舒缓她紧张的情绪。

大宝再次顶住了她娇嫩的花瓣研磨着，“啊……”

朱琳琳一声娇啼，她娇羞万般而又暗暗欢喜，她为自己的反应感到骇怕。

可是，一股邪恶淫荡的需要又从她腰间升起，她觉得粗大的“它”的进入让幽谷“花径”好充实，好舒服。大宝巨大的龙头不放弃地凶狠顶入少女那天生紧窄娇小万分的幽深幽谷，很快他的龙头接触到了她的处女膜，大宝停顿了一下，不想囫囵吞枣，需要细细品尝处女娇嫩美味。 　　朱琳琳虽然见惯了杨子猴子一群狐朋狗友少男少女胡闹的场景，可是天性高傲，一直没有看的上眼的白马王子，自然懒得和杨子他们同流合污，杨子怎样追求也得不到，本来打定主意今天连番喝酒玩乐最后弄点摇头丸搞定琳琳，不料她中午就要退出回家，又是半途而废，惹得杨子反而越发心急火起，才闹出今天那样气急败坏恼羞成怒的一场。

平日里刁蛮任性冒充前卫蛊惑的美少女，此时此刻那从末被异性碰触过的稚嫩、幽谷玉沟被大宝这样再三淫弄、挑逗，禁不住一波又一波的肉欲狂潮涌上芳心，娇俏可爱的小瑶鼻不自觉地呻吟婉转，雪白肉体蠕动扭弯着，美丽眩目的雪臀随着大宝在中的手的抽动而微妙地起伏挺动。又有妈妈李茹萍在身旁目不转睛地看着，娇羞万分的少女芳心被那销魂蚀骨的肉欲快感逐渐淹没，娇美清纯的小脸胀得通红火热，秀眸含羞紧闭，瑶鼻嘤嘤娇哼，她已经绝对无法把持。

“坏大宝，你不是一直想欺负人家吗？等会我就改变主意了。”

琳琳被大宝挑逗撩拨得少女春心萌动，又是害怕又是羞赧又是渴望，感觉到他暂停深入浅尝辄止，不禁媚眼如丝地娇嗔道。

“琳琳，我要按照阿姨命令的，温柔一些，怜香惜玉一些，让你尽情享受少女第一次的幸福快乐！”

大宝用胸膛紧贴住琳琳那一对坚挺怒耸、滑软无比的傲人玉乳，感受着那两粒娇小、渐渐又因充血勃起而硬挺的可爱在胸前的碰触，大宝的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉润、娇小可爱的嫣红，一阵柔舔轻吮，吻了左边，又吻右边，然后一路下滑，直吻进琳琳那温热的大腿根中。给大宝这样淫邪的撩逗、玩弄，琳琳又羞又痒，她的娇躯在大宝淫邪的吻吮下阵阵酸软，她那一双修长优美的雪白玉腿分了开来，而且羞答答地越分越开，像是希望大宝吻得更深一点。

大宝一直将琳琳吻吮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤也渐渐开始灼热起来，下身玉沟中已开始湿滑了，大宝这才抬起头来，吻住美眸轻掩的琳琳那娇哼细喘的香唇一阵火热湿吻。琳琳丁香暗吐，嫩滑的玉舌热烈地与大宝缠绕、翻卷……如火如荼地回应着。她同时感觉到一根火热滚烫的硬绷绷的巨龙紧紧地顶在了她柔软的小腹上。“嗯……”

琳琳一声诱人的娇哼。大宝手指轻按住她那含羞欲滴的娇嫩阴蒂，一阵抚弄、揉搓……琳琳被那强烈的刺激震撼得心头狂颤，情不自禁中娇哼出声，马上又粉脸羞红万分，秀靥上丽色娇晕。

大宝觉得时机到了，开始进一步行动了。大宝的双手在琳琳的双乳上胡乱地摸索起来，啊，他终于摸到了，那是两个坚挺的，大宝双手的食指、中指和拇指，各捏住一只，缓缓地捻动起来，上面边捻弄，下面也苦插，速度不快，很有节奏。

琳琳那百爪挠心的刺激，刚刚缓和一些，两只、开始骚动起来，它竟像两根琴弦一样，奏出了热情，奔放，慷慨，激昂的乐章，震撼着全身的每一根神经，使周身的血液立时沸腾起来，本来就不平静的五脏六腑，又掀起了暴风骤雨…… 　　在大宝的逗弄下，琳琳口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般。

第161章 茹萍母女(八)

琳琳泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感。

李茹萍在旁边也看得心慌意乱心猿意马起来，暗道这个小坏蛋真是一条地地道道的淫龙，对于挑逗技巧如此娴熟，上下其手，口舌并用，足以摧毁任何一个女人甚至贞洁烈女的心理防线，更何况是琳琳这样的青春少女呢！

“等一下！”

李茹萍知道大宝马上就要攻城略地夺取琳琳的处子之身，她突然想起来什么脱口叫道。

“怎么了？”

大宝诧异地问道，琳琳娇喘无语，看着妈妈转身从柜子里拿出来一块雪白的方布，铺在了琳琳的屁股下面。

大宝知道李茹萍是要女儿的处子元红印刻在白布上面，琳琳仿佛也明白了什么似的，娇羞无语。

“好阿姨，好岳母，俗话说气：临阵磨枪，不快也光。麻烦您再给增加一点润滑吧！”

大宝顺势按住了李茹萍的头，将跃跃欲试的巨龙顶到她的樱桃小嘴前。

李茹萍含羞带怨地瞪了大宝一眼，芊芊玉手在他屁股上使劲扭了一把，妩媚柔顺地低头张嘴再次吞吃进去。

“好岳母！好温暖湿润的小嘴啊！”

大宝按住李茹萍的头大力拉动身躯，深入抽送几下，这才恋恋不舍地抽出身来，湿淋淋地顶住了琳琳的玉门，突然硬挺的龙头因兴奋而一下下的搏动着，贴近琳琳娇嫩的大花瓣摩擦了一阵，不等琳琳的爱穴做好准备就迫不及待的直插了进去。粗大的龙头刚刚探入秘穴的开口，大宝已经感觉到一阵的冲动，琳琳的秘道温暖而狭窄，显然从未接受过异性的开垦，巨龙的前进很快就遇到了阻力。

今天马洁林小璐两个少女护士没有得手，虽然林如芬也十分熟美，可是心里难免有点小郁闷；本来以为琳琳是前卫开放的蛊惑女，尤其是上午见到杨子猴子等一帮狗男女，对琳琳更加不抱希望了，喜出望外的是她居然还守身如玉，没有自甘堕落，想到即将占有琳琳的处子之身，大宝也是非常兴奋，将琳琳的下身往下压，然后挺起巨龙向前猛的一用力，强行撑开了琳琳柔软娇嫩的秘穴。

“妈妈啊……”

随着琳琳一声凄艳娇婉的呻吟，只觉得一下突破后突然落空的感觉，巨龙前进的阻力突然消失，大宝知道自己已经冲破了琳琳的处女膜，接着一丝温热鲜红的液体从巨龙与秘道之间渗了出来，点点滴滴都印刻在那块白布之上。这片处女地第一次被男人的巨龙所涉足，神秘园里虽然有一些湿润，仍然显得十分的紧缩，全力抵抗着大宝的侵入，因此巨龙前进的速度并不太快，琳琳的芊芊玉手不由自主地紧紧抓住了妈妈的玉手。

“好闺女，忍着点，一会就苦尽甜来舒服了啊……”

李茹萍也感同身受地紧紧握住女儿的玉手给以安慰，美目却忍不住盯着大宝那粗如儿臂的巨龙逐渐进入琳琳娇嫩幽谷的壮观场面，看得李茹萍心底娇喘一声，因为当年落花有意流水无情，轩辕军不为所动，她自蔚时索性一不做二不休自己弄破了处女膜，所以，后来新婚之夜朱虎臣也为没有得到她的元红而心里懊恼不已，也为夫妻俩的感情生活埋下了解不开的疙瘩，此时此刻，李茹萍好像梦中被轩辕军破身一样，仿佛大宝进入的是她的幽谷一样，玉腿之间急剧痉挛着，春水再次潺潺不断地流淌出来。

大宝刺破了琳琳娇小紧窄的幽谷中那象征着贞洁的柔嫩处女膜。大宝终于和琳琳身心交融，当大宝又一次狠狠地深深顶入那娇小的幽谷时，终于顶到了琳琳少女幽谷深处的花芯。琳琳芳心轻颤，感受着玉体最深处从末被人触及的圣地传来的至极快感，在一阵娇酥麻痒般的痉挛中，处女那稚嫩娇软的羞涩花芯含羞轻点，与那顶入幽谷最深处的巨龙的滚烫龙头紧紧吻在一起。大宝一下又一下地不断轻顶速插令琳琳连连娇喘，本已觉得玉胯幽谷中的巨龙已够大够硬，可现在那顶入幽深幽谷中的火热巨龙竟然还越来越大越来越硬，更加充实紧胀着滑嫩阴壁，更加深入幽遽窄小的处女幽谷内。“唔、唔……唔、嗯！”

在大宝的连连触顶下，少女嫩穴含羞带露，花芯轻颤。

刚刚入了琳琳的体内，感受到处女幽谷的温暖和紧缩的巨龙险些就把持不住了。大宝连忙咬住牙关，忍住不泄，一鼓作气的将巨龙直插到底，然后开始用力的抽送起来，一边抽送一边用龙头研磨挤压幽谷壁的黏膜，红色的果肉在摩擦下流出了更多的蜜汁。随着大宝无情的挤压和有节律的上下抽送，琳琳的秘道终于不得不放弃了抵抗，开始迎合起大宝越来越猛烈的抽插，大量分泌的爱液混合着大宝强行进入时黏膜破裂流出的鲜血从幽谷内流出，慢慢滴到了床上那块白布之上，每次大宝的巨龙抽送的时候都会发出“哧溜”的声音。

“妈妈啊！好大啊好深啊！”

琳琳的胴体被整个折叠起来，两条大腿被压到了腹部，双脚勾住大宝的双肩，原来晶莹洁白的双乳在黄大宝用力的搓揉下披上了淡淡的红晕，浑圆细嫩的小在强烈的刺激下也充血勃起。琳琳娇嫩的爱穴迎来了一场狂风暴雨般的肆虐，幽谷口附近在巨龙的摩擦和挤压下很快就充血肿胀起来。

“好阿姨，你看我温柔体贴吗？”

大宝的动作越来越迅猛，大宝自信只有强而有力的侵入才能真正征服刁蛮可爱的琳琳。于是他不断的变换着体位，持续而猛烈的在琳琳的体内肆虐，巨龙如同钢钎一样撞击着琳琳柔软的宫颈，一下子就粉碎了这最后的一道屏障，琳琳神圣的秘道终于被打通了。

“妈妈啊！他顶到底了，碰到我的花心了啊！”

硕大无比的龙头不断揉顶着少女那娇软稚嫩的“花蕊”……而琳琳则不由自主地扭动着光滑玉洁、一丝不挂的雪白胴体，本能地不由自主地收紧小腹，美妙难言地收缩、蠕动着幽深的肉壁，火热幽深、淫濡不堪的幽谷肉壁，死箍紧夹住那狂野“出入”的粗大巨龙，火热滚烫、敏感万分的膣内黏膜嫩肉盘绕、缠卷着硕大的龙头。

“好弟弟，好哥哥！”

琳琳娇羞火热地回应着大宝巨棒的抽插，羞赧地迎合着“它”对她“花蕊”的顶触，一波又一波黏滑浓稠的阴精玉液泉涌而出，流经她淫滑的玉沟，流下她雪白如玉的大腿。随着大宝越来越重地在琳琳窄小的幽谷内抽动、顶入，少女那天生娇小紧窄的幽谷花径也越来越火热滚烫、淫滑湿濡万分，嫩滑的幽谷肉壁在粗壮的大巨龙的反覆摩擦下，不由自主地开始用力夹紧，敏感万分、娇嫩无比的幽谷黏膜火热地紧紧缠绕在抽动、顶入的粗壮巨龙上。大宝越来越沉重的抽插，也将琳琳那哀婉撩人、断断续续的娇啼呻吟抽插得声音越来越大，越来越急促：“嗯！啊！……”

“好弟弟，好哥哥，干死我吧！”

琳琳完全不由自主地沉伦在那波涛汹涌的肉欲快感中，根本不知自己何时已开始无病呻吟，而且声音越来越大，越来越哀婉悠扬、春意撩人，她只是星眸暗掩，秀眉轻皱，樱唇微张地娇啼声声，好一幅似难捺、似痛苦又似舒畅甜美的迷人娇态。

“好琳琳，好老婆，尝尝这个巨龙钻的味道！”

大宝已是欲火狂升，不能自制，他觉得时机已成熟了，只见大宝一提下身，将巨龙向琳琳那玄奥幽深、紧窄无比的火热幽谷深处狠狠一顶……正沉溺于欲海情焰中的少女被大宝这一下又狠又猛地一顶，只感觉到大宝那巨大粗硬的巨龙深深地冲进体内的极深处。大宝硕大无朋、火热滚烫的龙头迅速地在她那早已敏感万分、紧张至极的娇羞期待着的“花芯”上一触即退。

“唔……大宝啊！老公啊！我要死了啊！”

只见琳琳美妙诱人、柔若无骨的雪白玉体一阵紧张的律动、轻颤。她只感觉到，大宝巨大的龙头在自己幽谷深处的“花芯”上一触，立即引发她幽谷最幽深处那粒敏感至极、柔嫩湿滑万分的“珍珠”一阵难以抑制而又美妙难言的痉挛、抽搐，然后迅速地、不由自主地蔓延至全身冰肌玉骨。只见她迷乱地用手猛地抓住大宝刚刚因将巨龙退出她幽谷而提起的屁股，雪白粉嫩的可爱小手上十根纤纤玉指痉挛似地抓进大宝肌肉里，那十根冰雪透明般修长如笋的玉指与大宝那黝黑的屁股形成十分耀目的对比。

而美貌动人的少女那一双修长优美、珠圆玉润的娇滑秀腿更是一阵痉挛紧夹住大宝的双腿。大宝感觉非常差异，只感觉身下这千娇百媚的少女那洁白如雪的平滑小腹和微微凸起的柔软幽谷一阵急促地律动、抽搐。在琳琳雪白平滑的小腹和沟壑幽谷一起一伏的狂乱颤抖中，少女那湿漉漉、亮晶晶，玉润无比的嫣红玉沟中，因情动而微张的粉嘟嘟的嫣红的“小肉孔”一阵无规律地律动，泄出一股乳白粘稠、晶莹亮滑的玉女爱液夹杂着她的处女血，这股温湿稠滑的液体流进她那微分的嫣红玉沟，顺着她的“玉溪”向下片片落红，在白布上绣出了娇艳美丽的花朵……

李茹萍亲眼目睹了女儿失身给大宝的全过程，她从紧握的女儿的玉手就可以感受到大宝撞击的力度和频率，淫靡霏霏的味道扑鼻而来，“扑哧扑哧”的声音充盈耳朵，更有那势大力沉的猛烈撞击好像撞击在她的胴体上一样，她情不自禁地娇喘吁吁，连衣裙已经散乱不堪，几乎从肩头滑落下来，不由得玉体酥软，瘫坐在地上，内裤和丝袜蕾丝花边都已经湿透了。

第162章 茹萍母女(九)

“好阿姨，是不是春心荡漾了？看这个是不是比看毛片自蔚过瘾吧？”

大宝始终关注着李茹萍的神情变化，发现了她瘫软在地，立刻伸手一把搂了起来，咬着她白皙柔嫩的耳垂调笑道。

“不是的，我只是有点不舒服，你倒是温柔一点啊！难道真的要干死琳琳吗？”

李茹萍嘴里娇嗔道，芊芊玉手软弱无力地推搪着，也只是半推半就的挣扎，“小坏蛋，快点放开我，不可以胡闹了！”

“如果有阿姨在下面垫着，琳琳应该感觉舒服很多啊！事已至此，何不三宿三飞，尽享快乐生活呢？”

大宝淫笑声中，李茹萍的连衣裙已经滑落一旁。

“不要啊！不可以啊！羞死人了！”

李茹萍只着乳罩内裤和肉色透明水晶丝袜，绵软无力地挣扎着喘息着。

“好妈妈，快点救救我吧！我真的要被大宝干死了啊！”

琳琳火上浇油推波助澜地娇喘呢喃道。

大宝将李茹萍按倒在床上，方他却抱起来琳琳压在李茹萍的玉腿之间，他并没有急着脱掉她最后的遮掩，而是将精力放在了她的胸前，大宝一边放慢速度在琳琳胴体深处抽送，一边拨开李茹萍的乳罩，抚摸揉捏着她雪白丰硕的乳峰。

“大宝，不要啊！不可以啊！”

李茹萍娇喘吁吁，嘤咛声声，却被大宝和琳琳两个人的身体压住动弹不得。

大宝低头含住了茹萍阿姨的一只奶子，轻轻的吮吸起来，茹萍阿姨无力挣扎反抗，无可奈何地闭上了美眸，双手却抱着大宝的头不由自主地压向她的胸前，小嘴中发出了似有若无的轻吟声。大宝一手盖住了她的另一只乳峰，揉捏搓弄起来；而另一只手则顺着她光滑的小腹，插进了她的三角裤中，摸上了她被黑色森林所包围的小溪。

“哦……大宝，不可以啊！”

茹萍阿姨小嘴中发出了令人血脉贲张的娇吟，胸部也用力的向上挺起，同时一双玉腿也有些不知所措的交叉蜷起、放平，只是小腹被琳琳的头枕着，玉腿之间早被大宝挑逗撩拨多次，湿漉漉的恭候贵宾大家光临了。

大宝下面机械式地抽插，已经足以使琳琳娇喘呻吟，死去活来，他还用中指在茹萍阿姨的蜜穴中抽插着，同时不时的用拇指去摩擦她的珍珠，茹萍阿姨口中发出了如泣似诉的呜咽声，同时蜜穴中也涌出了大量的蜜液，将大宝的手指都浸湿了，看样子她已经动情了。

“大宝……别折磨我了……难受死了……”

茹萍阿姨秀眉轻蹙，银牙轻咬，娇媚中略带幽怨的声音让大宝本来就高涨的欲火更炽，浑身的血液都要沸腾了。

大宝更加狂猛地在这胯下琳琳那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着……大宝巨大的巨龙，在少女天生娇小紧窄的幽谷中更加粗暴地进进出出……肉欲狂澜中的少女只感到那根粗大骇人的巨龙越来越狂野地向自己幽谷深处冲刺，她羞赧地感觉到粗壮骇人的“它”越来越深入她的“幽径”越刺越深……芳心又羞又怕地感觉到大宝还在不断加力顶入……滚烫的龙头已渐渐深入体内的最幽深处。随着大宝越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨棒渐渐地深入到她体内一个从未有“游客”光临过的全新而又玄妙、幽深的“玉宫”中去……在火热淫邪的抽动顶入中，有好几次琳琳羞涩地感觉到大宝那硕大的滚烫龙头好像触顶到体内深处一个隐秘的不知名的但又令人感到酸麻刺激之极，几欲呼吸顿止的“花蕊”上。李茹萍隔着女儿琳琳的胴体都可以感受到大宝的强悍和猛烈撞击，仿佛撞击在她的胴体里面似的，空虚寂寞的胴体难受无助地扭动着，随着琳琳的胴体一齐摇摆蠕动。大宝挺身撞击着琳琳雪白娇嫩的胴体，色手却抓住李茹萍丰满浑圆的乳峰狂野揉捏，李茹萍跟随着女儿琳琳的玉体一起摆动一起承受着大宝的揉搓蹂躏甚至撞击。

“好弟弟，好老公，我真的不行了，你去玩弄妈妈吧！”

琳琳不由自主地呻吟狂喘，娇啼婉转。听见自己当着妈妈这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞无限，同时听见妈妈在她身下娇喘嘤咛也不禁丽靥晕红。大宝先将欲火发泄在琳琳的身上，肆无忌怛地奸淫强暴、蹂躏糟蹋着身下这个一丝不挂、柔若无骨的雪白肉体。凭着大宝高超的技巧和超人的持久力将琳琳奸淫强暴得娇啼婉转、欲仙欲死。琳琳则在大宝胯下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，狂热地与大宝行云布雨、交媾合体。只见她狂热地蠕动着赤裸裸一丝不挂的雪白胴体在大宝胯下抵死逢迎，娇靥晕红地婉转承欢，千柔百顺地含羞相就。这时他们两人的身体交合处已经淫滑不堪，爱液滚滚。大宝的森林已完全湿透，而琳琳那一片淡黑纤柔的芳草中更加是春潮汹涌、玉露滚滚。从她玉沟中、幽谷口一阵阵黏滑白浊的“浮汁”爱液已将她的芳草湿成一团，那团淡黑柔卷的芳草中湿滑滑、亮晶晶，诱人发狂。

“好阿姨，我现在来疼爱您了！”

大宝从琳琳幽谷之中抽出来，顶住李茹萍肥美柔嫩湿漉漉的玉门研磨着。

“大宝，不可以的，求你饶了阿姨吧！”

李茹萍嘴里娇喘呢喃，下身碰触到大宝的滚烫坚硬粗大火热，不由得娇躯颤抖，玉体酸麻，浑身酥软，嘤咛一声，欲拒还迎起来。

“茹萍阿姨，我进来了啊！”

大宝腰部微一用力，巨龙已经进入了一个温热的所在。因为她的蜜液分泌得很充分，所以他的巨龙很顺利的就一下子深入她的蜜穴内部，顶在了一个温软的肉上。

“啊！”

茹萍阿姨发出了一声满足的叹息，一双肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿紧紧的缠在了大宝的腰部，同时双手也圈着他的背部贴向她的身体。

“琳琳的紧缩酸涩，没有想到阿姨的也是这么狭窄曲折崎岖难行啊！”

大宝口中调笑着，腰部开始轻轻的动了起来，李茹萍荒芜已久的蜜穴虽然生育过琳琳了，可是许久没有得到充分的开垦灌溉了，依然显得紧窄无比，四周的肉壁紧紧的包裹着大宝的巨龙，快感不断的从巨龙传到大宝的全身各处。刚开始的时候大宝还能沉得住气，但是随着快感逐渐变得强烈，大宝也有些控制不住了，双手把住茹萍阿姨的柳腰大力鞑伐起来。

“嗯……顶的好深……啊……好棒……啊……好粗啊……胀死阿姨了……啊……”

李茹萍连番被大宝挑逗撩拨，早就春心大动，只是碍着女儿面子感到羞涩难为情才半推半就，如今一旦被大宝突破了贤妻良母的贞洁，虎狼年纪成熟美妇的生理欲望彻底勃发出来，身心沦落，明显放得更开了，口中的淫词浪语也渐渐多了起来。她的双手抓着大宝的臂膀，腰部随着大宝的冲刺用力的向上挺动着，让大宝的巨龙能够更深的刺入她的蜜穴深处。“啪”、“啪”、“啪”的撞击声有如急促的雨点般在室内响起，混合着粗重的喘气声和让人销魂的娇吟声，构成了一曲“蝶恋花”不断的充斥着大宝的神经，大宝的脑海里只有一个念头，冲刺、再冲刺。

“啊……大宝……太棒了太大了太深了……阿姨……要快活……死了……啊……”

茹萍阿姨的臀部急骤的挺动着，挺动美臀，纵体承欢，纵情逢迎，“啊……大宝……大力爱阿姨吧……阿姨……都是你的……啊……又顶到……花心了啊……啊……再大力一点……阿姨……爱死你了……啊……”

茹萍阿姨满脸酡红，满头的秀发随着她螓首的剧烈摆动在枕头上飞舞起来，有不少秀发散落在她的脸上，遮住了她的表情。

琳琳也没有想到平日里端庄贤淑的妈妈在床上这么淫荡，不由得看傻了眼；大宝一想到第一次在邮政局见茹萍阿姨冷傲严肃高高在上的模样，再看看眼前这副媚态横生的景象，大宝的欲火就烧得更旺，浑身就像充满了无穷的力量似的，巨龙飞速的在她的蜜穴中出没着。

“好茹萍阿姨，还记得我去查询汇款单记录，你还冷傲地不许我查，现在我要干死你，看你以后还装不装冷冰冰的？”

大宝淫笑道，猛烈抽插，随着“噗滋”的水声，巨龙带出的蜜液四处飞散，溅得床单上到处都是，但是沉溺在无边的快感当中的他们哪有心思去管这些小事。

“啊……不行了……要去了……啊……”

茹萍阿姨的腰部猛的挺起，然后又慢慢的落下，与此同时，一股清凉的液体从她的蜜穴深处喷涌而出，正浇在大宝的龙头上。

“好阿姨，不要急于脱身哦！换个姿势显示一下你屁股的水磨功夫怎么样？”

大宝咬紧牙关，将李茹萍翻到自己身上，来个男下女上，让她跨坐在他身上，继续交欢。

突然，外面传来了响亮的电话铃声。

“哎哟！可能是他的电话，被你们两个小坏蛋害死了！羞死人了！”

李茹萍不管不顾地推开大宝的搂抱纠缠，离开他的身体，那么坚硬粗大的东西退出去也让她不由得娇喘一声，幽谷之中顿时十分空虚。

“好阿姨，接完电话再来哦！”

大宝调笑道。

“我才不呢！”

李茹萍媚眼如丝地娇嗔道，慌忙下床三步并作两步逃离了女儿琳琳的卧室。

“十有八九是我老爸的电话，希望他们俩不要在电话里就吵起来哦！”

琳琳依偎在大宝怀里娇喘着，媚眼如丝地呢喃道，“我这十八年都是在吵闹声辛苦成长的十八年，看见他们俩在一起生活的那个累，我所以一直害怕谈恋爱，更恐惧结婚，我曾经对我妈说：你们俩不要为了我死要面子活受罪，干脆离婚省得这样冷战，好歹眼不见心不烦，还可以多活十年。大宝，以后你对我好，我就跟着你；什么时候烦了，我们就自动分手，河水井水各不相犯，怎么样？”

第163章 茹萍母女(十)

“既然是我的女人，想离开我哪里有那么容易的？”

大宝爱抚了一把琳琳雪白光滑的小腹上赫然在目的紫薇花红晕纹身，“放心吧！有我在，保证他们俩吵不起来，等我回来再好好收拾你！”

大宝在琳琳嫣红的樱唇上亲吻一口，然后追赶李茹萍去了，却见她没有在客厅接听电话，而是跑回自己的卧室接听分机。

“知道了。大宝刚刚在这里吃的饭，正合琳琳聊天呢！”

李茹萍说道，“他们俩聊得很投机，琳琳好像也很喜欢大宝呢！”

李茹萍好像猜到大宝会跟过来似的，这么快就穿上了一件黑色透明睡衣，可惜里面真空，更加诱人犯罪，只见她脸蛋儿含羞微偏，眸子里水汪汪的，媚眼如丝地瞪了大宝一眼，满溢着似水柔情，尤其平常整整齐齐挽髻的秀发，经过了刚才大宝的蹂躏，此刻飘飘然地洒落下来，半遮半掩着那欲语还羞的娇美脸蛋，益增艳媚；那雪白皎洁、完全没有一点儿缺陷的莹白肌肤，早已染上了情欲贲张的娇媚晕红；那薄薄的轻纱睡衣透着光，似有若无的，更衬出了李茹萍娇巧纤细的美妙曲线、柔若无骨的仙肌玉体；尤其最惹人注目的，是那对微微颤动的丰满玉峰，此刻正几乎毫无掩饰地高挺着，不但丰腴圆润，而且硕大，融入那完美的娇躯，峰顶的两颗樱桃红红地挺立着，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿正等待着大宝的再来采摘般，粉红的樱桃在雪白光润肌肤的衬托之下，更显诱人；而李茹萍那双丰满浑圆白皙修长的玉腿呢？一双诱人长腿，正含羞带怯地轻夹着，想将美妇那刚刚红杏出墙暴露人前的玉门掩着，半透光的纱衣、白里透红的肌肤，将那一小丛莹然生光的乌黑冶媚地衬托出来，诱人玉腿含羞的轻夹，更教看着的人魂为之销，却不知道在这轻薄纱衣之中，美妇的身子更是如此的巧夺天工，竟如此娇媚的令人发狂？看来赤裸裸的未必真美，反而半遮半掩犹抱琵琶半遮面的朦胧美才是最诱惑人的。大宝忍不住从后面肆无忌惮地搂住了李茹萍的柳腰。

“嗯！”

李茹萍扭头近乎哀求地看着他，示意他千万不可以这样胡闹，可是，那对丰硕柔软的玉乳在他禄山之爪的抚摸揉捏下已经再次充血膨胀，两个葡萄迅速挺立起来，他赤裸裸的更是肆无忌惮地隔着睡衣硬邦邦地顶住她丰腴滚圆的美臀研磨着，她娇躯轻颤，玉腿之间春水潺潺不断地再次流淌出来，顺着肉色透明水晶丝袜往下滴答。

“谁知道炎都池到底有没有合宝藏？谁知道琳琳是不是百花谱中人？各方势力犬牙交错虎视眈眈，你们刑警队不过是看门的狗罢了，还未必看得住。在十大家族的势力面前，你们也就是螳臂当车不堪一击，你自己好自为之吧！这次，大宝能够帮你说话，还是看在我和他妈妈是好朋友的份上呢！啊！”

李茹萍一边和丈夫朱虎臣通话，一边被闺中密友的儿子大宝猥亵揉搓，心里暧昧禁忌不伦的刺激快感愈发强烈，媚眼如丝地扭头看着大宝，却被他抓住她丰满浑圆的臀尖，挺身从后面杀入她春潮泛滥的幽谷。

“怎么了？”

朱虎臣还在电话里询问老婆为什么发出叫声。

“啊……没有什么，可能吹空调，有些不舒服吧？”

李茹萍尽力掩饰着自己情不自禁的呻吟，极力压抑着自己的娇喘，从大宝进入一插到底顶到她花蕊的刹那，她赤裸的下身胴体就开始颤抖，同时，幽谷之中汩汩不断地溢出大量蜜汁，一边和丈夫通话，一边被情郎插入，而且居然还是自己好朋友的儿子，更是自己女儿的男朋友，在如此暧昧禁忌不伦气氛的刺激下，李茹萍不可抑制地迅速达到了高潮，张大了樱桃小口，半晌才长长的喘息一声呢喃道，“我已经再三感谢过大宝了，还要他亲自给你说话吗？”

她勉强推开大宝，将电话递给他，然后玉体酥软无力地坐在床边喘息，大宝却怎么肯放开她呢？一手接过电话，一手按住她的头，将湿漉漉雄赳赳气昂昂的巨龙顶到她的樱唇前。

“哦，朱叔叔，您好！您太客气了！茹萍阿姨的手艺很好啊！我是大饱口福，吃了还想吃啊！我和琳琳姐姐满谈得来的，我们俩酒足饭饱，害得茹萍阿姨没有吃饱，现在正在吃火腿肠呢！”

大宝笑道，见李茹萍张开樱桃小口，吐出甜美滑腻的香舌舔弄，他却猛然顶入进去，按住她的头，在她温暖湿润的口腔里大力拉动身躯，用力抽插，看了一眼床头墙上挂着的朱虎臣和李茹萍的婚纱照，他的心里更是无比刺激爽快，居然一边和朱虎臣通过，一边肆意猥亵玩弄人妻人母，而且还是自己妈妈的闺中密友，更是女朋友的妈妈，这种禁忌不伦的刺激真是爽到了极点，“好的！朱叔叔，您放心吧！杨书记那里我会帮你说话的，干爹也不是针对你的！主要是那个常镇长办事不力，你跟着受点连累罢了。你我心知肚明心照不宣就可以了。呵呵！好的好的！”

说完将电话又递给李茹萍，李茹萍这才赶紧吐出小坏蛋的庞然大物，含羞待怨地瞪了他一眼。

“哦，还不是手艺好，做得饭菜都让大宝和琳琳抢吃了，反而饿着了厨师，我刚吃了一口火腿肠填吧填吧！好了，我会尽力撮合大宝和琳琳的，没事再见吧！”

李茹萍极力掩饰着内心的娇羞难为情和负罪感，一边和丈夫朱虎臣通话，一边被这个大宝如此猥亵玩弄，她感觉有些羞辱，却又无比的刺激，产生迫不及待的欲望感，花蕊也湿润到最大限度。大宝看着李茹萍雪白滚圆的屁股扭动着，对于他无异于是一种盛情邀请，他双手把住李茹萍纤细的腰肢，晃了一晃，挺起湿漉漉依然斗志昂扬的庞然大物，扑哧一声，再次用力顶了进去，整根没入。

“小坏蛋，坏死了，趁着人家打电话也要折磨人家，羞死了！”

李茹萍娇喘吁吁，呻吟声声，媚眼如丝地娇嗔道。

“好阿姨，好茹萍，我要干死你！”

大宝抓住李茹萍丰满浑圆的臀尖，肉色透明水晶丝袜根部的蕾丝花边，和乳白色细长高跟鞋中踮起的双脚。伴随着肉体撞击和摩擦的“啪啪”声和“啵滋”声，他大声怒吼着，抓住李茹萍的大腿整个将她搂抱起来，好像把着她撒尿一样，一边耸动一边走回琳琳的卧室，淫笑道，“刚才要阿姨显示她屁股的水磨功夫，还没有给琳琳看呢！现在补上哦！”

说完，再次躺倒在琳琳身旁，让李茹萍跨坐在他的大腿上。

“嗯……哼……”

茹萍紧紧的咬着自己的嘴唇，强忍着不让自己叫出声来，显然也是担心大宝取笑。她满脸潮红，春情荡漾，美眸紧闭，秀发散乱，柳腰款摆，粉胯挺动，丰腴滚圆的美臀快速的起伏着，带得她胸前的两个雪白丰满的乳房也像两只活蹦乱跳的大白兔上下跳动。大宝一边抚摸揉捏着李茹萍那对丰硕柔软的玉乳，一边用力的向上挺动着腰部，让粗壮的巨龙狠狠的顶向她的蜜穴深处，顶向她的花心，将幽怨中的人妻李茹萍一次次送上情欲的巅峰。

茹萍的水还真多啊，一股一股从她的蜜穴流出，顺着她白嫩诱人的大腿根部往下流到大宝的身上。随着她的屁股与胯部的猛烈撞击，“啪”、“啪”声和“噗滋”声此起彼伏，构成了一首无比动听的仙乐。

真看不出来，茹萍到了床上竟然是如此的狂野，她银牙紧咬，从鼻腔里发出一阵阵诱人的娇哼声，柳腰用力的摆动着，肥臀用力的旋转着，粉胯用力的挺动着，熟女动情，欲罢不能，大宝感觉巨龙都快要被她给摇断了。

“嗯……好美……啊……又顶到了……”

渐渐地，茹萍陷入到了无边欲海当中，她不再压抑自己的内心的快感，全然不顾女儿琳琳在身旁惊诧地看着，小嘴里发出了一阵诱人的娇吟。她的头用力的向后仰着，秀发顺着她的秀背像瀑布般垂下，随着她腰部剧烈的动作而在空中飘舞着。大宝小心的压抑着心中的冲动，目光却凝注在茹萍那春情荡漾的脸上，但见她美眸紧闭，小嘴微张，布满潮红的俏脸上已经是香汗淋漓了。而不知何时，她撑着大宝胸前的双手也已经移到了她自己的胸前，不能自制的在自己那两个诱人的丰硕乳房上抚摸揉捏起来，乳峰顶端的两个紫色樱桃早已充血肿胀，傲然挺立在空气中。

“唉，可怜的茹萍阿姨……”

从茹萍如痴如醉的表情和她抚摸酥胸的动作大宝看出来，她和朱虎臣夫妻感情不尽如人意，平时一定没少靠自己的手来解决生理需要。

大宝搂过琳琳跨坐在他的脖子上面，亲吻着她雪白无暇的大腿根，用手指拨弄着她鲜艳娇嫩的花瓣，用舌尖轻轻的逗弄着她的小豆豆，琳琳立时浑身像筛糠似的剧烈抖动了起来，口中也失声叫了起来：“啊……大宝……啊……不要啊……啊……”

她口中虽然喊着不要，柳腰却用力的向上挺起，好方便他的行动，雪白浑圆的大腿不由自主地尽力分开，让爱郎大宝的舌头更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。大宝如鱼得水，埋首琳琳的胯间，如同一只采蜜的大黄蜂一样，尽情的采着初为人妇的琳琳姐姐的花蜜，猛烈耸动撞击着茹萍阿姨丰腴圆润的胴体。

“啊……好弟弟好哥哥好老公……啊……受不了……啊……我要去了……啊……”

随着琳琳的一声尖叫，他感觉到她的蜜穴里涌出了大量的液体，同时她挺起的柳腰也无力的落在了床上。

第164章 欲仙欲死

想不到这丫头这么敏感，他只是轻轻的在她的小珍珠上咬了一口，她就达到高潮了。他放下她的双腿，任由她躺靠在他胸前，只见满脸通红的她还禁闭着眼睛，脸上还荡漾着一种满足的淫媚神情，显然她还在回味高潮的余韵。

“啊……好深……啊……我也要上天了……啊……太快活了……”

茹萍像是一个突然找到了自己喜欢的玩具的孩子，完全沉浸在自己的世界里，在这一刻，她的眼里已经没有任何人，包括近在身旁的女儿琳琳，她只是在单纯的追求着属于自己的快乐。她灵活的扭动着腰肢，或深或浅、或左或右，本能的追索着自己最大的快乐。

不知是因为观看女儿琳琳开苞破处的过程刺激了她的身心，还是刚才已经有过一次高潮，还是因为荒芜得太久，此时此刻她像一匹不知疲倦的野马，在大宝的身上纵横驰骋着，挥汗如雨下她也丝毫不觉。她的娇躯热力十足，肌肤的温度高得烫人，大宝甚至感到了一丝的灼痛。大宝怜惜凝视着她的娇靥，心中用心体会着她的反应，腰部适时的上挺，让她的花心一次次重重的落在大宝的龙头之上，将她一步步推上快乐的颠峰。

“啊……不行了……我要死了……啊……”

女人的体力毕竟有限，已经坚持了近半个小时的茹萍终于也呈现出了强弩之末的疲态，腰部的动作也越来越慢。随着她丰腴滚圆的臀部重重的一坐，她那花心的嫩肉也与大宝巨龙顶端的龙头来了一次亲密接触，然后大宝就只觉她的蜜穴内就像是火山喷发一样，一下子喷出了很多温度非常高的春水，差点将大宝的小弟弟烫得当场缴械。

“啊……我死了……”

茹萍像一只水老鼠般瘫倒在大宝的身上，浑身湿漉漉的，她的人还沉浸在无边的快感当中，美眸还紧紧的闭着，娇靥上却流露出一种难以形容的满足，嘴角也挂着一丝醉人的微笑。她倒是满足了，大宝却是正在兴头上被人突然下马，那种不上不下的感觉让人十分难受。不过心中对于茹萍的怜惜大大冲淡了大宝心中的欲火，虽然手脚没法动，但是大宝的嘴还可以动，大宝轻柔的吻着她近在咫尺的娇靥，慢慢的将她从高潮的余韵唤醒过来。

“小坏蛋，你还没有出来吗了？”

清醒过来的茹萍面对大宝充满怜惜的眼神和温柔的亲吻，竟然一下子有些不知所措。轻轻的捧着她那还带着云雨痕迹的娇靥，大宝毫不犹豫的吻了下去，茹萍先是一呆，然后就火热的反应了起来，她像八爪鱼一般四肢紧紧的缠在大宝身上，近乎疯狂的回吻着大宝，在大宝的脸上留下了一串唇印。大宝觉得自己像是抱着一团火，紧抱在一起的两个身体在床上翻滚着，激情的火焰也在他们心中熊熊燃烧起来。当他们的滚动停止时，一切就自然而然的发生了，在茹萍充满春情的娇哼声中，大宝猛烈的突入她的体内。

“哦……好大宝好弟弟……你好棒……嗯……好美……再大力一点……对……就是这样……”

茹萍快活的呻吟着，她的螓首像拨浪鼓似的在枕头上摇摆着，散乱的秀发遮掩了她半边的娇靥，更增几分妩媚。

而她肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿这时候却呈大字分开，高高的架在大宝的肩膀上，大宝如出柙的猛虎，双手抱着她丰满的大腿根部，腰部一阵急速的挺动，近乎疯狂的向她发动着攻击，就像是要把身下的猎物生生撕裂似的，一边猛干一边淫笑道：“好阿姨，好岳母，好茹萍姐姐，我要干死你！”

“好弟弟……姐姐……要快活死了……我要飞了……再快一点……琳琳，快来救救妈妈啊！”

茹萍完全放开了自己的心扉，近乎疯狂的挺动着她的柳腰迎合着大宝一下猛似一下的冲刺，现在的她已经抛开了一切的顾虑，完全融入到三人的性爱游戏当中了。刚才的交欢充其量只能算是她的独舞，而现在则是两人水乳交融的双人舞，而三人三宿三飞个中的滋味自然更是分外不同。

“琳琳姐姐，我要接着干你！”

大宝粗大硬硕的巨龙从李茹萍花心里面抽出来，又狠又深地再次插入琳琳体内，大宝的巨龙狂暴地撞开少女那天生娇小的幽谷口，在那紧窄的幽谷“花径”中横冲直撞……巨龙的抽出顶入，将一股股乳白黏稠的爱液淫浆“挤”出她的“小肉孔”巨龙不断地深入“探索”着琳琳体内的最深处，在“它”凶狠粗暴的“冲刺”下，美艳绝伦、清秀灵慧的少女的幽谷内最神秘圣洁、最玄奥幽深，从未有“物”触及的娇嫩无比、淫滑湿软的“花宫玉壁”渐渐为“它”羞答答、娇怯怯地绽放开来这时，大宝改变战术，猛提下身，然后吸一口长气，咬牙一挺巨龙……琳琳浑身玉体一震，柳眉轻皱，银牙紧咬，一幅痛苦不堪又似舒畅甘美至极的诱人娇态，然后樱唇微张，“哎……”

一声淫媚婉转的娇啼冲唇而出。芳心只觉“花径”幽谷被那粗大的棒棒近似疯狂的这样一刺，顿时全身冰肌玉骨酸麻难捺至极，酸甜麻辣百般滋味一齐涌上芳心。只见她一丝不挂、雪白赤裸的娇软胴体在大宝身下一阵轻狂的颤栗而轻抖，一双修长优美、雪白玉润的纤柔秀腿情难自禁地高举起来。

“妈妈啊！我真的要死了！要飞了啊！”

琳琳狂乱地娇啼狂喘，一张鲜红柔美的樱桃小嘴急促地呼吸着，那高举的优美修长的柔滑玉腿悠地落下来，急促而羞涩地盘在大宝腰后。那双雪白玉润的修长秀腿将大宝紧夹在大腿间，并随着紧顶住她幽谷深处“花蕊”上的大龙头对“花蕊”珍珠的揉动、顶触而不能自制的一阵阵律动、痉挛。大宝也被身下这绝色娇艳、美若天仙的少女那如火般热烈的反应弄得心神摇荡，只觉顶进她幽谷深处，顶住她“花蕊”揉动的龙头一麻，就欲狂泄而出，大宝赶忙狠狠一咬舌头，抽出巨龙，然后再吸一口长气，又狠狠地顶入琳琳体内。硕大的龙头推开收缩、紧夹的膣内肉壁，顶住她幽谷最深处那羞答答的娇柔“花蕊”再一阵揉动…… 　　大宝斗志昂扬，再次从琳琳娇嫩的花心里面抽出来，顺势插入李茹萍肥美柔嫩的幽谷之内，肆意挞伐，猛烈撞击。

少女含羞带怯的娇吟让人血脉贲张、不可自制，而成熟美妇近乎淫荡的浪吟则让人血液沸腾、如痴如狂。

在女儿琳琳被大宝逗得娇吟连连的同时，她的母亲李茹萍却已呈现出强弩之末的态势，口中的浪吟让人销魂：“啊……大宝……好孩子……阿姨要不行了啊……你怎么还不射啊……啊……还这么硬……啊……好像更粗了……胀死阿姨了……啊……阿姨……要被你顶死了……啊……”

伴随着她的浪吟的是“噗滋噗滋”的抽插声和“啪啪”的撞击声，再加上大宝粗重的喘气声和琳琳含羞带怯的娇吟声，构成了一曲完美的淫乱交响曲。

“好大宝……你怎么……还没有……阿姨……又要不行了……”

茹萍被大宝一二再、再而三的推上高潮，而大宝也感觉到了高潮来临的征兆，大宝一边更加迅猛的挺动着腰部，一边喘着粗气道：“茹萍阿姨……你再坚持一下下……大宝也快到了……”

茹萍听大宝这么说，也是鼓起余勇，腰肢挺动得更急，迎接大宝最后的攻势，随着一阵急促如雨点般的撞击声，和两人气喘如牛的呼吸声，最美的一刻终于来临了。 　　“啊……啊……”

在茹萍再次达到高潮后的一连串呐喊声中，大宝粗壮的巨龙死死的顶住了茹萍的花心，就像是一杆银枪一样把她死死的钉在了床单上，让她无从逃避，然后大宝就在她的蜜穴深处猛烈的爆发了，将积聚了一晚上的欲火酣畅淋漓的发泄了出来，那种发自内心的痛快淋漓实非任何文字所能描摹。一股强烈的快感瞬间传遍全身，大宝没有刻意的压抑自己的快感，只觉腰间一麻，巨龙抵住茹萍阿姨的花心，“噗噗噗”火山爆发，滚烫的岩浆猛烈的喷射而出。

“啊……好烫……又丢了啊……”

受到滚烫岩浆的猛烈冲击，还处在高潮余韵的茹萍阿姨居然再次达到了高潮。随着春水再次喷涌而出，茹萍阿姨绷紧的身体也软了下来，如同一条死鱼般瘫倒在床上，小嘴大张着呼呼直喘气，双目迷离，神情恍惚，整个人仍旧沉浸在刚才的快感当中。 　　“享受完肥美再来享受娇嫩！琳琳姐姐，我要干死你！”

大宝却余威不减，再次插入琳琳的幽谷之中，这时，大宝那粗大的巨龙已在琳琳娇小的幽谷内冲刺一般猛烈抽插数十下，巨龙刚刚在李茹萍里面喷发出来，愈发膨胀庞大，此时此刻在少女幽谷肉壁的强烈摩擦下一阵阵酸麻，再加上在交媾合体的连连高潮中，本就天生娇小紧窄的幽谷内的嫩肉紧紧夹住粗壮的巨龙一阵收缩、痉挛……美少女琳琳尖叫一声，几乎晕厥过去，湿滑淫嫩的膣内黏膜死死地缠绕在壮硕的巨龙棒身上一阵收缩、紧握……大宝的岩浆又是箭在弦上，不得不发了。 　　“琳琳，我要给你了！”

大宝抽出巨龙，猛吸一口长气，用尽全身力气似地将巨大无朋的巨龙往琳琳火热紧窄娇嫩的幽谷最深处狂猛地一插，这时，大宝的龙头深深顶入琳琳紧小的幽谷深处，也在她紧紧含住龙头的子宫口的痉挛中，将一股又多又浓滚烫的岩浆再次喷发直射入琳琳幽深的子宫…… 　　“啊……”

琳琳一声狂啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出，这是狂喜的甜美至极的泪水，泪则全身仙肌玉骨一阵极度的痉挛、哆嗦，光滑赤裸的雪白玉体紧紧缠绕在大宝身上。

第165章 鬼脸恶魔

春水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅最好的印迹，在“啊……”

随着一声娇羞轻呼，一股乳白粘稠的处女阴精从琳琳幽谷深处的子宫内流射而出，顺着浸透在幽谷中的巨龙，流出幽谷，流出臀沟，沿着玉股，浸湿白洁中沾染着片片处女落红的床单。

琳琳已是香汗淋漓、娇喘吁吁，她被大宝干得欲仙欲死，只见他们三人身下的床单上已是淫精爱液斑斑，狼藉秽液不堪入目……

大宝从来没有想到，与一对母女同床联欢会带给他如此强烈的冲击，那种超越伦理的禁忌快感让他激动的快失去理智了，她们母女两人让他获得了前所未有的享受，满足了隐藏在他内心深处的某些黑暗的欲望，这种欲望在每个人的内心当中都会存在，只是一般人都不大可能会有机会去实践，潜藏在大宝内心深处的欲望不禁想到了苏雅琴和婷婷，柳海媚和苏雪梅，林如芬和林小璐，母女如花，期待着更多的激情疼爱。

更使大宝高兴的是李茹萍和琳琳一样，母女俩的小腹上赫然都出现了花朵纹身红晕，不同的是琳琳的是紫薇花，而李茹萍的却是和柳海媚一样的桂花。

大宝笑道：“紫薇花开百日红，轻抚枝干全树动。故紫薇又被称为痒痒树，不知道琳琳姐姐是不是怕痒啊？”

说着伸手去摸琳琳雪白柔滑小腹上的紫薇花朵红晕。

琳琳咯咯娇笑不停，喘息求无饶道：“不要摸了，人家受不了。”

大宝另一只手摸上李茹萍白皙柔软的小腹笑道：“清可绝尘，浓能溢远，仲秋时节盛放，清香扑鼻，处处飘香的桂花，也是芬芳馥郁，沁人心脾啊！”

“小坏蛋，淫人妻女，该当何罪？”

李茹萍娇羞妩媚地啐骂道，玉体酥软毫无力气。

大宝左拥右抱，将琳琳和李茹萍温香暖玉抱满怀笑道：“就罚我给茹萍阿姨和琳琳姐姐当牛做马好了！任凭岳母大人和老婆大人驱使骑驾好了！”

李茹萍和琳琳一起啐骂，却都羞红了脸，媚眼如丝。

突然，听得外面传来剧烈的打斗声，还夹杂着喊叫声和玻璃破碎的声音。

李茹萍和琳琳手忙脚乱地穿衣裙，大宝只穿着裤子赤裸着上身站在窗前向外观看。

只见柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四人不知什么时候居然出现在了国安小区，好像在寻找什么人似的，大宝暗自纳闷，难道他们在寻找自己吗？远处横七竖八地斜躺着几个人，好像是他们几个人的手下，还有几家的窗户玻璃支离破碎，满目狼藉。

“大宝，怎么回事啊？那些是什么人呢？”

李茹萍将衬衣披在他肩头，关切地娇嗔道，“快点穿上衬衣啊！这样赤身露体的成什么样子？”

“都是十大家族的人，可能是来找我麻烦的。”

大宝说道，“看来我要出去了，免得连累了你和琳琳。”

“啊？是不是很危险啊？”

李茹萍惊恐地搂着大宝的身躯，有些担心地说道，“躲在这里不要出去吧！他们人多势众，还是躲一下好了。”

“躲是躲不过去的！”

大宝在她脸颊上爱抚着安慰笑道，“没有关系的，他们奈何不了我的！不过，看他们的样子又好象不是在找我啊？”

他发现东方木梅可卿扭头搜寻之际，凝重的脸上都满是惊恐之色，大宝几次与他们相遇，可都没有看见过他们几个流露出如此惊慌恐惧的神色，连柳苍龙和苏婆婆都显得格外小心谨慎不敢大意。

“我也要看看，有什么热闹？”

琳琳也不甘寂寞地挤过来，依偎在大宝的怀里，生性喜欢凑热闹，听见一点风吹草动也不肯放过的。

大宝左拥右抱着母女两人，大手一边爱抚着琳琳娇挺的酥胸，一边揉捏着李茹萍丰腴滚圆的美臀，缓解着焦虑不安的气氛笑道：“你们俩老老实实地在屋里呆着，外面就是打翻了天，你们俩也不许出来，听见了吗？”

李茹萍和琳琳这才感觉到事情的严重性，紧紧依偎在他的怀里，琳琳哽咽着说道：“大宝，我不要你出去……看他们谁敢过来欺负你？……”

“大宝……”

李茹萍看见柳苍龙苏婆婆梅可卿等人，不禁倒吸一口凉气，颤声说道，“你还是躲一躲吧！”

“是福不是祸，是祸躲不过，我没事的！有好老婆和岳母姐姐关心我支持我，我还有什么可怕的？”

大宝故作镇定，不以为然地笑道，好整以暇地凭窗眺望，突然一张鬼脸趴在了窗户上，冷冷地盯着大宝。

李茹萍和琳琳想要尖叫，却叫不出来，只见眼前这个恶魔，青面獠牙，呲牙咧嘴，面色发青还透出贫血似的苍白色，雪亮锐利的牙齿好像《惊情六百年》里面的吸血鬼一样，浑身上下一袭黑袍将身躯紧紧包裹其中，双手苍劲有力，如同蜘蛛吸盘一般，吸附在光滑的玻璃上纹丝不动，吓得她们俩几乎喘不过气来。

大宝也吓了一跳，不知道眼前这个丑八怪是从哪里钻出来的，看见底下的柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿等人呼喝着迅速围拢过来，原来他们寻找追踪的却是这个鬼脸恶魔。

“嘿嘿嘿嘿！轩辕大宝！我总算是找到你了！乖乖跟我走吧！嘿嘿嘿嘿！”

鬼脸恶魔发出一声怪异的声音，弄不清到底是在笑还是在哭，声音低沉阴郁的好像从地底下传出来的回声。

大宝反手将李茹萍和琳琳推出阳台，暗暗让她们俩躲进卧室里去，一边凝神静气提高警惕，微微笑道：“可惜我不喜欢男人，尤其是丑八怪！”

“小子，你胡说什么？”

大宝语音甫落。鬼脸恶魔怒喝一声，身形一错，右臂一伸，五指箕张，疾抓向他的左肩，双层玻璃窗应声破碎，在他的眼中形同虚设几近于无，大宝暗暗运足真气，蓄势待发，眼看着鬼脸恶魔苍白的大手如同鹰爪一样抓了过来。

“恶魔住手！”

东方木乍见鬼脸恶魔出手，心中大惊，怕大宝受害，急喝一声，飞身而起，身形一探，右掌一翻，反切而出，攻向他的右腋。

“混蛋，找死！”

东方木掌风未到，鬼脸恶魔怒吼一声，不躲不闪，左臂一伸，呼的击出一拳，反击向他的右臂。

砰！东方木见鬼脸恶魔来势凶猛，不敢怠慢，回掌自保，砰的一声击在他的拳面上，不禁身形疾幌，一股无形的劲力透过掌心疾涌上手臂，心中大骇，弹身而起。大宝见东方木一招落败，心中大惊，一是引开鬼脸恶魔，不让他进入房间威胁李茹萍和琳琳母女俩，一是围魏救赵帮东方木解围，忙从窗口跃了出去，一掌劈向鬼脸恶魔的后背。

“小子，你想干吗？”

鬼脸恶魔怒吼一声，倏的转身，右臂一探，五指疾抓向大宝腋下。

大宝甫闻喝声，已觉凌厉无比的劲风触体，心中大骇暗道一声：“这鬼脸恶魔好快的反应，果然来者不善，看来不是十大家族的人，不知道是什么来路？”

疾施出闪转腾挪，足下一虚，身形滑后，顺势落了下去，刚刚避过一爪。

“咦……小子，端的有点门道。”

鬼脸恶魔一抓落空，心中暗惊，身形一闪，凭空扑下，左手疾抓而出，如影附形而上。

东方木深知大宝的厉害，虽是武艺平平，内功和一套邪异龙拳却是怪异绝伦，足以独步武林，轻易难以奈何他，并不怎么担心，但觉右臀酸痛无比，不停颤抖，暗自心骇：“这个‘恶魔’好霸道的拳力！”

慌忙舒指点了右臂的曲池、劳宫、手之、阳径几大要穴。

大宝仗着闪转腾挪身法的巧妙，东一飘，西一荡，跟鬼脸恶魔捉起迷藏，一时尚无危险。鬼脸恶魔一连数抓落空，连大宝的衣角都沾不上半点，胸中怒气惊异交集，以蚩尤元魔四大护法之一的身份竟奈何不了一个乳臭未干，武功稀松的毛头小子，此事传如江湖，岂不颜面扫地。

鬼脸恶魔蓦的怒吼一声：“小子，有种接老子一拳。”

猛提十层功力，怒鹰暴串般地疾扑而起，双掌一错，化掌成爪，凌空抓向大宝的双肩，身形之快，抓式之疾，快逾电花石火，如同鬼魅一般。

“小心！”

东方木一声惊叫。

梅可卿脱手掷出一蓬牛毛飞针，企图偷袭鬼脸恶魔，苏婆婆也不敢怠慢，颤颤巍巍猛然抬手，两柄柳叶飞刀好像离弦之箭一样射向鬼脸恶魔。

鬼脸恶魔竟然毫不在意，任凭飞针和飞刀刺在他身上铿然有声滑落在地，他居然练就一副金刚不坏之躯，刀枪不入，难怪如此有恃无恐，毫无阻滞地继续扑向大宝。

大宝乍见鬼脸恶魔凌空抓至，气势汹涌，凌厉无比。心中暗自骇然，顾不得思索，身形左滑而出。嚓的一声脆响，李茹萍刚刚给他穿上的衬衣一瞬间变成两片碎布随风飘散，一袭劲风触体生凉。肩上衣衫赫然被鬼脸恶魔的抓风撕裂，情不自禁地倒抽了一口冷气，蹬蹬退了儿步，肩上肌肤兀自隐隐作痛，瞥见鬼脸恶魔长长的指甲泛着绿色，心里不禁一寒，不知道这个恶魔的指甲有没有毒？

鬼脸恶魔一击奏效，双足沾地，冷哼一声：“轩辕大宝，老子如让你再走出十招，以后就不要出来混了。”

速提一口气，再次弹起，双掌一翻，疾抖而出，幻化出漫天掌影，排山倒海船地罩向大宝全身上下。

“小子当心。”

柳苍龙乍见人影一闪，鬼脸恶魔已凌空攻向大宝，气势更加凶猛威力十足，唯恐大宝年少不敌，疾喝一声，双掌一翻，一式“亢龙有悔”疾拍向鬼脸恶魔的腹胸。

鬼脸恶魔招式甫出，忽觉两股强硕无匹的掌劲排山倒海船的疾卷临体，心中暗惊，顾不得再攻击大宝，强提一气，倒纵而出。

第166章 可卿羞涩

大宝见鬼脸恶魔与柳苍龙斗在一起，但见人影闪烁，纵横穿插，变招换式，奇快绝伦，攻敌闪避，天衣无缝，掌指变化莫测，虽是激烈异常，却不带半点声息，交手数十招皆未有粘到对方的衣袂，心下骇然，不禁暗道：“高手过招，真是非同凡响，未寻到不得已似绝不会轻易使出杀手绝招。”

渐渐的，二人越战越快，快得连人影都难看清，一时但见掌影重重，拳风浩浩，两条人影如影附形地缠绕在一起，二人身上散发出的强劲的内气，卷起地上的沙石横飞乱窜，呼呼作响，垃圾袋漫天飞舞，前后楼的窗户玻璃悉数震碎，无一幸免，令人双眼难睁，闻知心寒。一直从国安小区打到了外面的大街上，路人纷纷闪避，车辆更是猝不及防，被鬼脸恶魔闪转腾挪之间踩踏几辆，其余的惊慌失措碰撞在一起，车窗，挡板，店面玻璃还有灯箱打碎一地，碎屑横飞，人声鼎沸，尖叫呼喊，闹得乌烟瘴气，混乱不堪。

东方木越看越心惊，情不自禁地紧紧追赶着，心中暗暗替柳苍龙担心不已。

鬼脸恶魔武功奇高，轻功盖世，护卫蚩尤元魔从未有过败绩危难。柳苍龙虽是十大家族柳家家学渊源，一代武学宗师，身兼百家所长，但能否改变鬼脸恶魔从未有过败绩的鬼魅神奇呢？

大宝看得暗暗赞叹，原来还有如此高深莫测的武林高手，真是藏龙卧虎，深藏不露啊！苏婆婆面色凝重，好多年没有遇到过这样武功高超的对手了，看来就是柳苍龙也未必可以胜过这个鬼脸恶魔；梅可卿平日里风骚妩媚，此时也不敢掉以轻心，显然知道眼前这个恶魔不是等闲之辈，自己的看家绝活“梅花针”和苏婆婆的“苏婆刀”打在人家身上，如同石沉大海，肉包子打狗，一点作用都没有，看得她的心里也凉了半截，看见大宝随同着他们三个人紧紧追赶包围着那个恶魔，目光交织，也不禁毫无把握地摇了摇头。

大宝第一次看见梅可卿的媚别眼之中居然流露出来忧郁之色，全然没有了往日的妖媚，仿佛变了一个人似的，才想起来干妈黄雅蓉曾经说起这个梅可卿身怀“冰火九重天”的绝技，此时看来她能够在淫娃荡妇和端庄淑女之间自由变换，眼前娴静雅致眉含羞涩眼带忧郁的神情端的令人心头一动，不禁起了爱怜之心。

突然，一阵警笛响过，引起一片骚动，原来是一队荷枪实弹的武警冲了过来，冲锋枪齐刷刷地瞄准了鬼脸恶魔。

“那位老者，请快快退开！”

一位方面大眼的中年警察对着柳苍龙高声喊道，“那个丑八怪立刻乖乖投降，如果胆敢拘捕，当场击毙！”

“这下子好了！”

东方木和梅可卿都不禁欣喜地看了苏婆婆一眼，异口同声说道。

“唉！”

苏婆婆摇头叹息一声，好像对武装警察也不抱信心。

大宝心里稍微放松，抬脚踢动一截段落的马路栏杆，离弦之箭一般射向鬼脸恶魔，趁他挥手击落栏杆的时候，柳苍龙正好借机后退，剩下的事情也就应该交给武警负责了。

“什么花里胡哨的东西？”

鬼脸恶魔怪叫一声，厉声长啸，声音尖利，直冲云霄，路人早就见势不妙争先恐后地躲进了大街两旁的店面里，仍然被这尖利的声浪震得纷纷捂住了耳朵，店面里面的柜台玻璃应声震碎，众人仿佛受到了刺激似的，倒地打滚；连苏婆婆东方木和梅可卿都急忙捂住了耳朵，闭目运功抵抗；武警虽然戴着头盔，也无法承受这个啸声，方面大眼武警队长急叫：射击！

大宝勉强引导着鬼脸恶魔的尖叫，想起来自己的长啸也有如此的杀伤力，倒是如出一辙，看见武警东倒西歪着一起射击，子弹倒是准确无误地多数射在了鬼脸恶魔的胸膛上面，他的叫声戛然而止，身躯震动几下，胸膛赫然出现了几十处弹孔。

武警齐声欢呼，东方木和梅可卿也是齐声欢呼，可是，柳苍龙和苏婆婆瞪大了眼睛，没有出声；大宝更是目不转睛地看着鬼脸恶魔，不禁有些瞠目结舌，甚至不敢相信，因为他发现恶魔虽然中枪了，可是几十处弹孔之中居然连一丝血迹都没有流出来。

很快东方木和梅可卿也看出来不妙了，那些武警们更是目瞪口呆地长大了嘴巴看着眼前这个鬼脸恶魔胸膛的弹孔竟然在不可思议地慢慢愈合，连那身黑袍都奇迹地变得完好如初，连一个弹孔也找不到，好像刚才的集中射击根本没有发生过一样。

“什么鬼东西？”

恶魔狂笑道，抬脚踢得两辆轿车飞了起来，砸得武警满地乱滚，两名武警直飞出去，方面大眼也傻了眼，不知所措。

“快点命令他们躲藏啊！”

大宝叫道，方面大眼才猛然惊醒过来，慌忙身先士卒地亲自率领着武警们后退躲藏，又是两辆轿车飞砸过去，如同炸弹一样，轰然爆炸，天哪！不会真的是异形大战铁血战士了吧？

正思忖间，忽然两声清啸响起，高亢激越，响彻九霄，回荡天空，经久不息，入耳心惊，直令风云失色。

鬼脸恶魔不禁神色为之一变，凝目视去，只见东方木和苏婆婆不愿旁观柳苍龙落败，双双加入战斗，三个人成品字形围攻鬼脸恶魔，战况剧变。各种车辆立刻在他们脚下翻滚起来，鬼脸恶魔长啸声中，凌空弹起，双臂疾抖，两只鹰爪连环疾抓而出。赫然施出了杀手绝学——鬼爪勾魂。

与此同时，柳苍龙狂笑一声：“恶魔，想拼命么？”

身形怒鹰暴隼般地掠起，双臂疾抖，食中二指疾弹而出，赫然施出的是至刚至阳的降龙掌法；苏婆婆也施展出平生绝学飞花落叶腿法；东方木铁拳担道义，运足浑身的力量集中在一对砂锅大的拳头上，三个人对一个恶魔，有道是：双拳难敌四手，恶虎难敌群狼，何况现在面对的是六只手，三头猛虎呢，难道还打不败这个鬼脸恶魔吗？

波波——波波！嚓嚓——砰砰一阵子碰撞暴鸣，尖锐刺耳至极，直令天惊地动，风云变色，柳苍龙苏婆婆和东方木三个人闷哼一声，倒翻而出。

一时劲气如涛，拳风呼呼，卷起沙石翻旋弥漫六合，大街上的轿车再次引起一番翻滚碰撞，躲在店面里面的众人又是一阵尖叫。

大宝不禁也被四人强硕无匹的内气逼得连连后退，顿觉呼吸因难，双目难睁，突然瞥见梅可卿被震得脚步趔趄，站立不住，几乎飞了出去，大宝眼疾手快，一把拉住了她的芊芊玉手，使劲一拽，紧紧搂住柳腰，连续两个旋转卸去劲道，直退出五丈之外，始长长地吁了口气，凝目视去。

“梅阿姨，你没事吧？”

大宝问道，暗笑这个梅可卿，她今天穿着一身碎花的连衣裙，将她那丰挺的胸脯和圆翘的臀部衬托得很写意，连衣裙下一双被肉色透明丝袜包裹着的修长的玉腿、转身时不断挥洒着的披肩的黑发，举手投足间将少妇特有的气质展现得淋漓尽致。在她那低开叉的领口，有一条金项链正闪闪发光，而那项链的下面，则是丰硕饱满的酥胸和隐约可见雪白深邃的乳沟。

她那高贵的美臀更是让人受不了，不但圆滚而且丰腴翘挺，碎花连衣裙在这包裹不住的膨胀下将整个屁股的形状毫无保留地呈现出来，还有那该死的内裤，以如此紧身的程度包裹着这诱人的丰臀，又不知羞耻地将曲线衬露于连衣裙之下，若隐若现，的确是个高挑健美、身材惹火的性感尤物，除了妩媚动人的艳丽脸蛋，胸前那对硕大浑圆、坚铤而充满弹性的傲人双峰，倒是不知吸引了多少男人的眼光，可是一旦动手打架她可就只能看着帮不上忙了，这身连衣裙穿着打扮怎么动手啊？一举手一投足，还不是春光乍泄，害得多少眼珠子掉出来满大街乱滚。难怪柳苍龙苏婆婆和东方木都不屑与她为伍，总是若即若离爱答不理的呢！

“我没事！谢谢你了！……”

梅可卿竟然娇羞地呢喃道，她依偎在他的怀里，不禁想起来那天在炎都池畔，她被柳苍龙安排纠缠住大宝死缠烂打拖延时间，可是最后被他在她玉腿之间狠狠撞击一下似的，当时即使隔着衣裤都可以感觉到大宝的雄伟霸道气势非凡，硬邦邦猛烈的力度势头产生一股巨大的力道，从她的玉腿之间一直向她胴体深处传去，粉胯，美臀，柳腰，乳峰，全身上下都被这种麻酥酥的感觉爽透了，手脚酸麻，娇躯酥软，最后再也缠绕不住大宝的身躯，软绵绵地滑落在地，眼睁睁地看着他飞身远去，而她的胴体几乎蜷缩成一团，才一动弹着想要站起身来，大宝的那股力道依然在她玉体之中冲动震荡，她立刻不由自主胴体抽搐，花心痉挛，再次情不自禁地春潮泛滥，汩汩不断喷涌而出，玉体酥软无力地娇喘成一团，身心的激荡久久不能平息，久久不能平静，久久不能忘记。

梅可卿经历了众多风月阵仗，可谓阅人无数，可是，有了这次无意之中得到的美妙绝伦欲仙欲死的感受，她才知道遇到了克星，遇到了对手，遇到了自己的真命天子。饶是梅可卿往日里风骚妩媚，自从动心以来，时时想起他，魂牵梦萦，此时得见而且被他搂住柳腰，反而羞答答的，不好意思起来，如果继续风骚妩媚恐怕吓跑了这个大男孩，也恐怕他不喜欢她那样荡妇的形象；如此羞答答娇滴滴的又感觉自己是不是在装天真装清纯呢？梅可卿仿佛回到了二十年前，好像思春的少女一样，心里惴惴不安，不知如何是好。

第167章 一龙六凤

大宝猛然看见梅可卿端庄娇羞娴静雅致的一面，反而有些纳罕诧异，很不适应，想起来干妈黄雅蓉曾经说她天生媚骨，擅长“冰火九重天”的奇技淫巧，弄得男人神魂颠倒，心神迷醉，不知道有多少男人丧身在她的石榴裙下，凭着什么一杯温水、一杯热茶、一杯冰水、一盆热水、一盆温水、三条毛巾，一袋冰块，还有蜂蜜和润滑油，或者薄荷，梅可卿就足以使男人血脉喷张欲仙欲死……

“冰火九重天到底是什么东西那么厉害？”

大宝忍不住想要询问，突然想到柳苍龙苏婆婆和东方木还在那边拼命，自己怎么还有闲心和梅可卿风花雪月呢？

只见鬼脸恶魔黑袍飘飘，一脸凝重之色，静立轿车顶上，双臂微微颤抖。而柳苍龙苏婆婆和东方木站在鬼脸恶魔身形两丈之外，虽然仍然成品字形，可是柳苍龙戟发飞舞，东方木衣衫鼓动，苏婆婆面色煞白，都是缄口不言，苏婆婆身躯颤抖两下，嘴唇蠕动着，顺着嘴角已经流出血来。

“嘿嘿嘿嘿！”

鬼脸恶魔狞笑着探出鹰爪向柳苍龙和苏婆婆狠狠抓去，而柳苍龙和苏婆婆已经无力反抗，东方木急火攻心，吐出一口鲜血，却也只能眼睁睁看着恶魔将魔爪伸向柳苏二人。

梅可卿也吓呆了，惊恐慌乱，不知所措，眼看着柳苍龙苏婆婆英雄一世就要在魔爪下丧命，大宝飞身而起，人未到拳先到，邪异龙拳横扫千军如卷席，击向鬼脸恶魔的后背。

“小子，找死！我先杀……实”鬼脸恶魔翻身挥舞起无数鹰爪，好像是黑云压城城欲摧，却见大宝使出浑身功力，祭出漫天邪异龙拳，铺天盖地地压向恶魔，卷起风声凛冽，化作刀光剑影，恶魔惊叫一声，“邪异龙拳……”

此时此刻，闪转腾挪，凌波微步也无济于事，都是虚无缥缈，不可指望，轰然碰撞，惊天动地的巨响声中，脚底下轿车的嘎吱吱声响之中，身旁车辆的翻滚散乱，卷起灰尘遮天蔽日，一瞬间，魔爪散去，龙拳无踪，风消云散，时间仿佛静止，世界仿佛沉寂，大宝感觉四周出奇的鸦雀无声，静得可怕。

远远看见一辆轿车驶过来，隐隐约约是苏芳菲的车，然后朦朦胧胧好像是苏雅琴苏芳菲婷婷下来，他想叫她们不要过来，赶快躲起来，却连说话的力气都没有了，他只能紧张地看了一眼鬼脸恶魔，担心他对她们下毒手，那可真是无能为力全军覆没了。却见鬼脸恶魔的脸扭曲得更加丑陋难看，黑袍包裹的身躯在剧烈的颤抖，勉强发出一声诡异的叫声，魔爪挥出，化作一团烟雾，烟雾散去，鬼脸恶魔已经如同鬼魅一般消失的无影无踪了。而大宝也终于松了一口气，视线随着散去的烟雾渐渐模糊……

也不知道过了多久，大宝感觉好像在无边无际的天空飞翔穿梭，云里雾里，不知所在。忽而是贾伦森讲述的炎黄大战蚩尤激烈壮观的战争场面，忽而是苏雅琴陪伴着一起在炎都池下的溶洞里面徘徊徜徉，忽而是柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿拉着他絮絮叨叨不知道说些什么，忽而是他骑在炎都池湖怪背上掀起滔天巨浪，忽而又是妈妈袁雪妃温柔美丽的笑颜，忽而又是婷婷芳表姐萍表姐雪梅琳琳她们一帮女孩子围绕着他唧唧喳喳说说笑笑的样子，忽而又是苏雅琴苏芳菲郭莉雅柳海媚方芸周洁李茹萍一帮成熟妩媚的女人赤裸裸的丰腴圆润的胴体依偎缠绕在他的身上，突然鬼脸恶魔幽灵一样再次冲了出来，吓得众女纷纷往大宝怀里躲藏，无数个鬼脸恶魔在大宝面前晃悠流窜，居然挟持着妈妈袁雪妃淫笑狂笑，然后化作烟雾缭绕，大宝痛苦地叫着妈妈，一下子就醒了过来。

“大宝……你醒了吗？……”

映入眼帘的是婷婷如带雨梨花般的娇靥，她的眼睛有些红肿，眼角还含着泪水。也许是因为过于激动，婷婷苍白的嘴唇都在发抖，大宝还没来得及开口，几张带着惊喜莫名表情的娇靥挤到了他的面前，眼角也都带着泪花，他微微动了动有些发麻的脖子，一一看过去，是芳表姐、萍表姐，还有苏雅琴，干妈黄雅蓉和苏芳菲，还有郭丽雅。

“我这是怎么了？”

大宝伸展了一下麻木的胳膊，左手轻轻爱抚着婷婷白嫩的脸颊，右手擦拭着芳表姐眼角的泪痕，芳表姐和萍表姐两人的眼睛也都哭得肿得好像核桃一样了。

“大宝，你可吓死我们了……”

芳表姐萍表姐异口同声地说道，可是，刚刚说出这句话，姐妹俩都情不自禁地再次热泪盈眶，哽咽着说不下去了，青梅竹马的感情，娥皇女英的侍候，全身心的关爱，岂是一句话两句话能够表达得了的？

不过，大宝心领神会，只这样一句话就足以表达她们俩对他的深厚感情和关心疼爱，他搂过来婷婷芳表姐和萍表姐，一人嘴唇给一个亲吻，虽然只是蜻蜓点水，嘴唇轻触，却也能够感受到彼此心灵的相通和关爱的传递，这才拍了拍两个表姐的手背，安慰着调笑道：“我这不是好好的吗？别哭了，再哭我可心疼了。”

“谢天谢地，你终于醒了。”

郭丽雅穿着白大褂，戴着听诊器，如释重负地娇笑道，“你呀都睡了一下午了，再不醒的话，芳菲马上要把你送医院呢！我都要被她骂死了呢！”

身为医生见惯了各种病人，对于大宝的身体状况胸有成竹，所以郭莉雅没有象其他人那样激动，看见他如她所料的安全醒转，她的心里也终于长出了一口气。

大宝这才注意到自己在苏芳菲家里，躺在那张两人曾经肆意欢好的大床上，不禁摸着脑袋诧异道：“我睡了一下午了吗？我怎么到这里来的呢？”

“你记不起来那个恶魔了吗？”

苏雅琴满眼关切地问道，她虽然不能象婷婷她们那样扑在大宝怀里哭泣，可是，她眼角的湿润和满眼的深情都足以让大宝感动，她通过心灵传声告诉他，刚才为他担心死了，他告诉她今天晚上要好好爱她，她站在黄雅蓉身旁有些羞涩不好意思地躲避着他火辣辣的目光。

刚刚还在梦里和她一起在炎都池下的溶洞里畅游，好几天没有尽情享受两人世界了，他听苏雅琴如此一提，才猛然想起来中午那场惊心动魄的大战。

“那个恶魔死了吗？柳前辈苏前辈他们呢？怎么样了？”

大宝连珠炮似的问道，“我记得你们赶来的时候，我还想叫你们躲开，可是，就是叫不出来声音，那个恶魔没有伤到你们吧？”

虽然明知道她们都安然无恙，可是，大宝的心里也难免有些紧张后怕，毕竟那个鬼脸恶魔破坏力太大杀伤力太强了。

“婷婷，芳芳和萍萍，先去洗把脸吧！小眼睛都哭肿了，一眨不眨地看着大宝都一下午了，好歹先休息一下吧！”

黄雅蓉毕竟是十大家族的大家闺秀，见多识广，当着这么多人的面，又不能暴露她和大宝的暧昧关系，只能端着干妈的架子，比较稳重老练地吩咐道，“让莉雅再检查一下，看看他的身体状况怎么样了？”

“你们三姐妹最好联手给大宝做些可口清淡的饭菜。”

苏雅琴笑道，“夫君身体不适，真是妻子大显身手体贴入微的时候啊！”

袁芳袁萍和婷婷既娇羞又喜悦地一起说笑着去了。

郭丽雅过来给大宝听诊号脉检查一番，大宝还没有忘记将色手搂着她弯下来的柳腰爱抚一把笑道：“应该没事了吧？我现在饿得能吃一头牛！你们还没有告诉我后来是怎么回事呢？”

黄雅蓉苏雅琴和苏芳菲三女这才坐在了大宝的床边，苏芳菲悄悄在苏雅琴腰眼上扭了一下，苏雅琴娇嗔地瞪了她一眼，大宝知道她们十有八九有事瞒着他了。

黄雅蓉说道：“我和芳芳萍萍来的晚点，等我们闻讯赶来，他们都已经准备离开了，还是让雅琴姐姐再给你说说吧！”

“那个恶魔应该受了重伤，释放烟幕弹逃跑了。然后就是你站在那里摇摇欲坠的，我们吓死了。”

苏雅琴回想到中午那样恐怖的场面，还是有点心有余悸，尤其是看见大宝站在车顶脸色铁青的样子，当时心里咯噔一下子，手脚都吓得冰凉，此时此刻，芊芊玉手也不由得紧张地握住了大宝的大手，深情地说道，“现在好多了，手心都热乎了，一下午都凉冰冰的。”

“是啊！浑身上下都冰凉，吓死我们了；莉雅还总是说没事，急死我了！”

苏芳菲还没有忘记责怪郭丽雅。

“我说没事就没事，他的生命体征都是正常的，只是筋疲力尽而已，睡一觉自然就好了。”

郭丽雅胸有成竹地嗔怪道，“我是医生，还用你来指手画脚的？哼！主持人就是习惯了自以为是的了！”

“现在他醒过来了，你当然有理了；他如果还没有醒过来的话，看我能够饶得了你？哼！”

苏芳菲不依不饶地笑骂道，两个人斗惯了嘴，又是在情郎面前，自然是针锋相对，互不相让，看见大宝转危为安，芳心喜悦，又不能象芳芳萍萍和婷婷她们那样扑到他怀里撒娇亲热一番，只好通过斗嘴来舒缓一下一下午的担心和压抑。

“好了，你们姐妹俩就别针尖对麦芒了，小心被孩子们听见了笑话。”

苏雅琴娇笑道，“其实，也不光莉雅说没事，柳前辈和苏婆婆也说没事的，我们本来想带你去医院的，可是，柳前辈和苏婆婆特意嘱咐我们让你在家修养就可以了，而且更方便一些……”

说着说着，苏雅琴的脸颊飞起了红晕，好像有什么难言之隐，不好意思说出口来似的，苏芳菲和郭丽雅也不约而同地粉面绯红，她们俩肯定也知道其中的隐情。

第168章 一龙六凤(二)

“好了，你们难为情，还是我来接着说吧！”

黄雅蓉娇笑道，“等我和芳芳萍萍接到电话赶来的时候，柳叔叔和苏婆婆东方木他们正要离开呢！他们三人也都受伤不轻，至于有关那个鬼脸恶魔的事情，我们以后再专门告诉你。柳叔叔一辈子没有欠过人情，临走还摇头说这次欠了你一个大人情呢！苏婆婆拉着雅琴姐姐，芳菲妹妹和莉雅妹妹我们四个人，私下里嘱咐说你被鬼脸恶魔的指甲划伤中毒了，晚上毒性发作起来，芳芳萍萍婷婷三个女孩子估计抵挡不住，要她们三人都有个思想准备。你们说，苏婆婆是这个意思吧？”

“黄姐姐！”

苏芳菲羞赧妩媚地娇嗔着，苏雅琴和郭莉雅都娇羞无比，难为情地不敢抬头了，都以为和大宝暗通款曲春风几度，谁知道被苏婆婆老江湖一眼看穿，苏雅琴更是在黄雅蓉面前无地自容，按年龄比黄雅蓉的姐姐还大一岁，可是下午被她附耳一句话点破，才知道当初和大宝在天心阁楼上亲热偷情的时候，就已经尽数落入人家眼底了，真是羞死人了，她默默无语地在心里娇嗔大宝：“小坏蛋，都是你害得人家被黄雅蓉笑话。““好雅琴，管谁笑话不笑话呢！只要我们俩真心相爱快乐甜蜜就行了，何况雅蓉干妈也不是外人呀！俗话说：丑媳妇不怕见公婆，你这样漂亮的美媳妇就更不怕了啊！好雅琴，晚上我要好好疼疼你哦！”

大宝通过心语交流调笑道，想到晚上要一龙六凤，尽情爽快，不禁喜形于色，听在苏雅琴耳朵里，更加羞不自胜，众女不知道大宝和苏雅琴还可以心语通话，郭莉雅看见他坏笑，自然看穿了他的肮脏心思，娇羞啐骂道：“小坏蛋，你偷笑什么？我们才懒得理你呢！一会芳芳萍萍婷婷都走，任凭你一个人在这里毒发身亡！”

“莉雅阿姨向来宅心仁厚救死扶伤，怎么对我真的这么狠心吗？”

大宝嬉皮笑脸地说道，大手再次偷偷地摸上了郭莉雅白大褂下丰满浑圆的大腿。

“巴不得你早点死了，免得又要折腾芳芳婷婷萍萍这些娇嫩的女孩子，将来不知道还要祸害多少女人呢？”

郭莉雅羞赧地啐骂道，也不知道苏雅琴苏芳菲黄雅蓉她们发现没有，弄得她躲也不是打也不是，只好勉强装作不动声色，让这个小坏蛋悄悄地在她白大褂里上下其手。

苏芳菲性格外向，思想前卫全，有点羞涩很快就不以为然了，娇笑着调侃道：“俗话说：言由心生，看来我们的郭主任也是深受其害啊！就怕是口不对心，嘴里恨得咬牙切齿，心里却爱得死去活来的吧？”

黄雅蓉却一言不发，看大宝和众女关系融洽，尤其是苏雅琴虽然不言不语，大宝却一边和郭丽雅苏芳菲打情骂俏，一边和苏雅琴眉来眼去眉目传情，由于共同经历了炎都池探险，两个人的感情更深一层，而且苏雅琴和她一样都是雍容华贵的牡丹花，无论和大宝的感情还是在大宝心中的分量，都丝毫不低于黄雅蓉，所以，黄雅蓉虽然对苏雅琴有点怀疑，刚才又看到苏雅琴苏芳菲紧紧握着苏婆婆的手，问询她的伤情，关切之情溢于言表，等到黄雅蓉郭丽雅进来，两女才依依不舍地松手，然后苏婆婆向四人嘱咐那些解毒的事宜，从而化解了她和苏雅琴苏芳菲的亲密举动，苏婆婆还没有忘记意味深长地瞥了黄雅蓉一眼，黄雅蓉佯装没有注意到，只在心里思忖揣摩，却也不敢轻易给大宝提及，以免被他误会。

“你真的以为电视台当家花旦就是戏剧名旦了？”

郭莉雅娇笑着反唇相讥道，“刚才还不是你嚷着叫着要送大宝去医院？现在医院都乱成一锅粥了，难道你的面子比人家面子还大吗？”

“怎么了？医院怎么了？”

苏雅琴纳闷道。

“不过，我们的美女主任这点先见之明还是有的。”

苏芳菲不禁娇笑道，“听说那个鬼脸恶魔把两个衙内吓得半死，一个是人事局长的儿子，还有一个就是杨书记的公子，两个小衙内至今人事不省，医院大小领导所有科室主任都出动了，集体会诊呢！杨书记和侯局长更是急得象热锅上的蚂蚁，团团乱转，莉雅，你不跟着会诊，小心将来他们给你小鞋穿哦！”

“我一个妇科主任跟着会诊，就怕诊断出来两个小衙内被那个恶魔春风一度，珠胎暗结，那可就更加滑稽可笑了。”

郭丽雅笑道，“那样恐怕杨书记和侯局长更要气得团团转，空调开到18度也压不住满脑门的汗珠子直往下流了。呵呵！你这个电视台的花旦不跟着巴结，估计小鞋十有八九跑不了，小心花旦被打入冷宫变成了臭蛋哦！”

苏芳菲又羞又恼，抓住郭丽雅纠缠成一团，黄雅蓉和苏雅琴也忍俊不禁，娇笑起来，两人都想那个鬼脸恶魔什么时候怎么想起来折磨两个小衙内的呢？

“那个侯局长的公子是不是叫什么猴子啊？”

大宝这才想起来中午遇到琳琳的时候，不是还和杨子猴子发生过冲突吗？没想到两个气焰嚣张专横跋扈的小衙内遇到了鬼脸恶魔，立刻熄火歇的了，真是卤水点豆腐，一物降一物，还有些蛮不讲理遇到了无法无天，霸权主义遇到了恐怖主义的感觉。

黄雅蓉揽着苏芳菲的肩膀，在她耳朵旁边低声说了一句话，苏芳菲居然羞答答地点头，这时厨房传来了饭菜的香气，苏芳菲于是拉着苏雅琴的手笑道：“咱们去看看三个小媳妇忙活的怎么样了？”

郭莉雅也识趣地抱着苏芳菲的胳膊说笑打闹着跟随着去了，没有旁人在场，黄雅蓉无须掩饰，含情脉脉地盯着大宝，眼圈发红地娇嗔道：“小坏蛋，吓死人家了！”

大宝见黄雅蓉眼圈发红，几乎泪光盈盈，能够使经多见广的女强人如此动情，他也明白她是多么地爱他，伸手搂住她的柳腰低声安慰道：“干妈，害你担心了，我现在不是好好的吗？”

“小坏蛋，现在就咱们俩，你还叫人家干妈吗？”

黄雅蓉顺势依偎在大宝的怀里，羞赧妩媚地娇嗔道，“忘了昨天晚上怎么约定的吗？”

“雅蓉！”

大宝看着干妈黄雅蓉经过了昨天晚上后庭花开，连番高潮，身心均感畅快无比，影响所及，她全身也发散出一种淡雅适意的慵懒风情。她娇艳的面庞，不待抹脂而自红；明亮的双眸也泛起一层朦胧的水光；眼波流转之际，直是荡人心弦，勾人魂魄，至于肌肤的弹性与柔嫩度，更由于爱液的滋润，而更上层楼，浑身上下洋溢着成熟美妇的丰韵和风情，令人忍不住欲火高涨，食指大动。

“小坏蛋，一下午不省人事，浑身冰凉，人家还以为你要抛下人家呢……我虽然表面上强作镇定，心里却翻江倒海一样，你可吓死我了……”

黄雅蓉不用再掩饰自己的情感，搂着大宝的身躯几乎喜极而泣。

“我怎么舍得抛下我的雅蓉呢？阎王爷问我还有什么心愿未了？我说还没有完全享受到雅蓉的身子呢！阎王爷见我如此痴情恋情尘缘未了，就叹了一口气，骂我是不知死的鬼。我笑道：牡丹花下死，做鬼也风流。”

大宝搂抱着黄雅蓉丰腴圆润的娇躯调笑道，“阎王爷无奈只好放我一马，让我还阳了。呵呵！只要能够在干妈冰火两重天里面春风一度，激情无限，就是死了也值了。”

黄雅蓉急忙伸出芊芊玉手捂住了大宝的嘴巴，媚眼如丝地娇嗔道：“不许说死字！小坏蛋，昨天晚上那样欺负折磨人家还不够吗？得寸进尺贪心不足蛇吞象！”

“好雅蓉，这么丰腴圆润，这么温柔熟美，这么成熟柔媚，这么风情万种，一旦抱上就忍不住，哪里还有够的时候呢？好干妈，让我好好亲一口！”

大宝动情地亲吻住黄雅蓉湿润柔软的樱唇，他的舌头迅速伸进了黄雅蓉的樱桃小口中，缠住了干妈那柔软滑腻的香舌。他一边吸吮着干妈黄雅蓉柔软滑腻的香舌和她清甜如甘露般的唾液，大宝的一只手也自然的不知不觉之中探进连衣裙里抚摸着她丰腴圆嫩的臀肉，另一只手隔着连衣裙抓住了黄雅蓉那对细嫩雪白的玉乳狂野地抚摸揉捏着。

“嗯！”

在干儿子甜蜜热情的亲吻下，黄雅蓉嘤咛娇喘着，也逐渐深情的响应着义子的亲吻，她回吸着大宝的舌头、大宝的唾液。大宝的手抚摸着她丰腴滚圆的雪臀、她丰硕饱满的乳峰时，她娇喘吁吁含情脉脉，一任大宝深情的抚弄它们，她知道它们以及自己身上的一切都已经注定属于大宝的，他可以任意的抚弄它们揉捏它们享用它们。

“好干妈，好雅蓉，今天晚上不要走了，好吗？”

大宝动情地咬着黄雅蓉白皙柔嫩的耳垂低声说道，“我就不信我进不去，就是顶着烈火硝烟我也要进入征服你的最后一块阵地！”

“好大宝，不要这样急色啊！”

黄雅蓉爱抚着大宝的脸颊，喘息吁吁，媚眼如丝地娇嗔道，“今天晚上她们六个，还不够你折腾的吗？等到这次魔毒解了，估计也就差不多了……”

说到后来，想起来距离他那硕大无朋的巨龙进入她的冰火两重天为期不远指日可待，她也不禁羞涩难为情起来。

“那个鬼脸恶魔到底是什么东西？怎么刀枪不入百毒不侵的？”

大宝诧异道，“他这次到底是冲着什么来的呢？”

“那个恶魔据说是蚩尤元魔的守护者之一，现在不说这些了。”

黄雅蓉低声呢喃道，“我怕他是冲着你来的，或者是冲着那块汉白玉石牌来的也有可能，等我调查清楚了自然会告诉你的。”

第169章 一龙六凤(三)

“那你什么时候告诉我这些不为我知的秘密呢？”

大宝在黄雅蓉丰腴滚圆的美臀上使劲揉捏一把调笑道，“有什么事情瞒着老公隐匿不报可不是为妻之道哦！雅蓉，小心我查出来要惩罚你哦！”

黄雅蓉嘤咛一声，娇喘吁吁，媚眼如丝地娇嗔道：“柳叔叔苏婆婆东方木和梅可卿他们这次瞒着我擅自行动，险些铸成大错，不可挽回，等我找他们询问清楚，明天人家就原原本本地汇报给你，好了吧？老公，人家都是你的牡丹花了，还怎么敢瞒着你呢？”

“可是我还没有真正得到你的花蕊呢！”

大宝在黄雅蓉白皙柔嫩的耳垂上咬啮一口，低声调笑道，“说好了，明天晚上，我可要辣手催花了啊！”

“好大宝，人家那里早晚还不是你的吗？”

黄雅蓉娇羞妩媚地呢喃道，“就怕今天晚上她们六个把你给吃了呢！”

“那你现在先下手为强，先把我吃了吧！好雅蓉，我爱你！”

大宝头一低嘴唇吻合在黄雅蓉红润温软的香唇上，黄雅蓉春心勃发，立将香气袭人的樱桃小嘴一张，让大宝的舌头长驱直入在她湿润暖香的芳口中恣意地四处舔舐。他一会儿舔舐黄雅蓉嘴的上颚，一会儿舔舐黄雅蓉滑腻柔软的丁香妙舌，一会儿舔舐黄雅蓉的妙舌下香甜柔软的口腔，无所不至，俩人嘴中的津液相互交汇着。大宝舔得黄雅蓉芳心痒痒的，欲念萌发，情欲高涨，她驱使着湿滑滑的香甜的丁香妙舌去舔舐着大宝的舌头，俩人的舌头你舔着我，我舔着你，情意缠绵地纠缠在了一起。

“大宝，我也爱你！”

纠缠读片刻，欲火高涨的黄雅蓉感觉这样不足以满足心中的需要，她气息粗浊地一口噙含住大宝的舌头如饥似渴地吸吮起来，并且如饮甜津蜜液似的吞食着大宝嘴中和他舌头上的津液。此刻黄雅蓉白嫩的花容醉酒一般酡红，春色诱人，黛眉藏春，媚眼半张，鼻息沉重地贪婪地吸吮着大宝粗大的甜舌。咂摸的有滋有味的声响听得黄雅蓉自己都要春心萌动，春情荡漾，娇羞无比，吁吁娇喘。

大宝色手聊起黄雅蓉的连衣裙，抚摸揉搓着她丰满浑圆的大腿，手指头径直探进真丝内裤里揉捏着她雪白柔软的美臀，虽然未必敢进入她那个火云洞，却也可以轻车熟路地再探后庭菊花，也未尝不是很好的泻火方式。

“大宝，不要啊！”

黄雅蓉呻吟一声，面前抓住他的色手，隔着薄薄的被单也可以感觉到他的硕大无朋硬邦邦地顶着她的小腹，娇喘吁吁地呢喃道，“说好了我要去找柳叔叔苏婆婆东方木梅可卿他们调查的，今天晚上你就好好享受她们六个吧！听话啊！宝贝！”

大宝满脸失望的表情，让黄雅蓉心里却十分欣慰，至少表明自己在他的心中还是很有分量的，其实，她经过了昨天晚上的欲仙欲死，既然突破了干妈义子的不伦界线，又何尝不想早日和情郎干儿子尽情享受这种禁忌的激情呢？何况还是自己少女时代的暗恋情人轩辕军的儿子呢！一想到昨天晚上自己的干儿子，轩辕军的儿子大宝插入了自己的后庭菊花，一夜交欢，无限快乐，缱绻缠绵，死去活来，黄雅蓉就感觉又是娇羞又是动情又是不好意思又是难为情又是食髓知味欲罢不能，百般滋味，涌上心头，真是说不清道不明，剪不断理还乱，一旦心有所属情为所动，死心塌地甘心情愿，身心沦陷其中不能自拔。

“芳芳萍萍，你们的饭菜做好了吗？大宝可饿坏了啊！”

黄雅蓉娇笑着叫道，“你们再不端来饭菜的话，他可要把你们吃下去了啊！”

借机脱身离开了大宝的怀抱，芳芳萍萍和婷婷端着饭菜走了进来。

“哇！香气扑鼻，看来三个小媳妇的手艺不错啊！”

黄雅蓉笑着挥了挥手，揽着苏雅琴低声嘱咐了两句，苏雅琴又被她弄个大红脸，愈发娇羞地抬不起头来，又和苏芳菲郭丽雅低语两句才依依告别而去。

芳芳柔声说道：“我这可是桂圆莲子八宝粥，尝尝味道怎么样？”

说着端着小碗用汤匙先在樱唇边吹一吹，再慢慢喂到大宝嘴边。

“嗯！”

大宝细细咀嚼赞道，“果然温糯爽滑香甜可口，更有桂圆莲子糯米鸡头米红小豆花生仁，的确不错啊！记得以前都是芳表姐熬腊八粥，这下子又有了小时候抢着喝腊八粥的感觉呢！”

“以前咱们家熬腊八粥只是大米红小豆鸡头米花生仁加上红枣罢了，这次加上麦仁糯米绿豆花豆莲子桂圆银耳，自然口味更佳了！”

芳表姐听爱郎赞许，她满心欢喜地笑道，“我可是半下午就熬上了，熬啊熬啊的……”

“熬啊熬啊的，最后熬成了阿芳婆桂圆莲子八宝粥！”

萍萍调笑道，大宝和婷婷都不禁笑喷，苏雅琴苏芳菲和郭丽雅都笑眯眯地看着三个小媳妇在大宝面前大献殷勤。

芳芳不依地娇嗔道：“好了，小妮子，快点让大宝尝尝你的猪肉汤吧！免得某人心里不平衡！”

“什么猪肉汤啊？我这可是群英荟萃杂拌汤！”

萍萍娇笑着端过来一小碗递到大宝面前。

大宝接过来一看，用汤匙舀起来吃上一口，单凭颜色香味俱佳便赞道：“不错！以前只知道萍表姐会做鸡蛋汤，没有想到萍表姐还有这个手艺呢？”

“主要是姨妈这里菜料齐全应有尽有，我才能够大显身手哦！”

萍萍可不象姐姐芳芳那么文静内敛，好不容易做了一道美味佳肴，自然开心地自吹自擂一番，“你看有本書轉載拾陸k文學網猪肉丝、火腿片、茶肠片、酸黄瓜块、鲜蘑片、葱丝、青菜叶和西红柿片，配上鸡丸鱼丸，再挤入一片香桃汁，用盐和味精调好口味，最后再滴上几滴小磨香油，终于制成了群英荟萃的正宗原汁原味杂拌汤。”

说完还自我陶醉地把芊芊玉手一拍，俨然好像变成了食神一样。

“是啊！你姓袁，不管做什么自然是正宗的袁汁袁味了。”

婷婷娇笑着揶揄道，大宝和芳芳不禁大笑。

芳芳笑道：“那我的八宝粥也是正宗原汁原味桂圆莲子八宝粥了呢！呵呵！”

苏雅琴苏芳菲和郭丽雅也忍俊不禁，一起娇笑起来，看着三个小媳妇斗嘴也是很和谐很惬意很有趣的事情。

“婷婷，你做得又是什么美味佳肴呢？”

大宝笑问道。

“嗯！我可没有芳姐姐萍姐姐那样的厨艺。”

婷婷不好意思地呢喃说道，“也就调了一小碟咸菜，不知道合不合你的口味？或许你喝芳姐姐的八宝粥的时候可以就着吃两口咸菜帮着下饭吧？”

“谁生下来也不是就端着盘子出来的啊？”

大宝笑道，“只要是你们亲手做得饭菜，我都爱吃！快点端过来让我尝尝！”

婷婷还扭扭捏捏地不好意思，芳表姐揽着婷婷的柔肩鼓励道：“怕什么？能够给他做饭做菜是他的福气！姐姐闻着蛮香的，再说你这个菜还是很有创意的呢！”

“是啊！很物美价廉的！”

萍萍促狭地娇笑道，“我们让大宝吃过之后猜猜看婷婷的这道咸菜是用什么做的？”

苏雅琴在苏芳菲和郭丽雅耳旁笑着低语了一句，两女都不禁掩嘴葫芦。

大宝见婷婷端的小碟子里面青青的绿绿的细丝，好像瓜丝，却不是黄瓜，还有辣椒丝陪衬，红红绿绿，好像股市震荡的行情，香醋香油的调拌，吃到嘴里清凉爽口，咸酸辣清脆可口还隐约有着丝丝甜意，真是搭配芳芳的八宝粥的最好咸菜了，比那些所谓的榨菜强了许多。

“哎呀！这可难倒我了。”

大宝皱眉思忖着苦笑道，“不是黄瓜不是冬瓜不是苦瓜不是南瓜也不是西瓜，这个到底是什么瓜呢？”

众女都娇笑起来，萍萍笑道：“小笨蛋，没有猜出来吧？告诉你吧就是西瓜！”

“啊？”

大宝诧异道，“这青青绿绿的怎么会是西瓜呢？”

婷婷眉开眼笑地说道：“是西瓜皮啊！就是我们中午吃过的西瓜皮，我削掉外面的厚皮，用剩下的那层青瓤重新洗净切丝调制就好了！”

“啊？”

大宝扑腾坐直了身子，瞪大了眼睛，大叫一声，“你们居然让我吃你们啃过的西瓜皮？气死我了！”

然后向后便倒，扑通一声躺倒在床上，不动弹了。

苏雅琴苏芳菲和郭丽雅知道大宝故意逗小媳妇开心，婷婷却信以为真地慌忙将小碟子递给芳芳，扑过去抱着大宝着急地问道：“大宝，你怎么了？那个西瓜皮我真的洗的很干净的呀！你别生气了，好吗？你别吓唬我啊！你说话呀！”

“哇！婷婷，你看大宝都被你气的翻白眼了！”

萍萍故意推波助澜地吓唬婷婷。

“莉雅阿姨，快来看看啊！”

婷婷急得都快哭了，焦急地抬头看着妈妈苏雅琴和郭丽雅。

谁知道大宝一下子把她搂在怀里坏笑道：“想要我不生气可以，那就让我把你吃了吧！你可比西瓜皮好吃多了！”

婷婷吓了一跳，见苏雅琴苏芳菲郭丽雅芳芳萍萍都笑眯眯地看着她，知道自己上了这个小坏蛋的当了，羞赧无比地娇嗔道：“好啊！小坏蛋骗我，你们也合伙欺负我一个人，看我不……”

大宝猛然俯身吻住婷婷那柔美鲜红的香唇，制止了她继续娇嗔，立刻强闯玉关，婷婷当着众女的面，没有想到他肆无忌惮地强行亲吻，她一阵本能羞涩地银牙轻咬，不让大宝得逞，还挣扎着推搪他的胸膛，可是被他紧紧搂住一阵狂吻，不给她丝毫喘息的机会，众女识趣的退了出去，她见卧室里只剩下他们俩了，最终还是羞羞答答、含娇怯怯地轻分玉齿，丁香暗吐，大宝舌头火热地卷住那娇羞万分、欲拒还迎的香舌，但觉檀口芳香，玉舌嫩滑、琼浆甘甜。含住婷婷那柔软、小巧、玉嫩香甜的可爱舌尖，一阵淫邪地狂吻浪吮……婷婷樱桃小嘴被封，瑶鼻连连娇哼，似抗议、似欢畅。

第170章 一龙六凤(四)

温暖的嘴唇接吻着，传导着爱的流畅，婷婷慢慢地不再挣扎了，听凭大宝的湿吻，她也根本不想挣扎，早就渴望爱郎的再次侵犯和疼爱，任由他探入连衣裙里随心所欲的抚摩，她娇挺柔嫩的玉乳开始变硬，嫣红色的翘了起来，虽然不是第一次做爱了，却不知道自己是否真的适应了爱郎的庞然大物，只感到心儿更跳得厉害。

&；&；大宝从背后转到婷婷对面，把她抱在自己的大腿上，再一次吻住她，一只手抚摸着乳房。婷婷原本僵硬的身体开始柔软下来，甜蜜幸福的感觉从心底流出，化为对情欲的渴望，敏感的舌关也伸进大宝的嘴里，和大宝的互相交缠起来，甜蜜的津液如琼浆玉液，沁人心肺。

&；&；婷婷已进入情迷意乱的状态，发出娇吟的喘息，伴随着急促的呼吸胸脯起伏着。大宝知道她已经进入状态，把手伸到了她的最敏感的部位，婷婷无反抗地张开了大腿，兴奋地接受着那一刻的到来，充满着美丽的渴望和幻想。

“好老婆，这两天想我吗？”

大宝问道，禄山之爪不停地在她温润娇挺的酥胸上抚摸揉捏着。

“想啊！”

婷婷娇喘吁吁，佯作气呼呼地娇嗔道，“想咬你一口！”

“为什么想咬我一口呢？”

体大宝抓住婷婷雪白娇嫩的芊芊玉手探进薄毯下按在他赤裸裸的下身上调笑道，“好老婆，是不是想咬这里一口啊？”

“小坏蛋，谁让你好多事情都瞒着我呢？”

婷婷芊芊玉手使劲握住他揉捏一把，心里惊呼怎么又比前几天粗大了好多？是不是中毒导致的结果呢？

大宝心里有鬼，赔笑道：“我哪里有什么事情瞒着你了？”

“哼！还敢说没有？”

婷婷咬着他的耳朵追问道，“我问起你芳姐姐萍姐姐的事情，你转移了话题；我问起你苏雪梅的事情，你也没有说；而且，你还瞒着我和芳菲姨妈……”

“啊？你知道了？”

大宝惊问道。

“还有妈妈……”

婷婷连珠炮似的逼问道。

“啊？我和雅琴阿姨，你也知道了？”

大宝大惊失色，不禁有些愧疚地嗫嚅道，“好老婆，我没有给你说实话，感觉真的有些对不起你……”

“废话！昨天晚上，妈妈和芳菲姨妈已经跟我说了。”

婷婷娇嗔道，“你每次折腾得我身心疲惫，然后再下楼和我妈妈偷欢，撞击得惊天动地的，我早就知道了！哼！”

“你早就知道了？”

大宝暗笑自己总是以为和苏雅琴偷情做得神不知鬼不觉的，其实，要想人不知除非己莫为，一点不假啊！“那昨天晚上妈妈和芳菲干妈还和你说了什么？”

被人抓住了小辫子，只好老老实实地在婷婷面前装作一副可怜巴巴犯错误孩子的模样。

“妈妈说起来你和她的探险历程，那些传说预言和古典书籍的暗示，炎都池底下溶洞的历险，百花谱的传说，十大家族的势力，今天的事情更让我见识到了不可预知的凶险。”

婷婷和苏雅琴一样，长久的同学同桌，对大宝有种莫名其妙的母爱，看见他可怜兮兮又恢复了羞赧的大男孩的感觉，不禁想到一起上学一起放学牵手同行的美好时光，自己总喜欢亲他一口，然后看着他羞赧的模样娇笑着回家甜甜入睡，又想到偷吃禁果之后他在她身上威风凛凛凶猛彪悍的样子，和从前的羞赧真是美妙的对比和矛盾的统一，她不禁在他脸颊亲吻一口，芊芊玉手温柔抚摸套动着他的巨龙，含情脉脉地柔声说道，“不过，妈妈说她和你在一起很快乐，心甘情愿，快乐幸福，而且她是牡丹花，还是你的第一个女人，芳菲姨妈还是菊花，看来我们前生注定都是你的女人了！小坏蛋，便宜你了！”

“好老婆，我爱死你了！”

大宝欣喜若狂地搂抱着婷婷亲吻道，“我虽然有很多女人，不过，你妈妈是我的第一个女人，而你却是我得到的第一个处女呢！你们母女俩都在我身心里面铭刻下了不可磨灭的印记哦！”

婷婷自尊心得到了满足，嬉笑着不答话，小手却在薄毯下面轻轻的套弄起他的巨龙来了，无比温软的触感让他舒服的都要叫起来了，他的双手也更加温柔的在她的胸前活动着，挑逗着她少女的情欲。婷婷嘴里发出了轻微的哼声，赛雪欺霜的娇躯上很快就浮现出了一层桃红色，她的小脸上也似乎渗透出了一层油油的香汗，果然是不堪挑逗的敏感胴体。没多一会，他就感觉到一种奇异的香味从婷婷的身上传来，他低头一看，原来是小妮子已经动情了，从她粉红色肉缝里已经渗出了滴滴带着异香的春露。

“婷婷，好老婆，你看这是什么啊？”

他伸出手指在婷婷的蜜穴里搅动了一下，然后拿出沾着透明液体的手指在婷婷面前晃了晃道。

婷婷羞得满脸通红，扑到他的怀里，娇嗔道：“大宝，你好坏，你自己把人家逗得这样……却又取笑人家……人家不理你了……”

随着她身子的扭动，她雪白娇挺的酥胸在他裸露的胸膛上蠕动着，带给他一种强烈的悸动。他忍住的冲动，笑着在她翘挺浑圆的小屁股上拍了一下，追问着笑道：“刚才你说什么，我没听清楚，你说我把你逗得怎么了？”

“死大宝……你坏……”

婷婷的耳根都羞红了，她伏在他的肩上，贴在他的耳边娇喘着呢喃道，“你的好像比前几天更大更粗了，人家想咬你一口嘛！”

说着掀开了薄毯，只见大宝的巨龙膨胀到粗如儿臂，血脉喷张，面目狰狞，吓得婷婷一声尖叫：“妈呀！”

苏雅琴应声推门进来关心地问道：“怎么了？婷婷？”

一眼看见大宝的状况，她也不禁花容失色，娇躯轻颤，虽然昨天晚上终于通过谈话解除了母女俩之间的潜在隔膜，可是，看着女儿和大宝做爱，她还是有点难为情，甚至对女儿有点愧疚不好意思。

“妈妈，他是不是中毒很深啊？”

婷婷拉住了妈妈的手，关切地问道，“我怕我应付不了，妈妈，我们该怎么办？”

“和他做爱，让他一次一次地发泄出来，也就是解毒了。”

苏雅琴娇羞妩媚地呢喃道，美目却关心地看着大宝的眼睛。

大宝搂着苏雅琴的柳腰，目不转睛含情脉脉地看着她的眼睛，动情地说道：“好雅琴，我要你们俩……”

苏雅琴跪在大宝胯下，用脸颊在大宝的男性图腾上磨擦，她要给大宝一次激情的体验，也要给女儿婷婷一个完美的示范。大宝只觉得血液从身体的各处聚集到，似乎能感觉到女人火热的呼吸，他在苏雅琴秀美的发间抚摸鼓励道：“雅琴，好舒服。”

苏雅琴妩媚一笑，芊芊玉手轻轻抚摸大男孩的巨龙怒涨着，斜斜指向天空。苏雅琴用芊芊玉手握着大宝的巨龙滑动，大宝感觉全身有飘起来的感觉，他用力压着苏雅琴的头，声音有些颤抖说道：“雅琴，亲亲它。”

“婷婷，学着点！”

苏雅琴伸舌在巨龙顶端轻舔，撩拨着大男孩的情欲。大宝头仰起，嘶嘶的吸着气，忽觉巨龙一热，感觉进入了女人温暖的口内，女人的双唇紧裹在龟头的下方，甜美滑腻的舌尖在灵巧的舔弄着巨龙顶端。 　　“噢！好雅琴，好舒服！”

大宝“啊”的轻叫一声，女人的动作让他有些受不了。他低头看下，苏雅琴正仰头看他的表情，粗大的巨龙含在红润的双唇中。苏雅琴向他眨眨眼，头努力的前伸，尽力让大宝的巨龙进入到更深处。

大宝看着巨龙一寸寸的滑入苏雅琴口中，女人两颊潮红，两腮瘪凹了下去，鼻翼急促的扇动，显得很辛苦。 　　“雅琴，不要勉强。”

苏雅琴摇摇头，头猛得用力，嘴唇包裹到巨龙的底端。大宝感觉巨龙顶入狭窄的孔径，随着苏雅琴急促的呼吸，巨龙受到两腮有力的按压。 　　婷婷也见样学样地趴过去和妈妈苏雅琴一起展开口舌服务，虽然她曾经吞吃过爱郎的宝贝，可是，今天由于魔毒，大宝膨胀的十分厉害，婷婷的樱桃小口根本含不进去，只好在棒身上亲吻舔弄着，看着苏雅琴婷婷母女俩如此口手并用，唇舌交加，大宝几乎忍不住爆发出来，深深的吸了一口气，平复了一下心中的激动。苏雅琴缓缓的让巨龙从口中退出，也深深的吸了一口气，看着大宝粗大的巨龙，火热起来。苏雅琴刚要再次含入，大宝把她和婷婷都拉了起来，紧紧得搂抱在怀里。大宝只能用这样的方式表达自己对她们母女俩的深深爱意。

“好雅琴，摆一个最性感，最淫荡的姿势给我看吧？”

大宝揉捏着苏雅琴丰硕饱满的乳峰坏笑道。

“不要……不要这样当着婷婷的面……难为我……我真的不会。”

苏雅琴羞赧妩媚地娇嗔道。

“那我让婷婷教你，这总可以了把？”

阿飞坏笑道。

“你好坏，看在今天你拼命除魔的面子上，我答应你就是了……”

说完苏雅琴一脸娇羞。绝色美貌的苏雅琴脱去身上的睡衣，躺下后，把自己肉色透明水晶丝袜包裹的雪白的双腿打开，变成M的形状。

一个成熟美妇迷人的花瓣幽谷展现在他的面前。美妇苏雅琴的花瓣幽谷，一片黑亮、浓密的芳草如森林般呈倒三角形分布在两条丰腴、白嫩的大腿中间，覆盖在微微隆起的沟壑幽谷上，然后，羞涩万分的苏雅琴用自己的双手分开自己粉红、肥厚、滑润的大花瓣，露出粉红色的滑嫩的小花瓣和微微洞开的幽谷口，那里，早已经晶亮晶亮了。苏雅琴羞涩地闭上了自己美丽的眼睛，不敢看大宝和婷婷。

第171章 雅琴母女(上)

婷婷的脸涨得通红，妈妈的裸体自己不是没有见过，但从没有感觉像今天这样动人。洁白的肌肤泛起一片片的红晕，丰满的肉体完美的毫无保留的展现在自己面前。高挺圆润的乳房，顶端微褐色的乳晕上耸立着已完全勃起的长长，随着苏雅琴的激烈喘息而上下微微颤动，一手斜撑在床上，黑色长发洒落脑后，双腿蜷屈，放于身后，在床头柔和的灯光下，一切显得那样的完美。

从苏雅琴的花瓣幽谷传来成熟美妇特有的体香，他看得血脉贲涨，抬起头去吻她成熟、美丽的花瓣幽谷，当他的嘴吻在苏雅琴的花瓣上时，苏雅琴浑身一阵颤栗，他用舌尖分开苏雅琴的花瓣，舌头伸进苏雅琴滑润的幽谷里搅动着，然后又用双唇噙住苏雅琴已经挺起的如豆蔻般小巧、美丽的珍珠裹吮着。 　　绝色大美人苏雅琴扭摆着白嫩的丰臀，在女儿身旁娇喘吁吁呻吟着：“啊……大宝……你好坏啊……”

一阵无色、无味、晶莹、透明的液体从苏雅琴的幽谷流淌出来，流在他的脸上嘴里。

大宝再也不敢怠慢，怀着炙热的男性欲望，趴下身体，挺起巨龙往湿淋淋的粉红细缝送去。大宝将巨龙顶住苏雅琴的花心嫩肉，就是一阵磨转，用大拇指轻轻拨开柔柔紧闭的娇嫩花唇顶端那滑润无比的珍珠，犹如羽毛轻拂般轻轻搓揉。阵阵酥麻的充实快感，令苏雅琴不由自主的嗯了一声，整个人再度瘫软，内心感到羞惭万分，“好大宝，……人家受不了……”

大宝还想再戏弄苏雅琴一次。他不急于将巨龙插入苏雅琴的玉体内，而是将苏雅琴整个臀部高高抬起，美妇桃源洞口，如今已经微微翻了开来，露出鲜红的肥美嫩肉和那颗娇艳欲滴的粉红色豆蔻，随着苏雅琴的扭动，肥美的幽谷嫩肉一张一合缓缓吞吐，仿佛在期待着什么似的，一缕清泉汩汩流出，顺着股沟流下背脊，一股说不出的淫糜之色，刺激得大宝欲火高涨。 　　“嗯……大宝，好哥哥，……思……我受不了……”

苏雅琴媚眼如丝地哀求道，芊芊玉手紧紧抓住了女儿婷婷的胳膊，动情地不可遏抑，雪白的肌肤微微染上樱花色，她已经抬起肉色透明水晶丝袜包裹的双腿，脚尖向下用力弯曲。

女人的春水是大男孩的最佳补品，就象大男孩的精华对于女人能养颜美容一样。

大宝当然不能放过，他两眼直视着苏雅琴缓缓扭动的雪白玉臀，忍不住捧起了美妇丰腴滚圆的美臀，舌头向肉缝移动，一张嘴，盖住了苏雅琴的桃源洞口，舔时像吸食果冻一样仔细的舔弄吮吸，硕大的舌头肆无忌惮地刺激着苏雅琴肥美的花瓣幽谷。 　　大宝就是一阵啾啾吸吮，吸得苏雅琴如遭雷击，仿佛五脏六腑全给吸了出来一般，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，胴体颤抖，内里痉挛，不由自主，一道洪流从小蜜壶激射而出，居然射了大宝个满头满脸，登时羞得她脸如蔻丹，双目紧闭，双手紧紧抓住女儿的胳膊，哪里还说得出话来。

长出一口气，苏雅琴才媚眼如丝地呢喃道：“小坏蛋，你们俩合伙欺负妈妈？你还是先疼爱婷婷吧！”

“都是我的好老婆，一个也不能少！”

大宝淫笑着将婷婷搂着跨坐在他的大腿上，“婷婷，看得春心勃发了吧？两天不见，旧痛养好了，该享受新的快乐了！”

“大宝……你的更粗大了……在下面顶得我好难受……不知道是不是能够放进去呢？”

说话之间，婷婷的小手已经下探抓住了他的巨龙，他轻轻的托起她的小屁股，嘴却含着她小巧可爱的耳珠轻轻一吮，婷婷忍不住发出了一声甜腻媚人的娇吟，苏雅琴的芊芊玉手却已经引导着火热的巨龙来到了她馋得直流口水的玉门幽谷。

婷婷双手扶在大宝的肩膀上，臀部慢慢下坐，一种温暖包紧的感觉也随之从巨龙的前端传来，婷婷头微微后仰，杏眼微闭着，小嘴微张着，不断的吐出灼热的气体。

“啊……妈呀！好大啊！好疼啊……”

婷婷皱着眉头慢慢坐下，娇喘吁吁，呻吟不止，大宝猛然耸动一插到底，让他粗硬的巨龙完全充满了她娇嫩窄小的蜜穴，饱涨充实的感觉让她忍不住呻吟出声，娇喘吁吁，美目迷离地向上翻去。

“死大宝，轻一点啊！”

苏雅琴看见大宝粗如儿臂的巨龙没根而入，插得婷婷差点翻白眼了，不免关心地嗔怪道。

“岳母心疼了吗？都干了几次了，婷婷还是这么紧这么窄！”

大宝双手按着她柔软浑圆的小屁股，暂时按兵不动，柔声问道：“婷婷，感觉还好吗？”

婷婷张开双眸，用带着情欲的目光凝望向他，娇喘呢喃道：“大宝……我现在感觉好多了……你的那个好粗……涨得我里面满满的……”

她伸过头来亲吻他，双手扶着他的肩膀不知深浅地摆动起腰部来。感受到她贴在他身上肌肤的灼热，加上从传来的强烈的快感，他也变得冲动起来，嘴在空中追逐着婷婷的小嘴，同时双手托着她雪白柔软的小屁股来回做起活塞运动。

“哦……妈呀！大宝……好棒……啊……顶得我好舒服……”

婷婷的小嘴在他脸上乱亲着，还不断的泄出诱人犯罪的呻吟。他也呼吸急促的在她的脸上、脖颈上、胸脯上留下一串热吻，口水也在她身上沾得到处都是。尤其是饱涨硬挺的小樱桃沾了口水之后，显得更加晶莹透明，看得他欲火直冒，动作也有些冲动起来，托着婷婷臀部上下摆动的幅度也大了起来，速度也明显加快。

“啊……大宝……不要这么快了……”

在他突然加快速度和幅度之后，强烈的快感让婷婷一下子失去了方寸，大声娇吟了起来，“啊……大宝……啊……太美了……啊……要美上天了……啊……大宝……你慢点啦……啊……我不行了……啊……”

想不到大宝中毒之后更加粗大更加坚硬更加持久，这小妮子这么不经搞，才二三十下就大叫一声瘫软了下来，蜜穴一阵剧烈的抽搐之后，从花心喷出了大量的春水，浇得巨龙也是一阵肉紧。

大宝的欲火刚刚被挑了起来，婷婷这小妮子就缴械投降了，这早在大宝和苏雅琴的意料之中，只是没有想到这么快罢了。也许是刚才的高潮来得太突然、太强烈了，婷婷的双眸紧紧闭着，神情也有些恍惚，娃娃般的小脸上带着一种说不出的慵懒。大宝没有急于丢开她去找苏雅琴泻火，而是静静的拥着她，轻轻的吻着她的小嘴，细心的体会着她高潮之后的蜜穴里收缩紧束的独特快感，更是给她一种依靠感安全感和幸福感。 　　苏雅琴知道女人在高潮之后的那一瞬最是快乐，同时也最是脆弱，最需要男人的拥抱爱抚，而绝大多数男人都是自己满足了就不管不顾，翻身倒头就睡，偏偏大宝这个大男孩却总是在这个时候给每个女人以爱抚，不管有意还是无意，这份细心这份体贴，都足以让和他欢好的女人身心愉悦，心甘情愿死心塌地地爱他。

苏雅琴感动地楼抱住大宝和婷婷的身体，也寻找着婷婷的樱桃小嘴，亲吻着给女儿安抚，却将自己丰硕饱满的玉乳递到大宝的嘴边，她看着女儿和大宝做爱，早就春情荡漾，情不自禁了，渴望大宝狂风暴雨的疼爱。

婷婷娇喘吁吁，睁开迷离的美目，看见大宝一边爱抚着她，一边吮吸着妈妈苏雅琴雪白丰满的玉乳，含住葡萄一样的乳尖肆意咬啮着，埋入她幽谷中的巨龙更是斗志昂扬；而妈妈苏雅琴一边亲吻着女儿的樱唇，脸颊，安抚着她，一边将丰硕饱满的乳峰往大宝嘴里送，春心荡漾之下，哪怕被他咬疼，也在所不惜。

“老公，放下我休息一会，我要看着你疼爱妈妈哦！”

婷婷善解人意地娇笑道，“妈妈那里可是我出生的地方哦！”

“好婷婷，我会好好照顾你出生之地的！”

大宝坏笑着，食髓知味，低下头来，继续朝着苏雅琴湿淋淋的秘洞口及股沟处不停的舔舐，一股羞赧中带着酥痒的感觉，苏雅琴扭动着雪白丰腴滚圆的玉臀，怯生生的呻吟道：“别……好大宝……别这样……不要……求求你饶了我吧！”

大宝仍不罢手，两手紧抓住苏雅琴的腰胯间，不让她移动分毫，一条灵活的舌头不停的在秘洞口及股沟间不住的游走，时而含住那粉红色的豆蔻啾啾吸吮，或用舌头轻轻舔舐，甚至将舌头伸入秘洞内不停的搅动，时而移到那淡红色的菊花蕾处缓缓舔吻，一股淡淡的尿骚味夹杂着苏雅琴成熟美妇芬芳馥郁的体香，真可说是五味杂陈，更刺激得大男孩更加狂乱，口中的动作不自觉的加快了起来。

“大宝，你好坏好下流，我不喜欢你这样的……”

苏雅琴万万没想到大男孩会如此挑逗她。在大男孩不断的挑逗下，阵阵酥麻快感不住的袭入苏雅琴的脑海，再加上后庭的菊花受到攻击，一种羞惭中带着舒畅的快感，周身有如虫爬蚁行般酥痒无比，不自觉的想要扭动身躯，但是大宝紧抓在腰胯间的双手，那里能够动弹半分，一股炽热闷涩的难耐感，令苏雅琴连呼吸都感到困难，口中的娇喘渐渐的狂乱了起来，夹杂着声声销魂蚀骨的动人娇吟，更令大宝兴奋莫名，苏雅琴再度“啊”的一声尖叫，有如一把巨锤般，把绝色美妇苏雅琴的情欲带到高潮，全身一阵急抖，幽谷蜜汁再度狂涌而出，整个人瘫软如泥，脑中一片空白，只剩下一阵阵浓浊的喘息声不停的从口鼻中传出。

第172章 雅琴母女(中)

大宝缓缓的压到她丰腴圆润的胴体上，再度吻上她那娇喘吁吁微张的樱唇，两手在丰硕高耸的酥胸上轻轻推揉，拇食二指更在峰顶蓓蕾不住揉捻，正沉醉在高潮余韵中的苏雅琴，此时全身肌肤敏感异常，在他高明的挑逗之下，再度浮起一股酥麻快感，不由张开樱口，和大男孩入侵的舌头紧紧的纠缠在一起，顾不上女儿婷婷在旁边观战，两手更是紧抱在大宝的背上，在那不停的轻抚着。

正在欲火高涨的苏雅琴忽觉阵阵舒畅快感不断传来，尤其是胯下秘洞处，被一根热气腾腾的巨龙紧紧顶住，熨藉得好不舒服，她玉臂一伸，紧勾住大男孩的脖子，口中香舌更和大宝入侵的舌头纠缠不休，一只肉色透明水晶丝袜包裹的迷人的修长美腿更是紧紧的夹缠在大男孩的腰臀之间，柳腰粉臀不停的扭摆，桃源洞口紧紧贴住大男孩的巨龙不停的厮磨，更令大宝觉得舒爽无比。

婷婷没想到妈妈苏雅琴平时矜持冷静，端庄娴雅，现在会如此风骚柔媚，在大宝挑逗撩拨之下婉转呻吟曲意逢迎近乎淫荡。

“好大宝，快点给我吧！快点进来吧！人家真的好难受啊！”

苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声。

“好岳母，好阿姨，好雅琴，当着婷婷的面叫声老公，我就让你快乐到极点！”

大宝还在挺动着庞然大物肆意研磨着苏雅琴肥美湿润的沟壑幽谷挑逗着调笑道。

“小坏蛋，你敢欺负妈妈？叫”在一边的婷婷实在看不过去了，苏雅琴可是她的妈妈，母女情深，如今共侍一夫，更加同舟共济了，她促狭地伸手轻轻抓住大宝的巨龙，对准苏雅琴粉嘟嘟的幽谷口，然后调皮地使劲一压大宝的臀部。

“婷婷，真是妈妈不急，急死女儿啊！好雅琴，我干进来了啊！”

大宝淫笑道，大男孩如铁般坚硬的巨龙分开绝色美貌的苏雅琴滑腻娇软的花瓣，快速刺进苏雅琴的幽谷……他深深地进入苏雅琴体内……

苏雅琴的幽谷紧紧地箍夹着那火热熟悉的“不速之客”……成熟美妇苏雅琴芳心含羞、美眸轻掩，肉色透明水晶丝袜包裹的美妙光滑的雪臀玉腿挺送迎合，婉转承欢。她早就和苏芳菲一起和大宝上演过三宿三飞了，而婷婷还是第一次眼睁睁地看着爱郎和女人做爱，而且居然还是她的妈妈苏雅琴，做是一回事，看是一回事，都足以令她惊心动魄叹为观止。

只见大宝顶进苏雅琴的花房，塞满她紧窄幽深、淫滑玉润的幽谷时，苏雅琴就忍不住开始娇啼婉转了……

“唔……真好……人家好舒服……嗯……”

苏雅琴玉颊晕红，桃腮生晕，绝色娇靥娇羞万般地娇啼轻喘……他的巨龙在苏雅琴幽深紧窄、火热淫滑的幽谷中浸泡了一会儿，开始轻抽缓插起来…… 　　“大宝，嗯……轻……轻一点……”

苏雅琴娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

就这样大宝大力地抽插了两百多下后，把苏雅琴变成了跪伏的姿势，然后，扶住苏雅琴的玉柔细腰，巨龙向前一挺，从后面再次插进苏雅琴地娇柔玉体内。

他在如花似玉的成熟美妇苏雅琴的幽谷中进进出出，逐渐加快了节奏，越顶越狠，也越顶越深…… 　　“嗯……轻……轻……点……嗯……啊、轻……一点……嗯……好大宝，你要干死人家了……”

绝色美貌的成熟美妇苏雅琴被他顶得娇啼婉转，欲仙欲死，柔软雪白、一丝不挂的娇美玉体火热地蠕动起伏，挺送迎合着他的抽出、顶进……

这时，婷婷也从身后抱住了大宝，娇喘吁吁地爱抚着爱郎汗津津的后背胸膛，为大宝助力。

“啊……嗯……啊……”

苏雅琴娇靥羞红，桃腮生晕，娇羞万般地含羞娇啼，“大宝……大宝……啊……你好会插啊……人家……被你插得……快美死了……啊……”

听着苏雅琴的樱唇里不断泄出的“大宝大宝”、“人家”之类的字眼，他突然间产生了一种莫名的错觉，眼前的景象也变得模糊起来，身下婉转娇吟、曲意承欢的成熟美妇也仿佛变成了在身后娇喘的少女婷婷了。

一种强烈的禁忌不伦感和着一种莫名的快感在他心中同时升起，刹那间他的神智都变得有些不清起来，口中发出野兽般的一声低吼，向苏雅琴发起了近乎疯狂的冲刺，“啪”、“啪”之声如急骤的雨点般在室内响起，伴随着的是苏雅琴风骚淫荡的浪叫呻吟声。

苏雅琴玉体一阵痉挛、哆嗦，在强烈至极的销魂高潮中再次泄了身……大宝一次又一次地将苏雅琴送上了云雨交欢的极乐高潮，苏雅琴娇喘柔柔，香汗淋漓，娇靥晕红，娇羞万般地美眸轻合呢喃道：“好大宝，怎么还不出来啊？你今天更加强悍了！妈妈都死去活来几次了，婷婷再来享受一下吧！让他好好地再插你一回！”

“大宝……对不起……我不如妈妈配合的好……本書轉載拾陸k文學網……”

回过神来的婷婷仿佛做错事的孩子般，有些羞愧的望着他。

大宝笑着亲了亲她渗出香汗的鼻尖，从妈妈苏雅琴肥美柔嫩的幽谷中抽出来，温柔插入进女儿婷婷粉红娇嫩的玉门中去，柔声道：“好老婆，做这种事情最重要的是双方的全心投入，至于男女双方能不能同时达到极乐的颠峰，那就由很多因素决定的，并不是完全可以人为控制的，根本不能强求的。这个方面，雅琴阿姨是我的启蒙老师，当然更了解我的敏感点和喜好所在，也教给我很多知识。雅琴妈妈丰腴圆润，你呢娇嫩可人，以后我们一起三宿三飞，尽情切磋，自然会如鱼得水，妙不可言，一起达到情欲的巅峰的。记住了，此时此刻，任何多余的想法都是不必要的，你只需要用心去感受，尽情的享受性爱的快乐就好了！”

“大宝，现学现卖，妈妈是个好老师，你也是个好老师……”

婷婷羞笑着亲了他一口，望着他媚声道，“老公，来吧，我这个同学同桌还想从你这里学到更多呢……”

“好婷婷老婆，雅琴老婆的里面肥美柔嫩一些，你的则是紧缩娇嫩许多哦！”

看着她这种不经意间流露出的媚态，大宝心中的欲火更炽，本来就胀得有些难受的巨龙也变得更粗更硬了。

被他刚刚进入的婷婷自然感受到了，娇羞呻吟道：“大宝……你的好像变得更粗了……哦……好胀……”

婷婷的娇吟仿佛是燎原的星星之火，欲望就像是决堤的洪水，一下子充斥了大宝的全身，他不可自制的抱着婷婷一翻身，就把她压在了身下，然后一刻也不耽搁的抱着她的腰肢冲刺起来。少女的嫩穴依然是如此的紧窄狭仄，巨龙与穴壁嫩肉的快速摩擦产生出无比强烈的快感，瞬间传遍了他的全身，也传遍了婷婷的全身。

她娇喘吁吁，不管不顾妈妈在身旁看着，也放情地大声呻吟起来，雪白浑圆的双腿紧紧的缠住了他的腰部，一双柔荑也勾住了他的脖子，将他的头拉向姣美娇挺的酥胸。

“嗯……大宝……老公，你真会弄……弄得婷婷快活极了……”

婷婷的螓首在枕头上无助的摆动着，满脸潮红，双眼紧闭，两鬓的秀发都被汗水所浸湿，贴在脸颊上，显得水淫淫的，秀丽更增几分。

他抱着她的腰，卯足了劲飞快的冲刺着，粗长的巨龙在她少女的花房无情的蹂躏着，穴内的粉红色嫩肉也不断被巨龙带得翻起。随着“噗滋”、“噗滋”的抽插声和“啪”、“啪”的撞击声，春水也被巨龙带得四处飞溅，婷婷洁白无暇的小腹和苏雅琴丰硕的胸脯上也被溅了不少，不过沉浸在性爱欢乐当中的婷婷对此毫无所觉，急速的抬挺着自己的翘挺柔软的美臀，迎合着他迅猛无比的攻击。 　　“啊……老公……你太猛了……啊……轻点……啊……”

婷婷略带痛苦的娇吟声，如泣似诉的呼痛声将他从迷乱的状态中惊醒，他低头一看，婷婷的秀眉轻皱，银牙轻咬，似有不胜之态。他心中暗愧，立时放缓了冲刺的力度和速度。

婷婷的表情也重新变得欢快起来，刚才还皱着的秀眉也舒展开来，眉开眼笑的浪吟起来：“老公……这样就好了……太舒服了……嗯……又顶到人家花心啦……哼……哼……大宝……人家爱死你了……啊……又要不行了……大宝……人家又要来了……啊……啊……啊……来了……啊……”

大宝魔毒正盛，依然强悍持久，屹立不倒，搂抱过来苏雅琴，不依不饶地让她和婷婷母女俩一起趴在床上，高高翘起雪白丰满的美臀。岳母苏雅琴的美臀在肉色透明水晶丝袜的映衬下丰腴滚圆熟美性感，婷婷的美臀在雪肌玉肤的映衬下翘挺浑圆娇嫩诱人。看到眼前一大一小两个雪白美丽的臀部，大宝的眼睛里开始冒火了，邪恶的欲火也在胸中熊熊的燃烧了起来。

他有些不能自制的伸出手去，一手一个抓住了母女俩各自的一个屁股蛋儿，大力的捏了起来，那种柔软中充满弹性的感觉让他流连忘返，母女俩趴在床上发出低低的哼声，有如小猫叫春般，让他一阵阵肉紧。 　　感觉到血液都要沸腾起来，大宝不再迟疑，手掌顺着臀缝下滑覆盖上了母女俩风景各异的花园，两人还真不是一般的敏感，他的魔手只不过是在她们的花园外稍事逗留，玉露就从她们的花径当中汩汩流出，他也就顺水推舟的伸出中指分别在她们已经湿滑的花径当中抽动了起来，母女俩立时哼哼唧唧起来，显得情动已极的把臀部往后顶着，把玉腿尽可能地分开，好让他的手指能够更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为地挑逗撩拨她们的花径。

第173章 雅琴母女(下)

大宝灵光闪现，命令苏雅琴和婷婷反向交错趴着，这样一来，妈妈的脸就在女儿的屁股旁边，女儿的小脸也就靠在妈妈的屁股旁了。

大宝挺起昂然屹立的巨龙顶进苏雅琴的樱桃小口里面，按住她的头大力拉动身躯，在她温暖湿润的口腔里抽送着，几次深喉，色手却使劲抚摸揉捏着婷婷雪白娇嫩的屁股和湿润不堪的玉门花径。 　　“大宝……别逗人家了……要痒死人了……”

婷婷娇嫩的玉体难耐的扭动了起来，小脸憋的通红扭头向他求饶起来，看来连续经历高潮的她身体已经异常的敏感。

看着婷婷那少女天真的脸上流露出的淫媚神情，大宝心中的邪火再也无法忍耐了，他拔出已经被她的玉露弄得湿漉漉的手在她雪白的屁股上擦了擦，单手握着硬挺的巨龙抵住她还滴着玉露的蜜穴口用力一挺，粗壮的巨龙就应声而入，瞬间充满了她湿漉漉的蜜穴。苦忍了半天的欲火终于得到了发泄的机会，他一刻也不停息的冲刺起来，婷婷放浪的叫床声也在室内响起。

却抬起苏雅琴的粉面狂野湿吻，近乎粗暴地吮吸咬啮着美妇岳母甜美滑腻的香舌，大宝一直将苏雅琴吻吮咬啮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤也渐渐开始灼热起来，下身玉沟中已开始湿滑了，大宝在婷婷幽谷中猛烈抽插几下，已经不满足如此的方式了，从婷婷胴体深处抽出来再次顶进了苏雅琴的樱唇之中，他的色色手指这边抚摩揉捏着婷婷的臀沟，紧涩的菊蕾，那边抚摩玩弄着苏雅琴雪白丰满颤颤巍巍的玉乳，享受着她樱唇香舌的舔弄服务，将婷婷沟壑幽谷里面流出的汁液悉数抹进了婷婷娇嫩的菊蕾内外。 　　然后，大宝再次从苏雅琴的好樱桃小口中抽出身来，扶住婷婷雪白的臀尖，硕大的蘑菇头杀了进去。

“啊！疼啊！老公！”

婷婷感觉臀沟里面撕裂一样的疼痛，那柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐……

“小坏蛋，都是芳菲教坏你了！怎么喜欢干那里了呢？”

苏雅琴看得心惊肉跳的，不禁含羞带怨地娇嗔啐骂道。

“好雅琴，好婷婷，为了解毒，今天你们就从了我吧！”

大宝淫笑着，爱抚揉捏着苏雅琴雪白饱满的乳峰，突然挺动腰身用力一顶，凶猛巨大再一次冲破了重重的障碍，狠狠地向婷婷菊蕾深处钻去……

“妈呀！疼死了！大坏蛋！快点出去啊！妈妈，快救救我啊！”

这时，大宝的庞然大物已开始强力地抽动，毫不怜惜地向她发动了最残酷暴虐的破坏，婷婷只觉得下身疼痛如裂，像是快要被大宝的庞然大物割成两半似的；她绝望地摇起头来，向大宝发出了楚楚可怜的求饶，向妈妈苏雅琴发出了风骚放浪的求助，一时间，散乱的秀发在风中无助地甩动，豆大的泪珠和汗珠在夜空中飞散。

“好老婆，忍一下就苦尽甘来了！”

大宝在婷婷的菊蕾内横冲直撞，她的嫩肉紧紧地夹着他，每一下的抽、插、顶、撞，都要他付出比平常多几倍的力量，但也带给了他几十倍的快感，这时，别说他听不到她的求饶，就算听到了，在这失控的情况下，他也不可能停下来，他只能一直的向前冲，不断的冲、冲、冲、冲、冲、冲、冲……只觉婷婷菊花蕾口的一圈嫩肉紧紧地住勒他的根部，那紧束的程度，甚至让他感到痛楚，然而，那一圈嫩肉后面，却是一片少女的紧凑温润柔软，美如仙景。他深吸了一口气，慢慢地抽后；这时，婷婷双手一紧，已抓住了他的手臂，指甲深深地陷入了他的肉中，脸上神色似痛非痛，似乐非乐。大宝进出已不像之前的艰涩，婷婷只觉菊蕾痛楚慢慢地消失了，取而代之的，是一阵又酸又软，挠人心烦的异常快感……

“好深啊……我又要死了啊……”

婷婷高潮不断，她那双醉人而神秘灵动的星眸此时半眯着，长而微挑睫毛上下轻颤，柔和挺立的光润鼻端微见汗泽，鼻翼开合，弧线优美的柔唇微张轻喘，如芷兰般的幽香如春风般袭在大宝的脸上。

大宝已经从床尾赶到了床头，在婷婷樱唇上亲吻一口，然后将湿漉漉雄赳赳气昂昂的巨龙顺势顶进了她的樱唇，色手开始抚摸揉捏着苏雅琴丰腴滚圆的美臀，把玉腿之间潺潺不断的春水悉数抹在了她的菊花上，按住婷婷的头，在她樱桃小口里面大力抽插几下，充分润滑之后，抽出身来过来按住苏雅琴雪白丰腴滚圆的美臀。

“小坏蛋，不要啊！那里不可以啊！啊！你好坏啊！”

在苏雅琴的羞怯呻吟声中大宝已经挺身杀入进去。

“好雅琴，好阿姨，好岳母，我们俩最早欢好，却被芳菲姨妈抢了先，这次我无论如何都要破了你的菊花了啊！”

大宝轻轻抚摸揉搓着婷婷娇挺浑圆的酥胸，死死顶住苏雅琴丰腴滚圆的美臀。

“啊！求求你请一点啊！太大了太深了！老公，疼啊！”

苏雅琴娇喘吁吁，呻吟连连，她在听苏芳菲得意洋洋说起来被大宝开发后庭菊花之前，从来没有想到屁股美臀也能成为爱的焦点，伦理道德之中始终认为那是肮脏不堪的，本来也想交给爱郎大宝，总感觉那里如此肮脏不堪，怎么可以成为献给他的宝贝礼物呢？

此时此刻第一次被大宝开发菊蕾，一阵汹涌澎湃的痛楚丝毫不亚于处女破身，干涩疼痛很快过去了，苏雅琴感到后庭谷道都被爱郎大宝塞的满满的，他在她的胴体内抽送着，佳人彷彿置身仙境，一道又一道无法言喻的快感震撼着她每一寸肌肤，她痛快的发出惊天动地的浪叫，连续达到前所未有的高潮。 　　“好雅琴，好阿姨，好岳母，太舒服了！太爽了！你的这里和婷婷一样紧缩干涩好像处女一样啊！”

大宝一手压住苏雅琴的粉背，一手扶住着她纤腰，压得美妇苏雅琴一双玉臂根本撑不住沙发，只有把丰腴滚圆的美臀高高挺起，迎上大宝在她菊蕾内一下接着一下的大力抽送。大宝耕耘得更加卖力，此时此刻，苏雅琴芳心深处已被阿光完全挑起，兴之所至，已经无法阻止本能的需索，菊蕾内外胀痛虽未全消，却已被异样的快感完全盖过，畅快感如浪拍潮涌般扑来，舒服得她浑身发抖，顿时间，什么端庄高雅校长尊严什么岳母身份伦理道德什么娴静淑女风范，全都丢到一旁了，不但不再求饶抗拒，还本能地耸起了丰臀，纵体承欢，动情逢迎。

“我要干死你！好雅琴，好阿姨，好岳母，我要干死你！”

大宝大举抽送，他的攻势也慢慢地展了开来，开始耸动起苏雅琴又紧又热的菊花蕾尽头的肠道，很快就将苏雅琴的情欲完全挑起，软语呻吟之间，谷中春泉又不断潺潺流出，纤腰更是前后不住挺送，迎合着大宝的攻势，嘴中发出了鼓励的呻吟……

“好大宝，好老公，我要死了，要飞了……”

苏雅琴纤细的柳腰本能的轻微摆动，似迎还拒，嫩滑的花唇在颤抖中收放，苏雅琴感觉菊蕾一种很难形容，涨涨的，酥酥的满足感。她已经喘息呻吟着接连泻身…… 　　大宝也在苏雅琴菊蕾深处疯狂抽插，放开架子，使出浑身解数，感受美妇岳母苏雅琴逐渐产生快感的同时，自己也享受着苏雅琴那美妙后庭娇艳菊花蕾所带给他的欲仙欲死，飘飘然，如登仙境的高潮余韵，突然机伶伶的一个冷战，大宝发出了一声野兽般的怒吼，同时，抽出庞然大物顶进美妇岳母苏雅琴的幽谷深处猛烈撞击肆意轰炸； 　　迷糊间，苏雅琴只觉得身体里那可怕的庞然大物从后庭菊花抽出来重新插入了幽谷之中，然后近乎粗暴地肆意挞伐，突然震动了起来，一缩一胀间，终于，他又粗又长的巨巨龙紧紧地顶住苏雅琴幽谷深处含羞带露的嫩滑花蕊，顶住柔软娇羞的子宫颈，一股股的热流火山爆发一样喷射进了她的幽谷深处。幽谷深处被女婿爱郎大宝滚烫的岩浆一冲，苏雅琴玉体一阵痉挛、哆嗦，也在强烈至极的销魂高潮中泄了身，也到达了情欲的高潮，一股浓白的岩浆从娇艳肥美的幽谷流淌出来，湿透了肉色透明水晶丝袜，真是性感诱惑之极。

大宝仍然不肯罢休，搂过来婷婷羊脂白玉一般娇嫩的胴体，从苏雅琴幽谷之中抽出身来，余勇不减地插入婷婷的幽谷，在巨龙的剧烈抖动中猛烈抽动，随着婷婷的娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，高潮临近，他也不再刻意的压制那份难言的酥麻，加快速度做最后的冲刺。随着婷婷一声悠长的娇吟，她的人也像只四爪鱼的紧紧缠住了他的身体，娇嫩的一收一放，春水也随之从穴心深处冒了出来。已经到了极限边缘的本书转载文学网www。16k。cN巨龙再也受不了这强烈的刺激，剧烈的抖动了几下，然后就火山再次爆发，猛烈的喷射出大量的岩浆。受到滚烫岩浆冲激的婷婷全身一阵急颤，口中又是“啊”的一声长吟，穴心深处再度冒出了大量的春水，和他一起登上了极乐的颠峰。

他们三人三宿三飞，一起达到了云雨交欢的极乐高潮，苏雅琴娇喘柔柔，香汗淋漓，婷婷娇靥晕红，娇羞万般地美眸轻合，被大男孩左拥右抱着紧紧搂在怀里，享受着高潮的余韵……

十多分钟后，苏雅琴才平静下来，她对大宝嗔道：“你今天好坏，以后你想要的时候我要婷婷，芳芳，萍萍她们联合起来，都不给你。”

“你真的舍得把我憋坏啊？我的雅琴？”

大宝揉捏着苏雅琴丰硕饱满的玉乳调笑道，“你不是想和芳菲一起分享我吧？”

第174章 芳芳萍萍(上)

“到时候妈妈才舍不得憋坏你呢！”

婷婷娇笑道。

“小妮子，什么时候和小坏蛋穿一条裤子了？真是有了老公忘了娘！”

苏雅琴娇嗔道。

“不仅我和小坏蛋穿一条裤子，妈妈不是也和小坏蛋穿一条裤子吗？”

婷婷娇笑着揶揄道，“好像刚才妈妈叫老公比我叫的还多还响还甜还亲呢！不知道爸爸听见了合不合吃醋呢？”

“死妮子！你还说……看我饶得了你？”

苏雅琴难为情地娇嗔道，伸手去胳肢婷婷的腋下，婷婷生来怕痒，吓得躲闪着喘息着笑成一团。

“好雅琴，要不要我现在做婷婷的爸爸，再来一次啊？”

大宝看着苏雅琴婷婷母女俩其乐融融的样子，心里开心地抚摸着两人光滑柔润的胴体坏笑道。

“小坏蛋，我们娘俩可是筋究疲力尽了，实在侍候不了你这个大色狼了！”

苏雅琴媚眼如丝地在大宝胯下揉捏一把，刚刚在她们母女俩身上喷射泻身，那个坏东西依然神气不减，被她芊芊玉手一摸，立刻蠢蠢欲动起来。

“是不是还想着另外两个美女姐姐呢？”

婷婷总是能看透大宝的心思。

“没有，今天我就陪你们俩”大宝此地无银三百两地笑道。

“不管你有没有这样想，你今天这么疼我们娘俩，我们俩反正已经满足了。”

苏雅琴善解人意地柔声说道，“大宝，去吧，给芳芳萍萍一些雨露疼爱，我知道你还留着大半‘弹药’呢！你的毒性没有全解，对她们也要温柔一些哦！”

婷婷也起身推大宝走，却疼得柳眉微皱，倒在了妈妈的怀里。

“好雅琴好婷婷，真是贤妻良母，通情达理，善解人意。”

大宝心花怒放地大拍马屁，起身在苏雅琴和婷婷樱唇上挨个热吻一口。

“去吧，小坏蛋，不要把两个小美人吓着哦！”

苏雅琴娇笑道，温柔地搂着女儿婷婷休养身体，温言浅语，母爱无限。

大宝起身，来到隔壁卧室的房门前，他轻轻开启房门，然后轻轻带上。一进房门，大宝就闻到一种淡淡的如兰似麝的气息，和第一次得到苏芳菲的那次那样地相似。只是这次，床上换了是芳表姐和萍表姐了，想来另外一间正是苏芳菲和郭莉雅同床共枕，不知道她们俩是不是鸳梦重温，缱绻缠绵，等着大宝前去龙凤呈祥呢？

床头的台灯开着，他走到床边，靠近了两个美女姐姐，如兰似麝的香味使大宝一下就觉得下面的刚刚发泄过的巨龙再度硬了起来，而且越来越涨，嘴里也有点发干。

往床上望去，只见在薄薄的丝被下，一对清纯绝色的美女姐妹花互相依偎揉抱着，发出轻柔均匀的呼吸声。他走过去，轻轻撩开丝被，在台灯恰倒好处的灯光映衬下，两具晶莹雪白、柔嫩玉滑的绝美胴体裸露出来，萍表姐雪白娇嫩，芳表姐稍显丰满许多……

虽然大宝不是第一次看到如此的美色，也已经不是第一次与这两个美女姐姐欢爱了，但由于这两个表姐长得实在太纯洁无暇，冰清玉洁了，尤其是如此花开并蒂，玉体横陈，真是，此景只得天上有，人间能得几回见？所以他还是一下觉得呼吸都快停止了，心跳也快没有了。

“噫，这两个美女姐姐怎么今天也没穿睡衣？”

他来不及多想，立即脱去身上的睡袍，由于是从苏雅琴婷婷母女卧室直接有备而来，他连内裤都没有穿，发现芳表姐和萍表姐美目微闭，睫毛却在闪动，知道她们俩装睡，大色狼心中更喜。

他轻轻移开搭在萍表姐玉体上的芳表姐的小手，俯下身，一把轻轻搂住清丽绝色的萍表姐，萍表姐正在假寐，感觉到大宝色眯眯地欣赏着她们俩的娇躯，然后越来越靠近她们的玉体，突然觉得有人抱住她的玉柔娇躯，睁眼一看，除了大宝，还能有谁？一根又粗又硬的火烫的巨龙已经紧紧地顶在自己的小腹上，美女芳心一紧，一下羞红了脸，这次，萍表姐可没有反抗，她玉臂一伸，紧勾住男人的脖子。

“大宝，你终于来了，芳姐姐，别装睡了，我赢了，明天你得请我吃饭！”

萍表姐娇笑道搂住了大宝，好像搂住了赌注一样。

“小坏蛋，你不陪婷婷和雅琴阿姨睡觉，来这里干吗？害得我和萍萍打赌输了。”

芳表姐嘴里娇嗔，心里却分外欢喜。

“你们打的什么赌？”

大宝左拥右抱着芳表姐萍表姐羊脂白玉的胴体笑问道。

“萍萍说今天你一定会过来，我说不会。结果你看到了，都是你害得我输了。”

芳表姐娇嗔道。

“大宝，其实芳姐姐心里一直希望自己输呢！”

萍表姐娇笑道，“她巴不得你过来搂着她睡觉呢！”

“死萍萍，你还说……”

芳表姐羞赧无比地娇嗔道，她不像妹妹萍萍那么爽朗大方，即使被爱郎搂在怀里，也是一副娇羞的样子，反而更惹人动情。

大宝把两个绝色温柔的美女搂在怀里，在芳表姐樱唇上亲吻一口笑问道：“芳姐姐，你是希望自己赢还是输呢？”

“大宝，我……心里其实……希望萍萍……能赢的……”

芳表姐幸福地依偎在爱郎宽阔强壮的胸前，羞赧妩媚地呢喃道。

“好啊！你们俩装睡啊！”

大宝左拥右抱着两女笑道。

“还不是你和雅琴阿姨还有婷婷在那边打得热火朝天惊天动地的，我们怎么能够睡得着呢？”

萍表姐娇嗔道。

“本作品1 6k小说网独家文字版首发，未经同意不得转载，摘编，更多最新最快，请访问www。1 6k。c n！再说干妈临走时还特意嘱咐我们了，婷婷和雅琴阿姨恐怕无法完成解毒任务，要我们俩时刻准备着帮你呢！……”

芳表姐娇羞妩媚地呢喃道，这个帮助当然只能用胴体来帮助爱郎解毒发泄了。

大宝听了这两个美女姐姐的对话，知道她们肯定是希望自己能来，而且猜测到自己肯定要来偷香窃玉，更要舍身为自己解毒发泄，所以连睡衣也没穿，虚席以待，他不禁很是感动。

“大宝，平时，总是你主动，今天是为你解毒，让芳姐姐和我一起服侍你，好吗？你只要躺着别动就可以了，小坏蛋，好好享受吧！”

萍表姐娇笑道。

“好姐姐，那就辛苦你们了！”

大宝感动地说道，怀中抱着两个千娇百媚的美人，大宝的巨龙早已经勃涨得又长、又粗、又硬。

芳表姐和萍表姐的芊芊玉手同时摸向大宝的巨龙，两人的手忽然碰到了一起，又突然羞涩地缩了回去。

大宝心里突然涌起一阵感动，对她们俩说道：“芳姐姐，萍姐姐，今天真的好感谢你们两个，以后我会倍加疼爱你们的。”

大宝感觉芳表姐和萍表姐的手又温柔地伸了过来，她们俩的手碰到了一起，这次，她们象是有心灵感应似的，一个人的手握住了大宝的巨龙，一个人的手向下移，摸在了大宝的囊袋上，芊芊玉手，柔软娇嫩，肌肤细腻，温暖舒服，无比惬意。

“噢！好舒服！”

大宝舒服的吁了一口气，突然转过头分别在芳表姐和萍表姐脸上一吻，道：“你们的手好舒服，就这样抚摸着上下套弄……好姐姐……”

娇柔美丽的芳表姐和美貌清纯的萍表姐用她们雪嫩的芊芊玉手替大宝套弄抚揉起来。

“小坏蛋，好像比前几天更粗大了嘛！”

萍表姐温柔地用她的纤纤嫩手握住大宝的巨龙，突然她起身，然后她伏下身去，竟然去吻舔大宝的巨龙，萍表姐把大男孩硬梆梆的巨龙噙在嘴里，红润的双唇套撸着大男孩的巨龙，舌尖舔触着龙头。一股热流从龙头如触电般刹时传遍大宝全身。那纤柔的舌头把的大宝的龙头舔得麻痒痒的，使大宝飘飘然，有一种羽化登仙的感觉，从巨龙处传来阵阵快感。 　　而芳表姐，则微伏起身，把柔软芳香的红唇印上了大宝的嘴唇。芳表姐娇羞地扭动着玉螓，不愿让他轻启“玉门”大宝则顽强地追逐着芳表姐吐气如兰的甜美香唇。芳表姐柔软玉臂也不知不觉的变成了紧紧抱住大男孩的姿势，他猛地把芳表姐搂在怀里，含住芳表姐樱红的香唇，趁机把舌头伸进去，强行顶开美女的洁白玉齿，一阵疯狂地卷、吸、吮，直把芳表姐的香唇堵得发不出声，又只好从俏美的瑶鼻发出连连的欲哭还羞的娇喘。

“嗯嗯嗯……不要……嗯……不要……”

芳表姐还装模作样起来。

“好弟弟，我要先要你了啊！”

外向大方的人总是可以主动得到自己想要的奖赏，这时，萍表姐起身面向大宝蹲跨在大男孩身上，把粉嘟嘟的幽谷口正对着大男孩硬挺的巨龙，一只手分开自己娇嫩湿润的花瓣，另一只手用拇指和中指夹扶住大男孩的巨龙，把龙头对准她那迷一样神密、梦一般美丽，已然湿润、洞开的幽谷口，她肥美玉润的臀部向下慢慢坐沉下来，大男孩的巨龙的龙头被她的肥美、润滑的花瓣包触着，如同她红润的小嘴轻轻吻裹着，她向下慢慢坐沉着，大男孩硬梆梆的，又粗、又长、又大的巨龙一点点地被她的幽谷所吞没，她幽谷的内壁又滑、又嫩、暧融融地裹触着大男孩的巨龙。 　　美女的幽谷是这样的美妙，插在萍表姐的幽谷里，大男孩的巨龙仿佛找到了归宿，感到无比的舒服。渐渐地萍表姐的幽谷把大男孩的巨龙全都吞没了，她肥美的臀部完全坐在了大男孩的两股上，大男孩的硬梆梆、勃涨得又长、又粗、又大的巨龙连根插入她的幽谷里。她的幽谷里暧洋洋的，幽谷深处仿佛有一团柔软的、暧暧的肉似有似无地包裹着大男孩的巨龙的龙头。 　　与此同时，大宝如释重负地吐出芳表姐那嫩滑甜美的小丁香，把芳表姐的玉体往上移了移，一口又含住芳表姐的一只怒耸玉乳，疯狂地吮吸、擦舔着那稚嫩柔滑、娇羞硬挺的动情。

第175章 芳芳萍萍(下)

“嗯啊……不要……啊嗯……你咬得姐姐好疼啊……”

芳表姐舒服的含羞呻吟。

“好大啊！好深啊！小坏蛋，真的比前几天更粗大了啊！”

萍表姐的身体上下颠动着，幽谷紧紧套撸着大男孩的巨龙，大小花瓣有力地夹迫着大男孩勃涨的巨龙，大男孩的巨龙龙头一下一下触着她幽谷深处那团柔软的、暧暧的肉，每触一下，萍表姐就发出如梦似幻迷人的呻吟声。萍表姐在大男孩的身上颠动着自己的娇柔玉体，扭动肥美玉润的屁股，过了一会，面色羞红地轻声地问大宝，“大宝，舒服吗？”

“萍表姐，太舒服了，你怎么学会这招的？”

“大宝，前两天干妈让我和芳表姐看了她特意给我们准备的新婚教育片，上面什么都有。”

芳表姐娇羞妩媚地呢喃道，“干妈说以后我们要好好服侍你，没有技术的话，肯定不是你的对手的，而且你也不会舒服满足的……”

“好姐姐，你们俩真是我的好姐姐，好老婆，真是太好了！”

大宝由衷地赞美道，心里也更加赞美干妈黄雅蓉，真是事无巨细，关怀备至，想到昨天晚上和干妈的激情缠绵，尤其是很快就可以得到干妈黄雅蓉的冰火两重天，大宝不禁欲火更盛。

“啊……嗯……”

芳表姐和在萍表姐两个人尽情地呻吟着，叫着，那声音真是人间最美妙的音乐，真叫人销魂，芳表姐和萍表姐同时刺激着大宝，把他爽的简直要魂飞天外。

萍表姐颠扭着身体，脑后的秀发飘飞，胸前的丰乳随着她身体的起伏而上下颤动，只见她粉面含春，秀眼迷离，娇喘吁吁，香汗淋漓。她颠动着身体上下套撸了几十下，然后又骑坐在大宝的身上，扭动着肥美、白嫩的丰臀，使大宝的巨龙完全没入她的幽谷里，龙头研磨着花心。做爱的快感发出的呻吟声交织在一起，整个室内春意见盎然，情爱无边。一阵阵无色的透明液体从她的幽谷深处缓缓流出来，把萍表姐的花瓣幽谷弄得滑腻腻、粘呼呼的，萍表姐在大男孩的身上颠动、扭转丰臀时，就会发出“噗嗤噗嗤”的声音。

萍表姐的幽谷紧紧包裹着大男孩的巨龙，小花瓣紧紧夹迫着大男孩的巨龙，有力地套撸着，巨龙在美艳美女的幽谷里感触到快感传遍了全身，大男孩浑身都在颤栗着，巨龙就仿佛触电一样，麻痒痒的，从脊髓直传到全身各处。

这时，从萍表姐的幽谷深处涌起一股热流有力地刺激着大宝的巨龙龙头，同时，萍表姐也加快了颠扭的速度，呻吟的声音也提高了许多：“我要死了！不行了啊！”

大男孩这时也感到从脊柱尾骨处传来一阵麻痒，一种不知名的力量，神差鬼使般不由自主地向上挺送着，嘴里也大声呻吟着：“啊……萍姐姐……太舒服了……啊……”

“大宝……换芳表姐……上来试试啊……我不行了啊……”

萍表姐娇喘吁吁，呻吟连连。

萍表姐和芳表姐互相交换了位置，现在，芳表姐把自己美妙柔滑的幽谷口正对着大男孩硬挺的巨龙，一只手分开自己娇嫩湿润的花瓣，另一只手用拇指和中指夹扶住大男孩的巨龙，把龙头对准她那迷一样神密、梦一般美丽，已然湿润、洞开的幽谷口，她秀美的玉臀向下慢慢坐沉下来，然后发出一声长长的呻吟：“好大啊！好深啊！”……

三人一阵云雨交欢、颠鸾倒凤，只见宽大的双人床上三具一丝不挂的肉体翻滚交合、缠绕交媾。三个疯狂的男女舍死忘生地淫乱交配、疯狂合体。

“萍表姐，你趴到芳表姐身上，这样我可以同时从后面进入你们玉体内。”

大男孩想热烈地回报这两个温柔绝美，清纯可爱的美女姐姐。

萍表姐知道大宝的心意，这是大男孩和她作爱时最喜爱的姿势，她妩媚而顺从地趴到了芳表姐身上，高高抬起自己的玉臀，大宝则把芳表姐的玉嫩雪腿温柔地分开，分成大概三十度的角度。

大宝开始同时抚弄两位美女姐姐最敏感的部位。大宝的手沿着萍表姐柔美细嫩的玉臀上那一条粉红娇小而又有点青涩的玉缝，插进了美貌清纯的美女姐姐那已经开始温润湿滑的玉股沟。另一只手已开始在芳表姐的玉胯中抚弄、轻搓着那柔嫩无比，但已淫滑不堪的玉沟。直把芳表姐那幽谷口边上的敏感万分的娇嫩珍珠撩逗得越来越充血勃起、含羞硬挺，楚楚娇羞、清纯动人的芳表姐那一双修长优美的玉腿即娇羞又紧张地紧夹着那只插进她玉胯中心轻薄蹂躏的大手，娇羞无伦地娇啼婉转、含羞呻吟。

“唔……你……不要……啊……你唔……不要……好痒……痒啊……”

萍表姐和芳表姐花靥娇晕，玉颊羞红地娇啼婉转，淫媚呻吟。

绝色美貌的芳表姐躺在下面，妩媚清纯的萍表姐的浑圆美臀则向上翘起，大宝从后头看去，两个人的娇嫩美穴尽入眼帘，四片花瓣和肿胀的幽谷清晰可见，两人娇嫩的谷口都温顺而美好，看到这副美景，他粗硬的巨龙早就涨硬到极点，血脉喷张，面目狰狞，已是欲火难捺了。

大宝一只手搂住萍表姐娇软纤滑的细腰，用力一抬，把萍表姐那柔美娇翘的浑圆雪臀提至小腹前，下身那巨大的巨龙从清纯娇羞、楚楚可人的美女姐姐的股后伸进她的玉胯中，龙头轻顶着那淫滑娇嫩的温润玉沟，让巨龙沾满了萍表姐下身流出来的淫津爱液，下身向前微一用力，龙头就已套进萍表姐那天生狭窄紧小、娇软温润的幽谷口。

“啊……好大啊！”

萍表姐一声淫媚入骨的娇啼，银牙轻咬，柳眉微皱，桃腮潮红，美女芳心又感受到了那销魂蚀骨的酥痒刺激和充实紧胀的强烈快感。萍表姐娇羞万分地感觉到他那又粗又长的“大东西”今天已经第二次直捣“蓬门”进入她的体内了。他缓缓地向萍表姐的幽谷深处插进去。萍表姐的幽谷中虽有分泌物润滑，但由于大宝那硕大无朋的巨龙和萍表姐本就天生媚骨，幽谷无比的娇小紧窄，所以，那种温柔而又恒稳地进入足以令萍表姐欲仙欲死。

“想不到，大宝和雅琴阿姨婷婷母女俩干了半天了，还那样的有力，还是那样的硬，而且似乎还比前两次又粗、又长了许多啊！”

萍表姐羞喜万分地惊佩于大宝的超人的性能力。

由于萍表姐幽深的幽谷中那温润淫滑的爱液的浸泡，也由于萍表姐那天生紧窄娇小的幽谷内温软、滑嫩的膣壁嫩肉紧紧地箍住大宝粗大的巨龙不断地蠕动、挤迫，他已忍不住欲火的高炽，开始在萍表姐的幽谷中抽动起来。 　　“好芳姐姐，萍姐姐，我爱死你们了！”

大宝一只手搂住芳姐姐娇软纤滑的细腰，手掌握住美女一只怒耸玉乳，指尖轻夹着那一粒稚嫩硬挺、娇羞可爱的动人揉搓、轻拨，一只手轻抚着萍表姐玉滑光洁的雪臀和那细滑晶莹的柔美玉背。

大宝下身一下比一下有力地向萍表姐的玉胯“进攻”着，逐渐加快了节奏。 　　“轻……轻一点……啊……”

萍表姐被大男孩抽插得娇啼婉转，欲仙欲死，美女春心勃发快乐无限……

萍表姐随着那越来越高燃的欲火，蠕动着翘挺浑圆的美臀配合大宝的巨龙在她幽谷内的进入、抽出。大宝在萍表姐那淫滑不堪的幽谷内抽插了一百下后，一次急促地低呼，只见他迅速地从萍表姐的幽谷中抽出巨龙，然后又迅猛有力地向芳表姐的幽谷深处刺进去。 　　萍表姐正满面红晕的看着芳表姐，突然，秀丽绝俗的芳表姐的眼神迷离起来，脖子一仰，张开了樱桃小嘴，已情思迷乱的芳表姐发出如兰似麝的娇喘气息。原来大宝把巨龙插进了秀丽绝俗的芳表姐的幽谷里。

“啪、啪、啪”他大力动了起来，虽然是抽插在芳表姐的幽谷里，但他每抽插一次小腹都要撞击在萍表姐翘挺浑圆的玉臀上。 　　“咕唧咕唧……”

水声又响了起来，萍表姐趴在姐姐身上，听着姐姐嘴里发出的微弱呻吟声，妩媚清纯的萍表姐不禁心神荡漾。萍表姐无意识的张开了樱桃小嘴，芳表姐也无意识地将舌头试探性的伸了进去，萍表姐的小嘴突然饥渴似的吸住了芳表姐的舌头，快感向她们再次一波波传了过来。芳表姐也喘着气，吮吸着萍表姐甜甜的口水。芳表姐的一只手也摸在了萍表姐的乳房上，萍表姐的乳房坚挺、柔软，萍表姐的喘息声又大了起来，芳表姐的呻吟声更加大了起来。

“……轻……轻……点……轻一点……”

“咕唧咕唧……”

“啪……啪……”

“噗嗤噗嗤……”

大宝如铁柱般坚硬的粗大巨龙不停地在芳表姐和萍表姐的幽谷里轮流抽插着，房间里不时传出芳表姐和萍表姐的娇喘声，肌肉之间的拍打声，还有密集的水声……而她们到达了一次又一次的小高潮。芳表姐和萍表姐两人都感觉自己的珍珠和花心突突地微微颤动着，的春水先是潺潺不断，然后是汩汩而出，最后喷射涌泉，一股股地在分泌，两人都觉得自己的神志已经有些不清楚了。 　　“啊……不行了啊……要去了啊……”

在他的一阵暴风骤雨般的猛烈冲刺之下，秀丽清纯的芳表姐和绝色妩媚的萍表姐两人快要被他推上真正的高潮了，两位美人紧紧的搂抱在一起，相互亲吻着，两个美丽的娇躯一阵急抖着痉挛着大泄特泄，而几乎同时，芳表姐和萍表姐也在享受着互相亲吻的快感。

突然，妩媚清纯的芳表姐下面一紧，火热、巨大、铁硬的巨龙猛然再次插入了芳表姐柔软雪白、一丝不挂的娇美玉体内，一插到底……

第176章 芳菲莉雅(上)

“大宝，我要死了啊……啊……”

芳表姐欲仙欲死地娇啼婉转，淫媚入骨的淫呻艳吟，早就已经接近于崩溃的边缘。

“好芳姐姐，我要干死你！让你飞起来！”

大宝深深地插进芳表姐娇小紧窄的幽谷深处，硕大浑圆的滚烫龙头直顶到芳表姐的幽谷最底部，顶在那含羞绽放的柔嫩“花蕊”花心上，一阵跳动，将一股股浓浓滚滚的岩浆直射入美女的子宫深处。 　　大宝射到一半的时候，死命忍住。他突然拔出铁硬的巨龙，巨龙沾满了芳表姐玉体内的淫津爱液，对准萍表姐充满渴望而又粉嫩的肉洞口，下身向前猛一用力，龙头再次套进萍表姐那天生狭窄紧小、娇软温润的幽谷口。 　　“唔……大宝，姐姐被你干死了啊……啊……”

萍表姐一声淫媚入骨的娇啼，银牙轻咬，柳眉微皱，桃腮潮红，美女芳心又感受到了那销魂蚀骨的酥痒刺激和充实紧胀的强烈快感，大宝立即展开猛烈冲刺，十来下后，硕大浑圆的滚烫龙头直顶到萍表姐的幽谷最底部，顶在那含羞绽放的柔嫩“花蕊”花心上，一阵跳动，将剩下的最后一股浓浓滚滚的岩浆直射入萍表姐的花蕊深处。 　　被大宝的岩浆在花心上这一浇，萍表姐那紧窄娇小的幽谷中柔软的膣壁嫩肉紧紧箍住那粗壮的“庞然巨物”一阵痉挛、勒紧、收缩。美女圣洁深遽的子宫深处娇射出一股淫滑粘稠的春水。 　　“烫死我了啊……啊……啊果……”

不仅如此，萍表姐的娇美玉体也被这股岩浆烫得一阵痉挛、颤抖，两只玉臂紧紧地抱住芳表姐，两个娇美的美女一阵死命的温存亲吻，秀丽清纯的芳表姐也在同一时刻达到了高潮……芳表姐和萍表姐这两个楚楚含羞、清纯可人、美貌绝色的妙龄美女再一次被大宝推上了快乐的颠峰…… 　　“芳姐姐，萍姐姐，我爱死你们俩了！”

经过这一番男女欢爱，他也觉得累了，他拿过纸巾为两个美女姐姐和自己稍事清洁后，再次把这一对绝色美女轻轻放在自己的左右，两只手分别绕过两个美女浑圆细削的玉润香肩，将芳表姐和萍表姐那仍然娇柔无力的赤裸玉体揽进怀里，他让芳表姐和萍表姐拉过丝被盖在三人身上，两个高潮后的娇丽美女就象两只温柔的小花猫，依偎在他的胸前，甜甜睡去，大宝抱着这一对绝色美女姐妹花，吻吻这个，亲亲那个，闻着两人身上散发出的美女特有的体香，想到这样两个千娇百媚的绝色美女，国色天香、温婉柔顺的绝代尤物一次次地被自己彻底的占有和征服，紫薇花和荷花并蒂盛开，大宝不禁飘然欲醉……

这时，没来由的，脑海中，忽然想起金庸先生武侠名着《鹿鼎记》第三十九回（名称是：先生乐事行如栉，小子浮踪寄若萍）中，韦小宝在扬州府旧居丽春院中，搞什么“三笑姻缘七美图”、“洞房小登科”于是，大宝“依样画葫芦”想象着伸手将郭莉雅推在床铺内侧和苏芳菲并排躺卧，再抖开大被，将两个女子盖住，举脚踢下鞋子，大叫一声，从被子底下钻了进去，“胡天胡地”

这时节窗外不远处的摩天大楼，灯光依稀明灭、闪烁；盈盈明月穿行云中，正是一个静谧的夜晚！苏芳菲卧房内的气氛，却非常温馨，床上更是，一片旖旎。爱人的房间，夜色温柔！苏芳菲、郭莉雅两个妩媚的少妇，换好了各色性感情趣内衣恭候爱郎多时了。

苏芳菲却身穿雪白的医生大褂，超薄透明的黑色丝袜及近三寸的细根高跟鞋，使她浑圆修长的美腿更添魅力。单薄的医生白大褂里面真空，清晰可见她凸凹的身体曲线和饱满的胸部格外惹眼，丰满的乳房挺立在薄薄的医生白大褂下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显出丰满山峰的美好形状，浑圆的美臀向上翘起一个优美的弧线，紧紧的绷出了臀瓣的线条，依然平坦的小腹和丰腴的美臀，透明的黑色丝袜包裹着修长白皙的玉腿，勾勒出饱满的曲线，给人的感觉真是既丰腴白嫩又匀称性感，凸显出成熟少妇的迷人丰韵；阿飞也不由得不惊叹郭莉雅的迷人打扮：细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发，越发的衬托出少妇的婀娜妩媚；一身粉色主持人制服本書轉載拾陸k文學網短裙下完全显露的修长双腿，包裹在肉色透明水晶丝袜之下，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得阿飞魂不守舍，真是一位秀丽清雅的绝色丽人！她的胸前是那么的挺拔，双峰盈盈，峰顶的两颗樱桃粉嫩粉嫩的，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿在粉色主持人制服里正等待着异性的采摘般，让他憧憬手放在这雪峰上那种温暖柔软的感觉，幻想着自己抱着这个玉雪一般的美女医生郭莉雅尽情抚摸的情形。

苏芳菲和郭莉雅两女互换了身份，白大褂和短裙下依稀可以看见她们俩真空的阜部玲珑饱满，紧闭的玉腿之中藏着的神秘三角洲又是那么的诱人浮想联翩！

她们俩刚洗过澡，头发湿漉漉的，房间里还散发着沐浴乳的香味。显然是为了讨好大宝，她们俩的腿上都穿着一双透明的吊带丝袜，虽然苏芳菲是黑色吊带丝袜，郭莉雅是肉色吊带丝袜，不过，几乎和细腻肌肤融为一体的薄丝让她们俩的双腿看起来笔直性感，肉光致致，散发出莹润的光泽，娇小的玉足被紧裹在袜丝中，脚掌微微上翘，修长的足趾在袜尖下可爱的并拢着。

“小坏蛋，刚刚折腾完芳芳萍萍姐妹俩，还是贪心不足啊！”

她们主动帮大宝解脱掉形同虚设的睡衣，不断抚摸着大宝的身体，用白嫩的肌肤在大宝赤裸的胸膛上摩擦厮磨。还撒娇地趴在大宝耳边，不停咬噬着大宝的耳朵，苏芳菲娇嗔道，“小坏蛋，今天便宜你了！今天你打败了那个恶魔，而杨书记和侯局长的公子都昏迷不醒，明天估计他们十有八九要来请你前去搭救呢！又有你的好戏上演喽！”

“今朝有酒今朝醉，不管明朝是与非，好芳菲，好莉雅，我们尽情享受今宵良辰美景吧！”

在大宝的眼中，苏芳菲和郭莉雅一个丰满妩媚、一个清丽秀美，真是春兰秋菊，各擅胜场，两人玉腿修长，双乳饱满，丰臀圆润，滑腻的肌肤在朦胧月光映衬下，显得格外柔滑细嫩、毫无瑕疵，丰满的胴体，散发出淡淡的芬芳，萦绕大宝的鼻中。

“莉雅，你最好尝一尝，否则，你的医生经历可是有缺憾的哦！”

苏芳菲调笑道。

“你们俩合伙欺负我！”

郭莉雅从来没有为男人口交过，她认为这是不洁的东西，但她看到大宝热切的目光，要让爱郎满足的心理战胜了对粗大巨龙的恐惧，不禁微张双唇把大男孩的小半个龙头含入嘴中，笨拙的用舌头在上面舔弄。

“好莉雅！好姨妈！好姐姐！”

大宝只觉龙头顶端已没入郭莉雅的小嘴，细舌在上面滑动，从没有的感觉从龙头传来。

郭莉雅的舌尖每当从大宝龙头的小孔滑过，就感到大宝的身体一颤，心想因该这里是最敏感的部位吧，就专心的舔了起来。苏芳菲却探头伸出甜美滑腻的香舌舔弄着大宝的龙身，一直到茂盛的森林和两个囊袋。

“莉雅姨妈的唇舌很温暖湿润哦！”

大宝只觉阵阵麻痒涌来，他尝过了苏芳菲美女主持的香口甜舌，如今第一次享受郭莉雅美女医生的伶牙俐齿，虽然开始碰得有点疼，很快就渐入佳境了，龙头顶端郭丽雅那湿热的感觉让他想把巨龙更深入的进入，他沉下腰，腿部弯曲，把巨龙慢慢插入郭莉雅的小嘴，双唇被挤开，郭莉雅吃力的张大嘴，忍受着粗大巨龙的进入。 　　“噢！好莉雅！”

渐渐龙头已经全部进去，半个巨龙被郭莉雅含住，龙头感觉已经顶到了郭莉雅的喉部，大宝看到少妇紧皱着眉头，舌头吃力的在巨龙上舔着，巨大的征服感在心头盘旋。

他开始前后运动巨龙，巨龙在少妇的小嘴中进出，津液把巨龙浸湿，甚至可以看到巨龙上粗大的血管，变得越发血脉喷张，面目狰狞起来，大宝喘着粗气，一手握住少妇丰满浑圆的乳房，用食指姆指夹着，把乳房揉捏挤压。 　　“唔……嗯……”

郭莉雅已经克服了最初的恐惧，她配合着大男孩，在巨龙进入时，吸紧双唇让嘴唇紧贴着巨龙用力吸吮，在巨龙抽出时，用柔软滑腻的香舌追逐着龙头，在上面打转。

大宝的快感越来越强烈，他一手扶着少妇的头，一手扶着椅背，大力挺动巨龙，巨龙在少妇的口中乱撞着，郭莉雅用鼻音表示着不满，但依然配合着大男孩的动作。

她们拨弄、吮吸着大宝的身体。大宝被她俩笨拙的举动挑逗得欲火焚身，骨头整个酥了，真恨不得自己能分身二人，好同时感受这两个春情勃发的少妇。

苏芳菲小小的卧室，溢满了大宝和芳菲干妈莉雅姨妈热情的气息，屋中显得静谧而温馨，那些装饰和布置甚至可以说是奢华的。床大而柔软，人在上面的时候像置身于一个黑暗起伏的海。大宝有一种奇异的、类似于晕船的感觉。潮水一阵阵地从坚硬灼烧的巨龙上面涌来，大宝甚至可以清晰地听到自己濒临窒息的呼吸声。

“大宝。”

大宝听到两个少妇在黑暗中发出模模糊糊的声音。

“大宝……”

她们在情欲的灼烧下，一遍一遍这样呼喊着大宝的名字。

第177章 芳菲莉雅(中)

大宝赤裸的肌肤，在空气里像蓝色的火苗幽幽燃烧，舌苔上有种大雨过后的味道，清凉而微甜。眼前这两个美丽的赤裸少妇，全身散发着淡淡的清柠檬香味那是娇美少妇身上散发出来的，特有的情欲气息。

苏芳菲和郭莉雅她们羊脂白玉般的丰满胴体裸露着，修长的大腿如丝缎一般光滑，柔和美丽的曲线一直越过洁白平坦的小腹，蔓延至秀美的双足。高高贲起的晶莹乳房裸里，粉嫩可爱的缀在尖峰上面显得美艳无比，在医生白大褂和主持人粉色制服短裙的映衬下，清秀脱俗雪白丰满的胴体美丽得令人窒息。

此时此刻，她们仰起两张飞霞喷彩的俏脸，滢美的双目凝望着大宝，发出了水波荡漾，摄心勾魄的光来；鼻翼小巧玲拢，微微翕动着，两片饱满殷红的嘴唇，像熟透的荔枝，使人忍不住想去咬上一口。微张的口中，两排洁白的小牙，酷似海边的玉贝；圆润的酒窝好似小小的水潭，荡游着迷人的秋波。淡淡的脂粉芳香，丝丝缕缕将她们整个的身躯，薰染着、散发出无尽的青春活力……

“芳菲干妈，莉雅姨妈，想不想尝试一下新鲜的花样呀？”

大宝坏笑道，“我刚刚在雅琴阿姨和婷婷母女俩身上得到了启发，不过，你们俩可以玩得更加刺激一些哦！”

苏雅琴和婷婷母女俩刚才只是并排反向跪着，而现在苏芳菲和郭莉雅被大宝安排成69式，苏芳菲跪趴在郭莉雅的身上，她的脸下就是郭莉雅的；她的屁股下面就是郭莉雅的脸庞，这可是她们俩以前缱绻缠绵的常用姿势，此时在医生白大褂和粉色主持人制服短裙的映衬下愈发性感迷人，充满诱惑。

“大宝你这个小坏蛋，到底上要干什么？”

郭莉雅羞赧妩媚地娇嗔道。

“他今天晚上是老大，他说什么就是什么！”

苏芳菲娇笑着低头在郭莉雅芳草萋萋鹦鹉洲上亲吻一口，还故意用她黑色吊带丝袜掩映下丰满浑圆的屁股在郭莉雅脸上磨来磨去的。

“死芳菲，你干什么？”

郭莉雅嘤咛一声，娇羞妩媚地啐骂着，抬手在苏芳菲屁股上打了一巴掌。

“莉雅姨妈别怕，我来帮你惩罚她！”

大宝淫笑着先将粗大的巨龙顶进苏芳菲的樱桃小口里面，按住电视台当家花旦的头大力拉动身躯，在她温暖湿润的口腔里猛烈抽送，一只禄山之爪也不闲着地抓住苏芳菲白大褂下面雪白丰硕的乳峰揉捏着，一只色手却在郭莉雅肉色吊带丝袜包裹的玉腿之间上下其手，抚摸挑逗起来；苏芳菲善解人意地吞吐套弄着爱郎的巨龙，口舌并用极尽舔弄吮吸之能事，一只芊芊玉手握住爱郎的巨龙连续深喉，一只手却也帮着爱郎在郭丽雅玉腿之间挑逗撩拨，郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛声声，肉色吊带丝袜包裹的玉腿伸了又蜷。蜷了又伸，丰满雪白的美臀蠕动着，春水潺潺不断地流淌出来。

“你们俩在干什么呢？一个小坏蛋，一个死芳菲，合伙欺负我！”

郭莉雅婉转呻吟地娇嗔啐骂道。

“莉雅姨妈，我来疼爱你吧！”

大宝从苏芳菲樱桃小口里抽出身来，顺着潺潺春水插入了郭莉雅肉色吊带丝袜掩映的玉门。

“啊！大宝！好深啊！”

被巨龙深深贯穿的少妇娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟一声，发了狂一般，在黑暗中紧紧抱着苏芳菲的大腿。

大宝迷失在郭莉雅美妙、性感的温暖里面，大宝放纵自己享受在灼热海洋中幽幽的喜悦。大宝用两手捧住郭莉雅肉色吊带丝袜包裹的粉臀，用一种螺旋式的运动将粗大的巨龙，向郭莉雅最深处的子宫内捣去。终于，大宝的巨龙全部被身下少妇的幽谷吞没了，没根而入。 　　“好莉雅，今天怎么这么动情啊？里面好热啊！”

大宝此时感觉，被郭莉雅子宫紧紧箍住的巨龙发出狂猛的热量那热量使得全身发热，一阵阵快感进射着喜悦，向着各部的每一个细胞里散发，直到大宝觉得自己的整个身体好像都在火焰里焚烧一样。

“大宝，你要插死人家了！”

一阵高度的快感涌上郭莉雅的心房，她娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，舒服得两条小腿乱伸，两条圆润的玉臂像长春藤似地缠绕着身上这个曾经勾引她同性缠绵的苏芳菲。她从来也没有尝受过这种快乐，闺中密友苏芳菲也压在她身上，而爱郎大宝壮硕的身体也沉重的压着自己，三人全身赤裸的肌肤相互磨擦着、吸引着、点燃着，尤其大男孩那一根滚烫的巨龙剠进了自己的体内，自己凭藉着滑腻的子宫，清清楚楚感觉到大男孩硕大龙头的形状和无比热力硬度。

大宝搂住苏芳菲象牙雕刻的颈项，亲吻吮吸着她甜美滑腻的香舌，却开始一次次地冲刺，逐渐深入郭莉雅诱人的热情娇躯。

大宝缓缓地将巨龙拔出郭莉雅的肉道口，感受着郭莉雅紧窄火热的幽谷蜜肉，对龙头边棱的刮磨，然后，再沉身向内一挺，由撞击到身下少妇幽谷深处的子宫，品味着子宫嫩肉对龙头马眼的撞击。

“啊！好大啊！好深啊！”

郭莉雅悸动着，晶莹的蜜汁像泉水一般倾泻出来，在巨龙的耸动里，发出“噗哧、咕唧……”

的令人瘙痒难耐的水声。现在，郭莉雅的幽谷周围以及肉色吊带丝袜包裹的大腿跟儿部份，都已经被春水湿透了。郭莉雅舒服得全身发生了痉挛，呻吟着嘴里“喔！喔！……”

地发出悲鸣。

随着大宝巨龙的插入、拔出，郭莉雅只感到自己每一次的悸动，尚未停歇，体内巨龙新的冲剌，又把她推向另一波的情欲高峰。郭莉雅缠绵着，奉迎着大宝巨龙的冲击，每当大宝灼热的巨龙往里撞击的时候，她都紧紧抓住苏芳菲丰满浑圆的屁股，本能地抬起了粉臀往上一耸，同时在巨龙龙头棱边刮擦下爆出一股股性感的火花，剠激着她不由自主地收缩一下幽谷内的壁肉，将龙头用力地挟磨，巨龙撞击得越深，她越感觉舒服，她真希望在她身体里面动作的大男孩，能够连子孙袋也一起塞进去。

缓慢的抽插，使得大宝可望获得痛苦与狂喜的解放在经过一阵轻抽慢送之后，大宝突然渐渐加快起来，挺动着被摩擦得更加肿胀充血的巨龙，越捣越快，捣得身下的少妇迷失在肉体的交合当中，医院办公室里的偷情哪里比得上此时此刻在床上尽情的交合，郭莉雅这时只知道追求着令人迷醉的肉欲快感，不停地扭动着自己的丰满美臀纵体承欢动情逢迎着。 　　大宝一面猛烈的抽插着郭莉雅像婴儿般不断蠕动、夹磨的幽谷，一面低下头去，将嘴唇压在苏芳菲的樱唇上，疯狂的吮吻她那微微湿润的性感樱唇，并舔舐着她灵活的香舌，心里火热着，真恨不得把她们这两个身下娇嫩香滑的销魂人儿，一起吞下肚去。

这样一直狂吻猛插了半个多小时，那种紧张热烈的情景，真像一场激烈的战斗。大宝清楚地感觉到现在郭莉雅粉嫩娇躯上的每一个部份都热得可怕，她似乎已被大宝硕长的巨龙，抽插得到了欲仙欲死的境界。

郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，她虽然不是第一次和大宝做爱，但是一波一波狂涌而来的熟悉的性爱高潮沦陷了她所有的知觉感官。她自己也已记不清她究竟已丢了多少次的精，但她还未感到满足，她希望并愿意能继续地享受下去。

“啊！我不行了！要死了啊！”

不一会，郭莉雅娇喘吁吁，嘤咛声声，又发出了一声高度快感的呻吟，双手死死抓住了苏芳菲雪白的臀尖，同时将自己的粉臀向上猛挺，并将娇躯扭动了几下，她的头向后无力地垂了下去，紧窄的幽谷里面，一阵阵向外喷出了大量像蜜糖露似的蜜汁，她终於又一次地迷失在天国……性爱的滋味足如此的美妙、疯狂郭莉雅喷涌而出的蜜液，还继续像温泉一样，从子宫的最深处，在向外涌流，流得大宝和她臀下的肉色吊带丝袜，粉色主持人制服短裙和床单都已经湿透了。

“好莉雅姨妈，我要干死你！”

大宝的巨龙被郭莉雅火热的耻肉紧紧纠缠，大宝的龙头被郭莉雅柔嫩的子宫疯狂吮吸……大宝感到自己的巨龙处在这样美妙的熔炉中煆烧，大宝只知道越发加快了抽插的速度，让快要涨到了极点的巨龙在郭莉雅泥泞的幽谷里面快速地进出、磨擦，巨龙和幽谷在撕咬着、啃噬着，扭动得蜜汁“咕唧！咕唧！……”

地响个不停。

“老公，人家又要死了啊！”

郭莉雅的幽谷继续涌射出来大量的蜜汁，接连不断受到高潮冲击的幽谷内壁火热着强力蠕动着，那销魂的感觉对于深入她体内的大宝来说又是一种特异的刺激，使大宝的快感很快就达到了高峰，于是，大宝心里充满着狂喜，挺动着就要融化、裂开的巨龙一阵猛烈的抽动，然后，搂紧着身下这团尤物、美肉的躯体的娇躯呻吟了一声，接着，大宝将面颊紧紧压在苏芳菲迷醉、朦胧的秀脸上。同时，大宝正在郭莉雅幽谷里面猛烈抽插的巨龙猛然胀起，在狠狠最后一击之后，突然，龙头上面的马眼张开，火山终于爆发，剧烈跳动着射出了一股股黏稠、滚热的岩浆，重重击打在郭莉雅饱满柔嫩的子宫壁上。 　　这一次的发射是如此的强劲和销魂使得那射出的岩浆多得几乎涨破了身下少妇的幽谷。处于情欲天堂的郭莉雅，此时，双眼迷离，爽得咬紧樱唇，全身直打寒颤，好像害了伤寒杂风症一样，白嫩的娇躯痉孪、抽搐成一团……

第178章 芳菲莉雅(下)

大宝抽出身来，喷射的巨龙顺势插入了苏芳菲的樱桃小口，维持同样的姿势好久，第一次如此近距离地观看男女交合，早已情动的苏芳菲不堪情欲刺激，张口吮吸着爱郎的巨龙，然后将她那光滑的躯体紧紧伏上大宝的肩头，用她丰满的胴体刺激著大宝，挨擦磨蹭着渴求大宝。

喷射后的巨龙，仍然火热、坚硬，大宝从郭莉雅身上爬起身来，转到苏芳菲后面又将她跪伏着按倒在床上，看着苏芳菲白大褂下黑色吊带丝袜掩映的莹白如玉、浑圆挺翘的丰臀高高撅起，充血肿胀的大小花瓣，毫无保留地暴露在大宝的视线下面：只见那迷人的桃源洞口，已经了大大张开起来，露出淡红色的嫩肉和那颗娇艳欲滴的粉红色珍珠。 　　苏芳菲情欲难耐地不断扭动着腰肢，藉以缓解内心炙烤的火焰。随着她的扭动，幽谷嫩肉一张一合缓缓吞吐，仿佛在期待着什么似的，一缕缕晶莹的清泉泛汨流出，顺着股沟流下大腿，浸湿了黑色吊带丝袜。

“好莉雅，助人为乐，自己快乐！”

大宝先将巨龙顶在郭丽雅的樱唇上摩擦着，郭丽雅娇喘吁吁，媚眼如丝地抬起头来张开樱桃小口吞吃着爱郎的巨龙，那个刚刚给她无限快乐的武器在她甜美滑腻的香舌舔弄吮吸下很快雄赳赳气昂昂起来。

大宝心痒难耐下，从郭丽雅樱桃小口里抽出身来，用黏湿的巨龙从身后顶住苏芳菲泛滥成灾的花心嫩肉，就是一阵磨转。两只不安分的大手，更在苏芳菲身前那一对高耸坚实的乳房上面，不停地搓揉，不消多时，在大宝的逗弄下，苏芳菲嫩白得汉白玉似的粉颊上，泎现出一层红晕，鼻息也渐渐浓重，不由自主地轻轻哼叫，体内空虚麻痒的感觉相对火热巨龙的渴望，更促使她滑腻的丰臀，随着巨龙的节奏，不住款摆起来。

看着苏芳菲难耐的娇俏模样受，大宝终于再也无法忍耐，猛然往前一冲，巨大的巨蟒一般重重捣入苏芳菲火热的体内。 　　“好大宝，好舒服啊！”

那巨龙好像带着无穷火力，硬生生攻入苏芳菲的体内。那股滚烫的充实快感强烈得，有如直达五脏六腑般，撞击得苏芳菲不由自主地“啊……”

的一声长叫，顿时羞得她秀靥酡红，可是，另一种幸福感动也同时涌上，更令她整个人瘫软如泥。

“干妈喜欢吗？”

大宝只觉胯下巨龙，被一层层温暖紧实的嫩肉给紧紧的缠绕住，尤其是早已经情欲勃发的洞口，那种紧窄的程度，简直有如要将巨龙给生生夹断似的。大宝弯腰紧紧抱住苏芳菲的粉臀，就是一阵急抽猛送。态意地享受着另一种插入的美感，同时，情不自禁地，拨开苏芳菲脑后的如云秀发，在她的白嫩粉颈和丝绸般滑腻的背脊上面轻吻曼舔，最后低下头来，苏芳菲扭过头来和他接吻，他的舌头更深入苏芳菲口中，不断搜索、索取着苏芳菲滑嫩的香舌。

“大宝，好弟弟，好哥哥，好儿子，好老公，干死我吧！”

身下的苏芳菲，拚命想呼叫出自己胸中的快感，但是，口中丁香小舌正和大宝入侵的大舌紧紧纠缠在一起，想叫也叫不出来，只有从鼻中发出阵阵“咿咿呜呜”销魂蚀骨的娇哼曼吟。此时的苏芳菲，脑中所有的灵明理智早被抛到九霄云外，只知道耸动滑嫩的臀部，迎合着身后大男孩巨龙的撞击，努力品味着肉欲本能的甜美冲击。

苏芳菲雪白的臀肉在大宝小腹“劈劈啪帕”用力掹撞之下，一荡一荡，一对美丽的椒乳也不停地摇晃。半月形的两瓣臀肉，如此美丽，大宝忍不住伸出大手，牢牢把握住身下少妇那两瓣极为丰满、均称的肉丘，发力揉捏。柔软丰满的肌肤，弹力十足，大宝用力分开她的臀瓣，好像剥开熟鸡蛋釉滑的蛋白，十指深深陷进她的臀肉当中，苏芳菲带着蜜汁的幽谷也暴露在郭莉雅的眼前，大宝的巨龙在苏芳菲的幽谷当中猛烈的进出，每一次拔出，都会把苏芳菲紧紧缠绕在巨龙龙头上面的蜜肉翻带出来，再猛然撞入苏芳菲体内，又会把翻卷出来的红肉，狠狠塞入渴望的洞口，看得郭莉雅惊心动魄不已。苏芳菲幽谷里面娇嫩的蜜肉，经过这么长时间的剧烈摩擦，早已经饱胀充血，不住地淫糜收缩，吐出更多的润滑爱液。 　　苏芳菲在大宝胯下甜美的叹息着，语调中带着无尽的满足，同时，疯狂扭摆着纤腰，不住收缩加紧体内的巨龙。

很快地，苏芳菲半开的妙目，变得迷离朦胧，白皙的身体如同蛇一般的扭动着，双手死命地抓着身下的床单，已经湿透了的臀部，更是不停地用力向後摇摆顶动，让大宝的巨龙更加猛烈地撞击在她滑嫩的子宫里面。

巨龙深深扎入苏芳菲体内的大宝，又怎么会不知道，身下的少妇分明就要到达性爱的顶点！

“好老公，人家不行了啊！”

苏芳菲随着大宝巨龙的抽送，柳腰粉臀不停的筛动迎合，发出阵阵“啪啪”的撞击声，和“咕呲、咕呲”的水声。

大宝清晰地感觉到，她发烫的脸庞不断地左右摇摆，带动垂向两边的长长秀发胡乱甩动，害羞的身体也恼人般的扭曲起来，使得富有弹性的臀部肌肉不停地抽搐、痉挛，接着，她本已将大宝粗大的巨龙紧紧箍住的幽谷，又开始阵发性地急剧的收缩，幽谷壁一圈圈的嫩肉，强猛地蠕动着，不断夹磨大宝的巨龙茎部，而子宫深处却像小嘴一样含着大宝开始涨大的龙头不停地吮吸，她粗重的呻吟开始越来越紧迫…… 　　总之，从她那不停抖颤的娇躯以及越来越急促的娇喘看来，就知道她再也撑不了多久了。

大宝舒爽得好似全身毛孔大开，不自觉地加快了抽插的速度。

而身下的少妇在一阵阵酥麻酸痒的催逼下，更觉得阵阵绝妙快感有如浪涛般汹涌而来，从未体验过的高涨感觉好似要把她冲刷到另一个世界，不禁又是慌乱，又是快活，口中不住哼哈直喘。

这一切的一切，是多么的美好大宝温柔而又强烈地将苏芳菲侵犯：用一只手有力地扶住了苏芳菲纤细的腰肢，带着苏芳菲迎合大宝动作的节奏，使大宝能愈来愈深入苏芳菲的火热深处，本书转载文学网www。16k。cN另一手则贪婪地揉捏着苏芳菲丰润的乳房。

大宝强烈冲撞着苏芳菲的渴望的身体，把巨大的欲焰重重地挺入苏芳菲身体内，思滢在不断累积的热烈欲火中崩溃，热情不已地迎合着，口中莺声进发，媚态横生。

大宝再一次抽出巨龙，抵在焦渴的幽谷入口，再恶狠狠地猛然重重撞击在苏芳菲最敏感的幽谷底部，将粗大的龙头深入到子宫最深处，与她的蕊心紧抵在一起。身下的苏芳菲，这时候，好似正彷徨不定地徘徊在生死线上，马上就要欲仙欲死的快感边缘，那种渴望发泄的欲望，对于食髓知味后的她，简直就是一种的酷刑身心的欲求无法发泄的难受，正在无情地煎熬着。

随着巨龙的狂猛插入，这正好扣动她高潮的扳机，苏芳菲再也无法遏制快感的洪流。那股奔涌而出的绝顶高潮，霎时间侵袭遍全身只见苏芳菲刹时间一阵天旋地转，娇美丰满的胴体突然全身电殛般的一震，全身肌肉死死绷紧，然后，又是一阵阵的抽筋似抽搐抖颤，由喉际发出一连串介于悲鸣及喜悦的呻吟声。同时，拚尽全身气力般地，死命地夹缠着身体内的大宝的巨龙，满是秀发的头颅猛然向后用力一仰，口里不可抑制地发出满足的“哦……我不行了……我要死了啊……”

一阵呻吟和呼叫。

深深顶入她身体内的大宝，只觉得身下少妇的幽谷嫩肉发出一阵强力的收缩旋转，夹得大宝万分舒适；同时，苏芳菲子宫深处的花蕊，也喷出了一股股热流，浇在大宝龙头的马眼上；大宝粗重地呻吟一声，猛然将巨龙抵住不动，低下头去，吻住郭莉雅的红红小嘴，含住她的柔嫩的舌尖猛力吸吮，小腹的精关再也把持不住，一股浓烈的岩浆由马眼射出，灌满了身下瘫软芳菲干妈的花心。苏芳菲也舒服得全身再次抖动，花心接着又射出一波波热呼呼的春水，与大宝射出的液体融合，沥沥哒哒滴在郭莉雅的脸上脖子上和胸口，也不知过了有多久，苏芳菲终于到了尽头，娇嗲地嘶叫着浑身软瘫了下来…… 　　大宝缓缓抽出苏芳菲体内的巨龙，岩浆从红肿的幽谷里面不住地汩汩流出来，苏芳菲不断发出呻吟，整个人瘫在床上不停地娇喘着，双颊浮起一层妖艳的红云，娇躯仍不住地微微颤动，再也无法动弹分毫，全身呈现一副虚脱的感觉。

她不舍大宝的离去，于是，勉力仰起上身，把睑转过来，用她柔腻的嘴唇堵住了大宝的大嘴，同时将灵巧的柔舌伸入大宝口中不停地绞动，一股股玉液香津由她口中灌入了大宝的口中。他们生殖器激烈的交合了那么久，温柔的口唇的接触，反而带来另外一种新鲜的亢奋，大宝也搂起来郭莉雅，左拥右抱，伸出舌头来，三舌交缠，不住吸啜着郭莉雅苏芳菲口中香甘的津液，和她们俩一起享受着高潮过后的甜美余韵……

这一阵子的所有冲动、所有甜美清晰地向大宝涌来，又在歌声的翅膀中一一消散。在此时此刻、在一种真实可触的黑暗中，大宝听到心脏的跳动声、月亮的呼吸声、心爱少妇的呻吟声，这一切让大宝沉浸在性爱天国的幻觉中，是的，“性”是大宝永恒的“道”“黑夜”是大宝“性的温床”大宝在性爱高潮的路上，那种滋味难以言说那好像是激情的路、回归的路、自由的路，为婷婷芳芳萍萍苏雅琴苏芳菲郭莉雅疯狂而充实的爱情征途。

第179章 少妇情结妙手回春

苏芳菲依旧是菊花盛开，郭莉雅好奇而羡慕地爱抚着苏芳菲柔软小腹上艳丽的花朵纹身红晕。

大宝左拥右抱，却丝毫没有因为郭莉雅没有出现花朵纹身红晕而对她疏远，和其他百花谱中女人一样的疼爱，因为她已经是他的女人，无论是有没有花朵纹身红晕，那个不是爱的代表，身心才是爱的证明。

“大宝，你不会因为这个低看我一眼吧？”

郭莉雅依偎在爱郎怀里呢喃道。

“你说不定也是菊花呢！”

苏芳菲调笑道，“干脆让大宝帮你开发出来就知道了。”

“我才不呢！”

郭莉雅听苏芳菲说过大宝开发她菊花的事情，不禁羞赧妩媚地娇嗔道，“死芳菲，就会教唆大宝欺负我！”

“户口都要取消了，这个纹验身红晕怎么会成为新的歧视政策呢？爱的唯一印证只有我们的心！”

大宝搂着郭莉雅轻吻一口笑道，“好莉雅，我们改天享受二人世界，她看不见的时候，我再慢慢给你开发……”

黑夜温柔，性爱无边，激情缠绵，快乐无限。

令人迷醉的“性”温柔地将疲倦、孤单、迷惘的灵魂庇护着，就像上帝用温暖的阳光，温柔地抚摸孤独的羔羊……找到了“性”就找到了“道”就找到了“家”这一夜，大宝欲火高涨，轮流抚上苏雅琴和婷婷，芳表姐和萍表姐，郭莉雅和苏芳菲的胴体，而她们对大宝渴求的热切和对大宝剧烈爱抚的逢迎也远超大宝的想像，她们不断娇痴地承受大宝的需要，终于让他们彼此都解放了强烈欲焰。

少妇的身体结构具有无比的诱惑性和柔韧性，在大宝的猛烈撞击下，无论苏雅琴苏芳菲，还是郭莉雅，无论是郭莉雅的哀哀呻吟，弱不可胜，还是苏雅琴苏芳菲的风骚妩媚，风情万种，但是，最后的胜利者却不是大宝，胜利是属于她们的。

不论古代还是今天，少妇大都比少女更令男人们想入非非，以致神魂颠倒。首先是少妇们除了拥有青春的活力之外，更具有成熟的女人味。一个少妇为什么能让男人们恋恋不舍，其最大原因就是她们拥有比少女所不同的特殊气质和韵味。她们除了拥有青春的活力之外，更具有成熟的女人味，古往今来的少妇们概莫能外。即便是一个清纯不能再清纯的少女，几次风流之后，都会发生质的飞跃。如西施、王昭君、貂蝉和杨玉环这古代最著名的四大美女，再如卓文君、蔡文姬、上官婉儿和李清照等历史上文坛才女，那些诸如苏小小、薛涛、李师师，以及秦淮八艳的李香君、柳如是、陈圆圆等风尘女子就不用说了。

这就是说，少妇的特殊气质的形成，或者来自一段婚姻的磨炼，或者有过一段感情的经历，或者因为身不由己地陷入一时的风月泥潭。于是，清纯的少女变成了成熟的少妇，也变成了完整的也是完美的女人。当然，一个能吸引男人眼光的女人她必然有着少女无法拥有的很多东西。少女拥有的是她们青春的活力，而少妇们除此之外，她们身上还散发着一种少女们所没有的成熟女人味。而这种女人味是一种由内而发的美，正是男人们不厌其烦而梦寐以求的。即便她像一朵不是很美的花，但她香气袭人，风姿绰约，也一样让男人们无法自持，欲罢不能，这样的美才令男人们想入非非。于是，卓文君即便寡居多年，也能令司马相如神魂颠倒，后来就有了“凤求凰”的故事；于是，蔡文姬为了死罪的丈夫来求曹操，杀人如麻的曹操竟然怜香惜玉，而对她的丈夫网开一面；于是，连身为九五之尊的唐玄宗李隆基色令智昏，竟将自己的儿媳妇杨玉环揽入自己怀中。说到底，少妇的那种难以言传的诱惑力和杀伤力来自内在，是一种浑然天成的美艳，让男人们一见就觉得无法把握自己，这就是她们与少女的最大的差别。即便是现在也是如此。不要说那些身家千万的豪富巨贾找小秘都要挑个已婚的女人，就是那些身在官场的要员找情妇也都是不要少女要少妇，不用说他们就是忍受不了少妇身上的那种风情万种的诱惑力吧！

少妇的诱惑力的确很大，男人们为什么不能控制自己而被其杀伤的主要原因就是因为那样的美发自内心，显于表面，一气呵成，而令男人们目不暇接，神醉魂迷而难以自持。没有经历过风雨洗礼的女人是永远不会达到那种境界的，这也是她们与少女的最大不同，更是古往今来男人不爱少女爱少妇的真正的原因。

第二天，在大宝的滋润和浇灌下，无论是婷婷芳表姐和萍表姐，还是苏雅琴苏芳菲和郭莉雅都显露出无比的艳姿美态，她们的娇俏可人、成熟美丽、丰腴圆润和婉转风姿，都使大宝神魂颠倒，心神迷醉，赏心悦目，心旷神怡……

“雅琴阿姨和干妈姨妈一夜之间都年轻许多，白嫩许多啊！”

大宝笑道。

“小坏蛋，少来了！得了便宜还卖乖！”

苏雅琴苏芳菲和郭莉雅一起娇羞地啐骂道。

“大宝，那个恶魔到底是什么东西？他吃不吃人啊？”

婷婷问道，经历了大宝的严峻考验，她也不再弱不禁风到每次都下不来床了，少女已经成长为少妇，起码在身体上开始变得成熟起来。

“恶魔怎么不吃人呢？”

大宝笑道，“尤其是婷婷姐姐这样细皮嫩肉香喷喷的美女，那个恶魔看见了口水都要流出来喽！”

“大坏蛋，不理你了！”

婷婷娇嗔道。

“婷婷，别听他胡说八道。”

萍萍娇笑道，“恶魔本来吃人，可是，看见婷婷妹妹这样如花似玉香喷喷的美人，他还怎么舍得吃呢？肯定要抓回去做压寨夫人啦！”

“坏萍萍姐姐，你也和他一起来欺负我？哼！”

婷婷不依地娇嗔道，众女不禁笑成一团。

大宝和众女正在谈笑风生地吃早饭，一家人享受天伦之乐，其乐融融。

突然，外面警笛大作。

婷婷跑到窗户前惊叫道：“两辆警车呀！大清早的是好事还是坏事啊？”

“小妮子大惊小怪干什么？”

苏芳菲嗔怪道，“难道警车来一定是坏事吗？大宝，你说是好事还是坏事呢？”

“我没有生病，所以不怕医生；我又没有犯法，所以更不怕警察。”

大宝安之若素地笑道，“以我的感觉，除了好事还是好事！呵呵！”

“学会奇门遁，来人不用问。”

苏雅琴笑道，“看来你开始有点心灵感应了啊！”

大宝却不说话，只通过心语和苏雅琴调情：“好雅琴，昨天晚上舒服吗？”

“舒服！小坏蛋，人家现在还腰酸腿疼的呢！”

苏雅琴粉面绯红地心语娇嗔道，“屁股还总觉得有点把不住呢！以后说什么都不许那样了！”

“以后不许哪样了？”

大宝通过心语调笑道，“好雅琴，习惯成自然，多开垦几次也就轻车熟路水到渠成了。”

“去你的！小坏蛋！我才不让你弄呢！”

苏雅琴心里啐骂道，眼睛却柔媚地充满了无限柔情。

敲门声，开门声，“杨书记，您怎么亲自来了？”

苏芳菲客套寒暄道。

“唉！大主持，我是特地来请大宝的！”

杨书记语气焦急，没有心情和苏芳菲寒暄，开门见山，直奔主题。

郭莉雅低声说道：“我估计是杨公子昏迷不醒，要请大宝妙手回春呢！”

“我们有个郭主任医生了，什么时候又出来个大宝医生呢？”

芳表姐笑道。

“莉雅姨妈相当于御医，大宝相当于江湖游医赤脚医生，说好听了顶多是个喜来乐。”

萍萍笑道。

“你说大宝是喜来乐，那我不是成了王天和了吗？”

郭莉雅娇嗔道。

众女娇笑。

楼下何止两辆警车，还有炎都县黑色牌照0001号奥迪轿车，县委书记专车，以前是秦筱萸，现在是杨宏宇的专驾，还有朱虎臣恭恭敬敬站在旁边，一副垂头丧气的样子。

“朱叔叔，你什么时候下上来的？”

大宝诧异道。

“唉！别提了！”

朱虎臣懊恼不已地摇头叹道，“那个恶魔就是从炎都池上来的，我们一帮弟兄眼看着他从湖底钻出来，都以为不是妖怪也是水怪，手枪都没来得及拔出来，就全被他打趴下了，伤了七八个呢！后来才听说他根本是刀枪不入，而且幸亏是你英勇搏斗，拼命把他打跑了呢！”

“走吧！先去医院，边走边说。”

杨书记焦急地说道。

警车开道，车队浩浩荡荡前往医院。

杨子和猴子两人都还昏迷不醒，昨天连夜请来省市专家会诊，从头到脚里里外外检查一遍，没有一点伤处，就是生命体征不正常，忽高忽低，忽快忽慢，一直昏迷不醒，专家束手无策，不知如何是好，只说惊吓过甚，刺激过大，病症怪异，形同植物人，苏醒过来的可能性微乎其微，按照生命体征的不稳定情况判断，甚至随时都存在着生命危险。

解铃还须系铃人，除非找到那个鬼脸恶魔，或许还有一线希望，可是，别说找不到，就是找到了，那个鬼东西能够慈悲为怀地帮助治病吗？真是与虎谋皮异想天开。

眼看着省市专家纷纷摇头无计可施的情况下，薛秀云满眼通红地提到：“那个鬼东西肯定是不要寄予希望了，不过，是大宝打败了鬼脸恶魔，不知道他是不是有点神奇办法可以救治杨子的命呢？”

杨书记看了看专家，看了看妻子，看了看病床上插满了管子人事不知的儿子，摇头叹息道：“只好死马当作活马医了！赶紧去请大宝来吧！”

“大宝，听说昨天中午在百乐门夜总会门前，杨子还和你闹了一场误会。”

杨书记叹息着说道，“唉！他就是从小被他妈妈宠坏了，不知天高地厚，你千万不要和他一般见识啊！虽然你们俩岁数差不多大，可是，他在我眼里就是个永远长不大的孩子，什么时候才能够像你这样成熟稳重呢？”

第180章 秀云阿姨

“杨伯伯，那点误会我不会记在心里的。虽然没有什么把握，不管怎么样，我一定会尽力而为的！我既然能够打败赶跑那个恶魔，想来可以对杨子兄弟有点帮助的！”

大宝进入重症监护室的时候，那些省市专家直摇头，一脸不屑的样子，薛秀云和杨娜娜哭成了泪人了，薛韵云和杨玉茹也是泪光盈盈心酸不已，高达陪着杨书记沉默无语，此情此景说什么都是没用的。

看见大宝进来，杨玉茹和薛韵云都不禁粉面绯红，薛秀云一把抓住大宝的胳膊哽咽着呢喃道：“大宝，阿姨知道你能够救杨子一命的，阿姨全靠你了啊！”

“阿姨，我会尽心尽力的！”

大宝见白发人哭黑发人的场面，也不禁有些同情伤感，拍了拍薛秀云白皙柔嫩的芊芊玉手安慰道。

同时，大宝还没有忘记看了杨玉茹和薛韵云两女一眼，杨玉茹搀扶着杨娜娜，薛韵云搀扶着姐姐薛秀云，两女都心慌意乱难为情地躲避着大宝火辣辣的目光，一个和大宝春风一度，一个和大宝也有了肌肤之亲，如今再看见他，她们就不由自主地脸儿发红发热了。

那边猴子的家人也是哭成一团，大宝看见昨天中午在百乐门夜总会门口遇到的几个少男少女，都是和杨子猴子琳琳一起的，他们冲着大宝指指点点，对猴子的家人说些什么。

一位女警察起身走了过来，晚眼前这位女警实在太让人动心了，她穿着一身英姿飒爽的警服，墨绿色的上衣扎在深蓝色的齐膝制服套裙里，魔鬼般凹凸起伏的身材曲线毕露。胸前的警服被那硕大的双峰撑的紧绷绷的，仿佛随时都有可能迸裂开。那两颗丰满硕大的雪白乳球简直是呼之欲出，就像是要蹦出宽敞的领口似的，随着脚步漾起了汹涌的波涛。

身穿警察制服套裙，依然遮掩不了她的曼妙身材，酥胸高耸将蓝色衬衣顶得鼓鼓涨涨的，套裙下面的美腿，因为工作关系没有穿丝袜，修长白皙，光滑细腻，更显修长圆润的玉腿和凸凹有致的身材，丰腴性感，云发挽髻，柳眉凤目，粉面含威，飒爽英姿的勃勃英气之中也透出成熟迷人的美妇风韵。

只是此时美目含泪，眼睛通红，柳眉倒立，杏眼圆睁，冷冰冰地问道：“昨天中午是你打我儿子的吗？”

说着抬手就是一巴掌。

“啪！”

的一声，结结实实打个正着，大宝的手正被薛秀云拉着不放，他也色胆包天地在打量眼前这个美妇警察，等到她不容分说抬手就打的时候，大宝本来可以躲开，可是在一片惊叫声中，他选择了承受，心里暗自淫笑道，你敢打我一巴掌，以后就有好戏看了。

果然，杨书记慌忙过来呵斥道：“艳丽，你干什么？身为派出所长，怎么可以出手打人呢？这是我请来的贵宾，你们太不象话了！”

“对不起！杨书记，对不起！她是太伤心了，情绪有些失控。”

尖嘴猴腮的侯局长惊慌失措地跑过来，低三下四地赔不是，然后生拉硬拽地将妻子马艳丽拉走，大宝却听见他揽着老婆咬着耳朵恨恨地暗骂杨书记：“老东西，自己收贿受贿滥用职权，儿子专横跋扈为非作歹也是报应，却害得我们的宝贝儿子跟着遭殃……”

一丘之貉，狼狈为奸，一旦遇到凶险，必然是相互推诿相互怨恨反目成仇，官场上的人心永远是随着切身的利益关系，阴晴云雨变化不定的。

“大宝，你没事吧？”

杨玉茹到底和大宝有过一夜风流，关心则乱地脱口问道。

“红红的五个手指印啊！”

薛秀云泪眼朦胧地端详着大宝的脸颊说道。

“我没事的，多谢玉茹阿姨关心了。”

大宝笑道，拿眼睛去看杨玉茹，她已经羞得粉面绯红，紧靠着杨娜娜不再说话了，“我们还是进去看看杨子兄弟吧！”

“妈，你们怎么能够相信这个小孩子的呢？”

杨娜娜一直对这个大男孩没有什么好印象，哽咽着说道，“这么多专家都在这里，为什么要让这个小孩子胡乱鼓捣呢？你们对弟弟太不负责任了！”

“娜娜，不要意气用事，你听我说……”

薛秀云说道。

“我不听，我不听。”

杨娜娜固执地哭着喊道，“弟弟要是有个三长两短的，我不会原谅你们的！更不会原谅这个小骗子的！”

说完她哭着跑了出去，杨玉茹只好叹息着跟随着追了出去。

杨子躺在重症监护室里，身上插满了管子，导尿管，胃管，监测仪，连呼吸机都上了。

监测仪屏幕上显示血压心率血氧饱和度等生命体征指标波动十分厉害，忽高忽低，忽快忽慢，的确不稳定。

杨书记薛秀云和几位专家一起穿着拖鞋戴着口罩跟进来观看大宝如何救助杨子。

琳琳说这个衙内从初中就开始玩弄学校女生，后来嫌小女生没意思，干脆和猴子一帮兄弟到夜总会嫖妓吸毒，摇头丸都是小菜了。据说杨子在炎都县城专横跋扈横行无忌，从自行车到摩托车到小轿车再到越野车，他撞飞的无辜人数不胜数，致伤致残的也是不在少数，最后都是他老爸拿公款替他买单，连高达也替他埋过单，可是被杨宏宇臭骂了一顿，埋怨他挪用工商局的小金库，反而扩大了杨子丑事的影响面。

大宝看见杨子人事不知的惨象，双目紧闭，全然没有了昨天中午在百乐门夜总会门前的趾高气扬嚣张狂傲，面容苍白惨淡，青涩的脸庞依稀可见17岁大男孩的稚气，可是，就是这样一个还在高中读书的学生，却已经挂靠在某个不显山不露水的事业单位领了五年工资了，当然不需要他亲自去领，校长会乖乖地送到杨家府上，只是一种变相行贿的巧立名目罢了。天下没有不透风的墙，炎都县的大事小事没有什么能够瞒得了苏芳菲那双妩媚动人的美目和那双白皙柔嫩的耳朵的。唉！多少暗箱操作和多少潜规则都在朗朗乾坤和阳光普照下欺瞒着民众，强奸着民意，蚕食鲸吞着民脂民膏。

可是，看见杨玉茹薛韵云肝肠寸断的伤心状，薛秀云满眼的关切，脸颊的泪痕和憔悴不堪的样子，大宝叹口气，伸手按在杨子的额头，真气源源不断地输送过去。

“啊？太神奇了！”

专家惊叹道，“监测仪各项指标稳定了，正常了！”

大宝收手站在一旁调整自己的气息，专家纷纷上来切脉，查看杨子的眼睛，忙的不亦悦乎，然后都惊奇地看着大宝说道：“小伙子，你的气功真高明啊！我们根据监测仪显示的生命体征指标分析判断，可以确定的是病人目前比较稳定，已经脱离了生命危险。”

在他们眼里，一切不能够按照目前的医学科学常理推断的怪异都只能暂时看做气功这些不入流的旁门左道罢了，虽然有些不可思议，但是根本不会撼动西医的统治地位。

薛秀云激动地摸了摸儿子杨子的胳膊，然后握住大宝的手喜极而泣道：“大宝，谢谢你！你没有让阿姨失望……”

“杨伯伯，阿姨，不好意思，我的功力暂时只能做到这样，有些东西我对自己都还不太了解呢！”

大宝抱歉道。

“我已经很感谢你了！”

杨书记赞赏地点了点头，拍了拍大宝的肩膀。本书转载文学网www。16k。cN专家们感觉受到了冷落，也不知道从哪里蹦出来这个混小子，他们也乐得将这个烫手山芋扔给这个不知天高地厚的无名之辈，无非是生命体征指标稳定而已，距离苏醒恢复还很遥远，恐怕都还是未知数呢！他们悻悻而去，却又幸灾乐祸地等着看这个混小子的笑话。

“我去送专家，还要和朱虎臣研究一下搜查那个混蛋恶魔的事情。”

杨书记再次拍了拍大宝的肩膀说道，“这里就交给你们了，当然需要大宝多多费心了！伯伯也就不和大宝说客气话了！”

说完看了躺在病床上仍然不省人事的儿子杨子一眼，才无可奈何地去了。

“大宝，这次真的亏了你了！可是，杨子他……”

薛秀云紧紧握着大宝的手不放，哽咽着说道，晶莹的泪珠落在了他的手背上。

“秀云阿姨，不要再伤心了，我也是心有余力不足，感觉很对不起您，有点辜负了您的期望了。”

大宝亲眼目睹一个母亲为了儿子如此伤心难过悲痛欲绝的样子，想起来自己那生死不知下落不明的妈妈爸爸，也不禁黯然神伤，有些内疚。

“大宝，你自己的神奇，恐怕你自己都不完全了解呢！”

薛秀云突然说道，“其实，你完全有能力救醒杨子的，只不过你不知道正确的方法罢了！”

大宝听出来薛秀云的话里有话，好像她知道一些什么东西可以开发出来大宝的潜能，他想起来那天晚上杨家夜宴之后，薛秀云曾经说过的一些话语，大宝若有所思地看了眼前这个女人一眼，在杨宏宇面前恭恭敬敬低眉顺眼，一幅贤妻良母贤惠端庄的家庭主妇模样，难不成还是一位深藏不露腹有乾坤的高人吗？

“真的吗？不知道秀云阿姨有什么指教呢？”

大宝笑道，却好整以暇地欣赏眼前这位成熟美妇的可餐秀色，一身素花的连衣裙衬得薛秀云的象牙肌肤保养得更加雪白柔嫩，丰腴圆润的身材曼妙多姿，眉目如画，那俏丽娇艳的面容、端庄柔美的眼睛、精致小巧的桃红小嘴、白皙细滑的香腮和此时颦颦的娥眉，确实可以称得上是国色天香了，她身材丰腴圆润，裙子衬托下的双臂和双腿更加显得白皙动人。这女人乍看美丽不可方物，细看眼角鱼尾纹隐隐约约，然而这淡淡皱纹不仅没有影响她的美丽，反而更显她的丰腴成熟之美，她虽然没有黄雅蓉和苏雅琴那样的典雅知性之美，却多了知性女人少有的家庭主妇的端庄贤惠，此时泪痕仍在，柳眉微蹙，如同海棠含泪，又似梨花带雨，更显得羞怯柔弱，我见犹怜

第181章 县长夫人秀云阿姨(二)

“或许你需要保密，或许你会有些难为情哦！”

薛秀云旁顾左右，出去嘱咐医生护士和外面的陪人不要打扰，众人听说大宝施功之下杨子已经稳定了，自然默默等待着新的奇迹，薛秀云回来把门窗关闭，尤其是监察室的观察窗和镜头。

大宝不知道她要干什么，饶有兴趣地看着薛秀云丰满肥美的臀瓣在素花的连衣裙里面，包裹得紧绷绷圆滚滚的，走动起来，柳腰款摆，臀瓣扭动，更加显得丰腴滚圆。

“阿姨是不是有什么高着啊？”

大宝纳闷道，他直觉眼前这个女人十有八九知道一些关于炎都池传说的秘密。

“大宝，阿姨这次把所有希望都寄托在你的身上了！”

薛秀云再次握住大宝的大手，满眼期待地说道，“目前来看，只有你能够救杨子的性命！”

大宝好整以暇地悠悠说道：“那阿姨就应该把你知道的事情先告诉我。”

“我知道的事情？”

薛秀云没一愣，迅即明白了大宝的意思，满眼愧疚地说道，“我其实也只是道听途说一点……”

“是吗？”

大宝用手指在薛秀云白皙柔滑的芊芊玉手手背上画着圈，悠悠说道，“可是，凭我的直觉，阿姨不仅知道炎都池传说的秘密，还知道那个鬼脸恶魔的来历，更知道解毒搭救杨子的行之有效的方法。单单这些，阿姨知道的可就不是一点半点喽！”

“大宝，你多疑了，我只是……”

薛秀云听大宝说出来这些怀疑，不禁慌乱地辩解道。

可是，大宝却轻轻摇动手指制止了她词不达意的谎言，正色说道：“阿姨如果真心实意想要我搭救杨子的话，就应该拿出合作的诚意来，至少不应该再欺骗我什么了！”

“大宝，阿姨给你说实话，好了吧？”

薛秀云叹了一口气，无奈地投降道，“不过，时间紧迫，阿姨只能简单说几件，其他的以后有时间再和你细说，好吗？其实，阿姨当年和你妈妈关系很好的，你妈妈总是一口一个秀云姐的叫我呢！”

大宝惊诧道：“那你也是……”

“是的！我也是十大家族的人，黄家，苏家，柳家，秦家，梅家，薛家，东有东方，西有西门，南有慕容，北有欧阳，我是薛家长女，韵云是我妹妹。”

薛秀云幽幽说道，“估计你干妈黄雅蓉也给你说过不少有关十大家族的事情了，其实，十大家族和你们轩辕家族没有什么深仇大恨，而且历史渊源还相当深厚呢！只是炎都池秘密事关重大，各大势力，各大门派，还有官方甚至外国都有势力卷入进来，这些以后再慢慢告诉你吧！现在还是说这个解毒的事情！”

“鬼脸恶魔的毒真的很厉害吗？”

大宝知道薛秀云是十大家族的人，反而稍稍放心，至少柳苍龙苏婆婆梅可卿和东方木等人一直没有显露出来致他于死地的强烈敌意，好像只是停留在维护炎都池秘密这个底线上罢了，他暗道给杨子解毒不会也像昨天晚上他解毒那样需要众多美女以身相许，用男欢女爱来解毒吧？

“没有伤口没有病症，却昏迷不醒人事不知，生命体征指标都开始混乱，专家医生都束手无策不知从何下手，难道这样还不够厉害吗？”

薛秀云看着儿子杨子双目紧闭面色苍白的样子，幽幽说道，“据老辈说鬼脸恶魔是战神蚩尤元魔的守护者，刀枪不入，百毒不侵，一旦被他所伤，必死无疑。除非有龙神救助……”

“龙神？”

大宝诧异道。

“我也不清楚具体是什么，只是想到你曾经得到黑龙入体，还会邪异龙拳，而且打败了鬼脸恶魔，就想或许你可以救杨子一命。”

薛秀云紧紧握着大宝的手激动地说道，“果然不负阿姨所望，你刚才把杨子从死亡边缘拉回来就证明了阿姨的猜测。看在我和你妈妈多年好友的情况下，你就帮帮阿姨救救杨子吧！”

说到最后她再次哽咽起来，眼角刚才的泪痕还没有干，此时又不禁湿润起来。

“阿姨，救人一命胜造七级浮屠，何况你和我妈妈又是好友呢！”

大宝也被薛秀云的慈母情怀感动了，“只是我不知道接下来我应该怎么救他呢？阿姨，您知道吗？”

“老辈说需要龙津龙液可以化解魔毒起死回生，应该是用你的口水度入杨子的口中就可以化解魔毒了吧！”

薛秀云说道。

“什么？”

大宝惊叫道，“你说是让我嘴对嘴把口水度给他？”

“应该是的，所以我把门窗和监视器都关上了，免得你难为情。”

薛秀云也觉得有些难为大宝。

“为什么不能用茶杯或者汤匙呢？”

大宝苦笑道。

“如果接触了异物，恐怕你的龙津就会失效的。”

薛秀云思忖着说道，“我知道这样可能比较为难你，可是，为了救杨子，求求你……”

大宝看了躺在病床上人事不知的杨子一眼，苦笑着说道：“好阿姨，我还是不行，如果你不希望我呕吐出来的话，求求你了，饶了我吧！或许还有其他办法，这个同性亲嘴还要渡口水真是太受不了！”

薛秀云看着大宝难受的表情，也知道他的心理感受，只要没有同性恋情结，让他和男人亲嘴绝对是比赶鸭子上架还难为人的事情，她突然想到了什么，喃喃说道：“如果娜娜支持的话，就好办多了，可是，想要她支持这个近乎荒唐的行动，那是根本不可能的，她不当成邪教才怪呢！”

她美目闪动，看了看大宝，粉面飞起了红晕，又看了看双目紧闭面色苍白的儿子，暗暗咬了咬牙。

“大宝，阿姨有一个办法……”

薛秀云娇羞无比地说道，可是又不禁有些难为情。

“阿姨，你有什么好办法？”

大宝诚恳地说道，“只要不是让我和杨子直接亲嘴，你说什么我都答应！赴汤蹈火在所不辞！”

薛秀云看了看儿子杨子，又看了看大宝，娇羞无比地呢喃道：“你先把口水渡给我，我再渡给杨子……”

“阿姨，你是说让我亲你……”

大宝惊喜地看着薛秀云，大手忍不住激动地紧紧握住她的芊芊玉手。

“怎么？你还不愿意吗？”

薛秀云羞涩紧张地低头呢喃道，她自己主动提出来这样荒唐的建议，如果被大宝当场拒绝了，她这张老脸往哪里放呢？

“我怎么会不愿意呢？”

大宝喜出望外地轻轻揽住薛秀云的柳腰笑道，“我只不过感觉象在做梦呢！”

薛秀云没有想到他这么急色，早就听说他风流花心，却不知道他对她这样的半老徐娘也毫不讨厌嫌弃，反而好像求之不得似的主动搂住了她的柳腰，想起来杨家夜宴晚上送杨宏宇回卧室的时候，她也曾无意之中被他搂在怀里，此时薛秀云不禁心慌意乱羞怯地娇嗔道：“大宝，你可不许胡思乱想啊！不要忘了我可是你妈妈的好朋友，就是做你的干妈也比你的黄雅蓉干妈近了一层关系呢！你只把口水渡给我，不许趁火打劫浑水摸鱼哦！”

大宝却不管不顾地搂着薛秀云的柳腰，趴在她白皙柔嫩的耳朵旁边低声调笑道：“我哪里敢趁火打劫浑水摸鱼啊？不过，秀云阿姨您说，是要口水多些呢还是少些呢？”

薛秀云被他搂着柳腰，热气呵着耳朵，闻着他身上浓烈的男子汉阳刚气息，熏得她心慌意乱心猿意马，娇羞无比地呢喃道：“自然是多些好……”

“阿姨既然需要我的很多口水来救杨子，那也需要我感情投入一些哦！”

大宝用嘴唇摩擦着薛秀云白皙柔嫩的耳垂低声挑逗道，“秀云阿姨，我们可以开始了吗？是你主动呢还是我主动呢？”

薛秀云被他热热的嘴唇一碰她敏感的耳垂，不由自主地娇躯轻颤，芳心深处娇喘一声，不知道自己的这个建议是荒唐透顶还是愚蠢错误甚至是引狼入室？可是为了救儿子，她只好抬起绯红滚烫的脸颊，主动来寻找大宝的嘴唇，这个英俊帅气的大男孩，这个自己闺中密友的儿子，她的樱唇碰触了一下他灼热的嘴唇，就不禁羞赧地移开去，只是轻轻一碰，她已经娇喘吁吁了。

“阿姨，闭上你的眼睛！”

大宝的话语如同催眠一样，使得薛秀云温顺地微微闭合美目，而他大手在她风雨绵软的柳腰上温柔地抚摸揉搓着，并不着急地用嘴唇轻轻碰触着她的樱桃小口，呼吸着她的吐气如兰，挑逗得她微微张开樱唇，娇喘吁吁，不能自已，想到他和她的身份辈分，暧昧禁忌不伦的氛围越来越浓厚地充斥着病房，越来越强烈地刺激着成熟美妇的身心。

“大宝，把口水给阿姨……”

薛秀云情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛呢喃道。

大宝的大嘴铺天盖地压下里，堵住美妇的樱桃小口，此时的薛秀云也迫切期待这个大男孩的热吻，但故作矜持的她还是紧闭樱唇，不让大男孩的舌头进入她的芳口。

想不到大宝也很有耐心，并不用强，他轻轻用舌尖舔着美妇的两片樱唇，就这样的轻舔已令欲火上身的县长夫人难以把持，瑶鼻连连娇哼，她胸前两个丰硕饱满的玉乳连衣裙包裹着上下跌宕，摩擦着大宝的胸膛，柔软丰满，弹力十足。

大宝还是耐心地轻舔她的樱唇，没有进一步行动，他的禄山之爪在薛秀云丰硕高耸的酥胸上揉捏一把，让美妇难以煎熬，嘤咛一声，她情不自禁羞羞答答、轻开玉齿，并向大宝口中丁香暗吐。大宝感觉县长夫人檀口芳香，但他只是将美妇的甘美津液全部接纳，没有主动将舌头伸入薛秀云的檀口。

县长夫人情欲难熬，她已被眼前的大男孩挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，她再不顾羞耻，主动伸出柔软滑腻的香舌，直接伸入大宝的嘴里。

第182章 秀云阿姨(三)

这是她有生以来第一次主动和丈夫之外的男人接吻，还是一个和儿子差不多岁数的大男孩，而且还是自己闺中密友的儿子，还是在自己儿子杨子的病床旁边和大宝湿吻，这种暧昧禁忌不伦的刺激越发使她有些情不自禁，甜美滑腻的玉舌和大宝硕大的舌头紧紧缠绕着，翻卷着，两人互送津液。

薛秀云正在大宝的湿吻下心神迷醉，突然想起来还要将他的唾液渡给儿子杨子呢，才如梦初醒地贪婪地吮吸着他的唾液口水，然后勉强推开他的搂抱湿吻，急急忙忙低头对上杨子的嘴唇，将满嘴的口水渡了进去。

只听见杨子喉咙“咯咯”响动两声，苍白的面色开始泛起了红晕，各项生命体征指标迅速上升，尤其是血氧饱和度瞬间达到了96——100。

“杨子，杨子！”

薛秀云欣喜地轻声叫道，只是杨子还是没有睁开眼睛。

“好像有明显转好的迹象啊！”

大宝轻轻搂着薛秀云的柳腰，醉翁之意不在酒地问道，“阿姨，是不是还需要口水啊？”

薛秀云再次仰起脸来接受大理宝的湿吻，尽可能多地吮吸他的唾液，然后想要推开他去渡给儿子杨子，可是，大宝不依不饶地紧紧搂住她的娇躯，贪婪地咬住她柔软滑腻的香舌恣意吮吸，唾液口水也源源不断地渡进她的口里，大手却也不失时机地在她连衣裙下丰腴滚圆的美臀上抚摸揉捏着。

“唔唔……”

薛秀云勉强推开大宝的纠缠，才挣脱他的搂抱，赶紧将口水渡给儿子杨子，可是，这次依旧如常，没有丝毫反应了。

“阿姨，是不是口水还不够多呢？”

大宝已经淫心大动，死缠烂打地搂着薛秀云的柳腰不放。

“小坏蛋，还说你不是趁火打劫浑水摸鱼？”

薛秀云羞赧妩媚地娇嗔道，“刚才咬得阿姨的舌头都疼了！”

“要怪就怪阿姨的舌头太甜美太爽滑了，我一时忍不住罢了！”

大宝搂着薛秀云的娇躯，嬉皮笑脸撒娇耍赖道，“再说我舍己救人，阿姨怎么也应该给我一点甜头嘛！”

说着又要亲吻薛秀云的樱唇。

“小坏蛋，这不是趁火打劫是什么？”

薛秀云娇嗔着推开他的嘴巴，“现在不需要你的臭口水了！”

成熟美妇见大男孩对她如此痴迷，芳心也是暗暗欣喜的，有一种满足感。

“那要什么？”

大宝一脸失望的表情，“难道杨子就这样了吗？难道我帮不上忙了吗？”

“当然还需要你帮忙呢！”

薛秀云芊芊玉手拍了拍大宝英俊的脸庞安抚道，“看来龙津已经起到了应有的效果了，你看脸色红润了，血氧饱和度也和正常人一样了，距离醒来越来越近了，下面我们只能把杨子苏醒的希望都寄托在龙液上了！”

“龙液？什么意思？”

大宝纳闷道，“是不是要我的血啊？”

说着毫不犹豫地伸出了胳膊。

“好孩子！不枉了我和你妈妈当年那么要好！”

薛秀云感动地搂住大宝的脖子，樱唇在他脸颊上亲吻一口，“不是要你献血……不过是和血一样宝贵的东西……”

“和血一样宝贵？那是什么？”

大宝愈发象丈二金刚摸不着头脑了，却极其仗义地搂着薛秀云丰腴圆润的娇躯许诺道，“不过，不管是什么，只要阿姨需要，上刀山下火海，我连眼睛都不眨！”

“真是岁月无情，一眨眼你都是男子汉了！”

薛秀云却不急于说出来，芊芊玉手抚摸着大宝宽阔强壮的胸膛，柔声说道，“想起来当年和你妈妈雪妃说笑聊天的事情，仿佛就在昨日。还记得那天在我家吃饭之后，阿姨跟你说的话吗？阿姨虽然不是你的干妈，可是，自从知道你是雪妃的儿子之后，我就把你当作自己的孩子看待了。大宝，你说好吗？”

“好啊！”

大宝开心地搂着薛秀云丰腴圆润的娇躯笑道，“我巴不得再多一个干妈呢！”

“在我眼里，你和杨子一样都是我的儿子，可是，我怕你干妈多了反而撒娇起来了。”

薛秀云趴在大宝耳朵旁边低声说道，“不过，干妈有个条件哦！”

“什么条件？”

大宝被她的吐气如兰吹得耳朵痒痒的。

“今天的事情只是天知地知你知我知，你可不许告诉其他人知道哦！”

薛秀云娇羞地呢喃道，成熟美妇也有羞赧的一面，粉面绯红的模样更加诱人。

“哦，就是刚才的事情啊！”

大宝不以为然地笑道，“干妈放心吧！我一定会守口如瓶的！干妈实在不放心的话，干脆把我的舌头吃了好了！呵呵！”

“小坏蛋，你还笑？”

薛秀云羞赧无比地娇嗔道，居然在他耳朵上轻轻咬了一口。

“干妈！”

大宝被她咬得身躯一震，大手不由自主地紧紧抓住了她丰腴滚圆的臀瓣，瞪大了眼睛看着薛秀云，不知道是不是勾引他的信号。

薛秀云含羞带怨地看了大宝一眼，在他耳旁低声呢喃道：“接下来我要用手把你的龙液弄出来，这个事情你更要保密，千万不要让你杨伯伯知道哦！”

“用手把龙液弄出来？”

大宝立刻恍然大悟，心里大喜，满眼期待地看着薛秀云，下面早就已经揭竿而起，隔着裤子硬邦邦地顶住了薛秀云的小腹上。

“小坏蛋，闭上你的眼睛嘛！”

薛秀云娇嗔着，芊芊玉手滑过大宝宽阔强壮的胸膛，一路向下，在他高高搭起的帐篷上抚摸着，然后拉开拉链，探手进去。

“噢！阿姨，干妈，你的手好柔软好舒服啊！”

大宝闭着眼睛喘息了一声。

她那双雪白柔软的芊芊玉手终于羞羞答答地轻握住那正在膨胀壮大的巨龙的根部，她如笋如葱般的纤长玉指娇羞怯怯、小心翼翼地紧握住那粗壮的龙身，从内裤里面扯了出来。 　　“好……好粗喔好大喔！……”

薛秀云羞赧地发现，这个大男孩的家伙真是硕大无朋天赋异禀，自己丈夫杨宏宇和他相比就是小巫见大巫，自己的芊芊玉手竟然不能合拢抓住“它”“它……它还……那样长……”

因为她又娇羞又敬畏地发现，自己的芊芊玉手刚好只握住“它”的棒身一半，粗长的巨龙，昂首挺胸，让她心慌意乱，而且还很坚硬、很滚烫。 　　“大宝，这样能出来吗？”

薛秀云娇羞地问道，芊芊玉手开始抚摸揉捏上下套动，为了儿子杨子，堂堂县委书记夫人居然给一个大男孩打飞机，真是羞死人了，可是此时薛秀云的心里还有一丝难以捉摸的刺激，想起来这个大男孩是自己闺中密友袁雪妃的儿子，当年自己嫁给了五大三粗的杨宏宇，而后来看见袁雪妃嫁给第一美男子轩辕军，她的心里酸溜溜的充满嫉妒，现在看见眼前的大宝，活脱脱就是轩辕军的少年版啊！

“干妈，这样恐怕是出不来的，您应该给我一些刺激哦！”

大宝捧着薛秀云的脸，凑上前去，再次温柔地亲吻美妇的芬芳的樱唇。

“啊！”

薛秀云嘤咛一声，秋水迷梦的星眸开始闪光。

大宝更进一步地吸吮卷住薛秀云嫩滑可口的小巧丁香，唇舌纠结、缠绵不休，源源不绝的情意迅速扩散、疯狂涌入到两个亲密接触、交相拥抱的身体内，再逐渐聚集到彼此心灵最深处……亲吻缠绵，纠缠交替的间隙中，又被彼此激情的喘气声交织充斥。美妇早已是娇躯酥软，浑身无力，只能娇喘细细地倚靠在大宝身上，芊芊玉手不停地套动着他的巨龙。

“大宝，不要这样啊……”

薛秀云娇羞地推拒着大宝的上下其手，他的色手试图解开她的连衣裙。

“干妈，单纯的用手肯定是不行的，难道你想要用身体帮我出来吗？”

大宝坏笑着问道。

“不可以！小坏蛋，我是你的干妈啊！”

薛秀云羞赧地娇嗔道，“除了做之外，干妈不信你不出来，为了救杨子你就配合一下干妈，好吗？”

“干妈，我就是在配合你啊！除了身体交合之外，对男人最有效的方法就是满足视觉和触觉的刺激了！我相信干妈丰腴圆润的胴体对我肯定有着强烈的吸引力和刺激力的哦！”

大宝说着再次亲吻住薛秀云的樱唇，色手不停地上下梳弄着薛秀云的丝光水滑的飘逸长发，顺着晶莹的耳背，滑过天鹅绒般柔美的秀颈，爱抚着美妇粉嫩的香肩，同时逐步向内向下游移，素花的连衣裙散乱开来，他的色手渐渐来到美妇交叉掩在酥胸前的纤细手臂，在那勉力遮挡的玉臂上轻轻掠过由内向外将她慢慢挤开，让美妇那圣洁优美的酥胸玉峰再次彻底的袒露在自己的眼前，虽然连衣裙没有完全脱落，却已经敞胸露乳，春光外泄了。

“嗯！”

薛秀云已是四十多岁了，正是如狼似虎的年纪，风韵柔媚成熟，但一向洁身自爱，今天被丈夫之外的男人如此连续拥吻还是头一遭，她感觉自己开始有些心猿意马起来。

老公，我应该怎么办呢？我这可是为了咱们的儿子杨子啊！薛秀云只觉几乎要晕眩，全身发热，防御心渐渐瓦解。大宝将薛秀云的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出於双方嘴里。薛秀云的欲火渐渐荡漾开来，口里分泌出大量唾液，香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不亟待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头，两人颈项交缠的热烈湿吻起来。丈夫杨宏宇升官发福以来，官位越来越高，肚子越来越大，可是能力越来越差，再有夜总会的小姐勾着，美国的伟哥吃着，却也撑不了几分钟，就丢盔弃甲溃不成军，越来越不能满足薛秀云虎狼年纪的欲望，但是她自视高贵的地位，自视清高的性格，薛秀云根本不可能红杏出墙寻求其他男人的慰藉，郁积多年的成熟女人的生理欲望如今被大宝这个大男孩挑逗勾引起来，她不由得春心萌动，莫名其妙的渴望野草一样蔓延生长出来。

第183章 秀云阿姨(四)

薛秀云被他吮吸着香舌，娇喘吁吁，嘤咛声声，春心萌动，春情荡漾，玉体酥软，浑身无力，任凭大男孩上下其手，抚摸揉搓。

她的琼浆玉液是如此的甘美，令大宝陶醉，他紧紧拥抱着薛秀云丰腴圆润的娇躯，她挺秀鼻端渗出点点的汗珠，两颊艳红如玉。

大宝直勾勾的盯着薛秀云轮廓鲜明、线条优美的侧面：但见小巧的耳垂形如滴露，引人垂涎；微翻的长睫毛盖住迷人的明眸，轻轻颤动着；灵秀挺直的鼻梁一管如玉，雕琢在那光洁细滑的粉庞上；鲜红饱满的樱唇像菱角般展示诱人的勾痕，胸前丰乳怒挺、红梅傲然；绵腰如柳，圆臀如月，白嫩嫩的玉峰漾出一片乳波，浑身那丰腴的肉体曲线仿若精工细琢一般。

肉色透明水晶丝袜包裹着的两条修长浑圆的玉腿从连衣裙下裸露出来，肉色透明水晶丝袜下面的肌肤十分白皙，在阳光照射下泛起诱人犯罪的粉红色，连衣裙被大宝聊起来散乱地挂在腰间，雪白丰满的大腿和水晶丝袜的蕾丝花边也隐约可见，配上乳白色的高根鞋，显得那么雍容华贵贤淑典雅，而且又那么性感撩人，徐娘半老，风韵犹存，浑身上下洋溢着成熟美妇的丰韵和迷人风情，肥头大耳的杨县长真是艳福不浅啊！

大宝欲火高涨，一边湿吻薛秀云，一边上下其手抚摸揉搓，极尽挑逗撩拨之能事，肆无忌惮地骚扰猥亵县委书记夫人成熟美妇丰腴圆润的玉体。薛秀云娇羞无限，又羞又怕地发现自己的身体不顾理智的挣扎，在他的挑逗下，那种令人脸红心跳、羞涩不堪的生理反应被撩拨得越来越强烈。

他的色手又探进了她的连衣西裙里面，抚摩着她那肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，柔捏着她蕾丝内裤包裹的沟壑芳草，她伸手想要制止，可是却又无力地放弃，他的手在她那纤细的柔卷芳草中摸弄了一会儿之后，又往下滑去，他抚摸着她那双修长纤美的雪白玉腿上柔滑如丝、娇嫩无比的仙肌玉肤，然后轻轻一分……

成熟美妇薛秀云丽靥羞红如火，樱唇轻哼细喘，当她发觉他想分开她紧夹的玉腿时，虽然本能地想反抗，但她自己也不知道为什么，她的一双修长纤美的雪滑玉腿却不听指挥，反而不可思议地分开双腿，享受着他色手的更加深入更加方便更加肆意。

大宝看着成熟美妇美艳的眼神流露出来的娇羞害怕，刺激得他更加无法自制，哦！肉色透明水晶丝袜与大腿根的交接处，她胯下的腿肌细腻而富有弹性，触手柔滑，使人心跳加速。

薛秀云娇喘吁吁，嘤咛声声，却心乱如麻，哎呃，不能……千万不能……这个时候要是流出水来，这小坏蛋一定把她当成荡妇淫娃啊！

“小坏蛋！”

薛秀云不敢怠慢，慌忙抓住大宝的色手，主动出击御敌于国门之外，娇羞妩媚地呢喃道，“看来用手你是不肯出来了，为了杨子，干妈只好便宜你了，再给你一点甜头了……”

“干妈，不是我不肯出来啊！”

大宝委屈道，“你知道我得到黑龙入体之后，那方面能力奇强，寻常女人都满足不了我，昨天解鬼脸恶魔的毒，还是表姐她们一起努力帮我排泄出来的呢！”

“小坏蛋，我知道你现在是花心大萝卜，风流大淫龙！”

薛秀云羞赧妩媚地娇嗔道，“其实，就是用手帮你弄出来，还不是要用我的嘴接着你的龙液吗？”

大宝只觉怀中的薛秀云娇躯微颤，在怀中缓缓动作，香舌甜美地自他胸膛缓缓而下，舐过大宝宽阔强壮的胸膛，舔吮的动作是那般轻巧，似是怕多用点力便要弄伤了他，慢慢移到了双腿之间。大宝正想问，却给薛秀云抬起脸来那如怨如泣的眼神给止住了；只见薛秀云纤手轻拨秀发，不让散乱的乌云阻扰自己的行动，小舌缓缓移到了腹下，从那昂首挺胸的巨龙根处缓缓舔了上去，那上头兀自带着方才玉手套动时的分泌，还有着男子汉的阳刚气息夹杂着男女欢好残留的微腥及淫靡霏霏的味道，食入口中的滋味更是混着心中对男女之欢的渴望，光香舌舐弄便有着无限异感。 　　“阿姨干妈……”

大宝沉重地喘息一声。

“别……别说话……”

薛秀云生怕一个停下，便会让好不容易鼓起的勇气消失无踪，她抬头媚眼如丝含羞带怨地瞪了他一眼，似是怪他打断了自己；仿佛给肌肤上晕红染着了的小舌却没有停止动作，顺着巨龙一路舔吸……“再说话，干妈生气一口给你咬下来……”

不说还好，一说大宝不由真的害怕；那巨龙硬挺时虽是强硬非常、无坚不摧，可也禁不起薛秀云那玉贝般雪白皓齿的一咬。但想到薛秀云竟主动以口相就，心中那强烈的征服快意可真忍不住，薛秀云美目雾蒙，却吮吸得更是落力。 　　她轻吐香舌，小心翼翼、珍而重之地啜着那巨龙顶端，感受着那混着自己肉体清甜与男人肉欲体气的滋味，愈发觉得芳心荡漾难收，服务地愈加落力；加上大宝也不闲着，双手如揉面团地玩弄着薛秀云丰硕饱满的玉峰，更勾出了她心中的欲求，令薛秀云轻哼娇吟声中，香舌动作的愈发勤奋，身子也愈来愈热，幽谷已泛出了春泉，连衣裙下菊穴里酸麻瘙痒的感觉愈来愈强烈，不由自主地娇喘吁吁，嘤咛声声，低声呻吟，想起来就在儿子杨子的病床旁边为丈夫之外的男人口交，还是自己闺中密友袁雪妃的儿子，暧昧禁忌不伦的刺激，使得如狼似虎年纪的成熟美妇情不自禁地春心勃发春情荡漾，再也平静不下来。

感觉大宝那巨龙在口中迅速成长茁壮，薛秀云不由心花怒放，一点一点地将干儿子的巨龙舐得光彩夺目，慢慢将小舌扫净巨龙的每一寸，对巨龙顶处更是珍惜地吞吐不已；除了为他清洁之外，还不时纳入口中，时而吻吮舔吸，时而深深吞入，丁香小舌尽情地动作着，也不知在巨龙上头吞吐吮吸舔舐了多少回，仿佛将小嘴儿当做另一个幽谷般套弄服侍。虽说以薛秀云的身份，如此为大男孩，还是自己的干儿子舔食巨龙实在太过淫靡，但为了救儿子杨子，为了让大宝快乐干净喷射出来龙液，薛秀云却不想也不愿放弃口中的巨龙，吸吐之间竭尽全力，光感觉大宝在自己的服侍之下身子直颤，又似强忍又似快活，还不时从口中发出满足的闷哼，薛秀云便知这样的动作，对他而言确实是享受，口舌愈发努力。

虎狼年纪的成熟美妇一旦动了春心，好像干柴烈火一样欲罢不能。薛秀云的樱唇也侍侯着大宝的巨龙，娇喘吁吁，嘤咛声声，成熟美妇对大宝的巨龙含、吮、舔、吹，手段竟相当不错。

她吐出鲜红的甜美滑腻香舌，逐寸舔遍，用手握住了套弄，一面却将大宝肉袋含入嘴里吮吸。龙头颈阵阵酥麻传来，大宝舒服的呻吟出声，薛秀云甚是欢喜，抱住大宝的大腿，摆动螓首大力吞吐，玉茎在她口中不住跳动，强烈的快感涌来。 　　薛秀云娇媚地瞟了大宝一眼，玉手握住粗壮的龙身，摆动螓首在尖端快速的吞吐起来。大宝立即被快感包围，忍不住舒服的哼出声来，她望着大宝畅快的表情，摆动的更是剧烈，发髻也散了开来，浓密的长发荡漾起阵阵波浪，幽香四溢。

薛秀云快速吞吐了片刻，转而抱着大宝的大腿，缓缓将巨龙吞入喉间，然后吐出大力套弄几次，又再深深含入。大宝甚是激荡，伸手扶住她的螓首，巨龙上片刻就粘满滑腻的口涎。 　　薛秀云原本雪白晶莹的胴体上已逐渐呈现出一种成熟、诱人的酡红，像是吸引着别人前来采摘一般，使她的身体越发的显得动人心魄，就连她婉转的呻吟声，她的脑海中已经是空白一片了，没有了贤妻良母的羞耻感。感官的本能刺激终于战胜了理智伦理和道德，尽管这种刺激是被迫无奈强加在她身上的，可是她已经沉入了无边无际的欲望之海中，即使只是口舌之欲，也足以使她神魂颠倒心神迷醉。

薛秀云对大宝的巨龙不住尝试深深吞入，表情既讨好又妩媚。大宝的呼吸也不由加快了几分，按住薛秀云的螓首快速抽插，硕大的龙头重重撞入她的喉间，她极力配合着大宝，不久薛秀云便剧烈喘息起来。 　　“唔……好阿姨好干妈……啊……你的小嘴好舒服好厉害……我快……快忍不住了……”

没想到这县委书记夫人的阿姨干妈，不只心甘情愿地与自己湿吻，甚至还主动帮自己品箫，大宝被巨龙处那强烈的感觉酥得全身酸麻，禁不住用手按在薛秀云头上，又想用力又不敢，只是闷声轻哼。

“小坏蛋，得了便宜还卖乖！”

薛秀云娇嗔道，抬头媚眼如丝含羞带怨地瞪了他一眼，然后再次低下头去张开鲜艳亮泽的樱桃小口深深地含了进去，芊芊玉手爱抚着他的囊袋，含弄吞吐套动几下，又伸出甜美滑腻的香舌舔弄着爱郎义子大宝的庞然大物，甜美滑腻的舌尖舔弄着大宝的蘑菇头和极度敏感的马眼，大宝忍不住急促地喘息两声，成熟美妇薛秀云不再逗弄撩拨，双手抱住干儿子大宝的后臀，张开猩红的樱桃小口将义子的庞然大物吞吃进去用力吮吸，眼看着大宝的庞然大物膨胀到了极点，血脉喷张，青筋暴起，面目狰狞，粗如儿臂，硬似铁棒。 　　看着堂堂县委书记夫人成熟美妇薛秀云如此秀发飘逸心甘情愿地为他口交，大宝不禁感到阵阵瘙痒混杂着强烈的酥爽传来，不由得粗重喘息，呻吟出声，身躯轻轻颤抖。

第184章 秀云阿姨(五)

“好干妈，好舒服啊！”

大宝按住她的螓首，猿腰摆动，大力拉动，挺送律动，进进出出，连续深喉，薛秀云紧紧含着，喉间发出朦胧的娇哼，大宝只觉得又痒又麻，片刻间庞然大物上面粘满了她的口水，亮晶晶的甚是让人激荡。

“好大宝……射给干妈……”

光从嘴里的感觉，也知大宝快到尽头了，薛秀云衔着口中巨龙卖力动作，丁香不住吞吐，尤其那敏感已极的巨龙顶端那小小的缝，更不住吸引着她的唇舌，连回应的声音都显得那般模糊，“好大宝……射在干妈的嘴里吧……”

“好干妈，好阿姨，好美的小嘴，好棒的口技，真是爽死了！”

被薛秀云卖力吹箫的大宝，虽是极力强忍，但被这向来端庄娴静的秀云干妈妩媚口交，可真是有些难忍喷发的冲动，看了一眼躺在病床上昏迷不醒的恶少杨子，而他却在尽情享受堂堂县委书记夫人的口舌服务，加上成熟美妇薛秀云那娇媚诱人的言语，比之任何媚药淫毒都要令人难以自拔，不知不觉间他已按住了薛秀云螓首，大力拉动身躯，腰臀猛烈推送，将她樱桃小嘴当成幽谷般使劲抽插。

被大宝这一按，快速抽送，薛秀云又羞又喜，知道这动作代表了男人已近喷射关头，不由更为卖力地吞吐吮吸口中的巨龙，连续深喉。

“好干妈，我给你了！”

只吸得大宝背心一麻，双手按住薛秀云的头发，死死顶住她的喉咙，剧烈抖动，火山爆发，火热岩浆已全盘喷射入了县委书记夫人美妇干妈薛秀云的口中。

“唔唔！”

感觉到口中巨龙意已然喷射，薛秀云轻轻抑住喉头，免得吞咽下去；舌头却不稍停，只是停在棒顶处吮吸滑动，灵巧的舌尖在巨龙顶上那条缝舐滑不休，还不时卡进缝里，将遗留的龙液岩浆也吸了出来。感觉到薛秀云如此卖力，大宝一边低吼，一边抵紧了她的喉咙，腰部连连颤抖，仿佛要将体内所有的岩浆全都射进薛秀云那温暖湿润柔软迷人的樱桃小口当中，再也不留下一滴半点。

被干儿子这样劲射，薛秀云被射得媚眼如丝，连衣裙下玉腿之间幽谷深处也痉挛着达到了高潮，春水汩汩不断地流淌出来；咿唔嗯哼声中，她一点一点地将口中龙液含着。滋味虽是微微带腥，但这是她的干儿子大宝射给自己的龙液，薛秀云只觉身心都被那暧昧禁忌不伦的快感和销魂蚀骨的满足感侵蚀，那微微的腥味，在她尝来真是甜美之极！她一边用小舌在口中轻舔，不时伸出舐着樱唇，将大宝的劲射吮吸得一滴不剩，表现给大宝看她的娇柔；一边纤手轻扶巨龙，将那晕红的香腮贴在大宝巨龙上头，娇媚依顺地微微揩拭，说不出的媚态万千。

“好了，干妈！你的小嘴真是太美了！”

大宝在县委书记夫人的樱唇上抹净巨龙，才满足地说话提醒了薛秀云，慌忙起身将口里的龙液趁热喂给儿子杨子。

然后，薛秀云手忙脚乱地整理自己的连衣裙，却见杨子喉咙里咕咕噜噜一阵子响动，面色越发的红润起来，手指头竟然动了动。

薛秀云不禁惊喜地叫道：“杨子，杨子！”

杨子慢慢地睁开了眼睛，受伤的孩子看见妈妈慈祥的脸庞，好像狂风巨浪中的小船终于回到了避风的港湾，忍不住流出了热泪。

“不要哭，不要哭，很快就会好的。”

薛秀云刚才还在大宝的胯下吮吸娇喘，一转眼就变成了贤妻良母，一手温柔地擦拭着儿子杨子的泪痕，一手拉过来大宝激动地说道，“这次多亏了你大宝哥哥，昨天他打跑了那个恶魔，今天又救了你一命呢！他已经认我作干妈了，以后，你们就是好兄弟了啊！”

杨子目无表情地看了大宝一眼，没有一丝感激的意思。

大宝却毫不在乎，大手径直搂住薛秀云的柳腰笑道：“救人一命胜造七级浮屠，无论怎么说，救人总比害人欺负人心里舒服很多吧！”

他语含讥讽，因为仍然对杨子那些飞车撞人致人伤残的坏事耿耿于怀，从14岁就开始驾驶摩托车轿车，每年都出车祸致人伤残，却没有受到一点惩罚处理，还是我行我素专横跋扈，继续飙车，轿车的档次还越来越高级，速度也越来越快，撞飞的无辜受害者也越来越多，伤势也越来越重，这样的马路杀手还不是依仗着父亲杨宏宇的特权才可以如此胡作非为横行霸道的吗？

大宝本来最恨这些仗势欺人的纨绔子弟，而今天却不得不救了这个太子党一条命，心里暗自郁闷，只好安慰自己坏人也是一条命，何况他才17岁，希望经过这次惩戒以后能够迷途知返悬崖勒马改过自新重新做人。

“看来干妈真的知道不少关于炎都池传说的秘密啊……今天能够救人成功，要全靠你的正确指导呢！”

大宝知道薛秀云对炎都池秘密不是一般的了解，心里不禁有气，大手忍不住在薛秀云丰腴滚圆的臀瓣上使劲抚摸揉捏两把，那分丰满柔软，那分弹力十足，那分肥美性感，那分柔滑圆润，令他爱不释手，只有熟透的女人才会拥有，只有苏雅琴柳海媚林如芬和干妈黄雅蓉的肥臀才能够和她媲美呢！

薛秀云没有想到大宝当着杨子的面就偷偷抚摸揉搓她的屁股，虽然杨子看不见，可是，她也不由自主地娇躯轻颤，心底娇喘一声，慌忙揽过他的肩膀，在他脸颊上安抚地拍了拍，温柔地娇笑道：“今天当然全是你的功劳，改天干妈请你吃饭，再详细告诉你那些所谓的秘密，好吗？对了，赶快通知医生们进来看看吧！”

她王顾左右而言他，可不想让儿子杨子知道这些，更不愿让儿子卷入凶险其中。

杨子身体还很虚弱，看见妈妈对大宝十分亲热，他已经嫉妒的要发狂了，而看见只有爸爸自己和姐姐才可以搂抱的妈妈的柳腰，此时却被这个大宝的脏手紧紧地搂住，他不禁气得要吐血，要打人，可是，浑身乏力动弹不得，只能恨恨地瞪着大宝，怨毒的眼神恨不得从病床上爬起来一枪打爆他的头。

有些人啊！即使在凶险危难之中也难以遮掩他们的险恶用心和嫉恨之心的，看过《狂蟒之灾》的朋友都会得出一句经典的结论：人性有时候比蟒蛇还可怕。所谓：人性毒于蛇，正好与“苛政猛于虎”形成一幅绝佳对联，却都在杨子这个娇生惯养骄横跋扈的体制衙内身上充分地体现了出来。

薛韵云杨玉茹和杨娜娜闻讯进来，喜出望外地围着转危为安苏醒过来的杨子身旁，抒发着内心的关怀和喜悦，杨娜娜喜极而泣地拍打着弟弟的胳膊埋怨道：“你以后听话一些，老实一些，收敛一些，少惹是生非，也少惹得爸爸妈妈跟着担心受怕，害得姑妈姨妈都不得安生……”

“好了好了！大难不死，必有后福！”

薛韵云泪光盈盈地安慰着说道，“好好修养，杨子年轻体壮的，很快就会好起来的！”

“是啊！杨子刚刚醒过来，娜娜你现在就不要骂他了。”

杨玉茹笑着娇嗔娜娜道，“你刚才还急得要和人家拼命呢！现在又来教训弟弟了，他呀，天不怕地不怕，也不怕爸爸也不怕妈妈，就是害怕你这个姐姐训话啊！”

“我一上大学，家里就没有人能够管得了他了。”

杨娜娜抹着眼泪，哽咽着埋怨道，“他这次命大，好歹是醒过来了，那边那个老大爷还是上个月被他开车撞得呢！大腿断了，做了手术，到现在还没有拆线呢！这个小混蛋，这几年没有少作恶！该！真是善有善报，恶有恶报！”

她自然有些恨弟弟不争气的意思，可是，妈妈怎么能让女儿当着这么多人解开儿子的恶行疮疤呢？

“死妮子，哪里有你这么咒你弟弟的？”

薛秀云向来宠爱儿子，急忙推开女儿训斥道，“过去的事情就过去了，不要再提那些不愉快的了，我们杨子以后老老实实的，过两年也考大学，省得你姐姐老是数落你！对吧？”

“妈！杨子都是你娇惯坏的！”

杨娜娜跺脚埋怨道。

“死妮子，废话！这次是那个魔鬼做得恶，又不怪你弟弟，和娇惯不娇惯有什么关系？”

薛秀云在丈夫杨宏宇面前温顺贤淑，却哪里受得了女儿当着这么多人的面冲她语多抱怨，勃然变色地训斥道，“刚才幸亏我坚持让大宝给杨子治疗，如果听了你的，恐怕你弟弟现在还在昏迷不醒呢！”

“一家人说话，干什么发这么大火？”

杨玉茹慌忙解劝道。

“干妈，不是我向着娜娜姐姐啊！”

大宝也不能沉默无语，可是张嘴就引来三女惊呼。

“干妈？”

杨玉茹薛韵云和杨娜娜都面面相觑，诧异地看着大宝和薛秀云。

“噢！我和大宝的妈妈袁雪妃当年是好朋友，现在大宝也认我做干妈了！”

薛秀云笑道，“以后大宝和杨子娜娜一样，都是我的孩子。”

“干妈，其实娜娜姐姐刚才说的很有道理的。”

大宝侃侃而谈道，“俗话说：养不教，父之过。杨伯伯忙于工作，对子女的教育重担就落在干妈的肩上了。有的孩子天资聪颖，自觉勤奋，自然不需要家长操心，也能够考上大学；有的孩子虽然天生聪明，可是自觉性差，自律性差，加上从小娇生惯养，我行我素，父母如果再不严加管束，自然也就放纵成性，再有你们这样的家庭地位撑着，骄横跋扈胡作非为，也就不足为奇了。时间长了，难免不四处树敌，如今惹怒了那个恶魔，所谓卧榻之旁岂容他人鼾睡，他怎么能够容忍别人在他地盘上称王称霸的呢？所以，这次灾难不是偶然的啊！头顶三尺有神明，行善有神知道，作恶神也看着呢！多行不义必自毙，值得反思反省啊！”

第185章 极品诱惑

一席话说得众人频频点头，薛韵云早就看不惯外甥杨子仗势欺人横行霸道，不过自己终究只是姨妈，又是才从西部调回来，哪里敢下车伊始，指指点点呢？倒是这个大男孩说得头头是道，多了几分同龄人少有的成熟，想起来昨天上午在郭莉雅办公室被他亲吻骚扰的事情，薛韵云还不由得有些粉面绯红发热，暗道他认了姐姐做干妈，以后就叫自己做姨妈了，应该不会再胡来骚扰她了，心里有些宽慰，却也有点隐隐约约的失望，暗骂自己这是怎么了；杨玉茹向来疼爱娜娜和杨子姐弟俩的，丈夫高达又要巴结哥哥杨宏宇，难免起到了推波助澜的作用，没少帮杨子擦屁股拾掇乱子，听大宝一番话说的在情在理，她不禁对这个英俊少年愈发刮目相看，看来他不仅情话说的好听啊！想起来那天晚上他的甜言蜜语，花言巧语，还有娴熟的技巧，强悍的能力，杨玉茹食髓知味，这一辈子都难以忘怀，自己还是他的芙蓉花，命中注定，有缘有份，如今他认了嫂子薛秀云做干妈，以后也要和娜娜杨子一样叫自己做姑妈了，不知道再偷情做爱的时候，那是一种什么样的刺激和滋味呢？杨玉茹满脑子意马心猿，胡思乱想，忍不住媚眼如丝地看了情郎一眼，眼睛柔媚地可以滴出水来；杨娜娜听说了一些关于这个大男孩的稀奇古怪的传说，还嘲笑其他人现在是科学发达的年代，怎么会相信这样胡说八道异想天开近乎邪气的事情呢？今天见这个大男孩真的挽救了弟弟的生命，不禁有点怀疑自己的嘲笑是不是有点极端了？难道《哈利波特》《纳尼亚王国》和《魔戒》也会在现实中出现吗？此时又听他帮着自己说话，虽然说得有点夸张吓唬妈妈的意思，可是倒也抓住了妈妈的心理弱点，的确有理有据有效，比她动不动就和妈妈吵架强多了，杨娜娜也不由得仔细打量了一下眼前这个神秘的大男孩，模样倒也比杨子英俊，身材倒也比杨子健美，气质倒也有些与众不同，看着倒也顺眼可爱，以后他就要叫自己姐姐了，凭空多了这么一个帅气的弟弟，比杨子懂事听话善解人意，只是他的眼神多少有点色眯眯的，听说他有好多女朋友呢！也是个好色的花心大萝卜，年少荒唐，都是一个德行！哼！现在帮着我说话，也未必安了什么好心？

杨子身体虚弱，只能和姑妈姨妈姐姐以目致意，昨天那个鬼脸恶魔还在眼前晃悠，想起来都心有余悸，听见妈妈和姐姐因为自己争吵，这个什么大宝又帮助姐姐火上浇油，他的心里更是气得要命，暗骂：我想怎么着就怎么着，爱怎么着就怎么着，我爸爸妈妈都管不着，用得着你来多管闲事？哼！不骄横跋扈怎么能够镇得住手下那些弟兄姐妹？不横行霸道怎么能够在炎都县闯出来太岁的威名？现在的世界，老实巴交文明礼貌知识文化还能够闯出来名堂吗？只有权势和霸道才能够吃得开！

“大宝，还是要谢谢你救了我弟弟。”

杨娜娜无论如何总要说句话，表示一下对这个干弟弟的认可和感谢，自己从那天杨家夜宴对他就一直不太待见，想要突然转变过来还真的有点不太适应。

“娜娜姐姐，感谢的话就不义用说了，再说就太客气太见外了。”

大宝笑道，“只要你不再认为我是捣乱的小骗子就行了！”

“没有了……”

杨娜娜被他一句话噎得无话可说，又发现他色眯眯的眼神不时在她娇挺丰满的酥胸上偷窥，少女之心不禁羞乱害怕，粉面绯红地转过身去。

这时，马艳丽和侯局长走了进来，后面还跟着马依莉和马洁母女俩，看来他们是闻讯赶来查看杨子苏醒的奇迹的。

“杨子真的醒过来了？”

侯局长惊喜道，马艳丽惴惴不安地看了大宝一眼。

“病人刚刚苏醒过来，仍然需要安静休息，请大家到外面守候吧！”

医生护士进来礼貌地请家属出去，他们开展检测治疗工作。

大宝知道那边猴子还人事不知呢，看来马艳丽早晚要来求他，刚才那一巴掌很有找回来的机会，所谓君子报仇十年不晚，这才多长时间就把主动权掌握在了他的手里了？

他悠哉游哉地洗干净手，装出一副刚刚出力治疗大功告成的样子，偷偷对薛韵云低声调笑道：“姨妈现在相信我可以治愈你的乳腺增生了吧？”

薛韵云娇羞无比地低垂着头，不敢看他色眯眯的眼睛，想起来昨天他亲吻抚摸骚扰猥亵她的场景，还有吮吸她的乳房，甚至用手指挑逗撩拨她的玉门幽谷，那分死皮赖脸，那分肆无忌惮，那分狂热的舌功，那分娴熟的手法，薛韵云想一想都不由自主地娇躯发热，尤其被他摸到自己还是老处女的秘密，真是丢死人了！

大宝心花怒放地欣赏着薛韵云害羞的模样，洁白如玉的娇靥上好像蒙上了一层桃红色，也许是受不了他注视的目光，她羞涩的低下了头，将染上粉红的脖颈露在了他的面前，有些女人媚态最诱惑，有些女人羞态最迷人，一想到眼前这个姨妈薛韵云居然还是小姑独处待字闺中的老处女，大宝就感觉下面蠢蠢欲动起来，不禁就想象着她在他胯下娇羞婉转呻吟放浪的媚态会是如何的诱人犯罪？

“大宝，干妈给你说件事。”

薛秀云站在马艳丽身旁招手叫道，儿子杨子苏醒过来，她如释重负，自然乐得送个顺水人情给侯家。

“干妈，什么事？”

大宝知道生意上门，却佯装不知，恭恭敬敬站在薛秀云身旁，毫无顾忌地看着马艳丽，马艳丽却有些不好意思地躲避着他的目光，她和马依莉马洁母女俩站在一起低声说着话，马洁看了大宝一眼，娇羞无比地低下了头。

“听说你和马洁还认识呢！这是马洁的妈妈依莉阿姨，这是马洁的姨妈艳丽阿姨。”

薛秀云乐得做和事老，让马艳丽欠她一个人情，“刚才你和艳丽之间有点误会，她也是急火攻心一时情急，好孩子，你就别往心里去了啊！”

“大宝，刚才那个对不起你了……”

马艳丽顺势表达了歉意。

“没事的，您是阿姨，要打要骂我们晚辈也不能说什么啊！”

大宝就坡下驴地笑道，“更何况您还是马洁的姨妈呢！”

薛秀云娇笑起来，马艳丽笑着看马洁，马洁羞红了脸不敢说话，更不敢看妈妈，马依莉依旧是冷若冰霜，板着脸不说也不笑，只是有些好奇地上下打量大宝，暗道这个混小子到底有什么本事，居然可以起死回生？

大宝却眼前一亮，欣赏着马依莉马艳丽姐妹俩和马洁三女的美色，不禁令人叹为观止。

马依莉和马艳丽她们俩肩并肩地站在一起说话，彼此距离的很近。姐妹俩的身材都是极其的性感惹火，诱人犯罪的美妙胴体站在一起，吸引力何止倍增，重症监护室外几乎每个男人都会忍不住多看她们两眼，就是连医生都情不自禁的流露出色迷迷的目光。

这其中最贪婪的两道目光，当然是大宝射出来的！他就站在薛秀云的身旁，不动声色的欣赏着眼前这对姐妹花的一举一动一颦一笑，这两个成熟美妇居然是亲生姐妹……

大宝暗暗点头，在心里比较着两姐妹的身材曲线。妹妹的个头比较高挑，全身焕发出飒爽英姿的活力；姐姐的身段却比较丰腴，更有成熟美妇的动人韵味。

妹妹马艳丽穿的是一身英姿飒爽的警服，墨绿色的上衣扎在深蓝色的齐膝制服套裙里，魔鬼般凹凸起伏的身材曲线毕露。胸前的警服被那硕大的双峰撑的紧绷绷的，仿佛随时都有可能迸裂开。那两颗丰满硕大的雪白乳球简直是呼之欲出，就像是要蹦出宽敞的领口似的，随着身体的摆动不时漾起了汹涌的波涛；姐姐马依莉穿的则是一身粉红色的护士长制服套裙，娇媚的面容，眼角的皱纹隐约可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更增加了她中年美妇的成熟柔媚，马依莉比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味，一举手、一投足都散发着一种成熟美妇和医院大护士长特有的高雅端庄的气质。

由于遗传，马洁也是一位清纯绝色的尤物，她母亲马依莉更是风姿绰约、秀丽典雅，又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过粉红色的护士长制服短窄裙，一双仍然丰硕饱满的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现。

站在一起正好互相辉映，就像是两朵色调截然不同的鲜花同时绽放似的，看的人赏心悦目，只是马依莉马艳丽姐妹俩眉目之间都多了一丝冷艳，有点高不可攀的感觉，马艳丽更多的是警察的冷若冰霜，不苟言笑；而马依莉更多的是护士长的清高冷傲，还有寡妇的淡淡幽怨。

当然，最令人垂涎欲滴的，还是姐妹俩那比一般女性大的多的胸脯。两对同样丰硕饱满的乳峰都在胸前高高的耸起，把各自的制服撑出了涨鼓鼓的惊人弧度。

比较起来，姐姐马依莉的胸围在尺寸上似乎更胜一筹，就像是护士服下塞进了两个熟透了的大甜瓜般诱人。但妹妹马艳丽的双乳不单只丰满无比，更难得的是又坚挺又结实，再加上她具有姐姐无法比拟的纤细腰肢，强烈的视觉反差使她的胸脯显得格外高耸硕大，看上去简直是令人鼻血狂喷。

无论是多么有定力的男人，看到这样一对美艳如花的巨乳姐妹并肩站立，还是警察制服和护士制服，再配上丝袜美腿，恐怕都会无法自制的产生强烈的性冲动，想要把她们赤裸裸的剥光，大宝脑海里不禁浮现出芳表姐和萍表姐姐妹花双双在他胯下承欢的场面，不知道马依莉和马艳丽姐妹花一起双飞又是一种什么样的春色美景？

第186章 艳丽阿姨

别的不说，单是想像一下马依莉和马艳丽这对巨乳姐妹惹火的胴体，配上警察制服护士制服和丝袜诱惑，如果能让她们一起一丝不挂的站在面前，各自羞耻的裸露出两对雪白丰硕的滚圆丰乳……如果能让这副香艳旖靡的场景成为现实，那绝对是任何男人都拒绝不了的诱惑……

“大宝，你艳丽阿姨的意思是想请你过去帮助她的宝贝儿子猴子看看。”

薛秀云说道，“你应该能够理解母亲的心情的，对吧？”

大宝故作诧异地看着薛秀云，在她耳旁低声说道：“干妈，那样的话，她不就也知道那样的事情了吗？”

薛秀云明白他说的是什么意思，慌忙拉着他站到一旁拐角处，娇羞幽怨地瞪了他一眼，低声娇嗔道：“可是，她儿子毕竟是和杨子一起出的事，我不能眼睁睁看着她儿子昏迷不醒而无动于衷吧？你也不会眼睁睁看着她儿子生命垂危而袖手旁观吧？再说猴子还是马洁的表弟呢！不看僧面看佛面，你就送她个顺水人情算了。她就算是知道了，已经亲身体验过了，还会说出去吗？好歹马艳丽当年也是警界的第一大美人，说来说去还不是便宜你这个小坏蛋了？”

大宝色手隔着连衣裙偷偷按上薛秀云丰腴滚圆的美臀抚摸着，低声调笑道：“我看她当年顶多是警界第一大美人，而炎都县第一大美人应该是干妈您吧？”

“油嘴滑舌！”

薛秀云嘴里这娇嗔，心里却甜蜜蜜美滋滋的，本来枯燥乏味死水无波的生活因为遇到这个大男孩，反而变得有声有色多姿多彩起来，而且还挽救了她宝贝儿子的一条性命，她不禁感慨万千柔声说道，“你干妈黄雅蓉才是大美人呢！幸好我们通过雅蓉认识了你，才救了杨子一命，说起来你也算是我们杨家的福星救星了，干妈真的应该好好谢谢你呢！”

“干妈打算怎么谢我呢？”

大宝笑问道。

“你想吃什么喝什么，尽管跟干妈说。”

薛秀云娇笑道，“改天干妈再和你上新一佳买一身新衣服，穿上之后更加英俊潇洒，保证马洁她们一帮女孩子看见你都更加神魂颠倒找不着北了。”

“吃点喝点穿点，干妈以为我档次就这么低吗？”

大宝低声调笑道，色手却在薛秀云丰腴滚圆的臀瓣上肆意揉捏着，“干妈难道不想好好地谢谢我吗？”

“大宝，别闹……不要乱摸……她们看着呢……”

薛秀云知道这个小坏蛋想干什么，被他摸得娇躯酥软，娇羞地低声呢喃道，“你到底想要干妈怎么感谢你呢？”

“干妈难道不知道我想要什么吗？”

大宝的色手在薛秀云丰腴滚圆的臀瓣上使劲揉捏两把，坏笑着逼问道，“要不要我亲口说出来啊？”

“嗯！不要啊！”

薛秀云被这个小坏蛋揉捏地娇躯轻颤，娇喘嘤咛一声，佯装生气地娇嗔道，“小坏蛋，我是你的干妈啊！再胡思乱想毛手毛脚的，干妈真的要生气了啊！她们都等着呢，满脑子邪门歪道，你先去找派出所长报了仇再说吧！”

说着推开大宝的色手，拽着他过来，可是心里却慌慌乱乱心猿意马的，想象着这个小坏蛋那样坚硬粗大的巨龙在她樱桃小口里膨胀喷射的场景，如果真的插入自己的幽谷甬道之中，不知道是种什么样美妙绝伦的感觉？而且又是禁忌不伦的偷情越轨，薛秀云粉面通红，芳心迷乱，虎狼年纪的成熟美妇一旦春心萌动春情荡漾起来，就如同野火燎原不能遏抑，心热脸红之下不禁暗骂自己，有儿有女的贤妻良母怎么可以有这样肮脏龌龊的想法呢？

马依莉马艳丽和马洁还以为他们俩在讨论帮助猴子治疗的事情，看大宝和薛秀云说说笑笑的，她们也略微放心了，又见薛秀云生气，她们还以为大宝不肯答应呢，马艳丽的一颗心更是提到了嗓子眼了，不禁在马洁胳膊上拍了一下。

看见大宝和薛秀云走过来，马洁羞赧地说道：“大宝，你就救救我表弟吧！”

大宝故作皱眉沉思的样子，见马洁央求，他索性将顺水人情送给她了：“好吧！我就勉为其难吧！只是有些事情需要艳丽阿姨协助，就怕不太方便……”

马艳丽忙不迭地说道：“方便方便，我一定全心全意地配合好你的！”

薛秀云和大宝对视一眼，心里都是暗笑，薛秀云顺势揽着马艳丽向她提前打预防针去了。

“啊？”

马艳丽乍听之下当然十分吃惊，看了看薛秀云，又看了看大宝，只好羞涩地低着头听薛秀云继续说下去了。

大宝站在病床前，看着猴子躺在那里人事不省，昨天还在杨子身后狐假虎威，助纣为虐，现在却这样昏迷不醒，老虎都倒了架，这猴子也称不了大王了。

马艳丽和薛秀云进来的时候，她羞得粉面通红，估计是薛秀云跟她基本介绍了龙津龙液的两个抢救过程，饶是年过不惑的熟女过来人，需要面对陌生的男人，仍然感觉十分的羞涩难为情，可是看见病床上生命垂危的儿子，马艳丽幽幽地无奈叹息。

“一切为了儿子吧！”

薛秀云揽着马艳丽的肩膀，在她耳旁低声说道，“龙津可以使猴子脱离危险期，龙液可以使他很快苏醒过来，也就是说你无论用什么办法都要把龙液弄出来喂给猴子吃，才算是大功告成呢！”

“秀云姐姐，你真的这样……”

马艳丽娇羞无比地问道，这个事情太不可思议了，可是鬼脸恶魔本身也不可思议，治疗的方法自然也要另类许多，或许这就是以毒攻毒吧！

“没有办法，我们别无选择。”

薛秀云同情地搂着马艳丽的柔肩安慰说道，“就是那个恶魔让我们这样去做，为了儿子我们恐怕也只能乖乖就范呀！幸好大宝还是一个英俊的大男孩，总比那个丑陋肮脏的恶魔强多了吧？而且他还是老实可靠的好孩子，绝对不会乱说乱道的，这事只有天知地知你知我知他知道，我们仨守口如瓶，肯定不会有人知道的，何况我已经认了他做干儿子了呢！你刚才那一巴掌打得他够狠的，你自己看着办吧！我帮你们切断所有监视器，看着不让医生护士和家属进来，一会就好了，等待着猴子苏醒的好消息。”

说完，薛秀云出去了，马艳丽深深吸了一口气，勇敢地抬头打量大宝。

大宝反而被马艳丽打量得不好意思起来，干咳一声说道：“干妈都跟你说了吧？如果不方便的话，……”

马艳丽看着眼前这个羞赧的大男孩，心里不禁暗笑自己，都是年过不惑的半老徐娘了，怎么反而害怕起这个18岁的大男孩了？薛秀云说得也对，这个大男孩英俊可爱，总比那个鬼脸恶魔强多了，想到自己居然要背着丈夫侯立元和这个和猴子差不多大的大男孩亲吻，还要口……马艳丽的心里还是如同鹿撞，跳得七上八下的，还有一丝莫名其妙的新鲜和刺激。

“大宝，阿姨也听说了你在炎都池见义勇为的英雄事迹，只是没想到真的有这些稀奇古怪的事情，这次出事了我才知道你还有这么大本事！”

马艳丽按捺住心慌意乱，想先说话彼此适应一下再慢慢切入正题，她慢慢走近大宝，拉着他的大手关心地问道，“刚才真的不好意思，我一时情急就打了你一巴掌，现在还疼吗？还生阿姨的气吗？”

“无论如何我也不敢生阿姨的气呀！”

大宝笑着揶揄道，“不过，阿姨不愧是优秀派出所长，模范警察，巾帼英雄，这个魄力，这个威风，这个手劲，的确是不同凡响啊！”

他昨天晚上听苏芳菲说起过，侯家两口子可是文武双全，威震炎都县，侯立元连任三届人事局长，给个副县长都不换，每年的大学毕业生就够他大发横财的，还不算平常人事调动新进人员的进贡；马艳丽的派出所长也不是吃素的，光是前些年的户籍管理就财源滚滚，现在安排手下民警去到宾馆饭店各大门面去以各种名义罚款，比起黑社会收保护费也不遑多让。

正所谓：靠山吃山，靠水吃水，手里有权，当然吃权，有权不用，过期作废。

马艳丽听大宝还有点耿耿于怀，语出讽刺，放在平时，她堂堂一所之长怎么受得了这个气？可是，如今有求于他，况且知道他现在是杨书记的干儿子，还和刑警队长朱虎臣十分熟识，听说还和中原市市长贾伦森有什么关系，她只好赔笑道：“你要是还生阿姨的气，就打阿姨一巴掌出出气好了！”

“阿姨的脸这么雪白这么柔嫩，我怎么下得去手呢？”

大宝满心里想要治治这个不可一世抬手打人的女派出所长，色眯眯地盯着马艳丽白皙娇美的面庞坏笑道，“再说碍着马洁的关系，面对这样如花似玉的警界大美人，我又怎么舍得打阿姨的脸呢？”

马艳丽没有听出来他的话里有话，还以为他赞美她呢！羞赧妩媚地娇笑道：“我怎么比得上你薛干妈美丽呢？你如果不打，可是过期作废喽！以后不许再提耳光的事情，阿姨可是让你打你不舍得打的哦！”

“我只说不舍得打阿姨的脸，可没有说不打其他地方哦！”

大宝坏笑道，“如果不打阿姨两巴掌出出气，我呆会怎么能够有好心情和阿姨一起配合默契帮助猴子兄弟治疗呢？”

马艳丽这才知道上了这个小坏蛋的当了，只好悻悻不已地问道：“你真的要打阿姨吗？那你要打哪里？”

“阿姨哪里皮厚我就打哪里好了！”

大宝趴在马艳丽白皙柔嫩的耳旁低声调笑道，“干妈跟我打赌说阿姨是警界第一大美人，巾帼英雄，冷若冰霜，老虎屁股摸不得，我今天就在阿姨屁股上轻轻打两下，也算是赢了她了。就是不知道阿姨是愿意还是不愿意呢？”

第187章 艳丽阿姨(二)

马艳丽惊诧地看了大宝一眼，如果在平时听见这个话，她早就打爆他的头，至少也得打他一个半身不遂生活不能自理，而且根本不需要她亲自动手，冲手下民警使个眼色，做个手势，他们自然知道应该怎么打打多少打多重，还要不留痕迹没有一点外伤。可是，看看病床上昏迷不醒生命垂危的儿子，想想这个小混蛋背后的千丝万缕的关系，马艳丽咬了咬牙，狠狠地瞪了他一眼，慢慢转过身去。

大宝不禁好整以暇地欣赏着马艳丽警察制服墨绿色的上衣包裹下美丽的侧影，该高的高，该低的低，该胖的胖，该瘦的瘦，凸凹有致，曼妙丰隆，更令人热血沸腾的是，那饱满怒耸的双峰下是一段纤细的腰肢，看上去最多也不会超过23寸，再下去的曲线又急剧的扩张成肉感十足的丰臀。深蓝色的齐膝制服套裙包裹住的性感大屁股，又丰腴又滚圆又翘挺又结实，在大宝眼前充满诱惑的微微撅起。

就在马艳丽弯下腰的短短一瞬间，墨绿色的上衣里面贴体的奶罩随之松弛垂下，两颗丰硕饱满的乳峰竟然掉出了三分之二来，连那道雪白深邃的乳沟和那片峰峦起伏的美景都几乎一览无余，随着马艳丽挥臂的动作，两只曲线优美流畅丰硕雪白的乳房还轻轻地一颤一颤的，大宝一眼瞥见了那托衬着马艳丽诱人双峰的文胸，那温馨的色彩和细致的花纹，热血直涌入大脑，大宝只觉得一阵强烈的冲动，险些就这样狂射而出！

大宝的色手从马艳丽的后背顺势而下，她娇躯轻颤，隔着衣服却也感觉到他的手心是那么的灼热，他的手指在她臀沟轻轻划过，她的心里却为之一颤，一丝麻酥酥的感觉从臀沟直传向胴体深处。

大宝淫笑着绕到后面蹲低身子，一手将马艳丽的警裙撩起来，她慌忙按住套裙不肯让他撩起，扭头惊诧地看着他娇羞呢喃道：“不要吧？你在裙子外面打就是了……”

“我刚才脸上可没有衣服挡而着哦！”

大宝坏笑道，“如果在裙子外面打就要打一百巴掌，恐怕耽误了治疗时间哦！”

马艳丽看了一眼躺在病床上昏迷不醒的儿子猴子的脸色愈发的苍白，她咬了咬牙，无奈地松开了手，任凭大宝撩起来她的深蓝色齐膝制服套裙，他的色手撩起套裙的时候还有意无意地在她丰满浑圆的大腿上触摸了两下，摸得她玉腿一阵阵的发麻。

马艳丽平滑柔嫩的玉腿肌肤保养有方，雪白得近似透明，给人一种娇嫩无比、滑如凝脂的玉感。大宝顿时觉得空气中淡淡的肉香四溢，旖旎春光乍现……

而马艳丽下身却穿了条粉红色水晶丝滚边的丝质内裤。从背后看去，她的内裤陷入双股的中间，只有一条缝，丰腴滚圆的雪白肥臀诱人得很，她的一双粉腿的确更迷人，雪白的耀眼，修长光洁，由于经常锻炼，简直没有一丝赘肉。洁白的秀足上一双黑色的高跟鞋，肉色透明水晶短袜越发将小脚衬托得非常性感。

修长的双腿肌肤细嫩，莹白的肤色让人想起了象牙雕塑。让她近乎完美的双腿显得格外的修长匀称，粉红色水晶丝滚边的丝质内裤质地弹性极佳，紧绷在她的股间令她骄人的身材和曲线尽览无遗。

墨绿色的上衣包裹下一条黄蜂细腰将全身都显得窈窕，幼窄得盈指可握，相反，丰腴滚圆的臀股倒是肥得引人想入非非，雪白浑圆得滑不溜手；但最要命还是那粉红色水晶丝滚边的丝质内裤包裹下隐约可见的黑色神秘地带，茂密的芳草乌黑而润泽，整齐不紊，除了几条不守规矩的悄悄穿过布孔向外伸出，其它的都一致地将尖端齐齐指向大腿中间的小缝；在小缝中偏又露出两片红红皱皱的嫩皮，但却是一小部份，让人想到它仅仅是冰山一角，幻想着剩下的部位藏在粉红色水晶丝滚边的丝质内裤里面会是怎样，更联想到那夹在两片鲜艳的花瓣中间的桃源小洞会是如何迷人，中间那迷人的地方微微耸起，应该是成熟美妇的肥美柔嫩，上面生着一些稀稀的卷曲芳草，往下即是一道嫣红娇嫩的红沟在薄如蝉翼的丝质内裤下依稀可见……让人不禁浮想联翩。

大宝惊叹于马艳丽的天生丽质，伸出双手放在他雪白丰满的大腿上触过，光滑的肌肤更加刺激他的欲望。

另一手在她雪白滚圆的屁股上使劲拍了一巴掌，手感细腻，丰满柔软，由于长期坚持锻炼，马艳丽的屁股就像体操运动员一样健美，臀肉又紧绷又结实，而且两个雪白柔嫩的臀丘还是向上耸翘起来的，用手拍打上去弹力十足。双臀传来火辣辣的灼热感觉，马艳丽羞愤交加，但也只有咬紧嘴唇忍耐住。马艳丽极力压抑着娇喘一声，屁股没有感到疼痛，那种灼热感从屁股一直向股沟之间传递，热热的，麻麻的，十分舒服，她忘记了站直身子，仍然撅着丰腴滚圆的屁股，好像还在等待着大宝的拍打。

大宝抬手再次狠狠的拍了几巴掌，连续发出“啪啪”的清脆响声，马艳丽雪白光洁丰腴圆润的臀肉上立刻出现了一片红彤彤的掌印。平心而论这已经是个相当丰满圆润的屁股了，足以令所有正常男人一看就冲动的勃起，大宝更觉得食指大动，爱不释手，他喜欢的就是这种成熟美妇丰腴滚圆的大屁股，走起路来夸张的晃来晃去，让人感觉到比一般少女的翘挺结实更多了圆滚滚软绵绵的肉感。

“嗯……”

马艳丽禁不住娇喘吁吁，嘤咛一声，暗道这个小坏蛋的大手就像具有什么魔力似的，如此响亮的拍打之下，不仅没有什么疼痛感，反而是灼热感一股有一股地直向她的臀沟股沟玉沟之间侵袭，转化为一波又一波的快感侵入她的幽谷甬道之中，拍打得成熟美妇派出所长马艳丽娇躯轻颤，虽然极力压抑住呻吟，可是沟壑幽谷却已经情不自禁地湿润起来，春水不由自主地潺潺流淌出来。

“舒服吗？艳丽阿姨？阿姨正好姓马，又是派出所长，我这个行为应该是标准的拍马屁喽！”

大宝几乎趴在马艳丽白嫩的耳朵旁边一边柔声调笑道，一边轻轻在她白嫩柔软的耳朵上呵气，吹拂着她耳朵上成熟美妇的绒毛，时不时蜻蜓点水地亲吻一下她白嫩柔软的耳垂，后来索性张嘴轻轻含住她的耳垂舔弄攒动着。

“小坏蛋，欺负了阿姨还笑话阿姨！”

马艳丽嘴里娇嗔道，娇躯却轻轻颤抖着，脚步酸软，几乎瘫软在地，她只好无助地用小手紧紧抓住大宝的大手，另一只小手攀住他的肩膀，丰腴圆润的胴体倚靠在他的怀抱里面，情不自禁地扭动着颈项，在他对她的耳垂肆意吮吸咬啮的侵袭下，她无法抑制地急促地喘息着，感受到他的那只色手探进深蓝色的齐膝制服套裙包裹住她翘挺浑圆的臀瓣态意揉捏着，她架不住这样两路齐下，马艳丽喘息吁吁低声哀求道，“不要这样，大宝，我儿子的脸色越来越没有血色了，我们赶快开始第一步治疗吧！好吗？”

“我现在就是在为第一步吮吸龙津做感情酝酿准备工作呢！”

大宝坏笑着继续亲吻马艳丽白皙柔嫩的耳垂。

马艳丽娇羞无语，美目微合，娇喘吁吁，转动着头迎合着大宝含住她白嫩柔软的耳垂态意吮吸咬啮，那是她最敏感的部位之一，情不自禁“嘤咛”出声。

马艳丽感觉浑身好象都在着火一样，妩媚的眼睛刚刚睁开，就看见大宝的脸铺天盖地地压了下来，亲吻住了她的樱桃小口。马艳丽笨拙地闭合着樱唇不知如何是好，等到大宝的舌头轻启她的贝齿，夹入进来，搜索着她温暖的口腔，纠缠住她香艳的小舌，她才感觉好象开发了一个崭新的天地似的，唇舌交织，吮吸缠绕，缝蜷缠绵，香艳甜美，津液横生，美妙无比。

大宝的舌头放肆的在马艳丽口中活动着，时而和她的小舌头纠缠在一起，时而又拾着光洁的牙齿游走，两人的口紧贴在一起。马艳丽没有想到这个大男孩湿吻的技巧如此娴熟，硕大的舌头如此灵活，亲吻的感觉如此美好，和丈夫之外男人尤其是一个大男孩湿吻亲热的感觉如此刺激，马艳丽任凭两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。

马艳丽娇喘吁吁，嘤咛声声，美丽娇艳的秀美桃腮羞红如火，娇美体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来，整个人无力地软瘫下来，“唔”娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的呻吟。“马艳丽己经食髓知味，品尝到了大宝娴熟高超湿吻的甜美，玉颊羞红如火，娇羞地轻启玉齿，任他火热地卷住了她柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

“嗯……嗯……”

马艳丽娇喘吁吁，嘤咛声声，娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼，此时的成熟美妇派出所长贤妻良母马艳丽己是媚眼如丝、眉黛含春，勉强推开大宝的搂抱，急忙俯身将口中的唾液悉数渡给了儿子，猴子喉咙里面咕咕噜噜一阵响动，苍白的面色开始泛起了红晕，各项生命体征指标迅速上升，尤其是血氧饱和度瞬间达到了96——100。

“天禧，好孩子，你听见妈妈叫你了吗？”

马艳丽激动地叫道，可是，猴子面色虽然红润好看，依然是人事不知茫然不觉。

“阿姨，不必着急，猴子兄弟的反应和杨子兄弟的反应基本相同，应该没有问题的……”

大宝还没有说完，就被马艳丽再次扑进了怀里。

“大宝，好孩子，求求你了，赶快再给阿姨多一些口水吧！”

马艳丽居然径直搂住大宝的脖子亲吻上他的嘴唇。

第188章 艳丽阿姨(三)

大宝没有想到马艳丽如此生猛主动，却故意推开她的樱唇，欲擒故纵拿捏着问道：“阿姨现在相信我的本事了吧？”

“阿姨信了，大宝，你这次多给阿姨一些龙津，让天禧尽快苏醒过来吧！”

马艳丽羞赧妩媚地软语哀求道，想让儿子一下子醒过来自然是情理之中，还有一个潜在的意思就是她想在第一步就解决问题，免得还要走第二步治疗程序，按照薛秀云的说法，那岂不是还要她这个有夫之妇贤妻良母为这个小坏蛋用嘴那个吗？真是羞死人了！

大宝自然对她的心思洞若观火，也不急于点破，反而好整以暇地继续调戏道：“看来艳丽阿姨救子心切啊！阿姨是不是很想多要一些我的口水呢？”

他一边调戏，一边色手已经抓住马艳丽丰腴滚圆的臀瓣恣意抚摸揉捏起来。

“嗯……大宝，快点给阿姨多一些口水吧！阿姨求求你了！”

马艳丽被这个小坏蛋的魔爪揉捏得娇喘一声，目前有求于人，也不得不任由他这个小坏蛋在她的屁股上肆意猥亵，而她发现自己丰腴滚圆的屁股在他的色手抚摸揉捏下竟然不由自主地靠近他，内心里有种莫名其妙的渴望，渴望他能够更加狂野粗暴一点。

“阿姨的屁股真是肥美圆润富有弹性啊！”

大宝继续调笑道，色手使劲揉捏两把。

“嗯！大宝，不要这样戏弄民阿姨了。求你快点给我口水吧！”

马艳丽娇喘吁吁，嘤咛声声，再次主动地搂住了他的脖子，凑近湿润晶莹的樱桃小口。

“想要多一些口水，那麻烦阿姨先把你的小舌头伸出来吧！”

大宝的色手开始在马艳丽丰满浑圆的大腿上抚摸揉搓，由于工作关系没有穿长筒丝袜，却丝毫没有影响她大腿肌肤光滑细腻丰满柔软的手感。

马艳丽不得不听话地吐出来她那甜美滑腻软玉温香的小丁香妙舌，如此主动淫荡地吐出来香舌，即使和丈夫侯立元也没有这样放浪过，而眼前调戏猥亵她的居然是和儿子猴子差不多大岁数的大男孩，还是自己刚才打了一巴掌的小坏蛋，又是那个薛秀云的什么干儿子，马艳丽心里暧昧禁忌不伦出轨的感觉一阵又一阵地刺激着，她娇喘吁吁，美目迷离，芊芊玉手不由得在大男孩虎背熊腰上轻轻抚摸，她不知道自己是娇羞难为情地不知所措？还是浑水摸鱼地想要趁机释放出来虎狼年纪的女人欲望？

大宝见成熟美妇派出所长如此听话温顺，情不自禁地紧紧搂抱住马艳丽，含住她甜美滑腻的香舌就是一阵狂热的湿吻吮吸和咬啮。

“嗯唔……”

马艳丽禁不住嘤咛呻吟一声，即使和丈夫侯立元也几乎从未做过如此亲热，刚刚被大宝引诱亲吻之后，马艳丽食髓知味，已经领教了大宝高超的亲吻技巧，已经享受了男女亲吻的美妙滋味，现在一面只觉这样的口舌之交难堪不已，但又忍不住受大宝娴熟亲吻的勾引，任凭那根闯入的长舌肆意舔弄自己甜美的小舌和温暖的口腔，甚至几次被那如同水蛇般游动的舌头强行伸进自己的喉部深处。那异样的被强行侵犯的感觉，令平日英姿飒爽的成熟美妇派出所长不禁从喉部发出呜呜的娇喘声，整个娇躯都瘫软在了大宝的怀中，抽搐不已。丈夫侯立元眼里只有权力和贿赂，反而对男女之事十分冷淡，夫妻敦伦也只是例行公事一般，敷衍了事，如今过了四十岁更是疲于应付罢了。

马艳丽身为模范警察，又是派出所长，也不能在丈夫面前显露出来过分的欲望和淫荡，只好将虎狼年纪的女人需要尽量掩盖在端庄严肃清高冷傲飒爽英姿的警察制服之下，今天被大宝这个小坏蛋几次三番的挑逗撩拨，再加上娴熟高超的湿吻技巧和抚摸手法，渐渐的，马艳丽温柔驯服地献上了自己的红唇，完全丧失了最后一点矜持和抗拒，大宝的技巧却是格外的高，她只觉得才只是一吻上而已，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那美妙滋味令食髓知味好久空旷寂寞的马艳丽情不自禁，弄得马艳丽登时芳心迷醉，咿唔连声。

迷醉在深吻中的马艳丽浑然忘我地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了。马艳丽已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到大宝趁着热吻的机会，色手居然探进她的深蓝色齐膝制服套裙里面，抚摩揉搓着她光滑平坦的小腹，并且得寸进尺地向粉红色水晶丝滚边的丝质内裤包裹的玉腿之间进发。

马艳丽勉强推开大宝的搂抱和纠缠，将满口的津液喂给儿子侯天禧，自然是丝毫没有苏醒过来的迹象，看来最难堪尴尬的治疗步骤仍然不可避免。

“难道真的需要那样吗？”

马艳丽娇羞无比地看着大宝呢喃道。

“就是不知道阿姨的口活怎么样？”

大宝居然一手搂住马艳丽的柳腰，一手抚摸着她光滑雪白的下巴，手指竟然挑逗地摩挲着她湿润红彤彤的樱唇，顺势将中指插进了她的樱桃小口。

“嗯！”

马艳丽嘤咛一声，柳眉倒立，羞愤难当地瞪着大宝，嫌他这个动作有点太过分了，芊芊玉手抓住他的胸口就要推开他。

“不要乱动哦！我就是想看看阿姨的口活舌功怎么样啊？”

大宝淫笑道，中指在马艳丽的樱桃小口里抽动着，挑逗撩拨着她柔软滑腻的香舌，“不知道侯叔叔是不是时常享受到艳丽阿姨的香舌服务呢？”

“你……”

马艳丽不敢翻脸推开他，也不敢拒绝反抗他的猥亵羞辱，不得不含羞带怨地恨恨瞪了他一眼，勉强亲吻吮吸着他的中指，好像在吮吸他的巨龙似的。

“阿姨是不是不肯为我口交啊？”

大宝一边用中指猥亵马艳丽的樱桃小口，一边欲擒故纵地坏笑道，“其实，只要你有本事把我弄出来，用不用口活无所谓的。”

“大宝，阿姨不是不愿意。”

马艳丽故作娇嗔羞涩地推开他的手指，娇喘一声难为情地呢喃道，“阿姨只是胃浅，很容易呕吐的，和你侯叔叔我也很少那样的，你说还有没有别的方法可以帮你弄出来的呢？”

“阿姨，拜托！不是你帮我弄出来，而是你需要我出来帮你儿子呀！”

大宝冷笑道，“你以为我乐意吗？有这个时间我可以和马洁说话聊天亲热温存去了，省了多少麻烦和真气的牺牲。”

“大宝，你别生气，阿姨不是这个意思。”

马艳丽慌忙赔笑道，知道不可避免，依偎在他的怀里，芊芊玉手只好按在了他高高搭起的帐篷上，隔着裤子轻轻抚摸着他的坚硬硕大，娇羞妩媚地呢喃道，“阿姨只是想问问你是不是还有其他办法可以弄出来，实在没有办法阿姨自然要吸出来的，只是请你可怜可怜阿姨，我的确是胃浅害怕吐你一身呢！”

“阿姨是过来人，难道不比我懂得多吗？我那点性经验在阿姨面前还不是班门弄斧小巫见大巫吗？”

大宝色手在马艳丽玉腿之间抚摸着坏笑道，“用这里最直截了当，我也可以品尝一下警界第一美女的味道哦！”

“不可以！”

马艳丽娇羞难为情地一口否决道，“那样绝对不可以的，我们怎么可以那样呢？”

她的芊芊玉手抓住了他的色手，可是无论如何都挪不开他在她玉腿之间使坏，被他抚摸揉捏得娇喘吁吁，玉体轻颤，另一只芊芊玉手忍不住隔着裤子握住了他硬邦邦的巨龙，芳心情不自禁嘤咛一声，即使隔着裤子也可以感觉到他的硕大，他的坚硬，而她的内心深处竟然有点莫名其妙的渴望，隐隐约约地渴望他独到而高超娴熟的骚扰猥亵抚摸揉搓挑逗撩拨，甚至在脑海里想象着自己品尝这个大男孩的美妙刺激滋味。

“为什么不可以呢？”

大宝色手执着地在马艳丽玉腿之间抚摸撩拨着，淫笑道，“阿姨这里内裤都已经湿了哦！难道阿姨不想尝尝我的强悍吗？”

“不可以的！”

马艳丽虽然被大宝挑逗撩拨得湿润起来，娇喘吁吁，嘤咛声声，可是依然死守着最后的底线，娇羞无比地呢喃道，“阿姨是有夫之妇，你和我儿子差不多大岁数，我比你大二十多岁呢！我都可以做你妈妈了……”

“好阿姨，其实你并不老的。”

大宝的色手偷偷从粉红色水晶丝滚边的丝质内裤溜进抚摸马艳丽的芳草萋萋，在她白皙柔嫩的耳旁低声挑逗道，“有着年龄的差距，做起来才更加刺激过瘾呢！别有洞天别有味道啊！”

“不可以！大宝，真的不要这样啊！”

马艳丽死死抓住大宝的色手使劲拽了出来，娇喘吁吁地软语哀求道，“还有别的办法可以得到你的龙液的哦！是吗？”

“是啊！”

大宝在马艳丽丰腴滚圆的美臀上揉捏一把坏笑道，“让我插入阿姨的菊花保证可以让我一泻如注哦！”

“不可以的！”

马艳丽羞赧妩媚地娇嗔道，“你小小年纪哪里学来的这些污七八糟的东西？阿姨从来没有让他碰过后面，绝对不可以的！”

“哼！这样不可以，那样不可以，看来阿姨对于猴子兄弟并不是那么关心哦！”

大宝故作生气地冷笑道，“实话告诉你，艳丽阿姨，我刚刚给秀云干妈吸出来一次了，你应该知道男人第二次往往比第一次更强悍更持久，所以你用嘴吮吸都未必可以吸出来的，现在你只有一个优势了，或许可以弄出来，就看你是否愿意了？”

（下周一开盘大涨，逢高抛出，祝福大家国庆快乐！美国挥刀自宫，失血过多，终于通过补充8500cc血液，暂时缓解痛经！世界霸主也有今天，真是自作孽不可活啊！

第189章 艳丽阿姨(四)

“我的优势？你说吧，我愿意！”

马艳丽见他勃然变色，不禁害怕他会拂袖而去置天禧不理不顾，只好搂着他的身躯妩媚呢喃道，心里却暗道只要不让他干自己的玉门幽谷和后庭菊花，实在不行最后用嘴帮他弄出来也可以，当然最好不用嘴就可以把他弄出来那就万幸了。

“阿姨难道不知道您的这对乳房就是无与伦比的优势吗？”

大宝用胸膛轻轻摩擦着马艳丽丰硕饱满的乳峰坏笑道，“阿姨如果有本事用您的这对丰满浑圆的乳房给我弄出来的话，自然就可以逃避其他那些羞人的方式了，不过，我还是认为其他那些方式更加刺激爽快过瘾一些哦！艳丽阿姨，您说呢？”

马艳丽听他居然要自己给他乳交，不禁有些羞涩，又有些不好意思，还有些不乐意，可是想一想总比被他直接侵入好多了，无论是玉门幽谷还是后庭菊花甚至是樱桃小口，自己都不想也不肯让他碰的，她羞羞答答地犹疑无语。

“阿姨，考虑的怎么样了？”

大宝的禄山之爪终于爬上了马艳丽高耸的乳峰，隔着墨绿色的上衣抚摸揉搓着她丰硕饱满的玉乳，淫笑着逼问道，“猴子兄弟的治疗时间最好不要再耽误喽！阿姨可要慎重决定哦！”

“嗯……”

马艳丽嘤咛一声，半推半就之中，墨绿色的警服上衣不知不觉已经被大宝解开纽扣，他的双手突然探入她的乳罩，先是对这对丰硕饱满的圣女峰进行粗鲁的挤捏，手掌间传来一阵坚挺结实、柔软无比而又充满弹性的美妙肉感，接着熟练的手指对艳丽阿姨的玉峰又温柔地轻扫，就在马艳丽难以把持之际，他突然拇指和食指捏住她的红樱桃，先是轻拉，接着是中等力度的搓揉，突然又加重力量挤捏她的这对鲜嫩葡萄。

“啊！疼！”

马艳丽娇喘吁运吁，娇声呻吟，大宝从她乳罩里拿出了双手，疼过以后，艳丽阿姨感到自己的在兴奋地勃起。

“真是一对极品乳房啊！”

大宝双手继续隔着乳罩握住马艳丽两只饱满坚挺、充满弹性的娇软仙桃，并用大拇指轻拨着两粒令人目眩神迷、嫣红柔嫩、楚楚含羞的美妇葡萄，人妻美妇的丰硕玉峰的确波涛汹涌，他的大手竟然不能全部掌握马艳丽丰满浑圆的圣女峰，他珍惜的仔细地抚摸、揉捏、打圈、挤压着成熟美妇派出所长马艳丽那令男人皆爱之若狂的巨乳玉峰，并且还低头用嘴和舌去吸吮又舔舐着那虽然隔着乳罩仍红滟滟的两颗草莓。

“噢……大宝，不要啊！”

马艳丽娇喘吁吁，嘤咛声声，难以自持。在迷乱万分、娇羞万般中，平日里趾高气扬的成熟美妇派出所长，此时犹如一只诱人怜爱的无助的羊羔一般柔顺地由他将她那娇软的胴体抱紧，肆意威胁，大眼睛紧紧地合着，羞红着小脸，一动也不敢动。

“阿姨，舒服吗？是不是想让我再捏你的葡萄。”

大宝的大手竟然不能全部掌握马艳丽丰硕饱满的玉峰，他珍惜仔细地抚摸、揉捏、打圈、挤压着马艳丽那令男人皆爱之若狂的巨乳玉峰；这个嗜好偷香窃玉、采花折蕊的老手耐心而温柔地、不紧不慢地挑逗着怀中这个含羞楚楚、丰腴妩媚的成熟美妇，他把头一低，再次张嘴含住马艳丽饱满的怒耸玉乳，隔着柔薄的乳罩找到那一粒娇傲挺立的花蕾，伸出舌头轻轻地舔、擦……

马艳丽上身的墨绿色的警服上衣已经敞开，那一对坚挺柔软的圣女峰被他舔得濡湿不堪，实在想不到这个小坏蛋技巧舌功如此厉害，给他这样一轮轻薄挑逗，直把马艳丽弄得犹如身在云端，娇躯轻飘飘的，秀美挺直的娇俏瑶鼻连连轻哼细喘：“唔啊！大宝，不要啊！”

那强烈的酸痒刺激直流遍全身每一处玉肌雪肤，直透进美妇芳心，流过下身，透进深处。

“多么雪白柔嫩的肚皮啊！”

大宝俯下身，对马艳丽的玉脐轻舔细扫，右手在她的香臀和玉胯进行爱抚，马艳丽不由自主地配合扭动着，她感到自己的喘息更沉重，内心在颤抖。

“这么熟美的玉体，得不到充分的疼爱和灌溉，真是暴敛天物啊！”

大宝搂住成熟美妇派出所长，只觉胸前拥着一个柔嫩温软的身子，而且有美妇两座柔软、尖挺的乳峰顶在胸前，是那么丰硕那么饱满那么富有弹性。大宝的手握住了那雪白丰满的玉乳，揉捏着葡萄，感受着翘挺高耸的巨乳玉峰在自己双手掌下急促起伏着。

诱人犯罪的美妇巨乳玉峰此时终于掌握在手中，大宝兴奋不已，望着那晶莹雪白的滑嫩玉肤上两朵紫红熟透的葡萄，心跳加快，他将十个指头深深的陷进了马艳丽丰硕饱满的双峰里，柔嫩的葡萄登时从指缝间钻了出来，大宝手包住马艳丽乳峰，指尖轻轻捏弄她柔嫩的红樱桃，在灼热气息的吹拂下两颗鲜嫩的草莓骄傲地上翘挺立，正又挺又硬的高高凸起，彷彿两粒珍珠般的葡萄，在无比诱惑的召唤着美食家去尽情品尝、尽情玩味。

他用手掌围住美女的玉峰往里一挤，两颗葡萄碰在一起，大宝一口下去，同时将两颗红樱桃含入口中享用，这是炎都县警界当年第一美女如今第一美妇的红樱桃，既肥美又白嫩又爽滑，口感好极了：“太好吃了！”

“啊！大宝，不可以啊！”

马艳丽呻吟一声，芊芊玉手却情不自禁地抓住了大宝的头发。

“阿姨不给我吃点甜头，我怎么会尽心尽力帮助您呢？”

大宝的舌头围住艳丽阿姨的红樱桃先是一阵轻舔，然后又是猛吸，双手捏着这对高耸入云的乳身，两根手指轻轻地夹住马艳丽那勃起挺立的蓓蕾，温柔而有技巧地一阵揉搓、轻捏。在大宝时而重捏时而轻扫下，马艳丽丰硕的玉峰进一步发胀，峰顶上的红樱桃更是翩翩起舞，可爱的葡萄羞涩地绽放着。他将这雪玉似的宝贝含在口中细细的吮吸着，那晶莹洁白的乳峰不但细腻光滑、充满了弹性，还散发出一种沁人心脾的香甜，令他快活得简直要飞起来。大宝吸了一会，将脸抽离开马艳丽的葡萄，只剩下双手揉捏她柔软坚挺的双峰。

“大宝……”

马艳丽的抗拒和反感在进一步变弱，而令她羞涩不已的欲火在悄然升腾，她并拢的玉腿有节奏地揩摸着，她的呼吸在变急促，她不由得娇靥晕红、俏脸含春，虎狼年纪的熟女欲望不可压抑地滋生蔓延出来，芳心娇羞万般，美眸羞合，头仰靠在儿子天禧身旁一动不敢动，在丈夫侯立元那里无法得到满足的熟女欲望萌发荡漾起来，成熟美妇派出所长正娇羞地等待狂蜂浪蝶来采蕊摧花、行云播雨，期待着焕发人生的第二春。

“艳丽阿姨，我的舌头舔得你爽吧？”

大宝再次含住美妇一颗饱满柔软、柔嫩坚挺的玉乳，伸出舌头在那粒从末有丈夫之外的男人碰触过的熟美而娇傲的美妇乳尖上轻轻地舔、擦一个警察美妇最敏感的蓓蕾；一只手也握住了马艳丽另一只饱满坚挺、充满弹性的娇软玉乳，并用大拇指轻拨着那粒令人目眩神迷、嫣红柔嫩、楚楚含羞的美妇草莓。

大宝很是满意，欣赏着炎都县警界第一美女春潮初起的娇容秀眼，“艳丽阿姨，想不想呻吟一声？”

正作海棠春卧的马艳丽被他说得脸红，娇羞呢喃道：“不要……”

大宝的食指和中指并拢，夹紧了美妇的红樱桃。一边细细欣赏马艳丽着双乳起伏、葡萄凸涨的激情。

“大宝，疼……”

艳丽阿姨哀求着，大宝没有理会她，反而加重力量，说来奇怪，一会儿艳丽阿姨觉得不疼了，内心的欲火在继续升腾，这时大宝同时挑逗她的耳垂，先是轻咬她的耳垂，接着在她的小耳朵里吹热气，矜持清高冷傲的成熟美妇派出所长马艳丽再也控制不住自己。

“疼了才爽快啊！”

大宝用温热的掌心摩挲着马艳丽圣洁的巨乳玉峰，未曾有丈夫之外男人缘客采摘的雪山仙桃。让那巨乳玉峰在指间跳跃，樱桃在掌心成熟，樱红突起，大宝情不自禁地抓住马艳丽两颗丰硕的巨乳玉峰，肆意的玩弄起来。马艳丽朱唇轻启，柳眉微颦，下身一阵阵的刺激很快让她意乱情迷了，她不由得低声的呻吟起来。

“啊，噢……”

婚后近二十年马艳丽第一次发自内心地娇声呻吟，玉体酸麻瘫软在地板上，大宝压住她再次接吻，这次她主动张开檀口，迎接大宝舌头的进入，两人的舌头缠绕在一起，彼此接纳对方的津液。大宝全身压在马艳丽的玉体上，马艳丽再也不压抑自己，她不断地娇呻艳吟，并拢的双腿已尽情分开，大宝勃起的巨龙隔着她的内裤顶在马艳丽的裆部，巨龙隔着内裤的摩擦更激起马艳丽的娇呻艳吟。大宝欣赏着成熟美妇派出所长细腰轻扭、圆臀摇摆的美姿，欣赏着马艳丽玉臀丰腿的舞动。

“阿姨，想要我干你吗？”

大宝手中动作不断加大，双手急不可耐地捧住马艳丽的玉峰，马艳丽感到那双粗糙的大手肆意的摸着她丰硕的巨乳，确切地说不是那双手不是在摸，而是在攻击，那双骨节棱角分明的大手先从侧面握住了双乳，向中手先从侧面握住了双乳，向中心使劲的挤压，那双手从下至下搓揉着，接着又捏、挤、抓、扭、扯，似用是在揉一团准备，一只手从她深深的乳沟中插了进去，两只手合拢捏住她左边玉峰，全力捏紧……大宝把自己刚才对马艳丽那一巴掌的怨气全部发泄在那对巍巍耸立的巨乳上。

第190章 艳丽阿姨(五)

大宝骑在马艳丽的玉体上，双膝压住美女的玉臂，不给她反抗的机会，他盯着美妇汉白玉般洁白的玉峰，淫笑着说：“艳丽阿姨，想不想打奶炮。

“大宝，不要羞辱阿姨了……你快点出来吧……”

马艳丽娇羞妩媚地呢喃道，半推半就地任凭大宝将巨龙插入她雪白深邃的乳沟，马艳丽的巨乳乳沟很深，打起奶炮特别爽，大宝试探性地抽动了几下，她的乳沟很滑，挤压感很强，令大宝享受到肉体和精神上的双重剌激，大宝将艳丽阿姨一对巨乳往内挤压，迎合着自己的抽插，大宝感到巨龙在一团软肉里颤擦，龙头被夹得热麻麻的，其爽无比。

成熟美妇派出所长的心情也很矛盾，她一边哭泣着一边快乐地呻吟着，这香艳的场面令大宝更亢奋，而艳丽阿姨的玉峰也在迅速变挺，更加丰腴。大宝感觉马艳丽的乳沟进一步紧迫，大宝也开始呻吟，他的巨龙很长，龙头从艳丽阿姨乳沟缝隙钻出，随着大宝的抽插不断顶着艳丽阿姨的下颌。

大宝爆爽到了极点，马艳丽，这位昔日炎都县警界第一美女，如今炎都县警界第一美妇，自恃高贵冷艳不可一世的成熟美妇派出所长，现在正被他尽情奶交。

当那一波又一波从玉乳的尖上传来的如电麻般的刺激流遍了全身，从上身传向，直透进下身深处，刺激得那敏感而熟透的羞涩花宫深处的花蕊，美妇甬道深处一阵阵痉挛，美艳冷傲娇羞的马艳丽此时此刻也不由自主地娇吟声声：“唔……啊……小坏蛋，你快点出来吧！”

“艳丽阿姨，用嘴含我的巨服龙。”

大宝快乐地嚎叫着，难为情的马艳丽没有响应他的邀请，大宝也没强迫，暗道呆会再尽情享受你的唇舌樱桃小口，他先快乐地在马艳丽巨乳玉峰之间抽插着，身下的成熟美妇派出所长不断轻声娇呻艳吟，大宝几乎控制不住自己的精关，他不想将自己的龙液浪费在马艳丽的巨乳玉峰花蕾上，他停止了抽插。

大宝的停顿似乎反而令马艳丽欲火难熬，成熟美妇派出所长那丰腴圆润晶莹剔透的雪肌玉肤闪烁着象牙般的光晕，线条柔美的雪白胴体在警服套裙的衬托下宛如一朵出水芙蓉、凝脂雪莲，她张开樱桃小口喘着气，迷离的目光看着大宝的大雕，似乎在鼓励大男孩继续作业。

“你怎么还不出来呢？”

马艳丽娇喘吁吁地呢喃道。

“我刚在秀云干妈小嘴里射过了，你知道男人第二次往往比第一次要强悍厉害持久很多。看来这样单纯的乳交是无法让我喷射出来啦，而且阿姨您又不肯让我享受你的口活，只好寻求新的刺激了！”

大宝坏笑着压住马艳丽丰腴圆润的胴体，将硬邦邦的巨龙顶进深蓝色的齐膝制服套裙里，隔着粉红色水晶丝滚边的丝质内裤顶住她肥美柔嫩的沟壑幽谷肆意研磨起来。

“不，不要……不可以……”

马艳丽急了，她不想失去这最后的女性尊严，但花唇隔着内裤与大男孩的巨龙不断摩擦令马艳丽也兴奋不已，开始她认为只是大宝的巨龙在摩擦自己的花唇，在自己的花园口移动，接着她感受到自己成熟女性的禁地产生一种奇妙的快感，她感到口干舌燥，花园口一阵燥热。

她的反抗更加弱了，甚至她拒绝反抗，迎合着身子的奇妙快感。她的呼吸更加急促，她的酥胸更加起伏，她紧闭迷人的大眼和小巧的樱唇，默默地和体内的欲火抗争着，她意识到现在发生了什么，这是婚后近二十年来生命里第一次情不自禁的情欲，她的潜意识已背叛了丈夫侯立元，眼前这个邪恶的大男孩可以轻易将自己熟美的肉体征服。

“艳丽阿姨，要不要将内裤脱了，你会更快乐。”

大宝淫笑道。

“不要……”

成熟美妇派出所长的拒绝声轻得几乎连她自己都听不见。大宝满意足地肆意游览着马艳丽那凝脂白玉般的巨乳玉峰，迷失在激情之中的马艳丽除了声声的娇吟外，全身酥软，再无别的力气阻挠，任由自己高贵的冰肌玉肤，圣洁玉体被大宝这个小坏蛋猥亵蹂躏。大宝玩得很尽兴，嘴则在马艳丽粉红色的樱桃上玩着游戏，轻咬、用舌头围着尖端绕圈圈。马艳丽则无力地将头歇在大宝的左肩，在他耳朵旁轻轻的哼着，娇喘吁吁，嘤咛声声，像在赞许大宝做的这一切。

“这么丰腴圆润的胴体，侯叔叔真是艳福不浅啊！”

他稍使了点力搓揉，马艳丽就发出荡人心弦的欢叫声。大宝舒服地吻着她的红樱桃，“艳丽阿姨，现在告诉我你是不是个随便的女人。”

大宝此时以一种全新的心态再次饱览马艳丽圣洁无暇的娇躯玉体，只觉脑中微感晕眩，热血沸腾。眼前呈现出来的胴体，其飘逸出尘、丰腴圆润之处，固不待言，而令人惊叹向往之处，更在那曼妙美好的身段，衬托一对雪玉凝脂的巨乳玉峰，搭配着水滑圆润的香肩，低垂着娇媚羞红的秀颈，蜷曲着丰满修长的玉腿，在散乱的墨绿色警服上衣和深蓝色齐膝制服套裙的掩映衬托下，柔美到了浑然天成的地步。玉质肌肤下蕴藏着淡淡的嫣红，不但流露在马艳丽丰腴柔嫩的胴体上，也融入了她娇美的羞赧容颜。贤妻良母一旦无复平时的冷艳高贵圣洁玉姿，却更具荡人心魄的销魂媚惑！

“大宝，你为什么要这样折磨羞辱阿姨呢？”

马艳丽喘息嘘嘘媚眼如丝地娇嗔道，“不管怎么样，我绝对不会让你突破我的最后底线的……”

大宝一阵淫笑，将粉红色水晶丝滚边的丝质内裤轻轻一拉，马艳丽的黑森林已暴露出来，她的芳草地乌黑、细密，十分整齐，他坏笑道：“艳丽阿姨，想不到你的芳草地整理得如此整齐啊！看来侯叔叔好久没有惠顾光临了吧？”

“他公务繁忙，老夫老妻的，不太喜欢这些感情温存的……你不要这样啊……”

成熟美妇派出所长羞得双颊通红，丈夫侯立元的确对男女之事不太感兴趣，对她也早就没有了新鲜感，温存亲热自然索然无味，她的身心空旷许久，此时她感觉到大宝的色手已在践踏自己的芳草地，如果内裤继续被拉下，她神秘成熟的女性禁地就会暴露。马艳丽两条修长娇滑的雪白玉腿含羞紧夹，遮住了花谷中那一片醉人的春色……

“不这样我怎么得到刺激？怎么能够出来呢？你不愿意让我享受您的口舌服务，我只好让您享受我的口舌服务了！”

大男孩的舌尖先舔马艳丽的圆润玉脐，接着灵巧的舌头向她雪白平坦的玉腹舔、扫，最后嘴巴在马艳丽的芳草地撒野，嘴巴封住了她的芳草地，邪恶的舌头对她的芳草一阵狂卷、狂舔，马艳丽感到莫名的快乐，她尽量分开玉腿，含羞承欢，她那浑圆细削的优美玉腿尽情的抬高，她甚至希望大男孩的舌头能沿着芳草地继续往下。大宝的手越过平滑柔嫩的柔软小腹，伸进了深蓝色齐膝制服套裙掩映下那一蓬淡黑的柔柔芳草内，他的手指就在马艳丽那纤软微卷的柔美芳草中淫邪地抚弄着……

大宝的舌尖在马艳丽的芳草地不断扫、凉，尽管大男孩的舌尖还没挑逗自己的桃源，马艳丽已经把持不住，一双修长的玉腿，更是情不自禁地揩摩不休，似阻似放，任由幽谷之中的波涛点点溅出，愈发诱人。

“喔喔……大宝，你好坏啊……”

无意识地发出陶醉的声音，马艳丽丰腴圆润的玉体不由自主地扭动着，年龄和辈分的差异，暧昧禁忌不伦的刺激，花谷里充盈的蜜液已经使小蜜壶彻底湿润。

大宝似乎了解成熟美妇派出所长的要求，淫笑道：“艳丽阿姨，还是将内裤全脱了吧！那样会更加舒服的哦！”

她的粉红色水晶丝滚边丝质内裤被继续下拉，马艳丽情不自禁地很配合地抬起玉臀，小内裤沿着她的玉臀、粉腿滑落至玉足，大宝将她的内裤扔到地上，马艳丽那羊脂白玉般晶莹剔透的玉肌雪肤终于一丝不挂了……

被突破了最后的防线，马艳丽从未被丈夫之外男人知晓的神秘花园已暴露。那雪白浑圆的山丘、淡红鲜嫩的花蕾和乌黑茂密的矮树林，全都一览无遗，再配上墨绿色警服上衣和深蓝色齐膝制服套裙，简单的色彩构成了人体上最优美、最吸引的名画。马艳丽一丝不挂地裸露在了大宝的面前，成熟美妇派出所长的三角地带风光尽现。

“哇塞！阿姨真是太美了！平时这身警服遮掩着如此美色真是太可惜了！只有侯叔叔有资格目睹无限春光，却不擅自珍惜百般疼爱，真是暴敛天物我见犹怜啊！”

大宝细细品位着成熟美妇派出所长的胴体，只见马艳丽保养有方，皮肤细嫩，白净，酷似玉脂，骨肉匀称，浮凸毕现，曲线特美，丰腴的后背，圆实的肩头，性感十足，两条胳膊，滑腻光洁，如同两断玉藕。脖颈圆长宛若白雪，圆圆的脸蛋挂着成熟的妩媚，淡如远山的柳眉下，一对水汪汪的大眼，泛着动人的秋波，红嫩的嘴唇，像挂满枝头的鲜桃，谁见了都要咬上一口。她浑身散发着美妇的温馨和迷人的芬香，缕缕丝丝地进了大宝的鼻孔，撩拨着大宝那阳刚十足的心弦。

“光是看看阿姨的胴体，都足以让人忍不住射出来啊！”

马艳丽的双乳丰硕巨挺，似两座对峙的山峰，遥相呼应，玉峰顶两颗浅褐色的红润透亮。两座玉峰之间一道深深的峡峪，下面是一漫平川的、柔软的腹部，马艳丽的三角禁区白光闪亮，粉红的两腿间，蓬门洞开，蜂珠激张，马艳丽的芳草乌黑卷曲，有条不紊地排列在小丘上，一颗突出的玉蚌，高悬在花瓣的顶端，细腰盈盈，身材丰满，一双玉腿羊脂白玉一般，柔细光滑，丰满浑圆，成熟柔美，十分迷人。

第191章 艳丽阿姨(六)

马艳丽那一身如雪玉般晶莹的肌肤，滑腻细致得像剥了壳的熟蛋似的，那神秘熟美的显得更清晰、更耀目，嫣红娇艳像是未曾红杏出墙的花径，然而，四十多岁的熟女，虎狼年纪的美妇，那肥美的形状和晶光闪烁的露水，却又似是云雨深深的巫山，引人遐思，扣人心弦……他虽然已经御女无数，像马艳丽如此丰腴圆润花瓣还是鲜红色的玉体，却是首见。

“不要啊！那里不可以让外人看的……”

马艳丽秀目紧闭，性感的鼻孔里透出激情燃烧的呼吸，她几乎已不能控制自己的情欲，矜持冷艳的成熟美妇派出所长下意识地搂住大宝的脖子，因为马艳丽一双玉腿的极度张开，玉腿根部原本就已白皙菲薄的细嫩肌肤几乎呈现半透明状，大宝将头一直凑到了马艳丽的两腿之间，用带面颊摩擦着玉腿内侧光洁玉润、吹弹得破的肌肤，体会那一分凝脂般的温软和腻滑。他的嘴沿着一双玉腿间柔滑的曲线来回逡巡，最终停在了马艳丽玉腿尽头诱人的峡谷前。他爱怜地望着马艳丽娇贵柔嫩的神秘花园，俯下身去轻轻的舔吻起来…… 　　“啊……”

这可是神圣的美妇禁地，高傲的成熟美妇派出所长贤妻良母的私密之处，哪禁得起大宝如此挑逗，马艳丽娇喘吁吁，不由得呻吟一声，“大宝……啊……这里……不要……”

大宝的嘴唇已经封住成熟美妇派出所长的桃源胜地。

大宝的舌头如影随行的游动在马艳丽丰美柔嫩的大花瓣上，牙齿找到了饱满花蕾一样的肥美柔嫩珍珠轻轻的啮咬起来。 　　“大宝，不可以啊……”

马艳丽的熟美娇躯最敏感的部位上产生的电流，一股接着一股传遍了全身的每一个角落。马艳丽也感觉到了，自己那从未为丈夫侯立元之外男人开放过的沟壑幽谷当中，此刻已是湿滑无比，即使是丈夫侯立元也从来不肯为她用嘴舔弄的，第一次被男人口交，就是被大宝这个大男孩小坏蛋用嘴侵犯，马艳丽娇躯震颤，一波波的黏稠津液，正逐渐逐渐地滑了出去。马艳丽开始细巧的呻吟，如梦的媚眼半睁半闭间水光晶莹。 　　大宝的嘴欲擒故纵，暂时离机开她的花园口，灵巧的舌尖对她敏感的玉腿内侧进行轻扫，此时的成熟美妇派出所长已芳心欲醉、玉体娇酥、花靥晕红，马艳丽快乐地扭动玉臀，配合着大宝的爱抚。大宝发现成熟美妇的花瓣开始湿润，他适时将舌尖送到马艳丽的花唇，轮流对马艳丽上下两片花唇进行轻舔，大宝对美女花唇的爱抚是那么无微不至，他熟练地侍侯着马艳丽的花沟玉溪。 　　“啊……不要……呜……”

马艳丽继续娇呻艳吟，突然大宝的嘴唇含住马艳丽花唇顶端的珍珠，那是女性最敏感的珍珠，引来成熟美妇马艳丽更高声的欢叫，花房内大量蜜水涓涓而出，被大宝全部吸入口中，美妇的蜜水是那么的清醇、甘美，令大宝回味无穷。炎都县警界第一美妇派出所长马艳丽压抑不住不停地娇喘嘤咛，丰臀玉股不停的上下筛动，迎合着大宝情人般的爱抚。

马艳丽几乎要彻底向眼前的大宝投降，她的思绪里突然闪现出侯立元，她意识到她将不可能保留贤妻良母的贞洁，一切都将结束，被这个大男孩诱奸红杏出墙的命运已不可改变。丈夫侯立元只将她作为政治联姻的工具，醉于权力，没有爱情，而这个大男孩在征服她的肉体，夺走她的人妻人母的贞洁之前已彻底征服了她的灵魂。

马艳丽的内心在呐喊：“立元，孩子他爸，你在外面干干守候，里面这个小坏蛋正在勾引诱奸你的妻子，天禧的妈妈，我该怎么办呢？”

“大宝，我同意了，为你用嘴弄出来……不过，你不许再侵犯我了……”

马艳丽尽管已情欲暗流，但她还是想浪费完他的子弹来保住自己贤妻良母的贞洁，说完，她的芊芊玉手开始轻轻抚弄大宝的囊袋，大宝开始轻声喘息，成熟美妇派出所长的轻柔手指轻轻挤摸着大宝的两只肉蛋。 　　“好阿姨，还不将它含入你的口中，把他含进去，慢慢的舔吧。”

大宝按了一把马艳丽的头发。

“小坏蛋，别着急嘛！”

马艳丽轻轻拨开大宝的包皮，露出了他丑恶的龙头，不过，大男孩的龙头明显鲜红娇嫩许多，马艳丽俯下身，伸出她迷人的小香舌，用舌尖轻添着大宝的龟棱，大宝呻吟着，受到刺激的龙头再迅速壮大，美妇的舌尖又轻扫大宝的马眼，马艳丽抬头饱含幽怨地看了大宝一眼，看着大宝坚决的眼神，知道事情无可挽回，只好低头把大宝的老二含了进去。 　　唔，马艳丽一口将大宝的巨龙含入她的樱桃小口，大宝感觉真不错，成熟美妇派出所长湿润的樱桃小嘴，给大宝无比的刺激，不过，从唇舌和牙齿打架的动作上感觉出来她的确很少给侯立元用嘴舒服过，明显比较生疏，只知道用嘴唇含住他却不敢动弹也不知道如何套弄。

大宝闭上眼睛享受着，指导着她的动作。“含进来了不要停啊，要吸吮。不是这样的，要慢点，温柔点，对了，就是这样。做的很好。你的头要上下摆动，对，阿姨果然聪明。”

马艳丽一手拿着大宝的巨龙，小口不停吞吐着大宝的巨龙，还不时看大宝一眼，忍受着这个小坏蛋的赞赏和鼓励。马艳丽开始有点享受这种另类的刺激，她张开樱桃小嘴，将大宝紫红硕大的龙头纳入口中，明媚动人的大眼睛饱含春意的注视着大宝，然后逐寸吞入青筋暴露的巨龙。粗壮的玉茎将她温暖的小口填得满满的，马艳丽鲜艳的红唇紧紧缠着棒身，白滑的口水随着巨龙的深入从口角挤了出来，向下巴滑去。 　　哈哈，真是捡到宝了，眼前的这个成熟美妇，稍加调教就做的这么好，以后……真是前途不可限量啊。

“好，现在用你的舌头卷着大宝的龙头，啊，正确，给大宝舔，不要停！”

现在，马艳丽的舌头包裹着大宝的龙头，吮吸着，轻咬着，挤压着，让大宝感到阵阵遍及全身的酥麻。大宝忍不住用力的把她的头往下按，整个巨龙一下子挺入了她的喉咙。马艳丽显然感觉有点不舒服，想让大宝的巨龙离开她的喉咙，但在大宝的强力下，却没的选择，只能继续更快的吞吐大宝的巨龙。此时，马艳丽居然无师自通的握住了大宝的精囊，用她的纤纤玉指轻轻的划着，不时挤压着大宝的蛋蛋。 　　“啊，好爽。”

大宝舒服的呻吟了出来，用力的扯动住马艳丽的头发。

“哎呀！”

马艳丽的头猛的向后一仰，疼的叫出了声。

“好阿姨，给我用力的吸！”

扔下了这句话，大宝抱住马艳丽的头，开始急速的抽插。从马艳丽嘴唇中传来的感觉，紧似处女地，却又温软湿滑，大宝一下一下狠狠的抽送着，次次顶入她嫩滑的喉咙。大宝伸手搓捏着马艳丽充血勃起的，笑道：“哇，阿姨可真够够淫荡的，什么时候又挺立起来了？”

马艳丽娇躯轻颤，娇羞无语，浑身瘫软，只能更卖力的吞吐着大宝的巨龙。 　　大宝搂抱着马艳丽丰腴圆润的胴体，呈69姿势相互吮吸舔弄，马艳丽星眸轻合，芳心含羞脉脉地、敬畏地品味着这个传说中大男孩的神奇，随着大宝对她下身挑逗的加剧，马艳丽又不知不觉地深深沉沦在肉欲淫海中了。成熟美妇派出所长那温热、娇滑、柔嫩的小香舌娇羞怯怯地轻轻舔着巨大无比的“它”她为大男孩巨大和威猛所折服了，芳心又恨又爱，又羞又怕。

大宝的巨龙逐渐剧烈地在她鲜红的樱桃小嘴中抽动起来，一波比一波汹涌的肉欲狂涛不断冲击着马艳丽的芳心。只见端庄冷艳的成熟美妇也渐渐狂热起来，那一双雪白娇嫩的芊芊玉手紧紧握住在她嘴中凶猛进出的巨龙，樱桃小嘴含住那硕大的龙头本能地、无意识地狂吮猛舔……同时，她不断扭动着秀美的螓首，温柔地舔着巨龙粗壮的龙身。 　　“好阿姨，不愧是警界精英巾帼英雄，一点就会，触类旁通，好舒服啊！”

大宝爱抚着马艳丽丰腴滚圆的美臀赞叹道。

马艳丽不待大宝说完，俯身用小巧的舌尖舔着大宝的巨龙，贝齿不时轻轻刮过龟棱，大宝不禁快乐的哼出声来。

大宝看得心中激荡，将她浑圆的玉臀拉到身旁，手指沿弯曲的脊柱逐节按了下去，最后滑马艳丽感受着大宝的灼热，玉手逐寸挤压，大宝忍受着棒身的强烈感觉，马口却坦白地吐出滴滴津液，马艳丽伸出舌尖，尽数接了过去，粘稠的津液拉出长长的细丝。

“好阿姨，我知道你应该懂得如何侍侯我的巨龙，如果巨龙不满意，想要救你儿子，除非是用你下面的小嘴引龙液出来了。”

大宝坏笑道起身按住成熟美妇派出所长马艳丽的螓首，猿腰摆动，让玉茎进进出出，马艳丽紧紧含着，喉间发出朦胧的娇哼，大宝只觉得又痒又麻，大宝也觉得那被成熟美妇派出所长马艳丽的鲜红小嘴含住的巨龙在美妇柔嫩娇滑的小香舌的吮下，越来越大越胀。 　　马艳丽装做淫荡放纵地凝望着大宝，眼神中充满笑意，慢慢俯身将玉茎尽数吞入口中。温暖湿润包裹了肿胀的玉茎，马艳丽将肉丸握在手中，轻轻挤压，大宝感觉剧烈的快感冲击着全身，精关摇摇欲坠，似乎很快就会开始爆发。

第192章 艳丽阿姨(七)

巨龙不安分地跳动，马艳丽却又将它吐了出来，转而将两颗肉丸含入口中。火热硕大的玉茎在她脸上摩擦，大宝挺出下身，闭目体会着那欲死欲仙的快感。 　　马艳丽再从玉茎根部开始，用贝齿逐寸轻轻啮咬，微微的痛楚混合着强烈的快感，一阵阵的袭来，大宝忍不住发出断断续续的呻吟。马艳丽嘴角露出微笑，咬住大宝肿胀至疼痛的硕大龙头轻轻拉动。大宝不由就低身体，顺应着她的动作，心中更似要喷出火来。

“大宝，你太坏了，竟然叫人家……”

马艳丽故作妩媚娇嗔含羞带怨地看大宝一眼，松开小嘴握住玉茎的根部，在龟棱与尖端用舌尖用力刮弄。酥麻瘙痒的快感在前端强烈的似乎快要麻木，玉茎前端膨胀得好似撑开的伞。 　　马艳丽不再逗大宝，双手抱住大宝的后臀，张嘴将玉茎含入用力吮吸，心里只想赶快把他吸出来，一来救儿子一命，二来免得自己失贞，堂堂派出所长还是不肯轻易失去贤妻良母的贞操的，可是无论她如何卖力吮吸舔弄，大宝已经血脉喷张，膨胀欲裂，可还是没有出来的征兆。

“你怎么还不出来啊？”

马艳丽又羞又急地呢喃道。

“刚才告诉过阿姨了，男人也第二次往往都是金枪不倒的哦！”

大宝探手在马艳丽玉腿之间抚摸撩拨一把淫笑道，“看来阿姨光是靠嘴和手是解决不了问题的了，必须做出更大的牺牲哦！”

“不可以啊……”

马艳丽羞涩难堪地婉拒道，她实在想不到这个大男孩怎么这么强悍，她口手并用，唇舌交加，除了失身曲意逢迎之外几乎使尽了浑身解数，如果是丈夫侯立元早就丢盔弃甲溃不成军了，可是这个大男孩愈发斗志昂扬精神旺盛，依然昂首挺胸屹立不倒，更粗更长更大更亮，却丝毫没有泻身的迹象，如此猛男本来就是凤毛麟角可遇不可求的，虎狼年纪的成熟美妇马艳丽也不禁看得心如鹿撞，有些心慌意乱，心猿意马起来，不过，碍于身份地位又是人妻人母，实在不能做出红杏出墙失身失贞的丑事啊！

“阿姨，为了救你儿子，你最好撅起屁股让我来！”

大宝抚摸揉捏着马艳丽丰腴滚圆的美臀坏笑道。

“你要干什么？”

马艳丽警觉地问道，想到从后面插入的姿势，她的粉面立刻飞起了红晕。

“放心吧！”

大宝咬着马艳丽白皙柔嫩的耳垂，调笑道，“我只是在阿姨外面摩擦一会，很快也就出来了，不会强迫你的哦！”

“你说话算话，千万不可以插进去的……”

马艳丽娇羞无比地呢喃道，声音低得几乎听不见。

“艳丽阿姨，放心好了。”

大宝揉捏着马艳丽雪白柔软的大屁股坏笑道，“摸着阿姨的屁股，我就感到无比过瘾了，再顶住阿姨下面肥美的小嘴在外面摩擦一会，估计两下就出来了，嘿嘿！”

“那你千万不要……”

这个小坏蛋如此赤裸裸的淫话听得马艳丽耳热心跳，粉面通红，为了儿子天禧的生命，她不得不弯腰双手扶着儿子天禧的病床，浑圆丰硕的屁股高高翘起，深蓝色齐膝制服套裙也遮不住春光，修长丰腴的大腿在透窗照来的阳光照射下泛起迷人的粉红色，显得无比的雪白诱人。

“好阿姨，侯叔叔真是艳福不浅啊！天天可以搂着阿姨抱着阿姨亲着阿姨摸着阿姨，想怎么样就怎么样，想怎么干就怎么干，爽死了。”

大宝喘嘘嘘的抚摸着马艳丽丰满浑圆的大腿，也紧紧贴在马艳丽丰腴滚圆充满弹性的打屁股上。同时迅速将自己下身如婴儿手臂般大的巨龙直接赤裸裸毫无隔阂地顶住马艳丽的沟壑幽谷，不断摩擦她肥美柔嫩的花瓣。

“大宝，你快点出来吧！真是羞死人了，你还要折磨阿姨到什么时候啊？”

马艳丽如此赤裸裸地感受着他的硕大他的滚热他的坚硬，摩擦得她娇喘吁吁，嘤咛声声，虎狼年纪的女人欲望野草一般从胴体深处滋生蔓延出来。

“既然阿姨这么心急，我就只好采取最直接有效的办法了！”

大宝那冒着热气紫红色的龙头因一直不停摩擦撩刮着马艳丽的幽谷甬道而引出不少肉香扑鼻的蜜汁，此时突然分开马艳丽两片娇嫩浅红色的花瓣，近乎粗暴地全根直插入她幽谷紧抵着花芯，顿时春水四溅，属于马艳丽成熟美妇特有的肉香即时散布四处空间。 　　“啊……不要啊……不可以啊……”

从事警职十多年的马艳丽，奸淫掳虐的场面可见多了，可是对于此时此刻这种因救自己儿子而遭受到大男孩的肉体奸淫，她不但不觉得屈辱，反而视为一种母爱的体现，甚至有种突破禁忌的莫大刺激。她用心体会大宝的抽插，只觉幽谷甬道深处因他巨龙的插入而感到肿胀，体内不由自主地涌现出一股股强劲快意的春潮。 　　大宝把头一低，便用嘴巴轻易地咬开了马艳丽背上乳罩的扣子，就在完全敞开的瞬间，他便看到了马艳丽那副令人魂不附体的冶艳皎洁扣人心神丰腴圆润的胴体，在散乱的墨绿色警服上衣和深蓝色齐膝制服套裙的掩映衬托下，充满无限成熟美妇的诱惑和性感，那丰硕饱满而弹性极佳的双峰从薄薄的胸罩中弹跳而出，轻轻地摇荡生辉。大宝刚刚在薛秀云身上无法尽兴，眼中欲火此时更加炽烈起来，他二话不说就像头饥饿多日的野狼般一面刚猛快速地抽插狠干，并忙碌而贪婪地吻舐着马艳丽雪白如丝缎般细腻柔滑的背部，但在一时之间却无法找到他想再次吸吮的奶头。

马艳丽红着俏脸，娇喘吁吁，呻吟连连地低呼道：“啊……不行……不要……你不能这样……你怎么说话不算数呢？小坏蛋，喔……不要……真的……不能再干下去了……”

但大宝已经淫兴勃发怎么可能就此打住？他完全不理会马艳丽的挣扎与抗议，将成熟美妇派出所长翻转过来，不但左手忙着钻进她胸前揉搓捏着她的性感饱满的豪乳，同时更进一步地将他的脑袋往马艳丽的胸前猛钻，这么一来，大宝狡猾的舌头像蛇一般地佔据了这双乳香扑鼻的巨乳玉峰，急促而灵活地刮舐和袭卷着乳晕和，而且舌尖一次比一次更猖狂与火热。

马艳丽心中很矛盾、既想享受，却又不敢迎合，她知道自己的奶头已经硬凸而起，那每一次舔舐而过的舌尖，上下两路攻击都叫她又急又痒，而且打从内心深处窜烧而起的欲火，也熊熊燃烧着她的理智和灵魂，她知道自己随时都会崩溃和沉沦。

大宝压在马艳丽柔若无骨丰腴圆润的胴体上，尝到了温馨抱满怀的喜悦，一面九浅一深地如打井般进出着马艳丽湿糊糊肥美柔嫩的幽谷，同时打量着眼下气息浓浊、满脸娇荡的成熟美妇派出所长，那种含嗔带娇、欲言又止，想大声呻吟却又不敢做的极顶闷绝神色，叫他这色中饿鬼一时也看呆了！他屏气凝神地欣赏着马艳丽那堪称天上人间、难得一见的娇淫表情，不禁发出由衷的赞叹道：“噢，艳丽阿姨，你真美……真的好性感！是我这辈子见过最美艳的人间尤物！侯叔叔真是身在福中不知福，占着茅坑不拉屎，我要是你的丈夫，天天让你爽个够！”

说着他低下头去湿吻着马艳丽圆润优美滑腻的肩头，一手将她一条雪白柔润的美腿提起来，“噗哧、噗哧、噗哧”两个性器官撞击在一起，深入子宫后又带出一波波乳白色的蜜汁的声音不停地重覆着。而马艳丽紧阖着一双媚眼，全身呈浅红色一句话都没说，像是享受着疯狂的奸淫或是无声的抗议，任凭大宝的嘴唇和舌头，温柔而技巧地由她的肩膀吻向她的粉颈和耳朵，然后再由上而下的吻回肩头，接着他便将舔着马艳丽耳垂的舌头，悄悄地移到她丰润而性感的香唇上面，如小蛇般灵活刁钻的舌头，企图再次闯进她的双唇之间时，她才惊慌万状地闪避着那片火热而贪婪的舌头，但无论她怎么左闪又躲，他的嘴唇还是再度印上了她的檀口，而她因逃避而蠕动的娇躯，也让两人的性器官磨擦出一阵阵快感，她情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连：“啊……不要……真的不行……啊……这怎么可以……快停下来……求求你……”

她这一开口说话，便让他一直在等待机会的舌头，以迅雷不及掩耳的速度钻进了她呵气如兰的檀口，当两片湿热的舌头碰触到的瞬间，只见马艳丽慌乱地张大媚眼，拼命想吐出口中的闯入者，但大宝岂会让马艳丽如愿？他不仅舌尖不断猛探着马艳丽的咽喉，逼得她只好用自己甜美滑腻的香舌去阻挡那强悍的入侵者，当四片嘴唇紧紧地烙印在一起以后，两根舌头便毫无选择的更加纠缠不清，最后只听见四周充满了“滋滋啧啧”的热吻和“噗哧噗哧”抽插撞击的声音。 　　“嗯……嗯……”

浑身蒙上一层薄汗，全身发烫的马艳丽，正侧躺在儿子病床上，一条腿被大宝提着，在她那美艳性感的俏脸上，已泛起一片片酡红。只见她螓首斜侧，星眸半闭，水汪汪的瞳眶里，却盈满着激情的色泽，优美性感的小嘴，正自轻咬着攥拳的玉手：“咿……咿……唔……”

的轻吟声，不住在她口里绽放出来，确实荡人心魄。

大宝见马艳丽被他干得粉颊酡红，神情放浪，娇喘声连连，幽谷里阵阵的爽快，股股的春水汹涌的流出，顺着大巨龙，浸湿了他的森林，同时觉得浪穴里润滑的很，他的屁股挺动得更猛烈，两片呈鲜红色的花瓣也一开一合，发出滋滋的声音。

第193章 艳丽阿姨(八)

“啊……顶得好深……我的脚好酸……顶到底了……我要死了……”

马艳丽两手仍紧抓住儿子的病床，右脚站在地上，左脚被他提着，雪白玲珑浮突的胴体，仿佛体操运动员一样被他的身驱紧压在耳边，肥美柔嫩的花芯被龙头，似雨般的飞快点着，直让她美得飞上青天，美得令人销魂蚀骨。

虽然马艳丽经常锻炼身体健美，但单脚站立做爱快整个小时了，比站军姿还累，实在令她有些吃不消，每当右脚酥软，膝盖前弯玉体下沉时，花芯即时就被大宝顶得浑身酥麻，不禁全身微颤，秀眉紧促，檀口大张，浪叫不已，呼出的气息吐气如兰香甜好闻。

欲火高张的马艳丽被这种特别的做爱姿势和大宝粗壮的巨龙抽插狠戳，刺激的欲情氾滥，性感雪白诱人的屁股更不停的上下摆着，像是配合又似想摆脱他的奸淫，每次他硕大的龙头重重的顶入幽谷中，弄得她粉脸的红潮更红，全身的快感劲爆，简直是浪入骨头的舒爽。 　　于是马艳丽粉嫩的子宫强烈的收缩痉挛，她丰美的臀部像磨盘般的摇摆旋转，蓬门内大宝的巨龙也在奋勇叩关，直捣黄龙，大宝的巨龙前后抽插的时候都紧贴着鲜嫩的阴壁，两者结合得如此紧密，中间连一条缝隙都没有。这种紧密的接触对大宝来说是无与伦比的快乐和销魂，在整个抽动的过程中，大宝可以细细地体会两人肉体相交时产生的那种酥麻入心的感觉；成熟美妇派出所长马艳丽被奸得芳心欲醉、玉体娇酥、花靥晕红，蹂躏得娇啼婉转、死去活来，只见马艳丽那美艳的娇靥上羞红如火。

大宝吃定了美艳高贵的马艳丽不敢大声张喊，更是肆无忌惮地大力抽送。他看到这位成熟美妇派出所长马艳丽那张美艳绝伦的俏脸侧到床边，睫毛上下颤动，大眼睛紧闭着，挺直的鼻端喷着热气，呼气如兰的檀口微张的说：“大宝，请你……放开我……放开……呃哎……”

娇媚美艳女人味浓郁的马艳亲丽那两条雪白浑圆诱人的大腿已经下垂无力的分开。在大小花瓣的一开一合中，大宝的龙头趁着她幽谷甬道中流出的滑又腻的蜜汁，撑开了她的鲜嫩粉红的花瓣再次往里挺进，他已经感受到肿胀的龙头被一层柔嫩的幽谷甬道紧密的包夹住，幽谷甬道中似乎还有一股莫名的吸力，收缩吸吮着他大龙头上的肉冠。 　　他这时实施全面性的攻击，奔腾似的耸动臀部，快如闪电奋力抽送，同时一手搓揉着她饱满而柔嫩雪白的乳峰，嘴里含着吸舐着另一。

随着大宝在马艳丽玉体上的抽插、狠戳，她那凹凸玲珑丰腴圆润的胴体，在散乱的墨绿色警服上衣和深蓝色齐膝制服套裙的掩映衬托下，有如一团烈火般的在他身下蠕动起来。只见她俏脸绯红，鼻孔喷着热气，朱唇湿润的马艳丽疯狂地和大宝交媾嘿咻着，像是回应着他对她的奸淫，糟蹋，蹂躏。

一声声动人心魄的娇啼浪叫，性欲高涨的马艳丽不能自制地迎合着大宝对她一次比一次狠的抽插顶撞。两个疯狂交媾的男女渐渐进入亢奋的交欢高潮中，他觉得自己已经濒临爆发边缘了，于是将马艳丽翻成了正常体位，准备让她达到性高潮的冲刺。他一轮强烈疯狂的抽插、挤压下……马艳丽那强烈的快感，娇淫甜美的呻吟声终於冲口而出：“好大好深好棒啊……我要死了……”

马艳丽忘形的一双玉手深深地抓着大宝背上的肌肉，优美浑圆、雪白赤裸的玉腿、粉臂紧紧缠绕在大宝身上，全身一阵痉挛般的抽搐……下身幽谷甬道内的嫩滑肉壁更是紧紧缠夹住火热滚烫的粗大巨龙一阵难言的收缩，马艳丽的一双纤手已紧紧攀住他的后背，沟壑幽谷流出大片的春水。啊，原来成熟诱人的马艳丽已达到了一次性高潮。

当她玉体痉挛，如潮爱液喷涌而出时，大宝又将娇软绵绵的马艳丽趴在病床上，自己则跪在她雪白的双腿间，硕大粗圆的龙头挤开这位娇艳美妇那柔嫩湿滑的花瓣，巨大的巨龙再一次插入马艳丽那肥美多汁的幽谷甬道，继续狂抽狠顶起来……

而马艳丽迷濛的双眼半掩半合，双颊晕红如火，被幽谷甬道内疯狂进出的巨大巨龙抽插得喘息连连，直到重症监护室的地毯又流湿了一大片，大宝再抱起沉溺在连续性高潮中的马艳丽，让她撑在病床边上，将她一只雪白的优美玉腿高高抬起，再向着她暴露无遗的幽谷甬道狠抽猛插…… 　　大宝深深的看着马艳丽那双迷人的大眼睛，慢慢的、轻轻的抽出、重重的插入、抽出、又插入，让体态獠人、神情娇淫的马艳丽深感觉到每一次的愉快摩擦，渐渐的，马艳丽不安的配合着他轻轻的顶起沟壑幽谷，迎合大宝的抽插，他知道这个轻柔的小动作，已经无法满足食髓知味的马艳丽了！

他的抽插开始越来越快，越来越用力的插她，而越插越深。马艳丽不停的呻吟，呜咽……

马艳丽的香唇娇艳欲滴，大宝赶紧吻上马艳丽那吐气如兰的檀口与香喷喷的红唇，警界男人有谁不幻想与马艳丽来个天长地久的湿吻呢？他们的舌头热烈的纠缠交结在一起，彼此互送唾液，大宝更如尝甘露般将她口里的香津玉液全吞入腹中。她将浑圆微翘的雪臀向上顶，以迎合大宝猛烈的抽插，用强烈的激情来配合他忘形而疯狂的重击。每一次的撞击都发出声音“噗滋噗滋”美艳的马艳丽那光滑丰硕饱满的巨乳玉峰一前一后幌动，春水泛滥到湿透他的囊袋，插穴时两个性器官紧贴吻合而发出的水声以及马艳丽的浪叫娇吟声充塞了整个重症监护室的空间。

这时的马艳丽粉脸酡红耳赤，一双美眸燃烧着熊熊的欲焰，丰腴圆润羊脂白玉一般的胴体，在散乱的墨绿色警服上衣和深蓝色齐膝制服套裙的掩映衬托下，更挑起大宝无穷的欲火。於是他开始反被动为主动，把她翻倒在病床上，架起她那双丰满浑圆的诱人美腿，把那粗硬的大巨龙往她的沟壑幽谷里狠命抽送，每进出一次她的叫声就跟着提高一些，他不由自主的更加卖力的往前挺进。

马艳丽双腿紧夹，她喉咙间发出着嘤咛之声，像梦呓般哼着声音有如啜泣，又不停扭动着丰臀，神态荡媚娇艳十分十分诱人。马艳丽举起那双雪白细緻的美腿，紧勾住大宝的屁股，上下耸动着她诱人的雪臀，疯狂地迎合他每一下抽插的动作。 　　大宝见到她媚眼微张，舌头抵着上牙，继而来回磨着樱唇，再忍不住飢渴热情地吻着她的香唇，并且用力地吸吮着，似乎要将她檀口里的津液吸干一般。

她的娇哼浪叫声越来越急，也越来越迷糊，跟着突然用尽全力的双腿夹紧大宝，快速扭动纤腰，并且吻得他更热烈和密实，舌头也搅动得几乎打结在一起。

与此同时马艳丽香喷喷的沟壑幽谷里的嫩肉开始急速地一圈一圈地缩起来，她完全进入了忘我的境界，姣艳的脸上洋溢着一种迷醉淫荡的神情，大宝被她迷得近乎疯狂起来，进出她沟壑幽谷的每一下都深深地、用力地插下去，并且每一下都直达花芯，龙头套入子宫颈里去。 　　“天禧他爸，实在对不起你了，为了咱们的儿子，我不得不如此啊！”

马艳丽被丈夫以外的男人，这个小坏蛋大宝三番两次地用粗长的巨龙深插进子宫，所到之处连丈夫侯立元结婚二十年都从未到过的……

“好大宝，我不行了，我要死了啊！”

实在受不了他这一波强过一波的抽插，马艳丽突然打了个寒颤，诱人香艳的胴体弯成拱桥一般，美臀一紧，沟壑幽谷奋力的向上挺，幽谷甬道一阵阵痉挛不断抽搐，一股炽热的春水猛然喷出，再次达到了情欲的巅峰。

大宝趁机张口吸住马艳丽香喷喷微张的嘴唇，饥渴地湿吻着她的樱桃小嘴，吸吮她嘴里的津液，两副嘴唇纠缠得密不透风，同时马艳丽的花瓣紧紧的咬住他巨龙的根部，幽谷与他的耻骨密贴相抵，两人纠缠紧密的一点缝隙都没有，而美艳性感诱人犯罪的成熟美妇派出所长马艳丽意外地尝到了性爱中欲仙欲死，水乳交融的无上美境。

“好大宝，你怎么还不出来呢？你真是太强悍了！”

马艳丽媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，你到底还要怎么折磨阿姨呢？”

“好阿姨，你真是太美了太浪了，我也到了泻身的边缘了，现在再抽插几十下，你再叫声老公，我就可以喷射在你的里面了。”

大宝淫笑道，毫不停留地大力拉动，猛烈抽插。

“大宝，求你千万不要射在里面，阿姨这几天正好是危险期。”

马艳丽娇喘吁吁地哀求道，“再说还要喂给天禧呢！你还是抽出来射在我的嘴里吧！”

“那你就要叫声老公听听喽！”

大宝坏笑道，仍然近乎粗暴地猛干几下。

“老公，好老公，快抽出来射在我的嘴里吧！”

马艳丽呻吟几声，粉面通红地呢喃道。

大宝惬意无比地抽出身来，让马艳丽跪倒在他的胯下。

马艳丽媚眼如丝瞪了大宝一眼，张开樱唇重新侍侯着大宝的巨龙，上面湿漉漉的，还沾满了她的春水，晶莹发亮，马艳丽对大宝的巨龙含、吮、舔、吹，手段竟相当不错。她吐出鲜红的灵巧小舌头，逐寸舔遍，用手握住了套弄，一面却将大宝肉袋含入嘴里吮吸。龟头颈阵阵酥麻传来，大宝舒服的呻吟出声，马艳丽甚是欢喜，抱住大宝的大腿，摆动螓首大力吞吐，玉茎在她口中不住跳动，强烈的快感涌来。

“好阿姨，口活越来越熟练了，就这样我很快就出来了。”

大宝舒服地喘息一声。

第194章 艳丽阿姨(九)

成熟美妇派出所长已经春心勃发，春情荡漾，马艳丽快速吞吐了片刻，转而抱着大宝的大腿，缓缓将巨龙吞入喉间，然后吐出大力套弄几次，又再深深含入。大宝甚是激荡，伸手扶住她的螓首，玉茎上片刻就粘满滑腻的口涎。 　　马艳丽原本雪白晶莹丰腴圆润的胴体上已逐渐呈现出一种成熟、诱人的酡红，像是吸引着别人前来采摘一般，使她的身体越发的显得动人心魄，就连她婉转的呻吟声，她的脑海中已经是空白一片了，没有了羞耻。感官的本能刺激终于战胜了人妻人母的伦理道德，丧失了警察的理智，尽管这种刺激是威逼利诱强加在她身上的，可她已经沉入了无边无际的欲望之海中。

马艳丽对大宝的巨龙不住尝试深深吞入，表情既讨好又妩媚。大宝的呼吸也不由加快了几分，抱住马艳丽的螓首快速抽插，硕大的龙头重重撞入她的喉间，她极力配合着大宝，不久马艳丽便剧烈喘息起来。

大宝拔出紫红跳动的玉茎，马艳丽一面大力喘息，一面握住了套弄，仰头讨好的望着大宝，腻声道：“大宝，射给我吧！”

大宝淫笑着，扶住玉茎根部，让紫红柔韧的龙头在她嫩滑的脸蛋上划动，马艳丽用小巧的舌尖舔着大宝的巨龙，贝齿不时轻轻刮过龟棱，大宝不禁快乐的哼出声来。马艳丽张开樱桃小嘴，将紫红硕大的龙头纳入口中，明媚动人的大眼睛饱含笑意的注视着大宝，然后逐寸吞入青筋暴露的巨龙。粗壮的玉茎将她温暖的小口填得满满的，马艳丽鲜艳的红唇紧紧缠着棒身，白滑的口水随着巨龙的深入从口角挤了出来，向下巴滑去。 　　马艳丽娇羞的呻吟一声，低亮头将大宝的巨龙直吞至喉间，再缓缓吐出，不断反复。马艳丽螓首摆动更是剧烈，大宝快感一丝丝在巨龙中聚集，浑身又痒又酥，不由露出古怪表情，双肘撑住身体，叫道：“艳丽阿姨，我要来了，我要射给你了！”

她却没有退缩的意思，反而按住他的大腿，螓首随着大宝的抽插耸动上下摆动。马艳丽的樱唇香舌和喉咙的温暖爽滑强烈地冲击着精关，大宝虎吼一声，巨龙在马艳丽口中剧烈抖动，火山爆发出来，成熟美妇派出所长低头紧紧含住巨龙尖端，一面握着大宝的肉袋轻轻揉动。大宝大声喘息，后臀紧夹，一股股强劲滚烫的岩浆射入马艳丽口中，浑身舒爽至极点。

马艳丽一面搓揉棒身，一面大力吮吸，双腮凹陷下去，大宝心满意足地淫笑道：“好阿姨，进步神速，口技一流，我舒服多了，你赶快救天禧兄弟吧！”

随着马艳丽的欢呼声，侯立元马依莉马洁等人冲入进去，围绕着苏醒过来的猴子身旁问长问短，马艳丽虽然迅速整理好了衣裙，挽好了发髻，修长圆润的玉腿和凸凹有致的身材，丰腴性感，云发挽髻，柳眉凤目，粉面含威，依然无法迅速消去媚眼如丝和粉面绯红的高潮余韵，只是含羞带怨地恨恨瞪了大宝一眼，眉目之间又恢复了飒爽英姿的勃勃英气，在大宝耳旁低声冷笑道：“虽然这次救天禧我应该感谢你，可是，我恨你一辈子。我怀疑你和那个鬼脸恶魔是一伙的，不要让我抓到什么证据，否则有你好看的。”

成熟美妇派出所长贤妻良母的自尊心彻底被这个大男孩小坏蛋羞辱了，高潮过后不禁有些恼羞成怒，暗暗发誓要找机会惩罚这个小坏蛋一回。

“阿姨不会是要过河拆桥吧？”

大宝坏笑道，“这不是吃饱了饭打厨子念完了经骂和尚吗？”

虽然嬉皮笑脸，可自己也感觉刚才把马艳丽折磨得有点过分了，不过，这个成熟美妇派出所长的确很爽，无论是樱桃小口还是玉门幽谷都魅力四射肥美熟透了，别有一番风味和韵味。

“大宝，谢谢你啊！”

马洁说道，她和林小璐是不同的少女类型，林小璐比较外向大方，马洁显得娇羞内向一些。

马依莉也终于对眼前这个大男孩刮目相看，不好意思地微笑着冲他点了点头：“是啊！今天多亏了你了！昨天阿姨对你有点成见，看来那些谣言还是不可信的哦！”

“阿姨，您说得我都不好意思了……”

大宝欲火激情消褪下去，又恢复了大男孩的羞赧，落在马依莉和马洁的眼里反而更加显得谦虚可爱。大宝虽然见识过许多美女，但还是不得不承认，马依莉和马洁母女二人确实都是美人胚子，身穿护士制服，更是别有一番诱人秀色，只不过马洁是妙龄少女，像朵含苞待放的蓓蕾，未经霜雪，未临风雨，就显得额外的完美清纯，引人人胜。

而马依莉，虽然徐娘半老，但是，风韵犹存，有过沧桑，有过忧伤，自有她诱人的一面，“阅历可以代表深度”所以，马依莉的阅历和妩媚，反而使人感到她是有立体感的一个女人，增添了美妇的成熟丰韵和女人味。大宝敏锐地觉察到，在她的心底里，可能有一座火山在涌动，为什么会这样，大宝并不清楚，只是感觉告诉大宝是如此。

马艳丽见大宝在姐姐马依莉母女眼中成了大好人，愈发又羞又气，再加上脸飞红云不敢看其他人，满眼幽怨恨恨地瞪了大宝一眼，径直去洗手间收拾玉腿之间的残局，外带补妆遮掩一下粉面眼角的春色。

“大宝，你也够辛苦了，回去休息一下吧！”

马依莉以长辈的口吻关怀地柔声说道，“马洁，你替妈妈和姨妈送一下大宝吧！这里交给我们吧！”

马洁娇羞无比地低垂着头默然无语，诱人的酥胸随着呼吸轻轻起伏，浅蓝色护士制服将她优美的身体曲线暴露无遗，护士大褂的下缘只遮到大腿的中段，露出一截雪白娇嫩的大腿，包裹在肉色透明水晶丝袜之下更加显得光滑柔嫩，大宝的心再次被欲念所侵占。

“昨天就想邀请你出去玩的，可惜你妈妈看的紧，不知道今天有没有这个荣幸呢？”

大宝笑问道。

“你今天连续把杨子和天禧他们俩抢救过来，肯定很辛苦了，还是早点休息一下吧！”

马洁娇羞地走进电梯，芳心愈发紧张起来，不觉想起昨天在电梯里面被他抚摸骚扰的事情，不由得芳心砰砰地狂跳起来，有点害怕，竟然还有点莫名其妙的期待。

“只要有你陪着我，什么辛苦都没有了，好妹妹，阿姨都不反对了，难道你还不肯接受我的邀请吗？”

大宝挤到马洁的身旁，几乎将她曲线玲珑的娇躯拥抱在怀里。

“什么妹妹？我比你大，你应该叫我姐姐呢！”

马洁羞赧地娇嗔道，“小璐才是你的好妹妹呢！”

提及林小璐，马洁的口气里不由自主地流露出来酸溜溜的醋味。

“姐姐是吃醋了吗？”

大宝轻轻搂住了马洁纤细的柳腰，在她白嫩柔软的耳旁吹着热气调笑道。

“自作多情，我才没有呢……”

马洁象征性地挣了一下，挣不开他的手臂，只好任由他温情款款地搂住了她的柳腰，幸好电梯里都是前来探视病人的，没有医生护士看见她依偎在一个大男孩怀里软语温存，她知道自己没有林小璐那么大方爽朗甚至有点前卫开放，可是少女的娇羞难道不是一种美吗？

“就算是我自作多情，我也愿意缠着姐姐，小璐虽然有小璐的美，可是我更喜欢姐姐娇羞迷人的样子，少女的羞涩是天底下最美丽的风景之一，任何男孩子的心灵都会为之震撼而怦然心动的哦！”

大宝趴在马洁白皙娇嫩的耳朵旁边，深情款款地低声说着情话，恰好给马洁心里的疑问做了最好最快的回答，好像心有灵犀一点通似的。

“你怎么知道我心里想什么呢？”

马洁纳闷道。

“因为爱，所以让我们心有灵犀一点通啊！”

大宝咬着她娇嫩柔软的耳垂，马洁娇躯轻颤，感觉到他的色手在浅蓝色护士制服下面抚摩揉搓着她雪白浑圆的大腿和玲珑剔透的沟壑幽谷，娇羞无限地微微闭上美目说不出话来。大宝的手掌可以直接触摸到她玉腿根部滑腻的肌肤，她超薄的三角内裤应该是透明的。他的色手肆意地揉捏著少女挺翘的臀瓣。有力的五指已经完全陷入嫩肉，或轻或重地挤压，品味着美臀的肉感和弹性。浅蓝色护士大褂下，少女肉色透明水晶丝袜包裹下雪白娇嫩的玉腿和挺翘滚圆的臀瓣正被大宝的大手在恣情地享受着。浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓。

“你好坏啊……”

马洁娇喘吁吁粉面绯红地低声娇嗔道。

“姐姐，喜欢我这么坏吗？”

大宝已是欲焰高炽，忍不住将那在无比娇软滑嫩的温热菊蕾旁轻挑细抹的手指，向少女未缘客扫的花径深处寻幽探秘。

“嗯……我……不知道……”

马洁忍不住一声火热羞涩的少女呻吟冲出她秀美娇俏的瑶鼻，少女的娇啼虽然短促、模糊，但大宝却如闻仙乐，如果是林小璐肯定要娇嗔着说讨厌或者发嗲说小坏蛋你好坏之类的，而马洁娇羞难为情再加上身心迷醉玉体酥软就只好回答不知道了，这无异于是默许了大宝的骚扰猥亵，使得他肆无忌惮加紧挑逗，只觉少女玉胯中越来越滑，到后来更是热流阵阵……马洁娇美雪白的圣洁玉体已不自觉地微妙地随着大宝手指在她胴体里面的滑动而蠕动回应……

“姐姐，你在医院有临时宿舍吗？带我去参观一下吧！也好让我休息一会呀！”

大宝一边在马洁护士制服内上下其手抚摸揉搓，一边醉翁之意不在酒地坏笑着问道。

第195章 美女护士(一)

“那我送你到那里休息一会吧……”

马洁娇羞无比地呢喃道，少女心思一清二楚，自然明白大男孩的狼子野心，可是玉体酥软无力，芳心如同鹿撞，少女之心情不自禁萌动起来，好像也在期待着什么事情的发生似的，越是懵懂之间越是充满诱惑。

电梯终于到了一楼，马洁才好不容易喘了一口气，娇羞无比地推开大宝的搂抱纠缠，也有点依依不舍地摆脱了他的骚扰猥亵，引领着他向值班宿舍楼走去。

“生老病死，自然规律，可是，现在科学越来越发达，为什么疾病却越来越多呢？”

穿过炎都县人民医院门诊大厅，大宝立刻被里面的气氛震慑，各色人流往来穿梭，熙熙攘攘人们往返奔波于门诊、抽血、划价、拿药之间，犹为可怖的是大厅右首三个收费窗口、一个挂号窗口、左首划价窗口、发药窗口无一不排满了长队，六条长长的队伍蜿蜒伸展到大厅当中，互相交叉，缓缓蠕动。在收费窗口前的人更是面带焦急之色掂着脚尖望着栅栏内慢吞吞的收费员，他们都急着要把钱送进医院，就象荷包里的钱在举行跨栏比赛。

“我做了护士，亲呀目睹了许多重病患者不治而死，才知道生命是多么脆弱！刚开始护理的那些天，我几乎天天都为病人的死去而难过流泪呢！林小璐还说我太过于多愁善感，早晚眼泪流干了，哭都哭死了呢！”

马洁不好意思地羞涩呢喃道，“不过，看见一些很可怜的病人，我现在还是会有些伤心的。”

“那说明你心地善良，富有同情心。”

大宝笑道，“不过，等到你工作时间长了，职业心理就会坚强得消磨掉你的多愁善感的。不管怎么说，护士还是一个不错的职业，现在各行各业除了垄断部门都是做宣传打广告哭着求着拉生意，也就是医院既不用做宣传，也不用打广告，病人都是积极主动地打电话预约，申请，要求到这里来花钱消费，据说还有凌晨2点就来排队挂专家号的，还要给医生护士送礼请客塞红包呢！真是既高尚又实惠名利双收啊！”

可怕可怜的人啊，也只有在似生了病才知道肉体的重要。肉体这个巨大的载体，承载着现代人过多的欲望，争名夺利的呱躁，争权夺势的卑劣，在欲望膨胀的时候可曾会想肉体的安危，可曾去想这个载体的缺损。

地球又何尝不是如此呢？

人类就是地球贪婪欲望的产物，是毁灭地球的原罪！

人类是搭乘驶向毁灭列车的乘客，这一路上的风光人类历历在目，袋狼于1936年灭绝，渡渡鸟于1980年灭绝，1987年6月6日最后一只黑海雀死去后，冰岛大海雀、北美旅鸽、高鼻羚羊、普氏野马、台湾云豹等物种不复存在。在列车前方绿色植物后退，沙漠在前方；臭氧层消失，黑洞在扩大；冰盖在消失，温室在扩大；雨林在消失，污染在扩大。而这依旧无法阻止车内人类的纷争和车内人类不断向车下倾泻的杂物，人类目光只停留在车内那么狭窄的地方。

“这是我们的宿舍，和林小璐一起住的。”

马洁娇笑道，“本来我平时也都回家的，不过，小璐说在家妈妈太啰嗦，反而不如有个属于自己的小天地，再说公家的宿舍不要白不要，现在不要，以后就没有机会了，毕竟每年都进来不少新人的。”

只有两张单人床和两张桌子，简易却布置的温馨素雅，衣架上还有文胸和三角内裤晾晒，不知道是马洁的还是林小璐的，反正满屋都是少女的芳香。

“还是女孩子的宿舍干净好闻，我们镇高中的男孩子宿舍里都是臭袜子臭鞋臭不可闻，迎风熏出一里地，顺风吹出十里地，夏天连蚊香都不用点，苍蝇蚊子都熏死了。”

大宝笑道乘机多看了马洁一眼，好整以暇地欣赏着眼前这个美少女护士。

“那是小璐晾的衣服……”

马洁也看见了文胸和内裤，慌忙娇羞地解释道。

大宝却随手将门关死了，马洁不由得愈发紧张害怕起来，呼吸都有点急促地看着他，也知道也不知道他接下来要做什么。

“大宝，你休息吧……”

马洁羞赧慌张地想要借故离开，却被大宝抓住了她的芊芊玉手。

“姐姐，这么害羞怎么做护理工作呢？”

大宝轻轻抚摸着马洁白嫩光滑的柔荑调笑道，“那你还不得天天红着脸给病人做护理啊？”

“给病人做护理不一样的……”

马洁羞涩地辩解道，“他们都是老老实实安安静静的，又不象你这么……”

“不像我这么坏，对吧？”

大宝轻轻拉动马洁的芊芊玉手，将美少女护士温香暖玉抱满怀，一脸正儿八经地说道，“其实，是姐姐太美了，让我情不自禁罢了！如果医院评选美少女护士护士之花的话，姐姐肯定是名列榜首的哦！”

“花言巧语！我们医院上千员工呢，漂亮的护士多了去了，哪里就轮得到我了。”

马洁嘴里娇嗔道，也偷看起大宝，真是一表人才，英俊潇洒，说话风趣善解人意，心里感到一种愉悦，向大宝娇羞微笑的看着，粉面泛起少女的羞红。

大宝目不转睛地看着马洁一双美丽的大眼睛，深情款款地说道：“或许还有许多漂亮的护士，可是有你这样气质的恐怕就凤毛麟角了，我最喜欢的恰是你的温柔，你的娇羞，见到你我才知道什么是怦然心动什么是一见钟情！”

大宝温柔无比地握着马洁的柔荑，温柔而激动的手紧紧相握，两个年轻人的心顿时加快跳着，真是心心相印一见钟情，一种愉悦的感觉在彼此身上流淌着。

久久不离，马洁连续两天被这个大男孩骚扰猥亵抚摸揉搓，挑逗撩拨得少女春心萌动，学过护士专业更是一知半解，渴望早日有个疼爱自己的白马王子共浴爱河，不由得动情的颠起脚，向大宝的脸颊吻了一下，大宝乘势搂住马洁，深情对着那柔嫩甜美的唇吻了过去，舌尖进入了马洁的嘴里，缠着她甜美滑腻的香舌，互相缠绕着、搅拌着。她性感的红唇有如山泉般甘甜。他们两舌交缠，相濡以沫：心灵几可相通，这是马洁的初吻，任他采撷，那感觉美极了，媚极了，就像是饮啜浓浓的蜜，浓浓的情，很甜，很柔……但总是意犹未尽。

马洁虽然还是初次接吻，但对大宝深吻技巧的感受别有一番激情，本是娇羞的她被大宝炙热的爱融化了。随着大宝的情绪变得越来越激动，湿吻越来越灼热，美少女护士对异性的欲望在心内蔓延开来，直吻得心慌意乱，无法控制自己的情欲，任由在体内泛滥奔驰，不知下身，确切的说是大腿根部，有说不清、道不明的欲望，感到一种空虚，渴望能有异物进入，一种饥渴能得到抚慰，感到有股热流从胴体深处涌出。

大宝志得意满地欣赏着怀里美少女护士的秀色，只见马洁白玉般的额头配上两条弯弯的细柳眉，长长的睫毛，禁闭的眸子，笔直秀丽的鼻子鼻翼彷彿在微微煽动，秀挺的鼻子下面是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇丰满红润，彷彿成熟随时可以采摘的樱桃，谁见了都有一种想亲吻的欲望，而他刚刚品尝了美少女护士樱唇的甜蜜美味，如此精致的五官，柔滑细嫩的肌肤，的确倾国倾城之色，闭月羞花之容。

雪白的脖子下浅蓝色护士制服大褂紧紧裹住她那娇挺的玉女峰，大宝已经偷偷扯开了白大褂扣子，两颗红豆般大的处女乳尖在黑色乳罩下面明显地翘着，她的上身看上去是那么的雪白娇嫩，将她娇挺玉女峰的诱惑力在若隐若现之间发挥到极致，丰挺的玉女峰将胸前浅蓝色护士制服大褂高高顶起两座山峰，随着大宝的亲吻抚摸，美少女护士的呼吸紧张加快，丰满娇挺的玉女峰也随着颤动起伏，玉峰顶上樱桃乳尖的痕迹也隐约可见。

下身的白大褂衣襟已翻开，露出更多的白皙绚目的丝袜玉腿，修长滑腻，诱人心魄。这一切都强烈刺激着大宝的欲望，宿舍内一对孤男寡女，大宝就大胆放肆地将色手轻轻放在了马洁的脸上。引来一阵紧张的轻颤，轻拂吹弹得破的粉嫩肌肤，慢慢向下，经过雪白的粉颈，色手终于探进浅蓝色护士制服大褂里面，爱抚上盈盈一握的酥峰玉乳，美少女护士的娇躯就震颤不已。

“啊——”

当色手攀上玉女峰时，马洁不由得娇喘一声嘤咛一声，但眼睛还是羞涩的没睁开，亦没有阻止色手的行动。

大宝老练而耐心地隔着浅蓝色护士制服大褂揉抚着马洁高耸娇嫩的玉女峰，温柔而有力。虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感到那柔软丰满的酥胸上两点可爱的凸起在他的抚摩下渐渐变硬挺起，同时渐渐觉察眼前的美少女护士随着他在怒耸椒乳上的揉摸轻抚，那娇俏的小瑶鼻呼吸越来越重、越来越急促，那美丽脸庞开始羞红，玉首也开始轻轻摆动，马洁从来没有异性碰过自己那柔美娇挺的怒耸乳峰，给他这么一揉，不由得玉体娇酥麻软，芳心娇羞无限……渐渐被挑起处女的欲望出来。

大宝欣喜若狂，另一只手向下解开了浅蓝色护士制服大褂的纽扣，衣襟分开，少女只穿胸罩和内裤，迷人白皙嫩滑的撩人胴体呈现在他的眼前，强烈刺激着大宝的欲望，下面的巨龙也再次揭竿而起，把裤子支起很高的帐篷。但大宝知道，享受如此娇羞的美少女不可操之过急，必须挑起她的情欲之火，才能配合自己尽情消魂，于是压下立刻想将自己的巨龙插入美少女护士花苞的冲动，加紧了色手的动作，极尽抚摸揉搓挑逗撩拨之能事。

第196章 美女护士(二)

大宝的手老练地在马洁雪白娇嫩的肉体上游走，只是避开乳房和关键部位，即使这样，依然引起了美少女护士急促的呼吸，禁合的双眼，禁闭的双腿都不住的微微颤抖着。

“嗯……大宝，我害怕……”

美少女护士马洁一声娇哼，感到有点喘不过气来。感觉有一个异性滚热的身体正与自己接近，一股成熟大男孩的汗味直透芳心，她感到头一点晕，美丽清纯的处女芳心又羞又急……刚刚正羞红着俏脸忍受着他的抚摩揉搓挑逗撩拨，回味这两天他在电梯里的骚扰猥亵曾给她带来的那种异样快感，护士专业知识告诉她接下来要发生什么，一双羊葱白玉般的雪嫩小手本能勉力推拒着这个欲火攻心的大男孩那宽厚的肩膀，并拚命向后仰起上身，不让他碰到自己雪白娇挺、巍巍高耸的柔挺玉女峰。

“好姐姐，你学过生理知识还怕什么呀？”

大宝咬着马洁白嫩柔润的耳垂低声说道，“你不喜欢和我一起偷尝禁果吗？享受一下做女人的快乐！”

“我……不知道……”

马洁娇喘吁吁，也做好了献身的准备，只是……推拒的力气越来越小，他也开始收紧他的手臂，并终于把惊慌美丽的处女那贞洁娇挺、柔软丰耸的乳峰紧紧地压在了自己的胸膛上。

他只觉怀中的美少女护士吐气如兰，娇靥若花，一股处女特有的体香沁入心脾。胸前紧贴着两团急促起伏的怒耸乳峰，他热血上涌，一低头，不顾她的挣扎吻向那绝色娇艳的俏脸，再次吻向少女鲜红柔嫩的柔美樱唇……

美少女护士愈发紧张地左右胜摇摆，并竭力向后仰起优美白皙的玉颈，不让他再亲芳泽，可是这样一来，那一对本就娇挺怒耸的美丽乳峰也就更加向上翘挺……

大宝两手就势隔着一层薄薄的乳罩握住了一双柔软娇挺的乳峰……

“嗯……你好坏啊……”

少女娇羞的一声嘤咛，芳心一紧，羞红了脸，他那两只粗大有力的手掌在美少女护士白嫩娇美的乳峰上，隔着一层又薄又软的乳罩轻揉抚着，瓷意享受着身下美丽圣洁的清纯处女娇羞挣扎，娇喘吁吁……

大宝看着她吐气如兰的柔美红唇是如此的诱人，忍不住轻轻的吻了下去，在两唇相触之时，她娇躯一震，虽然刚刚初尝亲吻的美味，此时更加心迷神醉，欲罢不能，马洁娇喘一声，接着轻轻的张开了口，让阿飞的舌尖伸入了她的口中，可是她的嫩舌却羞涩的回避着阿飞舌尖的挑逗，阿飞啜饮着她口中的香津，他吸吮轻咬，舌头舔抵、转圈，恣意品味着她柔滑的舌尖。

大宝欣喜若狂，不动声色地用一只手继续握住马洁饱满娇挺的乳峰揉摸，另一只手向下摸索……

马洁羞涩不堪地感到一只魔手从她高耸娇挺的乳峰上向下，经过自己柔软纤细的腰肢，抚过自己浑圆细滑的大腿，插进了她紧闭的大腿内侧……

“别……别这样……求……求你……”

美少女护士虽然心理放弃了，但仍娇羞万般，芳心又羞又怕，苦苦哀求着，可是她已感到自己的身体已渐渐不属于她自己了，在他身体的重压下，自己的娇躯玉体是那样的娇酸无力，他狂热粗野的抚摸不再是令人那么讨厌，随着他在自己柔软娇翘的乳峰上的揉搓，一丝电麻般的快意渐渐由弱变强，渐渐直透芳心脑海，令她全身不由得一阵轻颤、酥软……

秀丽清纯的美少女护士马洁羞红了脸，她越来越春心萌动，娇躯越来越酥软无力，她再一次娇羞地闭上自己梦幻般多情美丽的大眼睛……

大宝的魔手从马洁的玉女峰上向下蜿蜒而过，直插紧夹雪白丰满的大腿根时，美少女护士全身感到一阵熟悉的快意……大宝轻轻分开少女的玉腿，伸进处女的下身，隔着内裤紧紧按住娇嫩羞涩的玉沟一阵恣意揉抚，一股少女青春的体热直透他的手心、大脑……

马洁初时想用手阴止他，可怎么也无力把他的手抽出来，秀美娇艳的小脸羞急得通红，从来没有异性抚摸过的少女如此隐秘神圣部位，随着大宝的抚摸揉搓挑逗撩拨，一股前所未有的麻痒感觉直透少女芳心，彷彿直透进深处的子宫……

大男孩感到美少女护士的下身越来越热，少女的绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促，他兴奋地继续挑逗着身下这绝色娇美、清纯可人的俏佳人，不知什么时候，他感到自己手掌中的那一团三角底裤已濡湿了一小团，他欣喜万分。却不知他身下美丽绝色的纯洁处女此时正竭力想抑制住脑海中那波涛汹涌的陌生而令人害怕和羞涩不堪的淫欲，可是那埋藏在一个成熟少女体内已经很久的正常的生理反应一经唤醒却再已平息不下去了。

马洁感到自己已不能控制脑海里的淫欲狂涛，已不能控制自己身体那些羞人的生理反应，芳心又羞又怕，娇羞万分，一张吹弹得破的娇嫩玉靥羞得通红一片……

她不自禁的挺起小腹，贴紧大宝，摩擦着自已敏感的部位，触动到硬物时感到明显的肉体快感，越就在那硬硬的地方摩擦起来，才感到舒服。

大宝也算是情场老手了，知道马洁动情了，更轻柔而坚定的吻着她，禄山之爪再次揉摸着马洁雪白娇嫩的玉女峰。鲜嫩敏感，碰触一下，马洁的身体颤抖起来，嘴里激动的呻吟着，带有欢愉的喘息。大宝一圈圈的夹住揉搓着，鲜嫩的变得发硬了，好像渗出细汗，微微的湿润着光滑如脂的皮肤。

大宝的手指碰到佳人的娇嫩的玉峰，在她的酥胸圣峰处轻轻佻弄，只觉着手处滑腻绵软、弹跳挺立，一种难以言喻的美妙感觉流遍全身。马洁本已羞涩之极的躯体极度敏感，只这么轻微碰得一碰，也是刺激非小，芳心可可，不禁轻“啊”娇呤出声，低柔缠绵，余音了。大宝如闻纶音，大受鼓舞，满足地一点头，继续轻巧地以手指进一步搓揉逗弄两粒雪峰樱桃，同时手掌掌心轻轻摩挲挺秀的乳峰。

随着大宝的双手动作，马洁开始情欲渐生，曼妙的身体因情动而轻轻摆荡，唇齿之间逸出了动人的娇喘吁吁，嘤咛声声：“啊……”

声音之迷人，直令大宝魂为之销，听着听着，几乎便要醉了一般。他心摇神驰，更加气血翻腾，手下动作不由得快了，娇嫩温热的双峰上香汗点点渗出，晶莹可爱。一对小巧玲珑的粉红樱桃也早已立起，把美少女护士心中的舒适快意诚实地反映出来。他持续的加大力度，尽情地抚弄着玉女那诱人秀美的乳峰，用手指揉捏那两点茁拔嫣红的蓓蕾。马洁白嫩腻滑的娇躯开始传来阵阵触电似的颤动。大宝的嘴唇紧紧咬住马洁的朱唇不放，把美少女护士的呻呤堵在口中，并且趁她正是意乱情迷之际，将舌尖再次攻入她的樱唇中，忘情搅动她口中的香舌，大力吸吮她的香津。

大宝一只手留连于美少女护士那挺拔双峰之间，滑腻坚挺的玉乳在他的手掌摩挲抚弄下不停地变换着形状，另一只手开始在她的娇躯和大腿外侧处上下游动着，一处不漏地抚摸着。

马洁的喉咙深处蠕动着含糊不清的音节，身体毫无意识地扭动着，双手无力地挡在大宝大手游弋的路线上。大宝无暇顾及于此，他的嘴唇松开佳人的香唇，慢慢顺着马洁修长秀美的细颈，一路吻下，最后攀上玉女峰，将左面那点红嫩的蓓蕾含在了口中，温柔地小口吸吮着，舌尖时不时有意舔舐着。

“啊！”

终于从美少女护士的口中再次发出了难以抑制的畅快呻吟，仙姿玉容中极尽霞红的娇羞，玉手也自发地停住抵抗，无力地垂在身体两侧。美少女护士渐渐迷失在如潮的欲海中，慢慢地沉沦。

大宝的嘴唇稍事离开，一丝晶亮的线流从嘴中吐出，黏粘在了那点蓓蕾上。丝毫未作停留又将右面那点红嫩的蓓蕾纳入口中，稍稍加大力度，吸吮着、轻咬着。

马洁充满欲焰的羞红双眼再次紧紧合上，樱唇发出彷彿来自体内深处的渴望娇呤，原本乏力低垂的双手突然恢复力气，开始紧紧反手抱住大宝的虎背熊腰，并激情地掐紧，深陷入他腰间软肋里。

接着大宝的唇离开了马洁粉红的蓓蕾，只是伸出舌头，用舌头在蓓蕾缓缓地打着旋儿。就这样，过了一段不长的时间后，那两点蓓蕾逐渐发硬，骄傲地站立在了那双雪白圣洁的玉峰之上。大宝继续湿吻着马洁的樱桃小口，色手已经探进美少女护士的玉腿之间，一条粉红的超短内裤紧紧的包裹着已发育成熟的小屁股，手指十分熟悉的触摸到女人最敏感的凸起，一手摸到，只感到湿淋淋的一片，而且不断的从中渗透出来，他知道马洁已情欲高涨，不会遭到反抗，就顺着肉缝揉摩了起来。

“大宝，不要啊！”

少女的最敏感的地方怎能经受得住这种抚摩，马洁按捺不住，气喘吁吁，紧紧搂住大宝的头，全身颤抖不止，兴奋的激流汹涌奔驰。起初的害羞化为激情，任由大宝的揉搓，张开双腿，屁股激烈的摇摆着，爱液的从娇嫩的幽谷甬道中流淌出来，把自己的白色内裤全都湿透了。

当大宝的手微微将两人紧贴的身躯分开，目光落到马洁浅蓝色护士制服大褂掩映下，那白色内裤包裹的神秘优美的桃园幽谷时，他欣喜地发现原本只有一丝丝地晶莹滑腻的香泉玉露已经逐渐蜿蜒成玉溪流水，从那尽情张开的粉红细缝中潮水般涌出，却是一片红色。

“啊？怎么回事啊？”

大宝诧异道。

“啊？”

马洁这才发现下面的异常，含羞带怨地娇嗔道，“都是你害的，害得人家提前来了……”

第197章 公车美女(上)

“啊？好姐姐，那我们今天不是不可以……”

大宝现在虽然对于男欢女爱之事精通不少，可是对于女人月事还是门外汉，束手无策无计可施，却也知道今天无法和马洁偷食禁果了，不由得有些沮丧。

“小坏蛋，都怪你这么坏！”

马洁羞赧无比地娇嗔道，手忙脚乱地从枕头下掏出来一条干净内裤和一包月月舒，见大宝目不转睛地盯着她下面，她不由得粉面绯红地娇嗔道，“小坏蛋，转过脸去啊！”

大宝只好做个鬼脸，转过脸去，听着稀稀疏疏的声音，想象着马洁更衣的动人场景，为今天没有完全吃到这个娇嫩的美少女护士而感到可惜。

马洁没有想到月事突然提前，十有八九是被这个小坏蛋抚摸揉搓害的，她迅速更换好内衣，加强了保护措施，整理好护士制服大褂，见大男孩有点失落，少女的芳心还在为他跳动，不禁爱怜地从后面搂住他的脖子，在他耳旁吐气如兰地低声安慰道：“好好地听话，乖乖地在这里休息一会吧！我再不回去妈妈又要骂我了！”

“好姐姐，你好朋友几天走啊？”

大宝反过身来搂住马洁玲珑剔透的娇躯笑问道。

“我才不告诉你呢！”

马洁时知道他脑子里想的什么，羞赧无比地娇嗔道，如果不是这个好朋友突然提前来访的意外，自己恐怕已经和他……自己也不禁有点失望……

大宝低头再次盖住了她那殷红似火的樱唇。马洁娇吟一声，张着小嘴任他予取予求，他只觉满嘴芬芳，温软滑腻。大宝贪婪的嗅着从她身上散发出的如麋似麝的处女幽香，嘴里则轻含着她香甜的小舌，如饮甘露似的吮吸着她香甜的玉津。马洁的美眸紧闭了起来，食髓知味，她螓首略仰、如痴如醉的回应着他的热吻，双手也不知不觉的搂紧了他的脖子。

热情随着热吻而高涨起来，大宝只觉周身的每个细胞都变得兴奋起来，一种强烈的冲动也油然而生。终于，两张胶合在一起良久的嘴唇分开了，一条透明亮涎还意犹未尽的连接着彼此。马洁娇靥似火，小嘴翕张，娇喘不已，娇挺的胸脯也在护士制服下剧烈的起伏着。

大宝还要得寸进尺，抚摸她肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，马洁轻轻推开他，娇羞无比地呢喃道：“小坏蛋，这么贪心不足蛇吞象，小心吓跑了我哦！不理你了！”

说完扭身跑了出去。

留下大宝一个人躺在马洁的单人床上闻着少女的芳香，看着林小璐床头上明教教主的巨幅海报，又看了看盆里没在水中洗衣粉泡沫里的马洁刚刚换下来的染红的白色内裤，摇头暗笑女人的生理心理都是一个难以捉摸难以解释的迷。

这时，裤袋里的手机响了起来，却是方芸的电话。

“芸姐姐，我想死你了！”

大宝笑道。

“花言巧语！这几天也不来邮政局看我，连个电话也不打，我才不信你的鬼话呢！”

方芸娇嗔道。

“我说的都是真心话，这几天的确有点忙的我焦头烂额的，我现在去邮政局找你好吗？云姐姐？你想我吗？”

大宝嬉皮笑脸调笑道。

“不要来这里。”

方芸羞涩慌乱地低声说道，“不要姐姐姐姐的了，我是你嫂子，以后规规矩矩老老实实的，不许胡说八道的，听见了吗？”

“好的，嫂子，是不是旁边有人啊？说话这么正儿八经的了？”

大宝笑道。

“中午你到我们家吃饭吧！你亚伦哥哥特意请你哦！”

方芸停顿了一下，柔声说道。

“亚伦哥哥？他什么时候回来的？”

大宝纳闷道，脱口调戏着笑道，“我就怕一见了嫂子就难以做到规规矩矩老老实实的了……”

“不要问了，见面就知道了，我把家庭地址发给你，中午过来就行了，俗话说：菜好做客难请，你可不要爽约哦！不聊了，拜拜！”

方芸听见大宝的声音就不由得想起来在档案室里红杏出墙的激情缠绵，不免有些心慌意乱的，急急忙忙地挂断了电话，芊芊玉手还忍不住在胸口抚摸了一把，平息一下如同鹿撞狂跳不已的芳心，粉面却已经情不自禁地飞起了红晕，变得通红滚烫起来。

大宝看着马洁或者林小璐都一时半会下不了班过来陪他，只好悻悻然离开她们的宿舍，还没有忘记把马洁的床铺整理好。

袁亚伦虽然也是刑警队警察，却没有住在公安局开发的国安小区，而是住在邮政局开发的绿色家园，偏远的西郊距离公安局和邮政局都有点远，不知道他们两口子怎么想的？这不是明显的舍近求远吗？

鬼脸恶魔暂时的销声匿迹，整个炎都县城又恢复了车水马龙的热闹景象，虽然在杨书记指示下街头巷尾增加了巡逻警，却也没有影响到歌舞升平繁荣昌盛的和谐社会形象。

一阵哭声震天，恰巧一个重病号不治而死，一群死者家属簇拥着一路嚎啕大哭着，抬着花圈高举挽联围拢在医院行政楼前，要求院长出来给个说法。

一个少女直哭爸爸，哭得身子都软了；一位中年妇女两眼红肿，已然苦干了泪水，愣愣地直发呆；一个白发苍苍的老妇人哭天喊地地叫着儿子，白发人送黑发人，人世间一大悲事；还有几个妇女亲属一边哭一边向围观群众诉说着死者如何被医生误诊耽误致死的惨痛经历。

围观的人越来越多，哭声越来越大，喊声骂声越来越响，才出来一个肥头大耳的家伙自称是院长助理，冷漠无情地说些医疗事故鉴定和法律途径的官话，哭声吵闹声愈发响亮起来。

大宝看着也是有些心酸，更是有些义愤填膺，看着他们围拢着，也不禁暗自摇头，医疗技术越来越发达，可是许多疾病依然无法治愈，更要命的是这样的医疗事故频发，几乎和煤矿事故竞相比美，矿长头目可以追究法律责任，而从来没有医生院长对医疗事故负责的，一些医生更是藉此成了名副其实的职业杀手，为了奖金和医药提成回扣，手术刀大砍刀明晃晃齐刷刷地向病患者砍去，吸血鬼一样吸干病患者及其家庭的血汗钱，换来一辆辆小轿车成为了外科主任医生副主任医生的座下骑，别墅洋房香车美女名利双收一个都不能少。

此时此刻眼睁睁地看着少年丧父中年丧偶老年丧子的悲剧发生，一个家庭顶梁柱的轰然倒塌，这个家庭还要在痛苦之中挣扎着继续生活，不知道什么时候才能从悲痛之中顽强地走出来？而医生们院长们见惯了病死，处理多了医疗事故，眼里没有丝毫的同情，只有法律程序的应付，行业保护的猫腻，即使赔偿后仍然继续挥刀挣钱，财源滚滚，甚至变本加厉，有过之而无不及。

大宝在吵闹声哭喊声之中叹息着走出医院，才深深呼吸了一口外面的空气，冷漠无情的医疗工作者面目和冷冰冰的医疗服务水平足以使人透不过气来，甚至窒息，一个医院一个学校，仿佛变成了赤裸裸的盈利性企业，治病救人和教书育人都变成了明码标价商品交易，这不能不说是医疗改革和教育改革的失败。

突然，大宝好像看见了一个人，就是那个被他两次赶跑的公车痴汉猥琐男人，很可能发现了什么目标，悠悠然上了四路公交车。

大宝紧赶几步也跟着上了公交车，却见猥琐男人盯上了一个美少女，身穿雪白蓝底的水手学生制服，短小的迷你裙，一双漆黑清澈的大眼睛，柔软饱满的红唇，娇俏玲珑的小瑶鼻秀秀气气地生在那美丽清纯、文静典雅的绝色娇靥上，再加上她那线条优美细滑的香腮，吹弹得破的粉脸，活脱脱一个如花似玉的小美人儿，白皙粉嫩的胳膊，雪白娇嫩的玉腿，真是诱惑男人犯罪。

车还没有开动，猥琐男人就等不及了，靠近少女摸索揩油吃起豆腐来。

少女害羞胆怯地极力挣扎着躲避着，大宝绝对不能忍受这个家伙如此凌辱这个娇艳可爱的少女。

“嘿！好久不见了啊！”

大宝冷笑了一声，手指头攥得嘎巴乱响，砂锅大的拳头冲着猥琐男人晃悠着。

猥琐男人先是胆怯了一下，瞬间眼睛又露出了凶光，恶狠狠地骂道：“真晦气，小混蛋找死，不给我活路，我也不他妈给你活路！”

说着一翻手亮出来一把明晃晃的匕首。

少女吓得目瞪口呆，还没有等他行凶，大宝手腕一抖，油头粉面的右手立刻脱臼，匕首不知道怎么反插在他自己的手背上，鲜血淋淋，疼得他杀猪似的大叫着，被大宝一脚踹下下车去了。

“猥琐不堪的混蛋，也算是给你留个记号，让你长个记性！”

大宝啐骂道，“今天少爷我心情不好，正好拿你撒气了！”

在众人目瞪口呆和一片惊叫声中，人群潮水一样地涌进来，少女有意无意地被挤到了大宝的身前。

“谢谢你！”

少女羞怯地看了他一眼，银铃一般动听的声音，令人光听声音就容易浮想联翩。

“没有关系！英雄救美是理所当然的！”

大宝笑道。

果然一句话逗得少女忘记了刚才的不愉快，恢复了少女的天真活泼，她娇笑道：“你是小英雄，我可未必是美女哦！”

“你如果不是美女，炎都县就没有美女了！”

大宝畅快地闻着她身上处女的芳香，贫嘴道，“你是可爱的小天使！美丽的小精灵！”

突然人群拥挤得少女站立不稳，扑进大宝的怀抱。大宝来者不拒地顺势就把她搂抱在怀里。少女象征性地挣扎了一下，就半推半就地依偎在他的怀抱之中了。

“听你说话的口气，好像有点老气横秋的，可是我看你未必就比我大吧？”

少女娇嗔地看着他。

第198章 公车美女(下)

“不会吧？”

大宝笑道，“你顶多在上高中吧？我都高中毕业了，怎么说也比你大吧！”

“错了！我现在上卫校呢！”

美少女撅着小嘴说道。

“对啊！初中毕业考上卫校的，还能有多大？”

大宝笑着揶揄道，“小妹妹有14岁吗？”

“胡说八道！我都16岁了……”

美少女脱口而出，才知道上了他的当。

“哈哈！怎么样？”

大宝得意地笑道，“我18岁了，乖乖地叫声哥哥吧！”

“臭美的你！”

美少女撅着母小嘴娇嗔道，“第一次见面就想当哥哥？白日做梦吧？你以为帮了我吗？哼！你不出手我也搞得定的，小小痴汉毛贼还敢占姑便宜吗？”

“是啊！你厉害！是我多管闲事，这年头好人难做啊！”

大宝叹息着揶揄道，本来想说“刚才谁又慌又怕脸还通红呢？什么叫忘恩负义？我终于见识到了。”

考虑一下女孩子的自尊心和感受，还是憋在了肚子里，没有说出来。

美少女见他只是自怨自艾，没有反唇相讥，反而很欣赏他的男子汉气概，撅着小嘴撒娇道：“还是你厉害，一出手就让那个坏蛋吃足了苦头，我还是要谢谢你的，小英雄，别叹气了，好吗？”

“小美眉，一句谢谢就完了？你准备怎么感谢我呢？”

大宝感受着美少女青春馨香的气息，色咪咪地透过水手衫洁白的领口，可以毫不费力就看到她的乳罩，美少女的胸部并不十分饱满，雪峰小巧却坚挺浑圆，薄薄的水手衫遮挡不住红樱桃的形状，胸前两点，尖突圆润，看得大宝喉结上下涌动，吞下一大口口水。

“你也不是好人，在偷看什么呢？小心我叫起来，损害了你这个见义勇为小英雄的光辉形象哦！”

美少女发现他在偷看她的酥胸，不禁害羞地娇嗔道，虽然粉面绯红却没有躲藏遮掩的动作。

“哇塞！你真的是小天使，小精灵！原来你早就认出我来了？”

大宝的色手很自然地放在她的翘挺滚圆的小屁屁上面。

“电视上播出过你的专题报道，本来我们从来不看咱们炎都县的新闻的，还以为你是炎都池的恐龙呢！不过，我们同学说你长得还说得过去，比恐龙强一些。”

美少女嘴里揶揄，却美目含着崇拜的目光羞喜地看着他。

“靠，我这么一个帅哥居然才比恐龙强一些？我就不信你们卫校的男生都是美男子？”

大宝哂笑道，眼睛目不暇接地欣赏着怀抱中的小美女，她有一幅娇小玲珑的身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的玉腿，细削光滑的小腿，以及那青春诱人小巧娇挺的一双玉峰，配上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立娇小可爱，将来可是马洁林小璐一样的美女护士，如果穿着护士制服更要诱惑男人犯罪。

“别提我们卫校的男生了，他们都是蜥蜴。”

美少女发现他的眼光，又在色咪咪地透过水手衫洁白的领口，盯着她小巧玲珑的酥胸，被她发现，他的眼神还有些尴尬慌乱，流露出来大男孩的羞赧，美少女羞喜交加地轻声问道，“是不是太小了？不够丰满？”

大宝听说学医的男女生都比较开放，却没有想到的卫校的女学生如此开放，禁不住淫心大起食指大动，在她白嫩的耳朵旁边低声说道：“小巧玲珑！美少女就应该这样才清醇美丽！经过男朋友的开发和爱情的滋润，很快就会发育丰满了！”

说着，色手忍不住在她迷你裙里面把握住她翘挺浑圆的小屁屁抚摸揉捏着。

大宝紧贴着美少女的水手学生制服丝质上衣，使他能感觉到她美乳上的胸罩隔着两层薄薄的衣衫在他的胸膛上揉磨着，虽然她的玉女峰并不丰满高耸，却也娇挺可爱，美少女的乳尖在磨擦中好像已经变硬了。

这时大宝与她紧贴的上身都能感受到对方肉体的温热，她羞的耳根都红了，微张的柔唇吐气如兰，热气喷得他脖子痒痒的，这时他那没出息的巨龙在薄薄的西裤中揭竿而起了，硬邦邦地顶在美少女柔软的小腹上。

“我早看出你也不是好人……”

美少女娇羞地依偎在他的怀抱里，娇躯因为他的抚摩而轻轻颤抖。

“男人不坏女人不爱嘛！”

大宝被她一会纯真一会羞怯一会开放一会娇羞的媚态刺激得欲火高涨，他的色手爱抚着她的浑圆娇嫩的玉腿，淫亵地说道，“小美眉，你真是太美了，怪不得刚才那个痴汉盯上你了呢！”

“你好坏……”

美少女感觉到他的色手在迷你短裙下面抚摩揉搓着她雪白浑圆的大腿和玲珑剔透的沟壑幽谷，娇羞无限地微微闭上美目说不出话来。

大宝的手掌可以直接触摸到她玉腿根部滑腻的肌肤，她超薄的三角内裤应该是透明的。他的色手肆意地揉捏著美少女挺翘的臀瓣。有力的五指已经完全陷入嫩肉，或轻或重地挤压，品味着美臀的肉感和弹性。青春可爱的水手制服学生迷你短裙下，美少女雪白娇嫩的玉腿和挺翘滚圆的臀瓣正被大宝的大手在恣情地享受着。浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓。

大宝已是欲焰高炽，忍不住将那在无比娇软滑嫩的温热菊蕾旁轻挑细抹的手指，向美少女未缘客扫的花径深处寻幽探秘。美少女忍不住趴在他的肩膀上，一声火热羞涩的美少女呻吟压抑不住，冲出她秀美娇俏的瑶鼻，在大宝耳旁低声响起，美少女的娇啼虽然短促、模糊，但大宝却如闻仙乐，加紧挑逗，只觉美少女玉胯中越来越滑，到后来更是热流阵阵……美少女娇美雪白的圣洁玉体已不自觉地微妙地随着大宝手指在她胴体里面的滑动而蠕动回应……

“小美眉，未来的护士小姐，有没有胆量把我的掏出来呢？”

大宝动情地抓住美少女的小手按在他高高搭起帐篷上面，美少女又是害羞又是好奇，俏脸绯红，紧咬下唇，受不了他的激将法，再加上美少女春心萌动，居然温顺地将大宝外裤拉练拉开，芊芊玉手又钻入他的内裤，将他的分身掏了出来。

大宝的左腿插入美少女两腿中间，右腿也硬插入她双腿之间，两膝用力，美少女嘤咛一声，两腿已被大大地分开，这下美少女已经被压制成彷佛正被大宝从正面插入性茭的姿势。美少女芳心欲泣、娇羞万分，桃腮晕红无伦更显娇媚……

大宝昂扬着钻进美少女的迷你短裙，将已经胀得坚挺的分身顶向她凸起的蓬门部位，出乎意料的，美少女虽然不敢看他，却像有默契似的也挺动着她贲起的凹凸迎合着他的磨擦。剎时间大宝只是专心一意的挺动着与美少女享受着彼此厮磨的快意。她娇嫩迷人的大腿又张开来，两条美腿夹住他的右腿，使他的昂扬与她的幽谷贴的更密实。

“你好坏……求求你不要进去……”

美少女透明的内裤柔软有弹性又细如薄纱，可能她玉胯间感受到他的滚烫灼热，她柔滑的玉腿内侧肌肉轻微的抽搐。他可以清晰的感觉到他的昂扬隔着已经被春水浸透的薄纱顶在美少女微凹的花园口上。虽然学习过理论知识，可是亲身的感受还是远远胜过理论，看来理论还是灰色的，如此紧密的接触，美少女与大宝同时亢奋起来，他们俩静默着挺动彼此强烈的磨擦着。她那两条娇嫩的玉腿与他的大腿再度纠缠夹磨着。

她透明的内裤柔软有弹性又细如薄纱，可能她大腿根部的胯间感受到他大巨龙的温热，她柔滑的大腿内侧肌肉轻微的抽搐。大宝清晰的感觉到他的大龙头隔着已经被春水蜜汁浸透的薄纱顶在她微凹的处子美穴口上，龙头上也沾满了她渗出的湿滑春水。

美少女闭着眼不敢看他，檀口微张轻喘着享受生殖器厮磨的快感。这时他下面的大龙头感觉到她的粉嫩花瓣好像张开了，他趁着湿滑的春水，将龙头用力的顶入，她小内裤柔软而有弹性的薄纱被他坚硬的龙头顶入她的处子美穴半寸左右。

美少女张口欲叫，又捂住自己的嘴，看她脸上痛苦的表情，大宝就知道她的处子美穴还未被男人开封过，因为他粗大的龙头连着薄纱小内裤被她的未经人道的花瓣紧紧的咬住，外花瓣上的一圈嫩肉夹着他龙头肉冠的棱沟强烈的收缩，差点将他在薛秀云嘴里马艳丽口中连续喷射过，刚刚养精蓄锐收敛起来的岩浆再度挤压出来。

她咬紧雪白的贝齿忍耐着撕裂的痛，两手大力的推着他的腰，大宝这时已被强烈的欲火冲昏了头，不理会她的推拒，抱住她臀部的手反而用力将她的沟壑幽谷向他的巨龙挤压，本来是她的一双美腿夹住他的右大腿，现在变成他的两腿夹缠住她的右大腿不让她挣脱。

隔着她那有弹性的薄纱小内裤，他将龙头在她处子美穴半寸深处快速的顶入抽出，美少女见推拒无效，咬着牙把头转开不看他，面红耳赤沉重的喘着气。

“小美眉，你好敏感哦！”

大宝坏笑道，随着他的缓慢抽送，一下又一下地压挤着美少女隐秘花园的贞洁门扉，硕大无朋坚硬无比的巨龙隔着蕾丝内裤在她娇嫩柔软的花瓣上肆无忌惮地研磨着挤压着顶撞着，彷佛一股电流串过背部，美少女拼命地掂起脚尖，差一点在人群之中叫出声来。美少女闭着眼不敢看他，檀口微张轻喘着享受厮磨的快感。虽然没有真正进入，却也和真正欢好一样销魂！

“不要啊……大坏蛋……”

美少女秀美清纯的绝色娇靥更是火红娇艳，晶莹玲珑、秀美娇俏的瑶鼻渐渐开始在大宝耳旁极力压抑着娇啼婉转、嘤嘤呻吟地回应大宝的每一次擦动……

“……你好大好热好硬好烫啊……”

美少女的双手又抓紧了他的腰部，她紧咬着洁白的贝齿不让自己失态。她被他夹缠住的娇嫩玉腿像抽筋一样紧绷，有弹性的柔腻腿肌不停的抽搐着，一股热流由她胴体内涌出，微烫的春水渗过了柔软的薄纱内裤流到他昂扬的庞然大物上面，她的高潮来了。

大宝受到她热烫的春水刺激，使他亢奋的几乎带着她小内裤的柔软薄纱大力的顶入她胴体里面约半寸深，高潮中的美少女急速的收缩吸吮，强烈的快感使大宝的头皮发麻，脊梁一颤，火山爆发，滚烫的岩浆爆射而出，将她的薄纱小内裤弄得黏煳煳湿淋淋的。

“美眉，你叫什么名字？”

大宝问道。

恰好公交车靠站停车，美少女突然娇羞无语地推开大宝，媚眼如丝地瞪了他一眼，然后脚步蹒跚地走下车去了。

第199章 方芸嫂子(一)

等到大宝分开涌动的乘客追下车去，却隐隐约约远远望见美少女的倩影转弯消失，大宝张嘴想喊，可是却不知道她的名字，天啊！公交车里面如此缠绵缱绻暗通款曲，虽然没有真个进入，却也不亚于真正交欢，居然还互相不知道对方的姓名！这是什么事情啊？

三耽误两不耽误，已经太阳当头，到了正午时分，大宝按照方芸发过来的地址，来到了绿色花园小区三幢二单元四楼401。

大宝却童心未泯地拨通了电话。

“喂，大宝，你来到了吗？嫂子已经做好饭菜等着你了。”

方芸柔声说道。

“喂，嫂子，不好意思，我有事今天不能去了……”

大宝促狭地说道。

“什么？你怎么不来了？”

旧方芸明显有些出乎意料，接着就有些生气，然后情绪激动地说道，“你怎么这样呢？你……”

“嫂子，别生气，我好像听见你家有敲门声啊？还是门铃响了呢？”

大宝笑道，“嫂子还不赶快去开门？我手里的东西可拿不住了啊！”

方芸果然听见了门铃和敲门声一起响起来，三步并作两步过来开门，芳心慌慌的如同鹿撞，一眼看见大宝站在门口，她的心里有种喜出望外想大喊大叫大哭大笑的美妙感觉，不由得含羞带怨地瞪了大宝一眼，美目柔媚的可以滴出水来。

“小坏蛋，尽是装神弄鬼的捉弄嫂子！”

方芸娇嗔道。

“我也不会买东西，奶粉不敢买，只好买了一身幼儿衣裤，也不知道合不合身？小妮妮穿不穿的下？”

大宝笑着抬了抬手，将一包儿童服装递给方芸嫂子。

“来就来吧！还买什么东西啊？”

方芸柔声说道，“你还是学生，又没有收入，嫂子怎么能够让你花钱呢？”

“放心吧！现在几个干妈呢，还怕没有钱花吗？”

大宝笑道，“第一次来嫂子家，空着手来总是有点过意不去，何况还有侄女呢！不给嫂子买什么，嫂子不一定抱怨，可是，侄女就要抱怨大宝叔叔太抠门了。”

“去你的，妮妮还不到一岁呢，哪里知道抱怨你呢？刚刚做好饭菜，就等你了，贵客驾临，只要来了就是我们的荣幸呢！”

方芸嫂子娇嗔道。

“本来还想买几枝桃花送给嫂子，可惜没有找到卖的。”

大宝调笑道。

“桃花？人家都是送玫瑰的，哪里有送什么桃花的？”

方芸嫂子娇笑道，略微一顿才明白这个小坏蛋的话里有话，点明了她在档案室被他送上情欲的高潮之时，小腹上显示的正是桃花纹身红晕，不禁又是羞涩又是难为情地啐骂道，“死大宝，不理你了。”

“亚伦哥哥呢？”

大宝打量着也不见袁亚伦的踪影。

“他没有回来，不过，是他特意嘱咐我请你来家里吃饭的，怕你不来只好打着你哥哥的旗号请你来哦！”

方芸嫂子娇嗔着揶揄道。

“我怎么会不来呢？只要嫂子一句话，知道亚伦哥哥又不在家，我巴不得天天来陪嫂子吃饭呢！”

大宝心中大喜，嬉皮笑脸地说道。

“少说这些不着调的话！”

方芸嫂子羞赧地娇嗔道，关了门转身对着大宝，她那勾人心神水汪汪、亮晶晶的美目却已经情不自禁地满含春意，似乎好像一团烈火那样的灼人心弦，要把大宝烧焦似的。

方芸嫂子年方三十岁，是一位如花似玉、气质高贵典雅的青春少妇。她长着一张鹅蛋脸，乌黑修长的月牙弯眉，眼睫毛长长的且向上卷曲，一双水汪汪、乌溜溜的眼眸忽闪忽闪的，总是饱含着挑逗与温情，双唇薄薄的、红艳艳的，菱角分明而性感。别看她生完小孩不到一年时间，身材却保养得犹如时装模特一般出奇的好。身高一米七一的她，三围是凸凹有致，该胖的胖，该瘦的瘦，腰肢细细如柳，小腹依然平坦，臀部高翘圆滑，两条玉腿白皙、颀长、匀称。而她的乳房是最值得夸耀的，原本就发育得十分成熟，再加上产后的正常生理反应，显得更加饱满、丰腴、坚挺、性感。

大宝不由得上下打量方芸嫂子，见她脸蛋甜甜的、俏丽迷人，眼睛左顾右盼，神情娇羞妩媚，身材苗条匀称，一条粉红色印有小白花的吊带裙，手中还抱着一个小baby，真真是一位成熟、性感、迷人的年轻少妇。

“大宝，你先坐，我去给你倒杯水来。”

方芸嫂子把女儿放在宝宝车里，转身进厨房端了杯水婷婷娉娉地走过来。这时，坐在沙发上的大宝眼睛一亮，发现了她那异常丰满挺拔的胸部，因为衬衣紧裹着她的上体令曲线一目了然，当她每走动一步时两个肉球都会微微地上下颤动。

身材姣美得无与伦比，咯咯作响的白色高跟鞋、白皙的双腿、肉色透明水晶丝袜、一条粉红色印有小白花的吊带裙以及短裙内三角裤的痕迹和饱满欲出的屁股令人艳羡不已。特别是那对异常丰满高耸的乳峰，在她走路时总是不停地微微颤动，迷人极了！

她披散着乌黑飘逸的垂肩秀发，略施粉黛，格外清秀艳丽，楚楚可人；一条粉红色印有小白花的吊带裙把她那魔鬼般的身材包裹得玲珑有致、婀娜多姿，令男性惹火的曲线舒展流畅、优美迷人；一双白色的细脚高跟鞋令她的娇躯更加高挑匀称、亭亭玉立！尤其让大宝着迷的是，她的胸脯好丰挺好突出哟，那道乳沟比先前更加明晰、更加深邃，的轮廓也被勾勒了出来。

“怎么就你们母女俩呢？”

大宝纳闷道，“那你上班了，妮妮怎么办呢？”

“哦，有保姆看着的，保姆中午有事，临时请假出去了，正好我下午休息，可以看女儿了。”

方芸嫂子娇羞妩媚地呢喃道。

“是吗？那我就放心了。”

大宝坏笑着伸手就要搂方芸嫂子的柳腰。

“小坏蛋，老实一点，不要毛手毛脚的。”

方芸嫂子羞赧地推开他的色手，娇嗔道，“什么你就放心了？不许你脑子里胡思乱想的哦！”

“我是说有保姆看着妮妮，亚伦哥哥可以安心在炎都池值班，嫂子也可以安心在邮政局上班，我自然也就放心了呀！”

大宝油嘴滑舌地调笑道，“我哪里敢胡思乱想？嫂子又怎么知道我胡思乱想什么呢？”

“油腔滑调的，我说不过你。”

方芸被他说得愈发娇羞无奈，只好伸出软软的纤手礼让着娇嗔道，“我们吃饭去吧！看看嫂子亲手做的饭菜能不能堵住你的这张嘴？”

大宝嬉笑着跟随着走进餐厅，好整以暇地欣赏着方芸嫂子丰腴浑圆的屁股扭来扭去款款摆动。粉红色印有小白花的吊带裙十分贴身，把她那一副丰满的胴体，完全衬托了出来，一双丰满鼓涨的乳房，随她步幅而摆动，浑圆的双肩细露了出来，丰腴浑圆的粉臀，优美而性感的翘起，肌肤雪白细嫩，身材窈窕，曲线丰满。

尤其是粉红色印有小白花的吊带裙下一双丰腴修长的粉腿，包裹着肉色透明水晶丝袜，丰腴浑圆的美臀若隐若现在大宝的眼前晃动，真是风情万千，迷人极了。再加上她胴体上传来的脂粉香以及肉香味，让大宝嗅之沁入心脾而心神不定，想入非非啦！

“今天让你好好尝尝嫂子的手艺如何？”

方芸嫂子把大宝拉到餐桌旁让大宝坐下，她自己坐在大宝身旁。

凤尾虾、香嫩彩椒牛柳、香辣宫保虾仁、软炸里脊、党参黄芪炖鸡汤、红烧排骨炖土豆香菇还有鲫鱼汤，桌上丰盛的菜肴都是方芸嫂子拿手的。

“哎呀！这些色香味俱全的美味佳肴都是嫂子做的吗？我看了都馋涎欲滴，估计吃了还想吃，永远吃不够。真是羡慕亚伦哥哥几世修来的福气，娶了嫂子这么一个美丽贤惠下得厨房出得厅堂的好老婆，真是羡慕死我了啊！”

大宝忍不住抬手在方芸嫂子芊芊玉手上抹了一把。

“小坏蛋，还没有吃菜呢，就开始油嘴滑舌起来了。”

方芸嫂子羞赧娇嗔着推开大宝的色手，给他倒了一杯红酒，接着自己也倒上一杯。

大宝感到方芸嫂子今天愈发娇羞妩媚，她身上有一股温馨的东西，好像家庭里端庄温柔的嫂子疼爱年幼的弟弟一样的感觉，当然由于他们俩已经有了在邮政局档案室里的激情缠绵，屋里更有一种莫名的暧昧禁忌不伦的诱惑弥漫开来。

大宝啜了一口酒，笑道：“云姐姐，怎么想起来请我吃饭啦？”

方芸嫂子黯然默默不语，过了一会，她眼眶湿湿的，极力想忍住自己的泪水。

大宝有些惶惑，更关切地柔声问道：“好嫂子，是不是我……哪里对不起你了？”

“你还知道我是你嫂子吗？”

方芸嫂子终于忍不住，扑到大宝怀里，哭了起来。过了一会，她委屈地呢喃道，“都是你害得人家……”

“好嫂子，都是我害得你，都是我惹得祸，男子汉大丈夫，敢作敢当，要杀要剐，但凭嫂子一句话，只要能够和嫂子在一起，上刀山下火海，我轩辕大宝眼睛眨都不眨。”

大宝轻轻地抚摸着方芸嫂子的柔肩，她不作声地靠在大宝肩头上，大宝忽然想起第一次在邮政局档案室里亲吻抚摸她的时候，她也是由于害怕李茹萍发现而这样靠着他的，大宝抚摸她安慰她时就抚摸到她的乳峰上了。想到这，大宝心头一荡，禁不住另一只手臂拥住了她，轻轻地抚摸着，好一会方芸嫂子情绪已正常了，大宝还安慰性地温柔抚摸着她，摸着摸着，抚摸她玉臂的手慢慢往下滑，直到她左肋下，自然地就滑到了她丰满浑圆的乳峰上了。

方芸嫂子含羞带怨地瞪了大宝一眼娇嗔道：“我早就看出你不安好心，现在终于撑不住露出来狐狸尾巴了？”

第200章 方芸嫂子(二)

“好嫂子，是色狼尾巴！”

大宝一边说着，一边眼神暧昧地看着她，色眯眯地坏笑。

方芸喝了点酒，脸蛋红扑扑的，倍增娇艳。方芸嫂子并没反抗，她没动，让大宝继续抚摸着她肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，过了一会，大宝觉得可以再进一步了，准备往下去抚摸她腿间的时，她轻轻地推开大宝，羞赧妩媚地娇嗔道：“人家这几天很闷，也没有人说话聊天，本来想让你来陪嫂子一下，你这个小坏蛋，就是只想着占人家便宜。”

“是我不好，一看见嫂子就控制不住自己了。”

大宝赔笑道，“嫂子烦闷尽管找我啊！陪嫂子说话聊天，陪嫂子吃饭喝酒，陪嫂子唱歌跳舞，三陪四陪都没有问题！”

色手不由得又向方芸大腿之间摸去。

“呸！什么三陪四陪的？”

方芸嫂子脸上又露出了笑容，却死死抓住他的色手，媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，你怎么老想吃嫂子的豆腐？这样不行，来，咱们喝酒吧！”

“我可不敢喝。”

大宝笑道。

“为什么？”

方芸嫂子柔声阵说道，“你亚伦哥哥特意嘱咐我要请你吃饭，说是让你感受一下家庭温暖呢！呆会亚伦十有八九还要打来电话和你说事呢！所以，今天嫂子一定要让你吃好喝好哦！”

“嫂子你太漂亮了，我怕喝多了忍不住动手动脚地会做坏事。”

大宝坏笑道。

“你敢，来，喝一杯。”

方芸娇嗔道。

“除非嫂子你喂我喝。”

大宝的笑意越来越暧昧。

“怎么喂？”

方芸娇羞地问道，感觉嫂子和小叔子之间这样的调情丝毫不亚于男女欢好的刺激。

“这还不知道吗？”

大宝坏笑道，“就是嫂子你先喝到嘴里，然后我用嘴来接，你吐出来给我就大功告成了。”

方芸嫂子脸腾地愈发红了起来，羞赧无比地娇嗔道：“你坏死了，我不会，才不那样干呢！”

“嫂子不喂我我可就不喝哦！”

大宝笑道。

“你爱喝不喝，我才不管呢！”

方芸娇嗔道。

“既然亚伦哥哥特意嘱咐嫂子请我来吃饭，还要吃好喝好，却连一点酒也不喂我喝，恐怕亚伦哥哥知道了也会怪嫂子怠慢我啊！”

大宝调笑道，“好嫂子，你就赏脸喂我一口美酒吧！”

“小坏蛋，我才不会呢！”

方芸羞赧妩媚地娇嗔道。

“嫂子不会，我来教嫂子吧！”

大宝故意道，接着拿过酒杯，给方芸嫂子，她不喝。大宝自己喝了一口，抿在嘴里，搂住方芸嫂子的柳腰，径直吻上她性感红润的樱唇，向她口中灌去。

方芸嫂子嘤咛一声，被大宝强迫灌了一口美酒后，羞赧妩媚地娇嗔道：“你好坏，看我饶不了你！”

接着她自己也喝了一口，向大宝灌来。

他们俩郎情妾意地相互灌了几口后，方芸嫂子脸更红了，有了一点酒，这时大宝的血也被挑热了，他笑道：“嫂子，你站着往下滴，看我张嘴接得住吗？”

前戏调情远胜于简单乏味地直奔主题，方芸娇羞而又心猿意马地站起身来，一脚踩在大宝的椅子上，她啜了一口，在他上方，红得晶莹的葡萄酒如一条线往下流，大宝在下方约一尺远张口接住，方芸的樱桃小口越来越低，距离大宝的嘴唇越来越近，最后，她刚刚俯下身来就被大宝一把抱住，搂着方芸嫂子象牙雕刻的颈项索吻。

“小坏蛋，你干什么……”

方芸还没有说完，大宝就紧紧搂住她的娇躯，俯身吻住方芸嫂子那正狂乱地娇啼狂喘的柔美鲜红的香唇，企图强闯玉关，但见少妇一阵本能地羞涩地银牙轻咬，不让他得逞之后，最终还是羞羞答答、含娇怯怯地轻分玉齿，丁香暗吐，他舌头火热地卷住那娇羞万分、欲拒还迎的少妇香舌，但觉檀口芳香，玉舌嫩滑、琼浆甘甜。含住方芸嫂子那柔软、小巧、玉嫩香甜的可爱舌尖，一阵淫邪地狂吻浪吮……

方芸樱桃小嘴被封，瑶鼻连连娇哼，似抗议、似欢畅。由于她是一脚站在地上一脚站在椅子上的，粉红色印有小白花的吊带裙下裸露出来一双肉色透明水晶丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿，两腿之间开叉很大，大宝左手揽住她的腰臀，右手直插到她双腿间去抠弄她，虽隔着粉红色印有小白花的吊带裙，但柔软光滑的丝缎如同无物，肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿更是手感爽滑，直探到蜜穴口，一会，大宝和手指连同手上的织物都湿了。方芸嫂子娇躯轻颤，玉体酸麻，软了下来，她双手吊着大宝脖子坐在大宝怀里，大宝一手搂住她，一手从吊带裙下摸进去，继续探她的。方芸嫂子里面只有丁字内裤，柔软细嫩，春水汨汨而出。

方芸嫂子娇喘吁吁地喃喃道：“大宝，你知道吗……你在档案室里那样欺负人家……人家恨死你了也爱死你了……你这天底下最坏的小坏蛋……坏得让女人发疯……人家贤妻良母的贞洁都让你破了……你好坏啊……你害得嫂子对不起你亚伦哥哥……啊……哦……坏弟弟……哦……你的手指好坏啊……”

“好嫂子，我还要让你舒服快乐……”

大宝一边咬着方芸嫂子白皙柔嫩的耳垂低声调情，手指头一边肆无忌惮地挑逗撩拨着，“我的芸姐姐，我的好嫂子，我的桃花老婆，给我吧！”

没想到，大宝一句话就让方芸嫂子娇躯更软，嘤嘤呻吟着躺在大宝的怀抱中，全身好像触了电似的，机伶伶地打着寒噤，这是女性在受到异性的爱抚时，下面春水激荡而出，大宝一见，知道方芸嫂子她这种反应，是春心荡漾，性欲亢奋的现象，便用双手捧住她的面颊，扳了过来再次湿吻了上去，方芸嫂子也张开樱唇伸出甜美滑腻的香舌吐到大宝嘴里，任凭他吮吸咂摸，二人互相热烈的舐吮起来。

大宝一手搂着她亲吻着，一手即伸入她敞开的吊带裙低胸处，插入那丰满浑圆的乳峰中，方芸嫂子那双乳峰就像打足了气的汽球似地，摸在手上软绵绵而富有弹性，一面把玩着，揉捏着奶头，手上的感觉真是美妙舒服极了。

摸够了她的乳峰，大宝重又去弄她的，方芸嫂子早就食髓知味，被大宝的攻势，欲火已被煽起浑身难受得要命，双腿紧紧夹住大宝那挑逗的手，她虽然欲火己熊熊的燃烧了起来，幽谷甬道中是又酸痒又空虚，急需要更激烈的动作来解心中欲火，但是她毕竟是个娇羞少妇，这次不比在档案室里暗室相欺暗通款曲，知道丈夫袁亚伦很快就要打电话来，宝宝车里还有女儿妮妮，虽然年幼不懂事，可是她心中多少有点害怕羞怯难为情。

正在两人缱绻缠绵，欲罢不能的时候，突然响起了婴儿清脆的啼哭声。

弄得方芸嫂子慌忙推开大宝的搂抱，赶紧将女儿从宝宝车里抱起来哄她、逗她，那对异常丰满高耸的乳峰，在她抱起宝宝时不停地微微颤动，诱人极了！

“好侄女，真会凑热闹，是不是看见叔叔抱着妈妈就吃醋了呢？要不要叔叔抱抱啊？”

大宝借着抓住婴儿的小手慢慢地摩擦方芸嫂子丰满高耸的乳房部位，轻言浅笑中开始充满了挑逗意味和调情气氛。

“我们妮妮才不要你这个坏蛋叔叔抱呢！”

方芸羞赧妩媚地娇嗔道。

“妮妮的手好娇嫩哟！和妈妈的肌肤一样雪白细腻！”

大宝拿宝宝做幌子调笑道。

“嗯……妮妮，你这个小坏蛋叔叔油嘴滑舌，不是好人哦……”

方芸嫂子也拿宝宝做幌子娇嗔道。

“妮妮，和妈妈一样美，将来长大了也是个如花似玉的大美人哟！”

大宝也感觉这样调情别有味道，禄山之爪更加频繁有力地隔着粉红色印有小白花的吊带裙摩擦着方芸嫂子丰满浑圆的酥胸。

“喔……啊……大宝……你这个小坏蛋，不要捣乱啊……”

方芸嫂子被摸得娇喘连连，内心犹如小鹿乱撞一般。大宝见方芸嫂子如此兴奋，愈发肆无忌惮地骚扰抚摸揉搓，他的手也不再抓婴儿的小手了，干脆直接按在了方芸嫂子丰满高耸的酥胸上抚摸揉捏起来。

“噢……小坏蛋，你干什么？不许浑水摸鱼啊！”

方芸嫂子媚眼如丝，只知道娇喘嘤咛，半推半就，没有其他任何表示，就连闪一闪、躲一躲以示抗拒的意思都没有，任由大宝抚弄她丰满浑圆的酥胸。

“云姐姐，我哪里是浑水摸鱼呢？我明明是在摸乳呢！”

大宝坏笑道，“嫂子怎么啦？脸怎么这么红呀？”

“还不是你这个小坏蛋害得……”

方芸嫂子羞涩妩媚地娇嗔道。

“我怎么害嫂子了？看着嫂子抱着侄女挺累的，我帮嫂子按摩按摩嘛！”

大宝色眯眯地盯着方芸嫂子妖媚多情的美目，坏笑着问道，“哦，真的没什么吗？嫂子脸红的好像擦多了胭脂一样啊？”

“小坏蛋，再不住手，小心我一刀把你的爪子剁下来！”

方芸嫂子美目流转，羞赧妩媚地娇嗔道，嘴里恶狠狠的，心里却喜滋滋的，因为一丝丝麻酥酥的快感从乳尖一直向乳峰深处传去，不由自主地春心勃发起来。

“嫂子，不对吧……嫂子，你哪里难受的话一定要告诉我哦！要么我再帮你按摩按摩其他的地方吧？”

大宝顺势搂住方芸嫂子的柳腰，另一只手悄悄地溜到她粉红色印有小白花的吊带裙包裹下丰腴翘挺的美臀上左摸摸、右摸摸，摸得她娇躯发颤，春心荡漾。方芸嫂子的手本来还客客气气、含羞带怯地摩擦着大宝的庞然大物，现在也变得放肆起来，隔着裤子握住大宝的那根东西用力揉捏起来了。此时此刻，熊熊欲火已经在两人心中点燃，而且越烧越旺，无法熄灭。

第201章 方芸嫂子(三)

“妮妮好乖呀！”

方芸嫂子食髓知味，自从和大宝在邮政局档案室里激情缠绵之后，春心荡漾，丈夫袁亚伦这些天又在炎都池值班不回家，她连夜都是在春梦里被大宝欺负，早晨醒来，睡衣都湿透了，昨天袁亚伦特意嘱咐她请大宝吃饭，反而正合她的心意，给她壮了再次红杏出墙的胆子，连续调情挑逗之后，留守少妇已经情不自禁，此时故意亲吻着女儿，顺势把脸蛋凑过来贴近大男孩。

大宝不老实地吻起了方芸嫂子雪白的嫩颊，那只原本在她美臀上活动的色手一下子钻进了她的吊带短裙内，直捣她穿着肉色透明水晶丝袜的玉腿之间，丁字内裤包裹着的沟壑幽谷。

方芸嫂子顿时觉得有一股又痒又麻的电流从胴体的最深处闪出，迅速地传遍全身，而且愈来愈强，愈来愈不好受。她轻轻地柳腰款摆，娇喘吁吁，嘤咛声声，娇滴滴地逗女儿，含羞带怨地娇嗔道：“嗯……啊……唷……妮妮，你这个小坏蛋叔叔不是好人……大宝，你好坏啊……”

“妮妮，妈妈太美太美啦！叔叔太喜欢妈妈了！”

大宝也逗着女孩回应道，“好嫂子，我要忍不住了！”

“嗯……嗯……大宝，嫂子只要你亲一下，不过不可以再对不起你亚伦哥哥了哦……”

方芸嫂子眉目含情地一扭头，正好把樱唇送到了大宝的嘴边。大宝见势飞快地吻上了方芸嫂子香艳的樱唇，大宝的舌头好象泥鳅一般与她的嫩舌交缠搅和在一起。她的鼻息开始粗重，手掌紧紧地靠在他火热的胸膛上，纤嫩的手指紧紧地陷入大宝宽阔健壮的胸膛，鲜嫩的舌尖主动与他的舌头纠缠，并从喉间不断发出贪婪的吞咽着口水的声音，食髓知味春心荡漾的方芸嫂子已经再次陶醉在大宝激情的蜜吻之中。

大宝趁机深深吻住她的樱唇意，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品尝着。“唔……”

轻轻的一声嘤咛，发自方芸嫂子的口中，她突然感到浑身发软，芳心如同鹿撞，跳得砰砰直响，大宝贫婪的舌头，深深地进入她口腔，正热烈而需渴地探取她口中的甜蜜，方芸嫂子的舌尖娴熟地闪躲着、热情地回应着……

这个吻既热情且销魂，大宝热情地吻着她，这个吻越来越趋激切，令方芸嫂子更加沙哑低吟，越教大宝迷醉。方芸嫂子一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般。大宝的吻极富融化力，他将所有的力量和感情都投入到嘴唇和舌头间，用情地吮吸与吞吐，灵巧地转动与伸缩，方芸嫂子自从在邮政局档案室里被大宝诱奸之后，这几夜就在梦里沉沦在他的激情缠绵之中，如今终于再次尝到情郎娴熟而激情的湿吻了，感觉芳心就要爆炸似的快乐无比。

“哇——”

就在这时，孩子被两人挤在当中很难受，大声哭闹起来。这一哭闹又减缓了暧昧禁忌而又不伦刺激的气氛。

“妮妮不哭，妮妮不哭，都是你这个大宝叔叔太坏了，吓着我们妮妮了啊！”

方芸嫂子抱起女儿在怀中慢慢地摇着，恨恨地瞪了大宝一眼，可女儿还是一个劲儿地哭，大宝也嬉皮笑脸地在一旁赔笑。

“妮妮不哭，妮妮不哭。”

方芸慌忙推开大宝，走过去抱起女儿在怀中慢慢地摇着，可女儿还是一个劲儿地哭，“妮妮是不是饿了？来，妈妈喂奶，妈妈喂奶。”

她坐在沙发上，解开吊带裙的纽扣，挑开乳罩胸前的鈎扣，剥开左边的罩杯，媚眼如丝地瞪了大宝一眼，从里面掏出雪白饱满的乳房，把嫣红的塞入女儿的小嘴里，很满足地哺着天下最好的食物给自己的心肝宝贝。小女孩整个含住乳尖，大口大口地吸吮，闭着双目享受世上其他人没有的特权，不一会儿她就不哭了。

这种既充满温馨又极富诱惑的场面怎能不勾起大宝的欲望？他注视着方芸嫂子的一举一动，心中的欲火急窜而起。特别是方芸嫂子那个露出来的玉乳，哇噻，又白又嫩，又肥又大，颤颤巍巍，柔软丰满，弹力十足，太诱人啦！他看得口水都快流出来了，真恨不得立马抓住它，像小女孩一样大口大口地吸吮。

方芸嫂子一手抱着女儿在怀中，一手为女儿抹汗，不时又哼起摇篮曲，轻轻晃动着双臂，彷佛在劝女儿：不要着急，慢慢地吃，你要多少妈妈都会给你。有时，她还用手把女儿吐出的塞回女儿的小嘴，挺挺雪白的胸部，捏捏丰满的乳房，确保女儿不会断食。渐渐的，小女孩吃奶的速度慢了下来，方芸嫂子眼睛眯眯地咬紧牙关，嘴唇微微张开，发出唔唔的低呤声，不时还捏一捏、揉一揉雪白饱满的玉乳，腰肢挺直了一下，还时不时故作媚眼如丝地瞪大宝一眼。

大宝静静地紧靠在方芸嫂子的身旁，大气不敢出，眼睛直勾勾地盯着方芸嫂子雪白丰满的胸部，饱餐秀色，大快朵颐，两只手痒痒地在自己的大腿上搓个不停，禁不住食指大动，内心忍不住砰砰砰地跳动个不停，胯下的“小弟弟”更是蠢蠢欲动跃跃欲试。

就在他看得意乱情迷之际，方芸嫂子忽然抬起头冲着大宝瞪了一眼，早就发觉他正在凝视自己雪白丰满的酥胸，佯装生气地娇嗔道：“小坏蛋，看什么看啊？小心看到眼睛里面拔不出来！小色狼，口水都流出来了！”

“嗯，小坏蛋，我们只能到此为止，不能再对不起你亚伦哥哥了啊！”

方芸嫂子显得更不好意思了，站起身形走进女儿的卧室，把已经熟睡的女儿放到了婴儿床里，用手指抹了抹女儿嘴边的奶渍，然后捧着雪白饱满的奶房塞回乳罩的罩杯里，将乳罩胸前的鈎扣扣好。她刚一转身，还没有来得及整理吊带裙，紧随其后的大宝一把就搂住了她。

“啊！不……不要……大宝……哦……”

方芸嫂子本来也春心萌动，只是象征性地挣扎一下，就瘫软在大宝宽阔强壮的怀里。

“嫂子……我就代替亚伦哥哥好好的让你尝尝人生的乐趣……”

大宝淫笑道，“何况你已经是我的桃花老婆，天赐姻缘，命中注定，还有什么好说的呢？我就不信芸姐姐尝过了我的巨龙之后，不想再次品尝那种欲仙欲死的美味哦？”

大宝双手猛地把她抱起，就往房中走去，边还热情的如雨点般的吻着她。方芸嫂子双手搂着大宝的脖子，缱缩在大宝的怀抱中，任由大宝去摆布。

“上次在档案室偷偷摸摸未必过瘾，这次在床上让嫂子好好舒服舒服，爽快爽快哦！”

大宝把她抱进房中，将她放在床上，动手把她的粉红色印有小白花的吊带裙卸了下来，再两三下飞快的把自己也脱个清洁溜溜，猛地翻身跳上床去，把她紧紧搂抱在怀。方芸嫂子娇躯颤抖，双手也死紧的搂抱在怀，同时把那艳丽的红唇，印上了大宝的嘴唇，二人热情的亲吻着。

上次在邮政局档案室里虽然刺激却也紧张，不可能像现在好整以暇地仔细欣赏她，大宝色眯眯笑吟吟地欣赏着年已三十的方芸嫂子，乳房是这样的美，白得如雪如霜，高耸挺拔犹如两座山峰，奶头像葡萄一样呈绯红色，挺立着。大宝伸手握着方芸嫂子丰满浑圆的乳峰，真是又柔软又极富弹性，摸到手上真是舒畅美妙极了。大宝又揉又搓，又捏又抚，玩完这颗又玩那颗，两粒被揉捏得硬如红枣一样的挺立着，大宝是边把玩边欣赏她羊脂白玉一般的玉体。

“大宝，我们不可以再对不起你亚伦哥哥了啊！”

方芸娇喘吁吁，嘤咛声声，大宝却欲火高涨，不以为然，尽情欣赏着方芸嫂子那雪白细嫩的胴体，真是上帝的杰作，都三十岁生育过的女人了，肌肤还如此的细腻滑嫩；曲线还那么的窈窕婀娜多姿，容貌又娇艳冶荡，真是美得使人头晕目眩，叹为观止。尤其那肥隆的沟壑幽谷上一小片光亮的萋萋芳草，是那么性感迷人。虽然她己生过女儿了，可是小腹还是那么平坦嫩滑。粉臀是又圆又大，丰腴翘挺，玉腿修长，还能保养得如此丰润滑腻，令人蚀骨销魂的胴体，其少妇风韵之佳，人妻诱惑之大，实难以形容万一。

一对“峰”采照人、旷古罕见的绝世美乳终于露出了庐山真面目：两个实体肥硕、浑圆、盈实、挺拔，雪白如凝脂的色泽中微微透着淡淡的粉红，外形就像两个柚子一样。两颗显着地向外突起，红彤彤的，细嫩而饱满，犹如南海珍珠一般圆润，又如玫瑰花蕾一般香艳。沉积在四周的一大圈环形乳晕，略微比一块银元大一些，呈现出纯正温润的桃红色。她的乳房在芊芊玉手在遮遮掩掩之下更加靓丽、更加可爱、更加诱人！

尤物！尤物！真是世间难见的尤物！看得大宝张口结舌，双眼冒火，垂涎欲滴，心火如焚，神情紧张激动，真想即刻把她一口吞下肚去，大快朵颐方才淋漓痛快。

不过，连续经历过薛秀云的口舌服务和马艳丽的玉门幽谷之后，现在的大宝已经不是往日里的少年大宝了，攻陷女人的胴体之外更加注重于征服女人的芳心，心里暗道如此娇羞妩媚之人妻少妇，虽然有了上次的引诱出轨激情缠绵，此番却更不可操之过急，若是三两下就清洁溜溜直奔主题的话，使她无法充分享受男欢女爱的乐趣，反而得不偿失，必须要气定神敛，稳扎稳打，使她能在自家床上，丈夫袁亚伦的婚纱照注目之下尽情享受最快乐的感觉，彻底红杏出墙沉沦欲海，不由她不永远爱恋着你，痴迷思念着你。

第202章 方芸嫂子(四)

这对可人的肉球丰盈挺突，雪白无瑕，圆滚滚的，硕大无比。乳尖部分奇妙地稍稍向上方翘起，两颗尖尖的、湿湿的，如马奶子葡萄一般大小，又如牡丹花蕾一般红艳。其中间处略微地凹陷下去，就像方芸羞羞地娇笑起来时脸庞上的小酒窝一样，别有一番情趣。好一大圈环形乳晕包围着，浓浓郁郁的，呈现出一种引人注目的桃红色。

“哇，太迷人啦！又白又嫩的，丰满而挺拔，就像两座小山峰一样！”

大宝情不自禁地赞叹道。他的眼睛色眯眯地注视着方芸嫂子的双乳，舌头舔着双唇，嘴角垂涎欲滴。

“大宝，我的乳房真的那么美吗？”

方芸再次听到了大男孩对她乳房的赞美，芳心也不禁感到欢喜，颇为自己的美乳自豪。

“当然啦，一对天生的尤物！哺乳期的母亲是最美的女人！”

那双乳房的确是她的肉体上最有魅力、最为吸引男性的地方：两座玲珑剔透的雪山，嵌着一对樱桃似的红宝石，一起一伏地散发着女性特有的温馨。大宝的双唇离开了少妇的小嘴，顺着少妇的粉颈缓缓地吻下来，最后停留在那对举世无双的超级“波霸”上。大宝搀起方芸嫂子的胴体，如醉如痴地狂吻着那对温香软玉的乳房，双手一刻不停地抓揉着。那对哺乳工具肉质细腻柔嫩，绵软而富有弹性，玩起来软中带硬、硬中带软，手感十分舒适。

方芸任凭大男孩胡作非为，毫不害羞，更无阻止之意。她闭上双眸，脑海中一片空白，只感觉恍恍惚惚中有两股暖流在自己的胸前聚集，正在替自己的双乳进行保健按摩。那种飘飘欲仙的滋味美妙得无法用语言、文字来形容！

“喔！大宝……嫂子受不了面啦……哦……”

方芸嫂子被大宝拨弄得娇喘吁吁，嘤咛声声，一双玉腿在扭曲的伸缩着，媚眼如丝的半开半闭，两片湿润火烫的樱唇，充分地显露出花信少妇红杏出墙之后性的冲动，欲的需要，情不自禁伸出一只玉手去抚摸大宝的巨龙。

她的玉手一握住大巨龙，就不由得娇躯轻颤，不由自主地想起来那天在邮政局档案室里红杏出墙激情缠绵的美妙感觉，次吃此刻自此握住大宝的巨龙，又粗又长，又硬又烫，再一抚摸那个龙头，好大的一个龙头，棱沟又宽又厚，就像是个大鸡蛋一样，想到当时在档案室柜子后面插入在自己的幽谷甬道里面，被那又宽又厚的龙头棱沟磨擦顶撞，那种滋味真是美死人了！看了床头上婚纱照里丈夫袁亚伦衣冠楚楚地看着自己，方芸暗暗叫道：亚伦，对不起你了！身心都已经迷醉沉沦在大宝的抚摸揉搓挑逗撩拨之中，花信少妇这才知道什么叫食髓知味欲罢不能？

大宝在挑弄了一阵之后，伏下头去用嘴含吮她那两片肥美的大花瓣和小花瓣，舌尖舐吮吸咬着那粒粉红的大珍珠，不时用舌尖伸入幽谷甬道去舐吮挑弄着。

“哎唷！大宝！小坏蛋……你舔得嫂子……酸痒死了……哦……哦哦……求求你……别再咬……咬那粒……嫂子……浑身被你咬……咬……弄……弄得难受死了……啊……别再……再捉弄……嫂子了……哎呀……不好……嫂子要出来了……”

方芸嫂子语不成声的哼叫着，一股滑腻腻的春水，狂流而出。大宝则大口大口的吞食下肚，这是哺乳期少妇体内的精华而最富营养的补品，能壮阳补肾，令人食之不厌。

“啊！小宝贝！亲弟弟……你真要折磨死嫂子了，嫂子泄身了……”

方芸娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“好嫂子，芸姐姐，是不是想要我干你了呢？”

大宝坏笑着，把方芸嫂子那桃源春洞的骚水舐食干净后，翻身上马，把她的两条肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆粉腿分开放在自己的肩上，在她那个丰满的丰臀下面垫了一个枕头！使她那微张饱满丰肥的沟壑幽谷充分暴露在大宝眼前，更显得高突上挺，肥美的两片紫红色的大花瓣中间，夹着那红红的桃源春洞，溪水潺潺流出，大宝用手握着自己粗长的巨龙，先用龙头在洞口擦弄着，只见她被擦弄得丰臀不停的往上挺凑。

“喔！亲弟弟……别再逗嫂子啦……人家……人家真受不了……啦……”

方芸春心勃发，春情荡漾，不由自主地搂住了大宝的虎背熊腰。

大宝挺着龙头在方芸嫂子肥美柔嫩的幽谷甬道中擦弄一阵后，已感到她的春水愈来愈多，玉门幽谷发烫已到了可以行事的时候了，便屁股用力一挺，“滋”的一声巨龙已进去四、五寸左右。

“哎唷！”

方芸嫂子长长地呻吟一声，“好大好深啊！痛……轻点啊！”

她边叫痛边用手去推大宝的小腹，大宝直感觉到巨龙插在她那紧小暖湿幽谷甬道里面，真有一股说不出来的舒服劲，见她用手猛推自己的小腹，再看她的粉脸煞白双眉紧皱，一副痛苦难忍的模样。

其实方芸嫂子的幽谷甬道里面虽然被大宝的大巨龙才插进去四寸多，但是那股又痛又麻，又酸又痒的一种不可言喻的快感，使她有种充实和胀满感，以及舒适感，毫无来由的全身颤抖赴来，而小肥穴也不住的抽孪着，紧紧夹住大宝的巨龙。

大宝想到方芸嫂子这样娇艳性感成熟的美娇娘人妻少妇，必须好好珍惜她，柔情款款地淫笑道：“好嫂子，比亚伦哥哥的怎么样？”

大宝虽然欲火高炽，巨龙被方芸嫂子的幽谷甬道夹得是舒畅无比，但是还不想贸然简单的挺抽，而是改用旋磨的方式，慢慢的扭动臀部，使巨龙在方芸嫂子的幽谷甬道里旋转着。

“喔！亲弟弟……你的巨龙比他大多了……磨得人家好美……好舒服……小坏蛋，从哪里学来的这样稀奇古怪的招数的？”

方芸嫂子梦呓般的呻吟浪叫着！娇躯美得好似飞跃起来，也不管自己的蜜穴痛是不痛，将丰臀往上猛挺，使幽谷甬道一再的覆和着巨龙，做成紧密的接合。大宝的旋磨，使巨龙与她的阴壁嫩肉，作更密切更有效的磨擦，每磨擦一次，方芸嫂子的全身都会抽慉一下，而颤抖一阵。花信少妇的幽谷是这样的美妙，插在方芸的幽谷里，大宝那勃涨得难受的巨龙仿佛找到了归宿，感到无比的舒服。

方芸的幽谷里暧洋洋的，幽谷深处仿佛有一团柔软的、暧暧的肉似有似无地包裹着大宝的大龙头。方芸的幽谷紧紧套撸着大宝的巨龙，大小花瓣有力地夹迫着他的勃涨的巨龙，他的巨龙龙头一下一下触着她幽谷深处那团柔软的、暧暧的肉，每触一下，方芸就发出如梦似幻迷人的呻吟声。

“啊……好弟弟……亲丈夫……嫂子好舒服……人家……人家忍不住了……人家要丢了……”

大宝愈磨愈快，感到她的美穴里面一股滚烫的春水直冲着大龙头而出，幽谷甬道已经没有原来的那么紧窄了，于是臀部猛地用力一压，巨龙“噗嗤”的一声，已经全根尽没插入到底了，是又暖又紧，舒畅极了。

“哎呀！”

她大叫一声，紧撕着大宝，娇躯不停的颤抖着，抽慉着，一阵舒服的快感，传遍全身，使她小腿乱伸，丰臀晃动，双手像蛇一样紧紧缠着大宝。大宝并没停止，缓缓地把巨龙往外抽出，再慢慢的插入，抽出，插入……每次都碰触着她的花心深处，使她是又哼又哈的呻吟着，她本能的抬高粉臀，把幽谷甬道往上挺！上挺！更上挺！

“哎呀！小宝贝……小心肝……嫂子要被你弄死了……啊……好舒服……好美啊……你真是嫂子……嫂子心爱的小丈夫……”

方芸忍不住呻吟连连，上次在邮政局档案室红杏出墙激情缠绵的时候不敢也不能放声浪叫，现在自己家自己床上，自然是情不自禁地浪叫出来，平日里娇羞妩媚的花信少妇此时此刻变成了大宝胯下的淫娃荡妇。

大宝是愈抽愈快、愈插愈深，只感到她的美穴是又暖又紧，春水不停的往外直流，花心在一张一合地猛夹着巨龙头，直夹得大宝舒畅无比，整个人像是一座火山似的要爆发了。

方芸的幽谷紧紧包裹着大宝的巨龙，小花瓣紧紧夹迫着他的巨龙，有力地套撸着，巨龙在方芸嫂子的幽谷裏感触到快感传遍了全身，大宝浑身都在颤栗着，庞然大物就仿佛触电一样，麻痒痒的，从脊髓直传到全身各处。

这时，从方芸的幽谷深处涌起一股热流有力地刺激着大宝的巨龙龙头，同时，方芸也加快了颠扭的速度，呻吟的声音也提高了许多：“啊……太舒服了……人家不行了，要死了啊！”

大宝这时也感到从脊柱尾骨处传来一阵麻痒，一种不知名的力量，神差鬼使般不由自主地向上挺送着，嘴裏也大声呻吟着：“啊……芸嫂子芸姐姐……干嫂子真是太爽了……啊……好嫂子……哦……我要干死你啊……”

方芸嫂子樱唇微张，娇喘吁吁、香汗淋淋，媚眼如丝，姣美的粉脸上，呈现出高潮的快乐表情来，淫声浪语的叫道：“啊……大宝小亲亲……你真厉害……你的巨龙快……快……快要插死人家了……嫂子快吃……吃不消了……哎唷……人家受不了啦……嫂子要死了……哎呀……不好……嫂子……嫂子又要丢……”

大宝的粗长硕大的巨龙猛抽猛插，再使出三浅一深、六浅一深、九浅一深、左右抽花，插到底时再旋转着屁股，使大龙头直顶着花心深处，研磨一阵的高超技巧，直插得方芸嫂子浑身颤抖，春水像山洪爆发似的，一阵接一阵的往外流。

第203章 方芸嫂子(五)

方芸肉色透明水晶丝袜包裹的双腿不停的伸缩，全身燸动，丰臀狂摇乱摆，热血沸腾到了极点，歇斯底里的浪叫着：“啊！亲弟弟小丈夫，嫂子要死了，你真要了嫂子的命啦！嫂子的水都快流干了，你……你怎么还不射出来呢？小宝贝，求求你，快把你那宝贵的甘霖琼浆射给嫂子吧……滋润滋润嫂子吧！嫂子的小冤家，嫂子……要被你弄死了……”

方芸嫂子爽得渐入佳境，飘飘欲仙，明艳照人的娇容春意盎然，媚眼如丝，芳口启张，呵气如兰，发出“啊！啊！”

宛如叹息般的呻吟声，显示出她心中已是畅美无比。她活色生香，曲线优美的娇躯在床上恍如蛇似的蠕动，肉色透明水晶丝袜包裹的修长白皙的秀腿伸缩抖动不已，纤腰直扭，肥臀直摇，粉腿屈起，娇喘吁吁地将平坦润滑的玉腹只向上频频挺起，全力迎合大宝的抽插。她羊脂白玉般的玉靥娇艳欲滴，春色撩人，放荡地浪叫道：“啊！用力！大宝老公！”

她美丽得炫人眼目的娇靥春情洋溢，红霞弥漫，媚眼微启，眉目间浪态隐现。随着他的猛烈撞击，代之而起的是一股妙不可言的快感直冲心头，方芸嫂子爽得美丽柔媚的娇容绽放出甜美的笑容，樱桃小嘴张开“啊！”

地娇呼出声。

大宝此时也快要达到高峰，巨龙已胀硬得发痛，非得一泻为快，于是拚命的一阵狠抽猛插，整个人像要爆炸似的。尤其方芸嫂子的幽谷甬道花心，像婴儿吃奶的小嘴似地，猛张猛合的舐吮着大宝的大龙头，吮吸得大宝欲仙欲死，舒畅无比，大宝怎甘心示弱，用大龙头在方芸嫂子的幽谷甬道内猛捣猛搅。

“呀……亲嫂子……我要射……射给你了……”

大宝大叫道。

“啊……小宝贝……射死嫂利子吧……”

方芸浪叫道，龙头被吸入子宫颈内与她的花芯廝磨，马眼与她喷射春水的花蕊心小口紧紧的吻住。

突然，方芸嫂子平滑如玉的小腹极力向上挺起紧紧地贴住张子建的腹部，一阵急转，雪藕般圆润的胳膊及肉色透明水晶丝袜包裹的匀称嫩滑的玉腿一合，宛如八爪鱼似的纠缠住大宝紧而有力，俏脸抽搐，“啊！”

地浪叫一声，一股如膏似脂，浓稠无比的白浆自胴体深处有如泉涌，直喷而出，浇在大宝龙头的马眼上，而他这时任凭做爱功力有多深都精关不保，头皮一阵酥麻，脊樑一颤，龙头在阵阵麻痒中，大宝的巨龙在方芸幽谷甬道深处剧烈抖动起来，火山轰然爆发，一股股滚烫的岩浆飞溅而出，全部射入方芸嫂子子宫深处的花蕊上，直达方芸嫂子花心深处，巨龙一下一下地在方芸嫂子深处颤抖着，她被身体深处火热强劲的喷发送上了极乐的峰巅，她畅快地泄身了，眉梢带春，媚眼微张，朦胧含春，艳绝人寰的娇靥流露出满足而愉悦的甜笑，四肢摊开，然后闭苦眼陶醉在情欲交合的快感中，瘫软着趴倒在床铺上面，头倚在大宝的肩上被窒息地深吻，肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿反勾住大宝的双腿，手指深深陷进大宝大腿上面的肌肤，胯下的幽谷甬道则紧紧地咬着大宝的巨龙，不停地收缩吸吮，似乎非把大宝射出的浓精吞噬得点滴不剩……

“大宝，我们这样一错再错，我越来越感觉对不起亚伦了。”

方芸依偎在大宝怀里娇喘呢喃，眉目之中含着些许愧疚的神色。

“亚伦哥哥公务繁忙，害得嫂子如此如花似玉千娇百媚的大美人在家独守空房，忍耐空虚寂寞，我理所应当替亚伦哥哥分忧解难啊！”

大宝搂抱着方芸嫂子羊脂白玉一般的胴体调笑道，“只要嫂子快乐了满足了，什么伦理道德什么对得起对不起，还不是虚无缥缈，比起来身心的舒爽，又算得了什么呢？都什么年代了，嫂子何必拘泥于那些窠臼束缚呢？”

“那人家不是一女侍奉你们兄弟俩，还不是你这个小坏蛋把人家变成了淫娃荡妇了吗？”

方芸含羞带怨地娇嗔道。

“好芸姐姐，不要说我年纪小不懂事，依我看来，如今的年代，好比工作一样，单位好还可以考虑从一而终，单位如果不景气，跳槽甚至该行都是合情合理的。”

大宝抚摸揉捏着方芸丰硕雪白的玉乳，爱抚着她平坦光滑的小腹上醒目的桃花花瓣纹身红晕笑道，“婚姻又何尝不是如此呢？丈夫好还可以考虑从一而终，如果丈夫冷落了你或者疏远了你，红杏出墙甚至离婚也是合情合理的，更何况你已经注定百花谱中人，是我的天意老婆了，以后和我做爱自然是顺理成章的了，倒是亚伦哥哥恐怕要自动让贤了哦！”

“小坏蛋，虽然说我是你的情理老婆，可是我好歹还是他的法理妻子，怎么他反而要自动让贤呢？”

方芸娇嗔道，“霸道的小坏蛋，什么都是你的理了！”

“云姐姐，那你自己说是我好还是亚伦哥哥好呢？是我棒还是亚伦哥哥棒呢？”

大宝坏笑道，“你如果二选一的话，是跟我还是跟他呢？”

“还用问吗？”

方芸媚眼如丝地瞪了大宝一眼，依偎在他宽阔强壮的胸前，娇羞妩媚地呢喃道，“我本来以为他很不错了，可是和你一比，真是……”

“真是什么？”

大宝不依不饶地咬着方芸白皙柔嫩的耳垂追问道，色手已经顺着她那肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿上抚摸着直奔玉腿之间。

“小坏蛋，人家不要说了嘛！”

方芸娇羞无比地呢喃道，爱，早在心海萌芽绽发，经历过邮政局档案室红杏出墙激情缠绵，再经过这次放纵，方芸再也抵挡不住芳心对大宝的痴迷爱恋了！

“其实不用说我也明白你的意思，好姐姐，既然命中注定你是我的桃花老婆，我会爱你一生一世的，永远给你快乐，只要你想要！”

大宝爱抚着方芸白皙娇嫩的脸颊深情款款地说道。

绯红的桃腮被大男孩轻抚着，温柔的手指爱怜横溢，方芸突然有种想哭的冲动，鼻子一酸，垂下头去，美目之中已然有了晶莹闪烁的泪花。

“芸姐姐，怎么了？”

大宝柔声问道。

“没什么。”

方芸摇头，再用力摇头，“对了，差点忘记给你看一样东西！”

方芸突然想起来什么，从床头柜深处取出来一个古色古香的信札，重新依偎在大宝怀里让他观看。

大宝见信札好像有些年头了，上面笔锋遒劲地书写着几个名字：元岐山，元月军，元月兵，元素娴，元素娥，元素婉，宣月媛，宣月娟，宣月娇。

“这是爷爷当年书写的，元岐山就是爷爷的名字。这个元月军就是你爸爸，后来他擅自改用轩辕军，曾经惹起家族一场风波。”

方芸说道，“元月兵就是亚伦的父亲，也就是你的叔叔，元素娴，元素娥，元素婉是我们的姑妈，宣月媛，宣月娟，宣月娇则是我们的堂姑妈，据说当初爷爷他们兄弟俩就是按照祖宗训示分别以宣和元作为姓氏的，这也就是轩辕家族目前祖辈和父辈的主要宗谱人物。”

然后略微一停顿，方芸幽幽说道：“我也不知道为什么，亚伦本来再三嘱咐我不许告诉你家族的这些详细情况的，更叮嘱我不许把这个给你看的……可是，我不想瞒着你，我觉得你应该知道，虽然你一直被隔阂在家族之外，不过，我内心里隐隐感到将来重振轩辕家族雄风的很可能是你，而不是亚伦……”

“芸姐姐，谢谢你，我绝不辜负你的期望，老婆的期望就是对老公最好的激励！”

阿飞动情地说道，她的下巴被大男孩轻轻拾起，对上他深邃似海的眼眸，方芸看着大宝温柔体贴地为她擦拭去脸颊上面的泪痕，四目相对，脉脉含情，心灵与心灵在沟通，爱意和爱意在交流，她眼看着大宝慢慢的脸儿贴近，柔软的嘴唇亲吻上了她的樱桃小口，她欲要拒绝，却更渴望，天哪，犹豫之间，大宝的脸就扑天盖地的压了下来。

“大宝，人家说正事呢……”

方芸羞赧妩媚地又要娇嗔，大宝用嘴唇轻轻摩擦着她的樱桃小口，制止了她说话。他的嘴唇和她的樱桃小口若即若离，这种轻吻挑逗反而比真正实在的亲吻更使人动情难捺。闻着大宝身上发出和嘴唇里面喷出的男子汉的阳刚气息，夹杂着两人刚刚欢好过的淫靡霏霏的味道，她已经被熏得心醉神迷，幽怨的春心立刻萌动起来，娇嫩性感的玫瑰红唇不自觉地微张轻喘，眉目含春地含羞带怨地看着大宝。

大宝突然动情地亲吻住了方芸的樱桃小口，她很快就完全迷失在他娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，芊芊玉手不由自主地按上他再度蠢蠢欲动的巨龙，她也明显感觉到他在她手心里慢慢膨胀起来，迅速恢复硕大坚硬，感觉到他转移着温柔地舔弄咬啮她的白皙柔软的耳垂，那是她最敏感的区域之一，她感觉到自己的内心深处的骚动和渴望在蠢蠢欲动，胴体深处也开始酸麻酥软，骚痒难捺。

大宝的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。方芸神魂颠倒、如醉如痴，精神和躯体都沈浸在兴奋之中，一双手也不由自主地紧紧抱住他的腰，好象怕失去他一样。

同时，方芸也使劲吮吸他的唇舌，大宝把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。方芸张大樱桃小口，使他硕大的舌头更加深入搜索。她益发觉得刺激了，也把自己甜美滑腻的香舌迎上去，贴着他硕大的舌头，随着他上下左右移动着。

第204章 方芸嫂子(六)

方芸温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，他毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，他俩的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。大宝温柔地抚摩着方芸高耸丰满的乳房，方芸几乎喘息着瘫软在他的怀中，柔软的嘴唇，香甜的嫩舌，唇舌相交，丁香暗渡，津液交流，缱绻缠绵。

“大宝，我也不知道怎么了？虽然是他的妻子，可是现在却感觉好像心里更把自己当作你的老婆。”

方芸嫂子依偎在情郎怀里，娇羞妩媚地呢喃道，“有什么话总想和你说，也总想和你见面亲热，仿佛整个身心都背叛了他，归属于你了……”

“好芸姐姐，这就是冥冥之中的天意，前生注定的姻缘。”

大宝揉捏着方芸嫂子丰硕饱满的玉乳，咬着她白皙柔嫩的耳垂调笑道，“是不是一见到我姐姐就忍不住想了呢？”

“你笑话人家，人家不理你了！”

方芸嘴里娇嗔道，心里却羞喜交加，其实何止一见到他就忍不住呢？简直就是一想到这个小坏蛋硕大无朋坚硬无比的巨龙，她就情不自禁地心猿意马蠢蠢欲动，玉腿之间不由自主地湿润起来了，生理的反应无法控制，好像下面肥美柔嫩的小嘴现在只认大宝的巨龙，早就将原亚伦的小家伙忘到脑后了，女人的小嘴是典型的嫌贫爱富，一旦尝到了天赋异禀无与伦比的大宝贝，自然食髓知味，想一想都馋涎欲滴流出来口水了。

“好嫂子，好姐姐，你不理我，我也要缠着你磨着你，死缠烂打，纠缠不放，恨不得天天和你双宿双飞欲仙欲死呢！”

大宝温柔地亲吻着抚摸着揉搓着爱抚着方芸羊脂白玉一般的胴体，柔美的灯光映照出床上纠缠的一对男女，他们都身无寸缕，赤裸一如初生婴儿。

大男孩有着健硕的肌肉，结村实的背部，随动作而突显出有力的肌理，而躺在他身下的女子肤白胜雪、丰满柔嫩，像一块上好的美玉，散发着淡淡莹光。

“小坏蛋，你刚刚泻身，怎么这么快又……”

方芸瞥见大宝胯下的巨龙虽然泻身萎缩下去，却也尺寸惊人，稍稍歇息，此时又蠢蠢欲动起来，少妇芳心也不由得又喜又怕。

“有嫂子这么肥美的小嘴勾引着，还有一对蕴藏丰富的玉乳吸引着，他怎么受得了这份诱惑呢？”

大宝坏笑道，“今天还没有好好品尝嫂子的乳汁呢！呆会要喝个痛快哦！”

“去你的！小坏蛋，在哥哥的床上欺负哥哥的妻子，还要抢侄女的乳汁喝，你真是坏死了！”

方芸羞赧妩媚地娇嗔道，突然响起来电话铃声。

“可能是他的电话，你要注意一点哦！”

方芸慌忙起身，发现大宝色眯眯的目光盯着自己赤裸裸的胴体不放，害怕他在原亚伦打电话的时候做出什么出格的事情，抓起睡衣披在身上，下床来接电话，暂时避免两人身体接触走火，万一被原亚伦发现什么破绽，那可真是丢死人了。

“喂，亚伦啊！是啊！我请大宝来家里吃饭，他听说是你特意嘱咐的就来了。”

方芸深呼吸了一口气，突然发现大宝已经站在她的身后搂着她的娇躯，还将她按着趴在了床上，这是明显的后入式，方芸又羞又急，撑着床想直起腰来，但是没有成功。大宝的力气实在是太大了，方芸感觉这样太荒唐了，自己就是害怕他在原亚伦打电话的时候捣乱，谁知道这个小坏蛋居然恰恰趁着原亚伦打电话的时候骚扰侵袭她，方芸正思忖着要不要拒绝，可是眼前一暗，睡衣被掀开蒙在了头上，少妇的芳心虽然心慌意乱，可是同时更感到刺激无比，她扭动玉体半推半就地挣扎着，可是，肉色透明水晶丝袜包裹着的双腿悬在床边，只有高跟鞋尖勉强着地，她完全用不出力。

睡衣里面本来就是真空一丝不挂，一具耀眼眩目、令人呼吸顿止的美艳绝伦、冰雕玉琢般晶莹柔嫩、雪白娇滑得毫无一点微瑕、线条流畅优美至极的圣女般的玉体近乎赤裸裸地呈现在大宝面前，顿时室内春光无限，肉香四溢。一边听着嫂子和亚伦哥哥通电话，一边好整以暇地欣赏嫂子的春色，同时上下其手肆意享受，真是莫大的诱惑和刺激啊！方芸嫂子浑身雪白如凝脂般的肌肤，是如此的光滑细致，没有丝毫瑕疵。虽然已生育过，小腹却依然平坦结实，胸前高耸着两只浑圆饱满的乳峰，有如刚出炉的热白馒头，是如此的动人心魂。纤细的柳腰，却有圆鼓鼓肥美的大屁股，白嫩无比。两条白皙修长的玉腿，包裹着肉色透明水晶丝袜更加显得那么浑圆平滑，真让大男孩心神摇动。

大宝慢慢蹲下身去，架起来方芸肉色透明水晶丝袜包裹着的修长浑圆的玉腿，用舌头舔弄裸露出来的花瓣，上面还湿润着晶莹透亮。

“啊……没有什么，可能吹空调，有些不舒服吧？哦，我和大宝很聊得来，嫂子照顾小叔子还不是天经地义的吗？”

方芸强作镇定，尽力在原亚伦电话之中掩饰着自己情不自禁的呻吟，极力压抑着自己的娇喘，从舌尖接触到花蕊的刹那，她赤裸的下身胴体就开始颤抖，一边和丈夫原亚伦通电话，同时，丈夫的堂弟大宝这个小坏蛋却在亲吻舔弄着她的花瓣，那是何等的刺激何等的快感，想一想都兴奋莫名，何况这种暧昧禁忌的刺激正在实实在在地发生着继续着呢！她赤裸的下身胴体就开始颤抖，同时，方芸玉腿之间幽谷甬道之中不由自主地汩汩不断地溢出大量蜜汁。

大宝发挥巧妙的舌技，首先用舌头和两片嘴唇夹住花瓣舔，再用舌尖找到嫩芽摩擦。那种舔的方式不是用力舔，而是用舌尖轻触，这样不停的刺激。然后在肉洞的周边由下向上，反覆的舔，但并没有进入肉洞里。 　　“啊！还是你和大宝说话吧！”

方芸压抑不住快感的呻吟，她勉强推开大宝，慌忙将电话递给他，然后玉体酥软无力地坐在床边喘息，大宝却怎么肯放开她呢？一手接过电话，一手按住她的头，将湿漉漉雄赳赳气昂昂的巨龙顶到她的樱唇前。

“喂，亚伦哥哥，你好！一家人不说两家话，何必这么客气呢？芸嫂子的手艺很好啊！我是大饱口福，吃了还想吃啊！我刚才还和嫂子说，真是羡慕亚伦哥哥有福娶了这么一位美丽贤惠的妻子呀！”

大宝笑道，方芸嫂子被他的大手按着趴在他的大腿中间，像触了电一般地微张着勾魂的媚眼，含羞咬唇地瞪了一眼大宝，然后又盯着大男孩的巨龙，她的手略微颤抖地在上面抚弄。很快，她的呼吸停顿了，虽然在邮政局档案室里就红杏出墙，刚刚又梅开二度，却一直没有象现在这样一边听着情郎和丈夫通电话，一边赤裸裸地欣赏情郎的裸体，一股莫名的刺激和冲动涌上心头，她情不自禁地蹲下身子，低下头，伸出丁香小舌，像猫儿舐小崽般在上面轻轻地舔，一下一下的津津有味。大宝的“小弟弟”被舔得硬硬的犹如铁棒，好像随时会膨胀得爆裂开来。方芸可以随心所欲地观赏着眼前这根又粗又壮的巨龙红得发紫，龙头的色泽比巨龙更深，由于没有地方伸展，已经向腰间斜斜地直挺上去；囊袋像熟透了的荔枝一般又圆又红，被压迫得几乎要从腿缝两边挤出来。 　　望着如此健硕的巨龙，被他舔弄得春心荡漾的方芸嫂子如何能受得了，细眯双眼，露出饥渴的眼光。她二话不说，一手握着巨龙就往嘴里塞，好像饿久了的乞丐忽然见到美食当前，来个大快朵颐；另一手托住囊袋，把两颗蛋蛋玩弄在芊芊玉手五指之间。 　　大宝的巨龙被她温暖的小嘴紧紧地衔着，吞吐之间令到她的香腮一凹一鼓地像鼓风机般起伏不停。间或她又把巨龙抽出来，用舌尖在龙头的棱肉边舔撩，或者用舌头顺着凸起的粗筋从龙头往根部轻扫而下，指尖又改变在囊袋上轻搔，直把那条巨龙弄得好似怒目金刚，酥痒难忍，血脉喷张，面目狰狞。 　　“小妮妮真是可爱，嫂子更是温柔体贴善解人意，对我照顾的好得不得了，真要好好谢谢哥哥嫂子呢！让我感受到了家庭的温暖！什么？那个什么鬼脸恶魔很厉害的，我和他交过手了，亚伦哥哥，你还是小心一点的好，炎都池那里不仅是藏龙卧虎，而且诡异奇怪，透着可怕恐怖，天知道以后还会出来什么妖魔鬼怪的呢？”

大宝一边和原亚伦通话，这边却急不可耐，见方芸嫂子张开樱桃小口，吐出甜美滑腻的香舌舔弄，他却猛然顶入进去，按住她的头，在她温暖湿润的口腔里大力拉动身躯，用力抽插，看了一眼床头墙上挂着的原亚伦和方芸的婚纱照，他的心里更是无比刺激爽快，居然一边和原亚伦通电话，一边肆意猥亵玩弄人妻少妇，而且还是李茹萍的同事，更是自己堂哥的妻子，这种禁忌不伦的刺激真是爽到了极点，“好的！亚伦哥哥，你放心吧！杨书记那里我会帮你说话的，干爹也对那个朱虎臣不太满意，还有那个常镇长办事不力，如果你表现的好，我看将来朱虎臣一旦下台你取而代之也并非是不可能的嘛！你我心知肚明心照不宣就可以了，不管怎么说，我们毕竟是一家人嘛！我不帮你还帮谁呢？什么？过两天婶婶要来吗？还有小姑妈？是爷爷听你汇报了我的事情派她们来的？呵呵！我当然很想见一见亲人了，亚伦哥哥，你自己保重啊！好的好的！”

说完将电话又递给方芸嫂子，方芸这才赶紧吐出小坏蛋的巨龙，含羞待怨媚眼如丝地瞪了他一眼。

第205章 方芸嫂子(七)

“哦，婆婆和素婉姑妈要来吗？月娇姑妈和婆婆一起来啊！好的，我会招待好的！亚伦，你放心吧！大宝见了婶婶和姑妈肯定也会很高兴的，尤其是月娇姑妈那么能说会道的，妮妮睡着了，不和你聊了，拜拜！”

方芸极力掩饰着内心的娇羞难为情和负罪感，一边和丈夫原亚伦通话，一边被这个大宝如此猥亵玩弄，她感觉有些羞辱，却又无比的刺激，产生迫不及待的欲望感，花蕊也湿润到最大限度。

大宝看着方芸嫂子雪白浑圆的屁股扭动着，对于他无异于是一种盛情邀请，他双手把住方芸嫂子纤细的腰肢，晃了一晃，挺起湿漉漉依然斗志昂扬的巨龙，从后面硬邦邦地顶住她的沟壑幽谷肆无忌惮地研磨着。 　　“小坏蛋，坏死了，趁着人家打电话也要折磨人家，羞死了！”

方芸娇喘吁吁，呻吟声声，媚眼如丝地娇嗔道，却不由自主地扭动着屁股摩擦着他硬邦邦的巨龙。

突然，“砰”地一声，什么东西被打开，空气中顿时傅来红酒浓醇的香味。

“这瓶可是爷爷珍藏了三十年的红酒啊！亚伦死缠硬磨着要过来还一直不舍得喝呢！”

方芸扭头看见大宝从酒柜里拿出来一瓶红酒打开了。

“既然是如此美酒，芸嫂子气，你一定要好好品尝它的滋味才行哦！”

大宝坏笑道。大宝饮了一口酒，并不咽下，只是含在嘴里，然后将它喂哺到方芸口中。

浓烈的酒悉数灌入方芸喉中，香香的、凉凉的，她的小腹顿时燃起一道暗火。

“啊……”

方芸一声嘤咛，突然，醇香扑鼻的酒液自颈间流下，大宝恶意地倒了一点在她身上，顺着液体流过之处，在她雪白的肌肤上，缓缓辗转吸吮起来。暗红色的酒液流淌在她雪白的肌肤上，说不出的娇美诱人。方芸修长的头颈仰着动人的弧度，浑圆的绵乳微微颤动，红酒调皮地滑过她绵峰上的两颗粉色小樱桃，朝平坦光滑的小腹流去，更有一、两道酒液十分暧昧地一路向下，滑进了她私密的花园，流进了沟壑幽谷之中……

“啊……”

感觉到下身凉凉的，方芸忍不住惊叫起来。

沿着酒液所到之处，大宝一处处舔着，像品尝大餐般品尝着她，少妇的芬芳散发着红酒的香醇，真是味道可口极了！方芸身上清淡的香味和酒的醇香混在一起，大宝又吮又吸。一口含入她丰硕饱满的玉乳，除用舌尖挑逗外，还以牙齿轻咬，逗弄着已然挺立的粉色樱桃。

“啊……你好坏啊……”

快感阵阵传来，方芸娇嗔着想逃，身子忍不住一弓，却是更将自己的傲人双峰送入他口中。

“好大啊……好软啊……好美啊……”

大宝一边赞叹着一边挤压那对哺乳工具，他的手指深深地陷入其中，软绵绵的实体从指缝里绽出肌肉，樱桃般的直直的耸立着，通红通红的，大宝曲指捏起了它们，忽轻忽重，爱不释手。

在大男孩“魔爪”的挤压下，不知不觉中，一大颗一大颗黄白色的、晶莹的、圆滚滚的汁液从少妇的里分泌出来，这就是被誉为“生命之泉”、“青春之源”的乳汁。

“哇，乳汁！这么多呀！”

没多久，从方芸嫂子的里分泌的汁水越来越多，越来越浓，乳晕几乎被掩盖住了。由于她的乳房过分的活跃，好些汁水顺着曲线向下淌，流到了大男孩的手上；好些汁水向四周飞溅，溅到了大男孩的脸上。

“唷……唷……这可是好东西呀！别浪费了，来，让我帮你舔干净！”

大宝两手捕捉住乳峰，低下头，伸出舌尖，将乳汁卷入口中细细品尝。只一会儿功夫，他就将溢出的蜜汁舔得一点儿不剩。

“便宜你这个小坏蛋了！”

方芸娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，媚眼如丝地娇嗔道。

“嫂子这里好热好湿啊……”

大宝淫笑道，方芸难耐地摇头，娇喘吁吁，嘤咛声声，他的手指不知何时探入了她的水穴，在那儿轻轻搅动起来…… 　　她的又热又痒，简直酥到了内心，她越想逃，他的手指进入得愈深。感觉到唇下肌肤的颤动，大宝闷声笑了起来，手指轻刮着她敏感的水穴嫩壁。 　　“你的手指好坏啊……大宝……”

她哀哀叫着，身体蛇一样地扭动起来，想减轻身上蒸腾的火焰，却又不由自主地分开肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，任凭情郎的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

不知道是因为被灌了酒的缘故，还是刚才唇舌挑逗撩拨的结果，反正方芸觉得被大宝挞伐征服之后，自己的身子变得分外敏感起来。

“好姐姐，好嫂子，你好美……我实在是忍不住……”

大宝叹息着，一边品尝她，感受着她的魂销滋味，一边拨开她的大腿，露出娇嫩粉红的花穴幽径。 　　“好嫂子，好姐姐，我又进来了！”

随着大宝一声占有性的宣告，他用力一推，将巨大的欲望猛地推入她体内。 　　“啊……小坏蛋，你想要嫂子的命啊！”

方芸情不自禁地呻吟一声，又湿又软的蜜穴根本没有半点抵抗的意思，柔顺地含住了火热的铁杵，紧紧吸住不放，随着大男孩狂野的律动，紧热的淫荡地缠紧男性不肯放松，强烈的快感阵阵冲上脑海，令她无法思考，方芸仰起修长的颈项，那美丽的弧度吸引着大宝不断磨蹭舔吮，湿湿的触感让她又痒又麻。

“嫂子，你的小嘴咬得我好紧啊……”

大宝以自己刚硬的欲望冲撞着方芸嫂子湿软肥美的柔嫩蜜穴，火热的硕大不断扩展着紧窒之处。

快感像电流一样，自四面八方包围过来，方芸咬住粉唇，体验着强烈的愉悦。

“好深好大好棒好热……老公……大宝……”

她胡乱叫着，发出像猫咪般让人又爱又怜的呜咽，断断续续，若有若无，令大男孩欲火更甚，体内的巨物，仿佛又在瞬间胀大了几分。

如云的秀发在枕上散开，随头部动作而轻轻拂动，方芸难忍地缠上大男孩的腰身，柳腰款摆，美臀扭动，婉转承欢，纵体逢迎，十指紧紧揪住被单，搅成了一团。

“啊……好大宝，这一下好深啊！”

酒香泌入鼻间，原以为已经习惯了的节奏，却在大男孩的一次强而有力的抽插中撞到了某个敏感点，方芸的身子不受控制地战栗起来，她拚命摇着头，肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿夹紧大男孩的腰部，原本清澄的水眸已是一片迷离，只剩下娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“好嫂子，我要干死你！”

大宝知道她的弱点，连连猛烈冲击，蜜穴紧紧裹住硕大，摩擦而起的电流一直传向方芸的胴体深处。

“大宝……”

方芸忍不住柳腰款摆，美臀扭动，粉胯挺起，迎合大男孩的抽插，失控的喉问再也挡不住诱人的娇吟，嘤咛呻吟道，“好人慢一点……不要那么快……”

这般诱人的美景，美妙的呻吟，柔嫩的蜜穴，动人的娇喘，令大宝一时屏息，激动兴奋，难以自已。 　　“好芸姐姐，我爱死你了……”

大宝情不自禁地发出几乎是情话一般的低语，猛然抱起方芸嫂子的胴体，自己躺下，形成女上男下的姿势，一边扶着她的腰，一边继续往上顶送。

“啊……”

方芸惊喘连连，急忙调整自己的呼吸，努力适应这个新姿势，媚眼如丝地娇嗔道，“你爱我才怪你……你根本一开始……就吃定了我……小坏蛋，就知道欺负嫂子！”

“是啊，我一开始就吃定了你……谁让芸嫂子看上去这么令人垂涎三尺，吃上去又这么美味可口呢？”

大宝笑着咬住了方芸雪白丰满的玉乳，巨龙往她的蜜穴不断挺送，如铁的手臂钳住她柔软的腰肢，一次比一次更深入。 　　“嗯……你好坏……”

方芸一双水眸含怨带嗔，全身都染上一层淡淡樱红，愈来愈强烈的快感就像要将她整个人烧毁一样，不断传来的酥麻感，让她舒服得欲仙欲死，她整个身体往后仰，那强烈的快感几乎要将她逼疯，她不由得低低啜泣起来。

他的硕大就像一团烈火在她体内横冲直撞，一波波愉悦强烈袭来，强烈得让她几乎失去意识，紊乱的气息相互缠绕，大男孩又是一个深深地剌入，她叫得更大声了：“天啊！好深……大宝……慢一点轻一点啊……”

方芸连连娇喘着，在他身上不断舞动，她能感觉到他那扎人的草丛摩擦过她柔嫩的臀肉和的感觉，他火热的庞然大物深深埋在她体内，那么热又那么深，她几乎整个人都快被穿透了。 　　“啊……人家要死了啊！”

柔嫩的水穴恋恋不舍地紧包住大男孩的火热，那生机勃勃的脉动从内壁直传到脑部，方芸忍不住发出诱人的呻吟声。

“舒服吗？芸姐姐？”

大宝的声音在耳边低低响起，方芸看着眼前这张近在咫尺、英俊无比的脸庞，觉得自己真是爱极了这个大男孩，尤其当他也沉浸在欲望中，为她深深着迷，她觉得，他们俩的心是紧紧相连的。

心灵的相通，突破了伦理道德的束缚，加深了男女情事的快感，受到爱情的滋润，这场情事更绽放出熏人欲醉的芳香。

方芸一边扭动着腰肢，一边俯在大男孩身上，和他热烈拥吻。她丰盈的椒乳在他眼前不断颤动，雪白的双峰上点缀着两朵红樱，就在大宝鼻尖处跳动，他忍不住一口含住，吞了进去。

方芸嫂子的乳汁甘甜醇美，口感纯正滑爽细腻，营养丰富，还有一股清淡的芬芳，是滋补的上乘佳酿。如此珍贵稀罕的人间极品，大宝怎会错失？他趁势含住乳蕾，双手使劲一抓肉球，嘴唇奋力一嘬，一大股汁液涌入口中。

第206章 方芸嫂子(八)

大宝也暗自纳闷方芸嫂子为什么在做爱时会分泌乳汁呢？其实，这就是方芸嫂子超凡脱俗、与众不同之处。方芸嫂子体内的催乳素含量比正常女性高出好几倍，且乳腺细胞特别丰富、发达，所以她的乳房才那么丰腴俏美。在进行激烈亢奋的性茭时，快感与欲望犹如汹涌澎湃的潮水，以雷霆万钧之势冲击着她的全身尤其是她的大脑，刺激脑垂体分泌出更多的催乳素，使体内血液中的催乳素激增、过量，再加上她正值哺乳期，乳腺细胞活跃异常，因而就有源源不断的乳汁分泌出来。

“谢谢你，亲爱的！让我……让我尝到了这么高级、珍贵的东西！”

大宝津津有味地吸吮着。那乳汁就像幽谷深涧里流淌的清泉滋润着他的心田，就像乡间地头上吹拂的清风涤荡着他的心灵，不过在他吸奶的同时，所进行的生理运动并没有停止，依旧奋力地抽插着。 　　“啊……你好坏啊……”

方芸哪里受得了两路夹攻，娇喘吁吁，呻吟连连，发出深深的叹息，直冲脑部的快感都快将她整个人融化了。

大宝的大掌深深掐进她紧翘柔软的臀瓣，将她同时向上抛动，随着落下顺势大力顶进，她则忘情呻吟，完全沉醉在快感中，无法自拔。 　　“芸姐姐，你下面的小嘴好美，好热，好柔嫩啊……”

大宝插得又深又狠，肉体激荡出动人的旋律。 　　“啊啊……慢一点……人家么要死了……”

方芸不由得激烈地摇头，一边低低啜泣着，表情娇艳诱人，任何大男孩看了都会把持不住。

正在两人意乱情迷激情高昂的时候，突然，放在床头柜上的电话再次响了。

“不会又是他的电话吧？”

大宝微微一笑。

“是他的号码，不要接，我也不想接，哦，你顶得好深啊……”

方芸轻轻摇头，现在的她，什么都无暇去管。

“好嫂子，还是接吧！或许他还有急事呢！再说一边接电话一边干着不是更爽吗？”

大宝却坏坏一笑，拿过电话，便按了接听键。

方芸嗔怪地瞪了大宝一眼，但既然已经接通了，她也只能将电话拿过来。

“喂，亚伦，什么事情啊？大宝啊，他已经走了呀！嗯……”

方芸双眸迷蒙，耳朵是接收到了，脑中却一片混乱，无法及时反应，她试图保持清醒，强作镇定，努力回话，她可不希望被原亚伦“捉奸在床”但愈是这样，她心里却感到一种异样的紧张刺激和兴奋，身体也更加火热敏感，一边和丈夫原亚伦说话，而幽谷甬道之中却被亚伦的堂弟大宝的巨龙在抽插进出，这是何等的刺激不伦啊！

“啊——”

这一声惊呼，是因为大宝突然大力往上顶了一下，方芸的花心一颤，忍不住娇吟出声。

“你怎么了？是不是生病了？”

原亚伦察觉了她的异状，不禁关心地询问。

“我……还好，就是晚上要照看妮妮，难免有些休息不好伤风感冒的……”

火热的硕大还在体内进进出出，方芸一边要强抑快感，一边还要保持清醒和原亚伦通话，方芸觉得自己就快被逼疯了。

“可以让保姆多忙一些嘛！既然花钱雇她了，就要让她多忙碌一些。”

原亚伦说道，“对于大宝，你还是要多替我拉拢他，无论是我个人的前途还是家族的大业，我都需要他的辅佐相助嘛！当然了，不管怎么样，家族里面以我为大，我是刘备，他是我的关羽赵云嘛！你以后多和他交流沟通，用家庭的温暖和兄嫂的关心感动他拉拢他为我所用……”

“好了，我知道了，我和他……沟通交流得很好……”

方芸不由得又爱又恨含羞带怨媚眼如丝地瞪了身下的大男孩一眼。

“还想要拉拢我为你所用？你还是刘备？我看你倒像岳不群；我倒是关羽赵云，可是偏偏要代替哥哥给嫂子幸福快乐！”

显然大宝也听见他们在谈什么，他唇间勾起一抹邪笑，又是一个猛力冲刺，顶入了她湿热的花穴深处。

这一次，方芸拚命咬紧牙关，才没有让原亚伦听到自己羞人的声音。

“我要上班去了，我们改天再说吧！拜拜。”

方芸匆匆说完便结束通话，生怕再迟几秒，就会挡不住自己流溢而出的呻吟。

“小坏蛋，你真是坏死了，你要害死嫂子吗？”

她不禁恨恨敲着大宝结实的胸膛，却被他又一个冲刺，顶得整个人趴在他身上。

“我是坏啊，够坏才拐得到亲爱的嫂子你嘛。”

大宝淫笑着，大力拉动身躯，猛烈挺送腰部，在她纤弱而温软的花穴里感受着阵阵快感，“怎么样，嫂子，刚才一边和丈夫通话一边和小叔子偷情够刺激够过瘾吧？”

渐渐被大男孩的挺送带上高峰，方芸呜呜地说不出话来，光滑的胴体上布满汗水。

“啊啊……太刺激……人家受不了……”

体内被摩擦并搅动的快感淹没了她，方芸双手攀着他的脖子，好像要抓住这根欲海中的浮木，大宝也稳托着她的身体，并不断揉搓着她的翘臀，徐徐加深刺激，唇也没闲着，饥渴地吸吮着她口中的柔软。

“嗯嗯……”

完全由大宝主导的性事激情而冗长，方芸的身体已变得十分敏感，原本白净的肌肤一片粉红，大宝也不断变换着姿势，每次都带给她不同的新鲜刺激。

他的火热一次又一次占领着她柔嫩的窄小，不曾给她留下分秒休息的时间。大宝抽插得性起，干脆把方芸嫂子肉色透明水晶丝袜包裹的双腿架在自己的肩膀上，让自己的巨龙可以插得更深入、抽得更爽快。方芸嫂子心有灵犀，两手放在腿弯处，把大腿拉向胸前，以便让可以挺得更高，让两人的性器官可以贴得更紧密。果然，大宝每一下冲击，都把她的大腿压得更低，像小孩玩跷跷板一样，一端压低另一端便跷高，她的屁股随着他下身的高低起伏而上下迎送，配合得天衣无缝。一时间，卧室里声响大作，除了性器官碰撞的“扑哧扑哧”的声音，还有春水“吱唧吱唧”的伴奏，还夹杂着大宝吮吸乳汁的“咕咚咕咚”的吞咽声。听到这些声响，任你是忠贞烈女还是坐怀不乱的君子，都会变得欲火焚心、狂放不羁，一心想跟异性做爱。

“噢……噢……噢……我……我不行啦！我不行啦……”

方芸嫂子从来没有经历过上体和三点同时流水的情况，自然无法抵挡，娇躯就像一条刚捞上水的鲜鱼，弹跳不已。她的双手在床上乱抓，差点要把床单给撕碎了；脚指尖挺得笔直，就像在跳芭蕾舞一样，房间里回响着她喘着粗气的叫嚷声：“呀……我的亲弟弟好老公……哇……哪……哪儿学的招式呀……千万不要停……哦……你……吸得嫂子好爽呀……干得人家要死了啊……”

听到方芸嫂子这么说，大宝更是斗志昂扬、精神百倍，嘴巴发奋地嘬动着乳蕾汲取乳汁，巨龙勇往直前地钻击着幽谷甬道叩敲子宫。

“芸姐姐，好嫂子，我的宝贝桃花老婆，你也要替我生个孩子哦！”

轻怜蜜爱地吻着怀中人粉嫩的香肩，大宝以充满情欲的低音，沙哑地在方芸嫂子耳边低问，同时依然保持着强而有力的律动，一次又一次将她送至高潮边缘。

“嗯……生孩子……想得这么远？”

虽然马上飞红了脸，但一想到拥有他们爱情的结晶，方芸也觉得心里甜甜的。

“是啊。如果是男的，就会像我这么帅：如果是女的，就会像你这么漂亮……我们快生一个吧！”

脑中构思着美好的未来，大宝冲刺得愈发有力了。

“你想得真美……”

方芸娇喘吁吁地说。

“我想要两个小孩，一男一女，你呢？”

“我不知道……我还没想好……”

方芸上气不接下气。

“芸姐姐这样得天独厚的母乳，不多生几个孩子真是可惜了。没关系，好姐姐，我们有一辈子的时候可以想。”

大宝搂住她，炙热的唇含住了她的，温柔缠绵地吮吸起来。没错，他们还有一辈子的时间，长得很呢！他们的身体犹如两块海绵，不断吸收着彼此给予对方的快感和愉悦，仿佛两团在无声的黑夜点燃的神奇火种，永远都不会有熄灭的时候。

“芸姐姐，我爱你！”

大宝深情款款地说道，却压住方芸羊脂白玉一般的胴体，更加猛烈近乎粗暴地大力抽送。 　　此时此刻，方芸嫂子的脑海中一片空白，只感觉到有股强大的力量在挤压、吸迫着自己的胸部，有根火炭般炽热的硬棒子往自己的幽谷甬道里钻着捅着。强烈的快感、激情的运动已经令她上气不接下气，不能完整地说好一句话了，她只能劳神费力地呻吟着。

“好姐姐，你叫吧！叫吧……大声点……我喜欢听你叫……”

大宝善解人意地说道，他了解方芸是个娇羞妩媚的少妇，不是苏芳菲柳海媚李茹萍那样放得开的女人，即使在高潮来临的时候也难免有点压抑着不敢大声呻吟浪叫。

“哦……啊……噢……咿……咿……唔……嗯……嗯……”

叫着叫着，方芸嫂子终于达到了高潮，飞翔在性爱的云端，身躯如同触电般地猛烈颤动，眼皮翻上翻下的，一大股春水直往大男孩的龙头上猛猛地冲去。大宝见势加大了运动的幅度与力度，狠狠地撞击她的子宫口。 　　“上帝啊……啊……啊……噢……噢……我……我……我要飞上天啦……哇……唔……嗷……”

方芸嫂子双眼紧闭，咬着牙关，两腿蹬得笔直，搂着大宝还在不断摆动的腰部，颤抖连连，香汗和春水同时直冒。

第207章 办公室偷情

“我的妈呀！原来这就是几天来朝思暮想的渴求，就是这一刻死去活来的销魂感受！”

方芸嫂子心里思忖着，轰轰烈烈的高潮令她身心畅快，几天来的相思终于得以彻底释放、解脱，慢慢消化完高潮的余韵后，她娇喘吁吁，嘤咛声声，全身便像瘫了一样软得动也不想再动了。

娇羞妩媚的方芸嫂子终于出现如此放浪媚态使大宝更加开心更加火起，他要用最有力的抽插，最快速的冲刺，最强劲的摩擦，最猛烈的撞击和轰炸，让方芸嫂子达到高潮的巅峰而心悦臣服。他大力急速地拉动身躯，猛烈撞击，似乎要贯穿那诱人的才甘心。方芸被插得欲仙欲死，披头散发，娇喘连连，嘤咛声声，呻吟连连，媚眼如丝，全身舒畅无比，香汗和淫水弄湿了床单弄湿了地毯。她三番五次一阵阵痉挛，紧紧地抱住大宝的腰背，热烫的春水又是一泻如注，甬道深处喷薄而出的春水在大宝的龙头上面一激，大宝感到腰眼酥麻无比，再也把持不住，终于也忍不住火山爆发，猛烈喷射出来滚烫的岩浆在方芸嫂子的花心一浇，两个人感觉整个人儿似乎轻飘飘的飞了起来，紧紧搂抱着飘飘欲仙，共同飞翔在爱的天堂……

大概过了一两分钟吧，大宝终于松开嘴巴，吐出乳蕾，咽下最后一口乳汁。哇，清新甘醇，芳香四溢，令人回味无穷！他抹了抹嘴，打了一个饱嗝，心满意足地看了看方芸嫂子，只见她满脸通红，双眸微闭，气喘吁吁，典型的少妇经历了性高潮后的表情神态。

最后，在大男孩爱的宣告中，他们终于释放了彼此，齐齐攀上高潮的绝顶，在那里一起领略了这个世界最美妙的风景——“我也爱你。”

方芸终于说出埋藏在心里已久的爱语。

“我知道，我的宝贝，我的展桃花老婆。”

大宝宠溺地点了点她小巧的鼻子，爱抚着她雪白光滑小腹上鲜艳夺目的桃花纹身红晕，温柔地再次送上一个热吻。

他们意犹未尽地抱着对方，汲取对方的体温，像是永远都不想放开。

缠绵的吻无休无止，就像他们的爱，永远没有尽头……

大宝离开方芸家的时候，她还在甜甜的睡梦中，露出满足的微笑呢！

因为干妈黄雅蓉打电话嘱咐他询问一下高考成绩有没有出来，大宝却笑道：“干妈，晚上我回去陪你吃饭哦！”

他知道干妈黄雅蓉是醉翁之意不在酒。

“谁要你陪我吃饭啊？还是陪你的婷婷去吧！”

黄雅蓉酸溜溜地娇嗔道，“还有你的那个大美人岳母，一起在炎都池里出生入死的，感情自然深厚的很呢！”

“好干妈，我们也在炎都池畔出生入死的，感情一样也是深厚的很呢！”

大宝调笑道，“今天晚上无论如何我都要陪干妈吃饭聊天哦！”

“小坏蛋，你爱来不来！”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔道，然后把电话挂断了，芳心却在欢呼雀跃，羞喜交加。

高考成绩应该出来了吧？雅琴阿姨肯定会打电话的，大宝思忖着，不如找个人询问一下，就在炎都县教育局就有现成的自己人，此时不去更待何时？

大宝径直看着门牌找到二楼的人事科，杨玉茹看来依仗着哥哥的势力，也是局里的当权派，几个老师模样的人恭恭敬敬地从里面告辞出来，办公室房门虚掩着，杨玉茹正在悠然自得地喝茶。

咖啡色职业套裙，金色的扣饰熠熠生辉，而一条黑色时装宽腰带将细腰，丰乳和翘臀的身体曲线完美地勾勒出来，加上肉色透明水晶丝袜和黑色小方头绒面带袢高跟鞋的跟是金色的细高跟，和衣裙配搭在一起，显得特别和谐有品位。大宝在门口笑眯眯的看着美艳可人的杨玉茹，观赏着她胸前饱满高耸的乳房托出领口开叉处如凝脂般的雪白肌肤，心里回想着那天晚上在她家还有轿车内尽情享受她的胴体的美好快乐时光，禁不住食指大动，馋涎欲滴，很想立刻再次品尝一下她傲人的双峰，她胸前那两粒葡萄的确是珠圆玉润，美味绝伦啊！

杨玉茹可能坐得太久了，只见她那浑圆修长的美腿交叉搭着，小腿下的黑色高跟鞋轻微的摆动，咖啡色短裙因而又向上升了一寸，裙摆间露出一大截肉色透明水晶丝袜包裹下雪白如玉的大腿，看得大宝心里七上八下，血流加速，胯间似乎有东西在蠢动了。

“阿姨好悠闲啊！”

大宝轻轻敲门笑道。

“大宝，你怎么来了？”

杨玉茹惊喜地起身迎接。

“想来问问高考成绩下来了没有？”

大宝压低声音调笑道，“顺便看看阿姨啊！一日不见如隔三秋呀！”

“瞎说！早晨在医院还刚刚见过呢！”

杨玉茹警惕地向门外望了一眼，有同事从门口走过去，她急忙大声说道，“高考成绩这两天就应该下来了，到时候你们学校会通知你回校看成绩填报志愿的。”

“阿姨，干吗这么大声说话打官腔啊？”

大宝坏笑着明知故问。

“这里是办公室，不要胡说八道的哦！”

杨玉茹低声娇嗔道，她知道这个小坏蛋色胆包天，真的害怕他在这里就胡说八道甚至毛手毛脚，万一被同事听到看到，那可真是丢人丢到家了。

“原来阿姨有点害怕我哦！”

大宝反手把办公室的门关上，锁死了保险，回身坏笑道，“对了，现在应该称呼玉茹姑妈了吧！”

杨玉茹看见大宝关死了门，更加紧张害怕得花容失色。

大宝上前一把搂住少妇，杨玉茹一愣，又羞又怕又急又紧张地问道：“你……你想干什么啊？”

大宝笑眯眯地道：“我是想要和玉茹姑妈一起庆祝杨子兄弟重获新生，一起鸳梦重温前日旧情啊！老实说，早晨虽然见面，却一直没有机会和我的芙蓉花亲热，我刚才还在想你呢，这两天见不到你，闻不到你的少妇味，尝不到你的美味蜜汁……真是食不甘味夜不能寐啊……”

大宝一边色迷迷的甜言蜜语，一边紧紧搂着杨玉茹那咖啡色职业套裙下令人血脉贲张的诱人胴体狂吻乱嗅着。

“小坏蛋，你……你……不能这样嚣张，这儿是办、办公室哪！唔哦……”

杨玉茹倒不是拒绝和他亲热，少妇食髓知味身心都已经被这个小坏蛋征服了，只是这里是教育局办公室，行政单位中层干部尔虞我诈钩心斗角甚多，万一被哪个同事听到看到还不绯闻满天飞颜面扫地？到时候，丢人丢官，夫离子散，后果更是不堪设想，杨玉茹一面奋力挣扎，一面呢喃地警告大宝。但是，不知道这个小坏蛋哪里来的邪火？大宝的调情技术太高超了，力气又比杨玉茹强，不一会儿，杨玉茹的气力用尽，大宝终于捕捉到她湿润的香唇，浓情而润厚的嘴唇印了下来，杨玉茹紧张得心乱如麻，就恍如一个犯错的小孩。

大宝饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去，杨玉茹只能娇喘咻咻的任由他的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，没多久，她已沉溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和他的舌头紧紧的缠在一起，这心身有了归属的少妇在他的激情拥吻中不知不觉中又跌入肉欲深海了，她的纤纤玉手主动缠上她粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比，杨玉茹感到一阵阵迷茫全身酸软下来了。

无法抗拒大宝的热情湿吻，杨玉茹好不容易摆脱他的唇作一次深呼吸：无可否认她是喜欢他的吻和抚摸。大宝正抚摸杨玉茹发烫绋红的脸颊、雪白细腻的粉腿、平滑的肚脐，还伸手进入她的衬衣里触摸杨玉茹丰满浑圆的乳房。

一种犯罪的感觉令杨玉茹突然僵住了，她推开了大宝低下头来，轻颤地挣扎呢喃道：“不行，这里是办公室，我们回家再做好么？高达不在家，我随便你怎么折腾，好吗？”

“可是我现在就想和姑妈享受一下办公室偷情的刺激哦！”

大宝不顾一切把魔手伸入杨玉茹衣内，她今天内里穿着若隐若现的吊带深色无袖小背心，配上外面的咖啡色外套，一条咖啡色职业套裙，把杨玉茹衬托得更加美艳成熟诱人。

娇靥酡红的杨玉茹乳房丰满而白晰柔软，触感非常舒服，大宝用手指轻轻的抚摸她粉红的，来回磨擦，约十多秒，内心情欲泛滥的杨玉茹变硬了，这时拚命地在大宝怀里扭动着她的娇躯。

大宝饥渴的吸吮着杨玉茹香喷喷柔软的下唇，舌头往她牙齿探去，又舌尖轻舔她的贝齿，两人鼻息相闻，杨玉茹体会到大宝高超的调情技巧是如此难抗拒。大宝先用舌头撬开了她的齿缝，舌头长驱直入，搅弄杨玉茹那条香滑的舌尖，她的双唇被紧密地压着，香舌无力抗拒，只得任其舔弄。大宝的舌头先不住的缠搅着吐气如兰的杨玉茹香舌，然后猛然将唾涎送进她檀口内，杨玉茹毫无办法的将大宝的唾液咕咚一下吞进了肚子。杨玉茹这个时候，浑身上下渗透着教育局人事科长的高贵、成熟、艳丽，每寸肌肤皆散播着诱人的少妇气息，何况她和大宝仅仅红杏出墙梅开一度，对于这个小坏蛋的强悍能力娴熟技巧和男女云雨交融的滋味非常渴望，她又一向十分被动害羞，大宝如此疯狂露骨挑逗性欲的拥吻几乎让她要晕眩，杨玉茹迷朦着一双媚眸，神态无比撩人美艳。

“好阿姨，好姑妈，你不想尝尝在办公室里做爱的滋味吗？绝对刺激绝对过瘾，和在家的感觉又不相同哦！绝对让你爽到极点哦！”

大宝则紧紧拥抱着娇艳妩媚的姑妈，一面在少妇而边娓娓道来说着情话，一面情不自禁地在磨擦、热吻、抚摸着杨玉茹那副让人忍不住要大干特干的香喷喷胴体。

第208章 办公室偷情(中)

杨玉茹默默地享受着大男孩肆无忌惮的性挑逗，轻颤辗转苦娇躯，微喘着娇嗔道：“大宝，你……唔……你好坏啊！”

大宝正埋首于杨玉茹那粉雕玉琢般细腻的脖子里又吻又舔，坏笑道：“俗语说：一日夫妻百日恩，百日夫妻比海深。况且我对你已痴恋成狂了……难道姑妈阿姨不想我吗？”

讲到这儿，大宝冲动得分开杨玉茹的咖啡色上衣，掀起吊带抹胸，吻着她已逐渐变硬的樱桃。大宝似乎按不住心底的邪火，办公室里的偷情十分刺激，制服丝袜的抚摸特别亢奋，他把手伸到杨玉茹的裙底，抚摸着她肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，顺源而上摸到了她的内裤掩映下的沟壑幽谷。

“啊！不！不可以！”

杨玉茹红艳艳的小嘴虽然这么说，但是，扭动不堪的娇躯却有点儿半推半就地扭动。全身充满成熟少妇韵味的杨玉茹第一次在办公场所内被大男孩抚摸、亲吻着，心中又惊又怕又羞又急还有一些莫名其妙的暧昧禁忌不伦刺激。大宝见机不可失随即把娇媚少妇抱起来，放到办公室内的沙发上，同时，将杨玉茹的咖啡色套裙掀起隔着肉色透明水晶丝袜亲吻起她那双雪白美腿。

“大宝，不要在这里啊……”

情欲已经在体内燃烧的杨玉茹手足无措的浑身发抖，任大宝的嘴唇及双手在她香滑细腻如羊脂般的胴体上活动游走着，他一边抚摸着她如玉琢粉雕般的玉腿，嘴里不停地亲吻着红艳艳的香唇和雪白细致的脖子。

“呜……嗯……轻点……”

杨玉茹娇媚轻嚷似的呜咽，她粉嫩雪白的肤色渐渐转红，大宝的手这时已经伸进她的大腿内侧，往上摸去，他的手掌已经隔着内裤按在她的沟壑幽谷上，她抖了一下星眸半闭，娇艳欲滴的朱唇在吐着芬芳热气，并销魂的娇吟嘤咛，“啊……那里不行啊……唔嗯……小坏蛋……怎么这样……啊……”

神态撩人的杨玉茹胴体辗转颤动着，慢慢地大宝感觉手指抚摸的地方开始发潮，内裤已完全湿了一大片，显出一条湿湿的小缝。

“好阿姨，好姑妈，还说不合要，这里已经湿了哦！”

大宝坏笑道，看到美艳诱人的杨玉茹欲火焚身的反应，他的手指拨开粉色三角内裤径直探入了她湿漉漉的蜜穴，挑开她两片柔软的花瓣，插进又暖又湿又香喷喷的美穴里。肉穴里的春水不由自主地渗了出来，看看杨玉茹的娇媚撩人的表情，就看出来她已经没法忍受这样的性挑逗与刺激了，只见这位美艳高贵的少妇鼻息逐渐沉重，酥胸起伏越加剧烈。

“哦……嗯……不要啦……有人……会看到的……丢死人了！”

动情的杨玉茹有气无力的扭动着臀部，喘息嘘嘘地轻嚷娇嗔道。

岂料美臀的扭动更适时的帮助大宝的手方便顺利地进出沟壑幽谷，他不停地挖弄杨玉茹那肥美娇嫩呈淡红色的花瓣……

“住……住手……请你住手……会……有人看见的……”

杨玉茹娇喘吁吁地呢喃道。

“好阿姨，好姑妈，怕甚么嘛？这种时候怎会有人见到呢？我会让你很舒服的。”

大宝淫笑着手指肆意挑逗撩拨，无所不用其极，“在办公室里偷偷摸摸不是更加刺激过瘾吗？”

“不……不行啊……嗯小坏蛋……快住手……啊……”

杨玉茹半推半就地扭动着粉嫩香滑细腻的胴体，嘴里娇嗔着，却不由自主地分开肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，任凭大男孩的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

“玉茹姑妈，你花心已经湿透了，你也很想要吧？嘴里不肯承认，可是身体却无比诚实地反映了你的内心哦！”

大宝色迷迷邪里邪气的挑逗着。

“胡……说……我才不要呢！”

胴体散布微微的成熟少妇肉香的杨玉茹感到全身发热，防御心渐渐瓦解，大宝将她的香舌一吸一吐，两人舌头交缠进出于双方嘴里，而这时杨玉茹压抑已久的欲火渐渐荡漾开来，吐气如兰的檀口里分泌出大量唾液，香舌情不自禁的深入大宝的口中，任由他吸吮，她略带香甜的唾液也吐了过去，又迫不及待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头，两人交缠的热烈湿吻起来。

大宝的已经变得坚硬无比，便侧过身体抱住了杨玉茹滚烫滑腻的胴体，他的手慢慢地上滑，压在杨玉茹尖挺的胸部，轻轻的揉捏着她浅红色粉嫩的，杨玉茹娇媚轻轻的喘着气，并侧过脸。大宝趁机亲吻着她如玉雕般的耳垂，双手解开了她外套的纽扣，却不脱掉，就是要杨玉茹穿着这身咖啡色制服套裙做爱，那才与办公室的气氛吻合，感觉才刺激呢！同时色手伸入吊带无袖上衣里去，他摸到了杨玉茹雪白蕾丝的抹胸，和苗条没有一点多余脂肪的背部，娇嫩的皮肤是那么的光滑白晰。

杨玉茹的心跳不禁加快了，大宝则是轻轻的把杨玉茹的乳罩往上推，杨玉茹“啊……”

的轻叫了一声，本能的用手抓住他那双入侵她丰满白晰尖挺乳房的禄山之爪。

大宝强行的把杨玉茹的手拉开，他那双手毫不留情重重的在这位动人的美艳少妇丰满白嫩的乳房上用力搓揉起来……顿时少妇的双乳被捏挤变形，当大男孩手一松又弹性十足弹起来，浑圆尖挺的乳房，白嫩的胸部，形成了强烈的视觉刺激。

“好玉茹，在办公室里抚摸揉搓的感觉，和那天晚上在家里床上高达叔叔身旁抚摸的感觉格外不同吧？”

大宝坏笑着，一把握住了杨玉茹那一对富有弹性的玉乳，肆无忌惮地抚摸揉捏，丰满雪白的乳房滑不溜手，竟险些从大宝的手掌中逃逸而出。他急忙加大了指间的力道，用力的抓紧了乳峰的根部，把它们从左右向中间推挤，弄出了一条深深的乳沟。

两个呈淡红色的乳房丰满浑圆，看上去像小山丘一样既丰腴又挺拔，乳峰的顶端是一圈淡红的乳晕，粉红色的像两粒小巧可爱的花生米，正在害羞的轻微颤动。

看到这诱人的情景，大宝近乎粗暴狂野地将这位美艳少妇的乳房捏成了椭圆形，十个指头深深的陷进了双峰里，娇嫩的登时从指缝间钻了出来，在灼热气息的吹拂下骄傲的上翘挺立。大宝兴奋的俯身相就，用舌头舔弄着她的乳蒂，接着又把整个乳尖都含进了嘴里，用牙齿轻咬细嚼，开始热切的吮吸，甚至粗暴的咬啮。

“啊！不要啊！小坏蛋，不可以在这里啊！被人看见了丢死人了啊！”

美艳娇媚的杨玉茹被弄得扭摆娇躯，喉咙里不时发出一两声压抑含混的娇吟，晕红的俏脸上露出了又娇羞又迷乱的复杂表情。

“好玉茹，好玉乳，我的芙蓉花，这样丰满柔润的一对玉乳不吃怎么对得起姑妈呢？”

大宝贪婪的舔舐着杨玉茹迷人细腻的乳房，鼻子顶着她的香肌玉肤，入鼻皆是成熟少妇的热甜幽香，舌尖大力的滑、撩、缠、吸，拨动微翘饱实的乳尖。那圆润香滑的玉乳似乎装有弹簧似的，被大宝舌尖一压便是一跳，大嘴一吸却又弹回，两粒因为吸吮显得越来越大、越来越亮。

最后杨玉茹整个雪白撩人的胸脯全沾满了大宝的唾液。大宝低头一看，只见那一对娇艳欲滴的，已经在口水的滋润下明显肿大变硬了许多，正又挺又硬的高高凸起，仿佛是两颗熟透香甜扑鼻的葡萄般，在诱惑与召唤着大宝去尽情品尝、吸吮。

杨玉茹那双雪滑如丰脂般的玉乳被大宝含在嘴里吮吸、细嚼、用牙齿轻磨与拉拔着，而他的双手却相当忙碌，顺着杨玉茹的纤腰向下摸，沿着滑腻平坦的腹部，向那神秘的三角地带摸去。大宝毫不客气的把她的蕾丝三角小内裤也扯下来，然后伸手抓起了一撮乌黑又长又直的芳草，用指尖把玩拉扯着。

“小坏蛋，你轻一点……啊呦……”

杨玉茹微眸如丝般娇媚地呻吟娇嗔着。

“呆会姑妈就不会要我轻点了！”

大宝把杨玉茹丰满的雪臀轻轻抱起，让她微微向上，然后再握着她肉色透明水晶丝袜包裹的双腿，慢慢往两边掰开，一幅令人难以忘怀的美丽图画顿时出现在大宝眼前：两条滑不溜手的细腻美腿向外伸张，轻轻抖动，夹在中间尽头的是一个白如羊脂的饱满沟壑幽谷，阴阜上长着乌黑而又柔软的长毛，被大宝呼出的热气吹得像平原上的小草，歪向一旁：拱得高高的大花瓣随着大腿的撑开，被带向两边半张，露出粉嫩鲜艳夺目的两片小花瓣，黏满着浅白色透明的爱液，像一朵粉红色的玫瑰，蘸着露水，在晨曦中初放。

大宝已不是第一次这样注视着杨玉茹神秘的地方，但和前天晚上第一次看一样的神魂颠倒，而那天迫不及待地插入撞击，没有仔细观赏品尝把玩，此时此刻好整以暇地观看，无法自制内里澎湃的欲念，心儿扑扑地乱跳，呼吸也几乎停顿下来。大宝仔细的欣赏了好几秒钟，才猛然地把头埋下去，伸出舌头，在红红皱皱、美得像鸡冠的小花瓣上面轻舔。舌尖触到的是难以形容的美快：滑得像油、甜得似糖：幽谷甬道里散出来的一股只属于杨玉茹自己如催情般的肉香：清得像兰、芳得似梅，总之，浪漫得像诗，功力浅者早就忍不住一泻如注了。

“不要啊！大宝，那里很脏的啊……啊……好大宝！”

杨玉茹从来没有享受过男人的口舌侵袭，丈夫高达更是不肯用嘴去亲那里，此时被大男孩这样亲吻吮吸，不由得娇躯颤抖，芳心也不禁非常感动。

第209章 办公室偷情(下)

肉香扑鼻的小花瓣在大宝舌尖不断撩舔之下，开始发硬，往外伸张得更开了，他用指头将小花瓣再撑开一点，露出春水汪汪的幽谷甬道口，洞口浅红色的嫩皮充满血液，稍稍挺起，看起来就好像绽开的蔷薇，顶上的珍珠从包管皮里冒出头端，粉红色的圆顶闪着反光，像一颗含苞待放的花蕾。 　　大宝用舌尖在幽谷甬道口打转，让杨玉茹香甜美味不断涌出的春水流在舌头上，又浆又腻，然后再带到珍珠，利用舌尖蘸在越挺越出的小红豆芽上，把整个沟壑幽谷都涂满黏黏滑滑的春水。

大宝使劲儿地亲吻着杨玉茹娇嫩香喷喷的花瓣，他把舌头伸个硬直像一根小龙般直顶入那狭窄多汁又肉香四溢的迷人幽谷甬道去，而且随即尽根顶入，又抽出，再顶入…… 　　“啊！大宝，饶了我吧！我要死了！”

杨玉茹哪里堪如此挑逗，全身如触电般软绵绵地躺在办公室沙发上娇喘连连，神态既性感又销魂，情不自禁地分开肉色透明水晶丝袜包裹的大腿，任凭大宝的舌头更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

“喔……不要……我还要……唔嗯……”

杨玉茹娇喘吁吁，嘤咛声声，神智渐渐模糊。

大宝有时用舌头当巨龙使用爬进行舌耕，有时则用舌头去撩拨摩擦她突出的小肉芽，有时用手指触摸那两片淡红色柔软滑腻的肉瓣。他轻轻地来回磨擦或重重的抽插，杨玉茹已酥得浑身发抖，一只手紧紧地抓住大宝的手，肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿不安地扭动，吐气芬芳的檀口发出一阵令人销魂的呻吟。

大宝拨开杨玉茹光滑细腻的双腿，浅红色诱人、成熟肥美的花瓣娇嫩欲滴，茂盛丛生的芳草，还有晶莹剔透的露水强烈衬托她幼嫩光滑的皮肤更加白皙，他顿时脑中一片晕眩，欲火高涨，急不及待把巨龙释放出来，将大龙头栘到杨玉茹湿淋淋的沟壑幽谷肉缝上，在那儿的嫩肉上涂抹着溜滑着研磨着。 　　“ 啊……不可以……啊……”

杨玉茹娇喘吁吁，嘤咛声声，压抑着呻吟一声，随着大宝挺动腰身，硬邦邦的巨龙终于整根“噗哧……”

的一声插入了杨玉茹那湿漉漉、香喷喷的幽谷甬道，而且直达花芯，登时春水四溅，肉香四溢，配合着他的高超做爱工夫，终于令杨玉茹禁下住放声浪叫高啼了，那喧天的淫叫声，响彻了整个小小的办公室。

从大宝的巨龙进入杨玉茹的小浪穴之后，她的反应就激情而奔放了。食髓知味成熟娇媚的美艳丽人连连地耸挺着粉臀，主动争取更多的磨擦刺激，同时娇浪地唤叫呻吟：“啊！大宝……你……插得……好好……深喔！……把阿姨弄死了……唔……”

杨玉茹紧紧裹着巨龙的幽谷甬道里，泛出更丰沛的春水，润湿了整个阴膣的肉腔、肉壁，令她更加骚浪难耐，而主动将雪白粉臀拱抬着，款款旋摇起来了。这样子忘形的反应，更鼓励大宝乾脆就抓起了杨玉茹那双肉色透明水晶丝袜包裹的细腻光滑的美腿，大大劈分开来来，往她胸前推着，直到杨玉茹整个身子都折卷起来，他大腿分夹着杨玉茹胸部两侧，两脚朝天指着，玉股高高地悬离了沙发。

然后大宝又以双肩抵住了杨玉茹的玉腿，将她那条卷裹在腰际的咖啡色套裙扯着，一直翻拉到她的肚脐上方，使整个雪白平滑坦然的腹部，都毫无掩盖地露了出来，让杨玉茹肥腴、饱满、突出的沟壑幽谷，在黝黑、浓密的一大丛茸茸的芳草对照之下，显得格外鲜明、美艳、诱人。 　　同时，在这样的姿势下，美艳诱人的杨玉茹可以清楚的看到大宝的巨龙进出她迷人幽谷甬道的情形，在大宝疯狂的抽插下，杨玉茹看到自已的花瓣跟随着被翻进翻出，乳白色透明的蜜汁也不断被挤出穴外。这是第一次杨玉茹在办公室做爱，而且还是在沙发上用这姿势与这个大男孩缠绵媾合，自从前夜在家里床上和轿车里背叛了丈夫高达之外，今天又一次在办公室背叛了整个家庭。

“ 大宝，阿姨不行了啊！”

杨玉茹在大宝的持续抽插下，美穴里浓浓少妇肉香的蜜汁不停泛滥着，被他巨大的巨龙连连勾了出来，聚满在杨玉茹那朝天凹陷的沟壑幽谷，到了再也盛不下时，就溢出了幽谷甬道，沿着凹槽朝她玉股那儿淌流了下去，肉色透明水晶丝袜蕾丝花边都湿透了…… 　　大宝的巨龙在杨玉茹迷死人的幽谷甬道之中，开始强而有力、长驱直入的抽插，每一挺都直捣进了她美穴深处，而且越入越深，就是高达都从来没有到达过。

终于，大宝将那大龙头重重地撞到杨玉茹的子宫颈上，令她不由得不娇啼、高昂的淫呼着，此刻的杨玉茹在咖啡色制服套裙肉色透明水晶丝袜和细长高跟的映衬下，美艳不可方物，销魂蚀骨的风情令人血脉贲张。

杨玉茹承受着大宝巨龙不停的插弄，正在欲火旺盛、淫浪汹涌的欲火，让这位平日美艳高贵的美妇人顾得了享受美穴被塞满的滋味，却管不了刚才还害怕被同事听见看见影响不好的“大事”了。

尤其，现在大宝的巨龙正在杨玉茹的幽谷甬道里愈来愈急促的抽插着，愈来愈强劲而有力，一下又一下的火速剌入、缓缓抽出。他的身体都碰撞到她挺举的阜部上，而美穴里的最深处，则被他那颗发紫的大龙头，重重地撞击在子宫颈部的棱肉上，强烈的酸软酥麻感直透心翡，令到杨玉茹这位大美人也禁不住地只有连连娇啼、呼天喊地似的浪叫着。

“喔……你……这个小坏蛋……嗯嗯……喔……我受不了……”

杨玉茹娇喘吁吁，呻吟连连。

“玉茹阿姨，玉茹姑妈，在办公室里做爽不爽？”

大宝淫笑着大力拉动身躯，猛烈抽送撞击，“我就是喜欢你穿着套装的高级白领模样，我要干死你！我的玉茹，我的芙蓉花！”

“啊……大宝……我要被你干死了啊！求求你饶了阿姨吧！”

杨玉茹压抑不住地娇喘吁吁呻吟连声，只好软语哀求。

大宝假装做没听到，继续加快抽插速度与更深入的磨擦、撞击杨玉茹的幽谷甬道深处软肉…… 　　“啊……”

杨玉茹张开红唇，露出洁白贝齿不停的呻吟，发出喜悦的声音。一旦这样以后，就无法停止，“啊……顶到阿姨的花心了啊……”

教育局人事科长办公室里，两具不停紧密交媾的肉体在沙发上办公桌上抵死缠绵地互相吸引着，杨玉茹白晰滑腻的肌肤已经是稍微流出一点香汗，她丰满的肉体散发出来具有韵味般的热气，和肉香混合在一起，连她自己都觉得窒息般的要将官能动起来，配合着从乳房处所扩散出来的波动，美丽的身段幽雅的弯曲起来。

身体被这个小坏蛋在办公室里骚扰凌辱所带来的兴奋感，使得她修过且涂着粉红色指甲油的指甲，也微微的抖动着，同时从内侧往外翻出来。身体内不曾被阳光照射到的白色肌肤，始终是显的如此娇嫩，在办公室昏暗的光线下，变得更加妖艳，从腰部向左右膨胀的玉股，到达肉色透明水晶丝袜包裹的细腻修长的双腿，那种带有性感的官能美岂是那些仅仅是自夸年轻的女孩所能比拟的？那是一种成熟性感的少妇魅力和诱人风韵。

“大宝，老公，人家不行了，要被你干死了啊！”

杨玉茹那俏脸上娇媚淫浪撩人的表情，写满销魂蚀骨、情欲如潮，只见她媚眸如丝，玉葱似的鼻子润圆圆的，娇艳欲滴的小嘴吐气如兰，好美艳诱人的尤物，大宝心中一颤，如此销魂的美人可要好好消受。

大宝捧住杨玉茹丰满柔软的玉乳用力的捏揉、搓摸，把尖尖突出变硬的蓓蕾一口含住，狂吞猛闻着清清的乳香，好不美味。

大宝的巨龙被杨玉茹天生娇嫩狭小多汁的蜜穴吞含着，由于激烈的碰撞，他的蛋蛋不断的拍打着杨玉茹丰腴浑圆的雪臀，春水飞溅，肉香四溢，“滋滋唧唧……”

的声音在窄小的办公室里回响着，可算是春意盎然。

杨玉茹腻厚肥嫩的肉壁把大宝的巨龙紧紧的胶黏在一起，以致每次插出都钩带一下，像陷入深泥带出泥水，有时拔得太猛，会“啵”的一声整根翻着肉唇跑了出来，一阵阵酥麻强大的快感传到大宝神经末段，像是龙头憋尿般痛苦。 　　但是，大宝不愧是性爱高手，他强行向头脑强烈的下达不能She精的命令，跟一位有着紧狭多汁的蜜穴的美艳尤物做爱，岂能如此草率浪费良机草草就She精呢！

“ 好阿姨，好姑妈，好玉茹，我就是要干死你！”

享受着杨玉茹丰满性感的胴体，大宝扣着她的柔肩，不断加深力度抽插，鬼脸恶魔的淫毒仿佛在他身体里面扎根了，昨天苏雅琴苏芳菲郭莉雅和婷婷四女只是暂时化解了淫毒，可是今天连续征战马艳丽公车美少女和方芸嫂子的表现，都好像有潜在的魔性在使大宝变得欲火旺盛近乎疯狂，此时屁股使劲的在杨玉茹美穴外摇啊摇、插啊插，抽出蒙上层乳白色透明蜜汁而湿漉漉的巨龙，他又打桩般的猛然重重剌到杨玉茹滑嫩柔软的花芯，一波波的快感由下而上传遍全身，让人如登仙境。

“好大宝，好老公，阿姨真的要死了！”

俏脸酡红的杨玉茹吐气如兰的檀口不停地娇喘、轻轻的哼着，因为快感让她感到嘴唇很乾，用香舌不断滋润着，在大宝眼里变成一块新鲜的美肉，俯身咬住她的嘴，舔舔吸吸含含咬咬。

第210章 少妇春潮

十分销魂润滑又激烈的性茭，加上美人在怀里的扭动造成的春色泛滥，大宝的巨龙已经被汹涌的岩浆涨得铁硬粗大，因为想尽情享受着杨玉茹滑腻如丝缎般的胴体，大宝一感到有无限的岩浆要从马眼冲出来时，他马上停下来，把兴奋下已的杨玉茹抱起来，形成了女上男下之势。

当时两个性器官仍紧紧地吻合得天衣无缝，杨玉茹坐在大宝的大腿上，她用粉嫩光滑的玉手扣紧大宝的脖子，媚眼无限妩媚撩人，朱唇微喘、吐气芬芳，一对诱人玉乳微翘着散发出催人喷射的肉香……想到平时明艳成熟高贵的人妻杨玉茹在做爱时如此风情万种，她把香喷喷姣好的睑蛋摩擦着大宝的脸，淡淡又似催情的体香阵阵传到他的鼻子，温热春情娇俏艳丽的睑蛋，零距离让大宝细细品味，似足提醒着他正在与一位绝色尤物人妻交媾，她滑腻香甜的丁香美舌也度了过来，在大宝的口中传播着杨玉茹特有的如兰般的气息，逗得他心颤交加，美得他的巨龙在抽插中不禁暴胀粗壮，热气沸腾……

突然，办公桌上的电话铃声响起来了，杨玉茹慌忙从大宝胯下挣脱出来去接电话，她一看来电显示的电话号码就赶紧对大宝说道：“是他打来的，求求你不要再胡闹了，好吗？”

“好阿姨，刚才还叫我老公呢！现在听见丈夫的电话就不理我了是吗？”

大宝坏笑着起身跟随到杨玉茹身后，爱抚着她咖啡色套裙下丰腴浑圆的美臀，柔声安慰道，“你放心接电话吧！我不会胡闹的！”

“喂！什么事情？”

杨玉茹刚接听电话，感觉到大宝就从后面抓住了她的臀尖，用那个火热挺硬的家伙顶着她的臀沟肆意研磨着，虽然嘴里娇嗔不许这个大男孩胡闹，可是刚刚屡屡达到情欲高潮的少妇人妻怎么受得了这个小坏蛋如此的骚扰猥亵呢？她压抑不住娇喘一声，嘤咛一声，“嗯……没事，可能空调温度开得低，穿着套裙还是有点凉！”

“哦！我的手机没有电了，表你准备接孩子回来了？什么？大哥也找我吗？有什么事情吗？”

杨玉茹含羞带怨地回头瞪了大宝一眼，左手拿着电话，右手伸过去握住了大男孩的巨龙，温顺轻柔地给他套动抚摸，上面湿漉漉的，还有许多她的春水淋淋，一边和丈夫通话，一边却和情郎偷情，真是格外的刺激，杨玉茹的身心都在这种暧昧禁忌不伦的刺激中轻轻颤抖着，单是想一想都足以使人情不自禁绮思无限。

大宝却好整以暇地端坐在办公椅上，一手在杨玉茹丰腴浑圆的美臀上抚摸揉捏着，在她春水潺潺的玉腿之间沟壑幽谷挑逗撩拨着，一手搂住她象牙雕刻的颈项，按着她的头往下使劲。

“什么？你就是想升官！昨天晚上我不是和你说过了吗？大哥刚刚走马上任，局面还没有完全稳定下来，哪里顾得上你的事情呢？等到大哥稳定下来，你这个升官的事情还不是小事一桩吗？也不知道你到底怎么想的？”

杨玉茹一边强作镇定地应付着丈夫高达急于升官的心思，一边被大宝按住了头，心知肚明这个小坏蛋要干什么，她怎么比得上大男孩的蛮力，半情愿半不情愿地蹲在了他的胯下，媚眼如丝地瞪了他一眼，伸出甜美滑腻的香舌在他那血脉喷张面目狰狞的巨龙龙头上舔了一下，就要起身，少妇无论如何受不了这种近乎羞辱的刺激，满眼可怜地在大宝耳旁低声哀求道，“好大宝，求求你现在放过阿姨，呆会挂断电话，阿姨让你随便玩弄个够，不要再这样折磨阿姨了，好吗？”

“阿姨，不感觉一边和高达叔叔通话，同时帮我口交更加刺激过瘾吗？”

大宝咬着杨玉茹白皙柔嫩的耳垂低声淫笑道，色手却毫不退让肆无忌惮地在她花瓣幽谷之中肆虐，甚至捏住了她的珍珠轻轻捻动，弄得杨玉茹娇躯连连轻颤，美目迷离，春水汩汩不断地流淌出来。 　　“好吧！我呆会问问大哥再说吧！你现在怎么越来越是个官迷了？你说说你有什么具体的想法呢？我好和大哥说说。”

杨玉茹勉强对丈夫说道，深深呼吸了一口气，芊芊玉手忍不住握紧大宝的巨龙，美目迷离地仰起头张开樱桃小口想要向他索吻，可是，大宝毫不理会地按了按她的头发，示意目标在下面。

杨玉茹无可奈何满眼幽怨地瞪了大宝一眼，左手握着电话听着丈夫高达诉说工商局的人事变动，右手握住大宝的巨龙，自己温顺地蹲在他的两腿之间，张开樱桃小口轻轻含着他那硕大无朋的龙头，她本来很少给丈夫高达这样唇舌服务的，前天在轿车里给大宝清理战后现场就是唇舌交加一番，饱尝了大男孩无与伦比的大宝贝，有点食髓知味欲罢不能的异样刺激。

此时，杨玉茹才刚刚含着大宝的龙头，他就忍不住按住她的头，挺动腰身，猛烈顶入她的樱桃小口，温暖湿润柔软爽滑，真是舒服透了！

那边电话里面丈夫高达还在唧唧歪歪地说个不停，这边杨玉茹被大宝这个小坏蛋死死按住头大力拉动身躯，猛烈顶入口腔深处，就在她的樱桃小口里面抽插耸动起来，几下顶到了她的喉咙，呛得她几乎呻吟出声。

杨玉茹勉强推开了大宝，将他的坏家伙从嘴里吐了出来，喘息一声对着话筒说道：“好了，我这就给大哥打电话，一会就去县委见他，咱们回家再说吧！拜拜！”

手忙脚乱地把电话挂断了，娇喘吁吁恶狠狠地瞪了大宝一眼，双手握住他的巨龙，再次张开樱桃小口吞吃进去，也不舔弄，也不套动，猛烈吮吸，连续深喉，恨不得一口将他的大宝贝吃进肚子里去。 　　“好阿姨，好姑妈，好玉茹，你太好了！”

大宝舒服到了极点，突然惊叫道，“哎呀！你咬疼我了！好老婆，要谋杀亲夫吗？”

“小坏蛋，叫你再捉弄羞辱人家！”

杨玉茹咬了一下，吐了出来，媚眼如丝地娇嗔道，“都是你这个小坏蛋害得人家变成淫娃荡妇了！总是想着法子变着花样折磨人家，小坏蛋！”

杨玉茹嘴里娇嗔啐骂，却又无比温柔地深深含住大宝的巨龙，整个地吞吃进去，香腮都凹陷下去，投入动情地吮吸一下，让他爽到极点，然后才依依不舍地吐了出来，羞赧妩媚地低声呢喃道：“我还要给你干爹打电话，小坏蛋，你可不许再捣乱哦！”

却满眼深情地看了他一眼，美目柔媚的可以滴出水来，然后袅袅婷婷地趴在了办公桌上，拿起来电话拨打杨书记的电话，却将丰腴浑圆的美臀高高翘起来，等候着情郎地抚摸揉捏甚至侵袭挞伐。

大宝自然听出了她的暗示，坏笑着从后面搂住了她的柳腰，一手探到前面进入咖啡色上衣里抓住她丰满柔软的玉乳抚摸揉搓，一手抓住她丰腴浑圆的臀瓣揉捏着，更将硬邦邦的巨龙顶住她的臀沟研磨着。 　　“喂，大哥，高达说你找我是吗？什么？想找大宝啊？那太容易了，呵呵！大宝没在医院，在我这里呢！他来问问高考成绩呢！”

杨玉茹笑道，“是啊！幸亏他妙手回春救了杨子一命啊！我告诉他好了，他现在可是咱们杨家的大功臣，我和高达我们也想请他到家吃饭呢！好的，我呆会去你那里再说吧！拜拜！”

杨玉茹感觉自己下身越来越湿润、濡滑，大宝的巨龙野蛮地从后面分开杨玉茹娇嫩无比的花瓣，浑圆滚烫的龙头粗暴地挤进杨玉茹娇小紧窄的幽谷甬道口，分开幽谷甬道膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入杨玉茹桃源最深处那火热幽暗的狭小幽谷甬道内，刺入了杨玉茹那含羞绽放的少妇人妻娇嫩花心，龙头顶端的马眼刚好抵触在上面，一阵令杨玉茹魂飞魄散的揉动，她经不住从那里传来的强烈的刺激，不由得又是一阵急促的娇啼狂喘。

“又要请我吃饭？我现在就只想吃玉茹姑妈！吃个饱干个够！”

大宝大力拉动身躯，猛烈插入，撞击得杨玉茹丰腴浑圆的美臀“啪啪”作响。 　　杨玉茹的头部拼命往后仰，娇艳的脸庞布满了兴奋的红潮，此时她在大宝胯下媚眼如丝，鼻息急促而轻盈，口中娇喘连连：“唔……轻一点……啊…… 哦……你戳得……太……深……啊……你太强悍……了……呜呜……轻……些嘛……”

处于极乐中的杨玉茹声音又甜又腻，娇滴滴的在大宝耳边不停回响，只听得大宝那颗狂跳的心脏几乎要从胸腔里蹦出来了，大宝的抽插也越来越狂野，“啊……哦哦……慢点……求求你了，……好不好嘛？”

杨玉茹红润撩人、湿漉漉的小嘴“呜呜”地呻吟着，性惑娇艳的樱唇高高的撅起来，充满了性欲的挑逗和诱惑。

杨玉茹柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨在咖啡色制服套裙掩映下也引起一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐，下身幽谷甬道膣壁中的粘膜嫩肉死死地缠绕在大宝那深深插入的粗大巨龙上，一阵阵不能自制火热地收缩、紧夹。 　　杨玉茹的反应刺激得大宝展开更加狂野地冲刺、大宝奋力抽插着杨玉茹一阵阵痉挛收缩的幽谷甬道，龙头次次随着猛烈插入的惯性冲入了杨玉茹紧小的子宫口，杨玉茹那羞红如火的丽靥开始变得苍白如雪，娇啼狂喘的诱人小嘴发出一声声令人血脉贲张、如疑如醉的急促哀婉的娇啼。

“啊……人家又死了……”

随着一声销魂娇啼，杨玉茹窄小的子宫口突然再次紧紧箍夹住大宝滚烫硕大的浑圆龙头，她的芳心一片晕眩，思维一阵空白，杨玉茹再次爬上了男欢女爱的极乐巅峰。

第211章 娇媚少妇

“好玉茹，咬得我好紧啊！”

大宝也感受到与杨玉茹相同的强烈刺激，大宝紧紧抱住杨玉茹撩人的雪白丰臀，杨玉茹紧密的幽谷甬道像小嘴一样吸咬住大宝的巨龙，如此的密合，使大宝每次挺动巨龙抽插杨玉茹紧密湿滑的幽谷甬道时，都会带动杨玉茹的下半身随着大宝的腰杆上下摆动。

大宝翻过杨玉茹的娇躯，让她上半身仰躺在办公桌上，湿吻上了她的娇艳柔唇，杨玉茹张大嘴，柔软的双唇紧贴着大宝的嘴，他们的舌尖在口腔里纠缠在一起，津液交流，两人都贪婪的吞咽着对方口中的蜜汁，这时杨玉茹突然加速扭动她的纤腰，将她湿透的小浪穴急速的挺了十来下后，就紧紧的顶住大宝的耻骨不动，口中娇喘吁吁，呻吟连连：“喔……亲老公，不要动，不要动，就这样……人家全身都麻了……人家被你干死了！”

杨玉茹缠在大宝腰间那双肉色透明水晶丝袜包裹的美腿像抽筋般不停的抖动着，大宝的龙头这时与杨玉茹的花心紧紧的抵在一起，感觉里面一粒胀硬的小肉球不停的揉动着大宝的龙头马眼，杨玉茹的幽谷甬道一阵紧密的收缩，子宫颈紧紧咬住大宝龙头肉冠的颈沟，一股又浓又烫的春水由她那粒坚硬肿胀的小肉球中喷出，浇在大宝的龙头上。

“好阿姨，好姑妈，好玉茹，我要干死你啊！”

大宝那粗大的巨龙已在杨玉茹粉嫩的幽谷甬道内抽插了无数下，巨龙也在浪态撩人的少妇杨玉茹的幽谷甬道肉壁的强烈摩擦下一阵阵酥麻，再加上杨玉茹本就天生娇小紧窄的幽谷甬道内的嫩肉一阵收缩、痉挛，湿滑淫嫩的膣内黏膜死死地缠绕在壮硕的巨龙棒身上一阵收缩、紧握，大宝的精关已彻底失控，不得不发了。

“好玉茹，比高达怎么样啊？我要插死你！”

大宝用尽全身力气，再次将巨龙往杨玉茹火热紧窄、玄奥幽深和幽谷甬道最深处狂猛地一插……

“啊……啊……小老公，人验家被你干死了啊！”

杨玉茹一声娇啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两滴晶莹的珠泪从紧闭的媚眸中夺眶而出，这是一种喜悦和满足的泪水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、甜美至极的泪水，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连地哀求道，“好大宝，好老公，求求你不要射在人家里面啊！快点拔出来啊！”

“好阿姨，我偏偏要射给你，烫死你！”

这时，大宝的龙头深深顶入杨玉茹紧窄的幽谷甬道深处，巨大的龙头紧紧顶在杨玉茹的娇嫩子宫口，将一股浓稠滚烫的精液直射入美艳性感的少妇杨玉茹的子宫深处，而且在这火热的喷射中，大宝硕大滚烫的龙头顶在杨玉茹那娇嫩可爱的羞赧花蕊上一阵死命地揉动挤压，终于将硕大无比的龙头整个顶入了杨玉茹的子宫口。

两个忘形抵死缠绵交合着的全裸肉体一阵疯狂般的颤动，一股又一股滚烫的浓精淋淋漓漓地射入杨玉茹那幽深、玄奥的子宫内。

“啊！好热啊！好烫啊！好多啊！好老公，人家要死了！”

极度狂乱中的杨玉茹只觉子宫口紧紧箍住一个巨大的龙头，那火热硬大的龙头在痉挛似地喷射着一股股滚烫的精液，烫得她的子宫内壁一阵酥麻，并将痉挛传递给杨玉茹的子宫玉壁，再由子宫玉壁的一阵极度抽搐、收缩颤动迅速传遍杨玉茹全身。

杨玉茹感觉到子宫深处在极度的痉挛中电颤般地娇射出一股温热的狂流，杨玉茹自然知道那是什么东西，只觉玉体芳心如沐甘露，舒畅甜美至极。

“大宝，万一人家怀上了你的孩子可怎么办呢？”

杨玉茹慌忙整理衣裙，羞赧妩媚地娇嗔道，“让你拔出来再射，你偏偏不听，小坏蛋，只顾自己风流快活，不管人家的死活！”

“我就是要你给我生个孩子呢！既然是我的芙蓉花，给我生儿育女还不是天经地义的事情吗？”

大宝搂着杨玉茹的柳腰坏笑道，“再说我都把你几次送上高潮了，我最后达到高潮不射在你的里面怎么爽呢？”

“小坏蛋，上次你射在人家嘴里不是也很爽吗？”

杨玉茹媚眼如丝地娇嗔道，“人家宁愿你射在人家嘴里，也不愿意冒险，万一有了将来流产还不是人家受罪吗？敢情你觉不到疼！”

“敢？只要你怀上了，我看谁敢做人工流产？我的老婆生孩子谁也管不着！”

大宝怒目圆睁地正色说道，“让高达见鬼去吧！既然是我的百花谱中人了，以后谁都不许碰！”

杨玉茹还要娇嗔，听见外面车辆响动，然后响起了敲门声。

她急忙推开大宝的搂抱，芊芊玉手扯了扯套裙裙摆，理了理秀发，这才过去开门。

“杨科长，县委的1号轿车在下面等你呢！”

一位娇小玲珑的小秘书汇报道，“说是杨书记特地命令过来接您带着什么大宝化妆品过去的吧？需要我帮你拿下去吗？”

“大宝化妆品？”

杨玉茹噗嗤一声，忍俊不禁地娇笑起来，指着大宝笑道，“丽欣，麻烦你帮我把他拿下去吧！呵呵！”

大宝调笑道：“姐姐准备是把我抱下去呢还是背下去呢？”

许丽欣这才知道大宝是个大男孩，不由得羞得粉面绯红，暗笑自己犯了望文生义的错误了，准确地说是听话生义想当然了。

“茹姐，大哥特地吩咐我来接你们的呢！”

一位白衣黑裤油头粉面的眼镜男子恭恭敬敬地打开后车门，请杨玉茹上车，上下打量大宝一眼，不由得娇笑道，“哇，以前都是远远地见了大宝几面，今天这么近才发现小哥哥长得好帅耶！”

“那也没有你这位大哥长得帅！”

大宝看见他女里女气的样子，听见他说话发嗲的声音，闻到他身上扑鼻的香气，不禁得浑身起鸡皮疙瘩，靠近杨玉茹耳朵低声问道，“他是你们的弟弟吗？”

“是啊！”

杨玉茹低声娇笑道，“我们的一个堂弟杨申喜，从小就这样女里女气的娘娘腔，跟着大哥开车已经五六年了，说话办事言谈举止都比女人还温柔呢！不过，人还不错，大哥也很喜欢他呢！我看他是看上你了，要和你交朋友哦！”

“啊？姑妈你不要吓唬我！”

大宝一咧嘴，明白了杨玉茹话里没有明示的意思，暗道难道老杨居然迷上了龙阳之好吗？难怪薛秀云那么幽怨呢！利用自己救杨子的机会，她抱着他的巨龙吞吃套弄吮吸咂摸，恨不得一口咽下去，还装模作样碍着伦理道德不肯让他攻破她最后的防线，这样看来这个干妈也挺可怜的！

正好杨申喜听见了，娇笑着问道：“茹姐又吓唬你什么呢？小哥哥现在挺火啊！中原市贾市长宠着你，我们大哥也宠着你，连茹姐都是你姑妈了，我真是羡慕你耶！人家听说那个恶魔那么厉害，吓得人家的小心扑腾扑腾乱跳呢！听说你一个人就把那个什么鬼脸恶魔打跑了，真是猛男哦……”

“你现在可是他心目中的猛男哦！看来申喜真的看上你喽！”

杨玉茹低声揶揄道，娇笑着冲大宝挤了挤眼，大宝故作夸张地吐了吐舌头，然后做呕吐状，然后任凭杨申喜唠唠叨叨，他却充耳不闻，坏笑着好整以暇地欣赏着杨玉茹承受恩泽之后的媚态。

“他最害怕谁呢？”

大宝靠近杨玉茹白皙柔嫩的耳旁轻声问道。

“他除了害怕大哥，最怕的就是娜娜了！”

杨玉茹娇笑道。

大宝色咪咪地量着她咖啡色制服套裙下的酥胸半露，丰满雪白的乳房，深邃白嫩的乳沟，两条丰满修长的玉腿上裹着一层薄如蝉翼的肉色透明水晶丝袜，薄到你几乎用肉眼看不见，但是丝袜却丝毫挡不住她白嫩光滑的皮肤，裸露出来的雪白浑圆的大腿，包裹着肉色透明的丝袜，在车窗外阳光的照射下，呈现出诱人的光泽，更显得肌肤的丰腴白皙，性感迷人，充满诱惑力。他忍不住食指大动，偷偷地探手进入咖啡色套裙里去，轻轻抚摩揉搓着她丰满浑圆的大腿，在肉色透明水晶丝袜包裹下更加光滑细腻，富有弹性。

杨玉茹经过高潮之后，身心满足均感畅快无比，影响所及，她全身也发散出一种淡雅适意的慵懒风情。她娇艳的面庞，不待抹脂而自红；明亮的双眸也泛起一层朦胧的水光；眼波流转之际，直是荡人心弦，勾人魂魄，至於肌肤的弹性与柔嫩度，更由于爱液的滋润，而更上层楼。

“小坏蛋！”

杨玉茹心里暗骂，暗暗抓住他的色手起先是娇羞无力地挣扎着，慢慢就半推半就地让他的色手抚摩揉搓着她丰满浑圆的大腿，顺势探入咖啡色套裙里，揉捏起她的纱质性感内裤，那里已经湿润了，春水潺潺流淌出来。

“茹姐，你怎么了？好像有点气喘啊？”

杨申喜可能发觉杨玉茹的呼吸有点异常，关心地问道。

“没事的，可能办公室里空调开得太冷了，有点不舒服罢了！”

杨玉茹已经忍不住喘息不匀，只好强作镇定地回到道，却不由自主地分开玉腿，配合地任凭大宝的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。她的春意盎然的艳媚玉颊似是痛苦又似是愉悦地微微痉挛，凹凸有致白璧无瑕的娇躯倏地僵硬，修长丰腴的粉腿紧紧地夹住他不知深浅的色手，然后拼命把这个小坏蛋的色手拽了出来，含羞带怨地瞪了他一眼。

“申喜哥，你可别这么夸我！让娜娜姐姐听见了又要吃醋了！”

大宝笑道，若有若无地搬出杨娜娜，暂时可以让这只讨厌的苍蝇闭嘴。

“啊哦！”

果然杨申喜一听娜娜也喜欢大宝，立刻哑口无言，轿车里面终于回复了一片清净。

第212章 美妇县长

杨玉茹娇躯轻颤，感觉到大宝的色手隔着咖啡色制服抚摩着她的背部，顺势而下，放在了她的美臀上，他的手指居然想从她的屁股下面迂回进去，他贴着椅座隔着咖啡色套裙抠摸着她柔软丰满的美臀，顽强地爬进，她的浑身酥麻，感受到他的色手抠摸得她十分难受，却又十分刺激，她死死压住他的手，不让他得逞。可是他的手突然在她的柔软的屁股上面一捏，她不禁身体一动，被他的色手乘虚而入，平放在她的美臀下面。

“姑妈，你看高考成绩虽然还没有出来，高校招生的办事处都已经拉起来队伍了啊！”

大宝望了望车窗外说道，色手却一点都不老实。

杨玉茹含羞带怨地瞪了大宝一眼，感受着他的色手在她的腰臀上温柔地抚摩着，她的胴体立刻不可遏抑地起了反应，这个和她侄子杨子差不多大的大男孩，不仅夺走了她贤妻良母的贞操，害得她堂堂县委书记的妹妹红杏出墙，此刻又在堂弟面前骚扰猥亵她，在抚摩着她，在挑逗着她，在调戏着她，她瞥了前面的堂弟杨申喜一眼，祈祷千万不要被他发现，杨玉茹只好顺从地侧身向窗外望去，装作若无其事地说道：“是啊！招生的条幅都扯出来了，不过，都是一些民办高校的，你根本不需要考虑的。”

她清晰地感觉到大宝抚摩揉搓着她的丰腴肉感的美臀，更肆无忌惮地从后面顶住她的臀沟，她明显感受到他的巨大坚硬。

“有茹姐罩着，还考虑什么民办呢？”

杨申喜娇嗔地说道，“大宝弟弟怎么着也得上个北大南大的啊！”

“是啊！不管怎么着，我上北方大学的事情就全靠姑妈了啊！”

大宝当真不当假地坏笑道，色手已经由后伸入了杨玉茹的咖啡色套裙裙摆内，抚在她包裹着丝袜如凝脂般的丰满浑圆的大腿，她丰腻的股肌充满了弹性，又如此的温热柔滑，他指尖微动，中食指已经挑开了她后股间的丝质内裤，她的屁股丰腴滚圆，菊花好像温泉山谷，湿热烫腻，在他食指的轻扣下本能的收缩着，而由后探到她胯下的中指却已被丛林间突然泛滥的溪流洪水淹没了，整根中指被浓稠的蜜汁浸淫着。

“姑妈哪里有那么大的能耐见啊？你还是靠着你的黄雅蓉干妈吧！小坏蛋！”

杨玉茹再也不可抑制，只好身体前倾趴靠在杨申喜的椅背上，微微撅起丰腴滚圆的美臀，任由小坏蛋揉捏抚摩着她的臀瓣，手指顺理成章地在咖啡色套裙里上下其手，抠捏揉搓着她肉感湿润的幽谷沟壑。啊，居然在这样的情况下被他这样骚扰这样挑逗，啊，她也感受到这样的暧昧禁忌这样的不伦刺激，她胴体里面酥酸麻痒，春水潺潺，突然痉挛着达到了高潮，连肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边都湿透了。

大宝还是第一次来炎都县县委大院，几幢办公楼虽然并不宏伟，装潢布置却尽显豪华气派，迎头碰脸的官员们不时向杨玉茹打着招呼，看来她在县委大院可是常客，又是信任县委书记的妹妹，自然是成了众人眼中的红人。

“玉茹姐姐来了！”

走进办公大楼迎头遇见了周洁，虽然提升了副县长，可是在杨玉茹面前，她依然如同当办公室主任时候一样的和善温柔没有架子。

“周县长，官运亨通，改天我可要给你庆贺一下呢！”

杨玉茹娇笑道。

“什么官运亨通呀？还不是感谢杨书记的提拔重用？”

周洁看了大宝一眼，美目之中流露出来少许娇羞转瞬即逝，依然端庄娴雅地微笑道，“还有中原市贾市长的赏识，我不过是蜀中无大将，廖化作先锋罢了！我哪里是县长的材料，还不是赶鸭子上架吗？姐姐再说给我庆贺，我都不好意思了。”

“周阿姨，别价啊！既然姑妈要请客，您就先答应了，好歹我陪客还可以蹭顿饭吃呢！”

大宝调笑道，面前两女都已经在他的胯下称臣了，只不过她们俩彼此之间还有层窗户纸没有捅破，还要装出一副高贵端庄的模样来罢了。

周洁今天穿的是一身粉红色的套装，乳白色上衣领口，系了一条粉红乳白相间的领巾，合身的乳白丝质上衣掩不住她诱人的双峰，也更显出她纤细的腰肢，她的妆也是粉红系列的淡雅宜人，粉红色的柔唇像棉花糖一样，让大宝忍不住想张口含住吸吮。

高耸的酥胸把乳白丝质上衣顶得鼓鼓的，粉红套裙紧绷绷地包裹着高翘丰满的美臀，粉红乳白相间的领巾衬托她的面庞愈加白晰，略施粉黛，看上去既明艳动人又比较含蓄，全身肌肤白嫩细腻如滑，身段匀称曼妙美好，纤细的腰肢，丰腴的美臀，高耸的酥胸，粉红窄裙下穿着肉色透明水晶丝袜，包裹着修长浑圆的美腿，反而更加显得光滑细嫩，光泽诱人，再配上红色高跟凉鞋，尽显女人的美丽和少妇的风韵。

大宝忍不住上下打量，色眯眯的眼睛更是忙不过来了。

“好的，改天姑妈请你的周阿姨，一定请你陪客，好了吧？”

杨玉茹娇笑道。

“大宝这两天可是咱们炎都县的新闻人物啊！又是勇斗恶魔，又是救死扶伤的，听说杨子的一条命多亏了你呢！可能杨书记要交代给你一个意想不到的任务呢！”

周洁自然察觉到了小坏蛋色眯眯的目光在她丰满高耸的酥胸和修长浑圆的丝袜美腿上逡巡徘徊，害怕被杨玉茹看出来什么，寒暄几句，慌不择路地借故走开了，“我的办公室在这边，玉茹姐姐和大宝有空来坐坐，我还有点事先过去了啊！”

“小坏蛋，小心眼珠子掉下来了啊！”

杨玉茹酸溜溜地低声娇嗔道，“听说在炎都池你和周洁打得火热呢！好像她这次提拔升任副县长还和你有关系呢？看来你和她的关系不一般哦！”

“姑妈是吃醋呢还是嫉妒呢？”

大宝坏笑道，“我和她有没有关系，你最好问问我的小弟弟哦！”

“呸！小坏蛋，就是一个典型的花心大萝卜！”

杨玉茹粉面绯红地啐骂道，担心被别人看出来什么破绽，急忙扭身上楼。

杨宏宇等候多时了，看见大宝一把就给了他一个热烈的拥抱：“好孩子，我不仅代表炎都县人民感谢你，更要代表我的家人感谢你！是你给了杨子第二次生命啊！”

“咱们杨家自然应该感谢大宝。”

杨玉茹笑道，“好了，大哥，现在嫂子已经认了大宝做干儿子，你也就是他的干爹了，一家人不需要这么客气客套了。”

看见大哥对她的情郎越来越看重，她的心里也是说不出的高兴开心。

“是啊！姑妈说的对，一家人不说两家话。”

大宝笑道，“干爹再客套就真的客气了啊！”

“哈哈！干爹不和你客套了。”

杨宏宇笑得双下巴乱颤，“干爹还要分派你一个非常重要的任务，特别请你做咱们炎都县的护卫使者呢！”

有了大宝这个干儿子，又和贾市长关系更深一层，他自然是喜上眉梢。

“护卫使者？”

大宝和杨玉茹都不禁诧异道。

“现在看来那个鬼脸恶魔不是一般的坏蛋，刀枪不入，神通广大，连手枪都打不死他。”

杨宏宇皱着眉头，旋即拍着大宝的肩膀说道，“只有大宝可以打败打跑这个妖精，所以，我们县委特别聘请大宝做咱们炎都县的护卫使者！这个特别身份，既是特警，又不隶属于公安局和武警部队，直接对县委负责，你拥有很大的自由，怎么样？大宝，从现在起你就是咱们炎都县的大救星守护神，或者城市超人，为了百万父老的安居乐业生命财产安全你不会推托吧？”

社会责任压在了大宝的肩头，他看了看杨宏宇满脸的横肉，暗道这不是拿我做挡箭牌吗？既没有权力，也没有职务，连个编都没有，就是鬼脸恶魔的沙包，什么时候来了，什么时候让他顶上去罢了。可是，既然冠冕堂皇的理由把你拔这么高了，都成了大救星守护神城市超人了，一己之身都关系到百万父老乡亲的生命财产安全了，还怎么推托呢？

何况杨宏宇接下来说的话打动了大宝：“如果你对公安局派出所武警部队如何配合你有什么要求的话，可以和周县长商谈，我们县委再研究，现在周县长负责分管公检法，有可能升任政法委书记呢！大宝啊，希望在你上大学之前能够彻底解决那个鬼脸恶魔，恢复咱们炎都县的平安稳定的生活社会秩序，我们县委领导班子对你寄予厚望啊！”

大宝故作犹豫了一下，才慨然答应：“那个鬼脸恶魔的确不是善类啊！虽然困难不小，危险很大，为了父老乡亲，我也不能推托了，尽快想方设法除掉这个恶魔！”

“好样的！大宝，你先去找周县长商谈一下具体事宜吧！”

杨书记重重地拍了拍大宝的肩膀，如释重负地笑道，“我和你姑妈说点事，晚上到家里吃饭吧！”

“不了，晚上雅蓉干妈找我有事呢！”

大宝笑着走了出来，悠哉游哉地敲响了周洁的办公室。

“请进！”

女秘书正在向周洁汇报工作，声音甜美，长相也年轻漂亮。

“周县长，我奉杨书记之命特地前来向你报到呢！”

大宝笑道。

“小孟，这是我们见义勇为的小英雄，现在可是炎都县的守护神城市超人啊！”

周洁端庄温柔地娇笑道，“怎么样？杨书记安排给你的这个任务光荣而艰巨吧？”

“请坐，请喝茶！”

孟颖穿着一件白色衬衣，透过薄薄的衬衣，丰满的玉女峰更显凸出，黑色的胸罩唿之欲出，下身是一件能够紧紧贴在她臀上的深蓝窄裙，那柔若无骨雪白的双臂，丰满的双峰及修长白皙的美腿，绷得紧紧的圆臀，短短的裙裾下一对修长的玉腿穿着一双肉色的透明丝袜，白色的高跟绊带凉鞋更显得她身材高挑丰挺。

第213章 美妇周洁

孟颖将一杯茶恭恭敬敬地放在茶几上，凸凹有致的上身弯下去，领口低垂隐约可见雪白圆润的椒乳，套裙紧绷圆鼓鼓的美臀，露出修长浑圆的透明肉色丝袜包裹的美腿，大腿丰满白皙，引人遐想无限。

“周县长，您们谈话，我出去了，有什么吩咐您叫我就可以了。”

孟颖说着，美目闪动冲大宝点点头便袅袅婷婷地出去了，在县委机关里混的人，自然是对小道消息十分敏感，不要说大宝的传奇经历，单单是他和杨书记的关系，甚至还有中原市贾市长的关系，都足以使他们这些在大院厮混的一秘二秘们另眼相看，就是那些上台面的领导官员们也要掂量掂量，不敢小觑这个大男孩。

“到底是大县长了，自己一个大办公室，还有专门的秘书听候吩咐，手握生杀财政大权，和割据一方的封建诸侯有什么区别呢？”

大宝笑道，色眯眯的眼睛却不由自主地看向周洁的丝袜美腿，她下身的粉红窄裙因为坐下的关系被拉的更短，露出了大半截雪白圆润的大腿，只要稍不小心，就能由大腿缝中看到腿根部迷人的方寸之地，难怪她有意无意地用手放在大腿上防着他看到裙内春光。

不过光是看到她蹬着高跟鞋的修长小腿，也给人无限暇思，想到前天在轿车里与她大干的情景，想到她层层圈圈嫩肉吸吮夹磨他的巨龙的舒爽感觉，大宝裤裆里的巨龙早就按耐不住蠢蠢欲动一柱擎天了。

大宝一边坐在沙发上喝茶，一边肆无忌惮地打量周洁的丝袜美腿。那只及膝上近二十公分的粉红色短裙，使他心跳加快，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色透明水晶丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双白色三寸细跟高跟凉鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，看了简直要人命！

大宝看到周洁那浑圆雪白的好大腿在短裙下游移两下，立即血流加速，脑门充血，目不转睛地看她短裙内的胯间，哇！没想到她穿的是两截式的肉色透明水晶丝袜，由大腿根部的丝袜蕾丝花边尽头可以清楚的看见胯间嫩白细致的肌肤，更让他胯下庞然大物呼之欲出蠢蠢欲动的是她粉胯间如细丝绳般的黑色丁字裤，一条细缎由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的阴阜，由于丁字裤过于窄小，清楚的看到她浓黑芳草渗出了裤缘，大宝熟悉她的芳草不似其他苏芳菲等女人的卷曲，而是少见的又黑又浓的长直芳草。

周洁好像感觉到大宝火辣辣的目光在窥视她的丝袜美腿一样，不禁紧紧夹住了肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的玉腿，还伸出芊芊玉手有意无意地把粉红色短裙往下拽了拽，虽然根本无法遮掩什么，在大宝眼里却更加诱人。

“什么大县长？还不是一个副的吗？还不是你的功劳呀？”

周洁有点不好意思地说道。

“怎么能是我的功劳呢？”

大宝正儿八经地说道，“都是你平时工作勤勤恳恳认认真真兢兢业业踏踏实实的功劳啊！就算是贾市长杨书记赏识，也是你自己的能力和努力是第一位的啊！内因是决定性的因素，我不过说了一句话，外因推动了内因，不过是成人之美锦上添花罢了！”

“不愧是名牌大学生的坯子，小嘴越来越会说话了，什么话说出来都那么让人心里熨帖舒服。”

周洁见大宝毫不居功自傲，还如此善解人意，字字句句都顾及到周洁的面子，更说到了她的心窝里，芳心不由得愈发喜欢这个大男孩了，“听说你又救了书记公子一条命，又认了书记夫人做干妈，真是混得风生水起，威风八面了啊！”

“我混得再好，到头来还不是要听周大县长的命令吗？”

大宝调笑道，打量周洁真是有一幅修长窕窈的好身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，细削光滑的小腿，如此近距离地观赏着美妇县长周洁丰硕饱满的乳峰，透过乳白丝质衬衣依稀可以看见红色乳罩的痕迹和浑圆的圣女峰的轮廓，看着她那成熟芳香、饱满高耸的一双乳峰，阿飞不禁色心大起食指大动起来。

“我哪里敢命令你啊？再说我也支使不动你啊！”

周洁发现大宝色眯眯的目光在她丰满浑圆的酥胸上闪烁不停，不禁羞赧妩媚地娇嗔道。

“阿姨怎么会支使不动我呢？水里水里去，火里火里去，上刀山下火海，阿姨只要一句话，我什么时候含糊过？阿姨让我陪着上炎都池我舍命相陪，阿姨让我开车我也是乖乖听话开车回来的啊！阿姨别忘了可是我的老师呢！”

大宝一边调笑着，一边伸手去摸周洁白皙柔嫩的芊芊玉手。

“油嘴滑舌！”

周洁本来听他说得动听，后来却扯出来上山和开车的事情，想起来在电缆车和轿车里面的缱绻缠绵激情交合，少妇不由得心慌意乱娇羞无比，抬起芊芊玉手在他手背上反打一下，粉面绯红地娇嗔道，“这里是办公室，不许胡说八道，更不许毛手毛脚的。小坏蛋，老老实实的！阿姨不会再让你胡来了！”

“阿姨怎么还记得我是油嘴滑舌的？阿姨也应该记得我可不是毛手毛脚的哦！我的手上脚上根本没有毛啊！我又怎么胡来了呢？”

大宝顺势抓住了周洁的芊芊玉手，轻轻地握在手里继续调笑道。

“阿姨是有夫之妇的，小坏蛋，不许再说这些不着调的话了！否则，阿姨不理你了！”

周洁自然记得他的油嘴滑舌，也自然记得他哪里的毛最茂盛最扎人，不禁羞赧妩媚地啐骂道，越是守着贤妻良母的伦理道德，即使是软弱无力半推半就的抵抗挣扎，也显得格外刺激。

“那我们就说些着调的吧！你们到底打算要我干什么呢？什么使者到底是干什么的呢？”

大宝不依不舍地固执地搂着周洁的柳腰，身体依偎在一起，感受着她胴体的丰腴肉感，居高临下正好可以看见白色衬衣低领口处，雪白深邃的乳沟，丰满浑圆的乳房包裹在红色半透明的蕾丝乳罩里，依然裸露出来多半白嫩柔软的乳肉，两条修长浑圆的美腿包裹着肉色透明水晶丝袜，更加显得雪白丰满，充满诱惑。

“我们都看见了那个鬼脸恶魔的破坏力，听说那个家伙还有屠城的邪恶计划呢！可是面对这么一个刀枪不入的恶魔，除了你还有谁可以抵抗他呢？”

周洁说道，在大宝怀里略微象征性地挣扎两下就任由他搂着她的娇躯，毕竟身心被他征服之后，她的心里对他也有着一种不同于丈夫的依恋感，虽然是在办公室，只要不过分，只是搂搂抱抱还不是不可接受的。

“屠城？”

大宝惊诧道，“你们从哪里听说的？”

“具体的也不知道谁说的，反正官员里面有好多人在传说什么炎都县注定要有一场浩劫，好像县志上也有诸如此类的预言呢！”

周洁幽幽说道，“说得有鼻子有眼的，看了那个鬼脸恶魔破坏的现场，谁还会怀疑这样的说法呢？不过，我们暂时控制住了舆论，严禁传播谣言，别看现在暂时恢复了安定和谐的社会氛围，可是大院官员私下里人心惶惶啊！谁知道那个鬼脸恶魔什么时候再来呢？谁知道谁可以逃过这场灾难呢？有些官员趁机请求出差甚至还有调走的打算呢！中原市已经下令严查造谣者，严禁炎都县官员调动呢！”

“这么厉害啊！”

大宝摇头叹息道，“表面上看着风平浪静和谐太平，原来底下暗潮涌动汹涌澎湃呢！阿姨这个时候升任副县长，据说很快又要提升政法委书记，看来重任在肩责任重大啊！”

“我这个时候接这个政法委书记，真是风险后果不堪设想啊！”

周洁苦笑道，“我只是哑巴吃黄连有苦说不出罢了！”

大宝自然听出来周洁的弦外之音，她暗示杨宏宇有拿她做挡箭牌替死鬼的险恶用心，他自然温柔而紧紧地搂了搂周洁的柳腰，柔声安慰道：“有我在，没事的，保证你稳坐钓鱼台国宾馆，化险为夷，逢凶化吉，官运亨通，青云直上！”

大手忍不住在她粉红色套裙包裹下的丰腴滚圆的美臀上抚摸一把。

“也除了你敢说这个大话，不过，我听了你的这句话，就是再胆怯心里也多少有点底了。”

周洁娇躯轻颤，轻轻推开了他在她美臀上骚扰的色手，羞涩温柔地说道，“昨天听说你和那个鬼脸恶魔大战，我都吓坏了，看过那个家伙破坏的现场，现在想起来还有些后怕，真的为你担心呢！”

“有阿姨的关心喜欢，我就是战死了也值得了！”

大宝坏笑着将大手按在周洁丰满浑圆的大腿上，隔着薄如蝉翼的肉色透明水晶丝袜，手感愈发柔滑细腻。

“胡说八道什么啊？谁关心谁喜欢你了？再说这样的话，阿姨真的不理你了！”

周洁娇羞地啐骂道，故作生气地要推开他的搂抱，“我是有夫之妇，不可以不忠于他的！我们不可以再犯错误了！”

大宝猛然抓住她的肩，将她拉向自己，嬉皮笑脸地说道：“好阿姨，如果你不是真的讨厌我，那你就是对我心动了，所以你会心慌，你会意乱，你告诉自己要忠于他，可是你骗得了别人骗不了我的哦！”

周洁羞羞怯怯地看了一眼办公室的门，想要挣脱他的手腕，娇羞地挣扎道：“大宝，我们不可以再犯错误了，不要啊……”

大宝知道食髓知味的少妇，嘴里越是说不要，其实身体反映和粉面绯红已经背叛了她自己的内心。

第214章 美妇周洁(二)

“我不相信你不想我的吻我的唇我的拥抱我的温柔我的疼爱我的强悍吗？”

大宝楼抱住周洁的娇躯不放。

周洁如此36岁的少妇也有这样娇羞的时候，平添多少妩媚，大宝趁机上下打量着周洁的美貌，肆无忌惮的由她那光滑圆润的额头开始扫瞄而下，经由两道斜飞的修眉，长而微翘的睫毛，冷澈的凤眼，秀美挺直的鼻梁，微翘丰美的柔唇，娇巧的小下巴，白皙如玉的颈部一路看下去，乳白色丝质衬衫下面红色的乳罩隐约可见，两个纽扣的敞开低领处，雪白深深的乳沟更是清晰诱人，饱满的乳峰颤颤巍巍，高耸动人，粉红色套裙下，修长浑圆的玉腿包裹着肉色水晶透明丝袜，泛着迷人的光泽，愈发诱人犯罪，大宝感觉胯下对这个平日里高高在上的端庄高贵的白领少妇越来越有反映。

“你说什么鬼话……”

周洁的话来不及说完，便被大宝狠狠地吻住……

周洁羞涩地犹豫着，被大宝在她丰腴滚圆的臀瓣上用力揉捏了两把，她微闭美目，喘息吁吁地慢慢吐出香艳甜美的小舌来。她感受到大宝以自己的舌头，亲吻舔弄着她娇嫩的舌尖，并划了一个又一个圆。周洁闭着美目，柳眉深锁，不自觉地从喉咙深处发出嘤咛之声。她感觉并不是只有单纯的甘美的感觉而已，那甘美的感觉由舌尖的一点，散布到舌头以及口腔，各部位也都觉得热呼呼的，舒服惬意，她的芊芊玉手紧张而温柔地抚摸揉搓着他的小腹。

突然，她的香舌被大宝咬啮住狂热地吮吸咂摸起来，他娴熟而近乎狂野的动作，立刻使得她口腔中的性感带被触动激发，口腔全体也已点燃了情欲之火，好像全身的性感带都集中到舌头上似的。而在这个时候，大宝的另外一只色手则向她的酥胸滑上，隔着乳白丝质衬衣掌握住她那已涨得发痛的奶子。

“嗯……”

周洁娇喘吁吁，旧嘤咛呢喃着，不只是舌头被点燃，她丰腴柔软的玉体以及那对饱满浑圆的乳峰，饱涨得像要撑爆开乳白丝质衬衣的束缚，充盈的乳尖顶起薄薄的乳白丝质衬衣，露出丰硕的轮廓。

她整个人瘫在他的怀中，无力再反抗，只想沉沦在他的吻中，她多么想告诉他，自从经历了上次的红杏出墙激情缠绵之后，她的身体里芳心中生命中已经完全被他征服了，但她不可以背叛丈夫家庭的法理伦理，还有副县长身份的约束，她的内心充满着绯闻满天飞黯然下台的恐惧，周洁想要反抗大宝，可是内心深处的渴望让她准许自己再放任一次，因为今后她将不得不和他分开了，此时此刻，她只能热切地回吻着他。

周洁的反应令他欣喜若狂地笑道：“好阿姨，你想了吗？”

周洁的眼中有着激情、渴望，也有淡淡的悲伤和忧虑，娇羞无比地呢喃道：“我不知道我是怎么了，可是我知道我们这样下去是不对的，你早晚会后悔的。”

“不！我不后悔。”

大宝低下头再次吻着她，这一次却是温柔深情的。在他将她柔软的身躯搂在怀中的时候，他的心中充斥着一种前所未有的幸福。他知道周洁就该是属于他的，而且以后都要属于他！

越是面临凶险，他越是需要女人的温柔来释放他的压力；他不知道鬼脸恶魔和屠城的谣言意味着什么，但是他现在只知道要把自己所有的压力在周洁丰腴圆润的胴体上激情发泄出来。

“你是我的，我要你！永远！”

他的唇抵着她的颈项前哺说着，他解开她的乳白色丝质衬衣，双手急切而执着的在她的胸口揉捏着，周洁的乳房雪白而诱人，丰满而弹力十足，在他手掌下变得异常敏感，一声娇吟从她的口中逸出。

“大宝，不要啊！”

“跟我说你要的人是我，没有别人，你跟他分手，我会好好疼爱你的。”

他霸气地说着，好像她会乖乖听他的话一样。周洁没有说话，只是主动吻着他，她告诉自己只要再一次感受被他拥有的感觉就足够了。

“大宝，吮吸我的乳房吧！”

她发出沙哑的声音，她简直不相信那是从自己的口说出的，可是听在大宝的耳中却是如此销魂诱人。

大宝却越来越喜欢周洁这个美妇了，她一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质，衣着打扮更是格外优雅迷人，那只及膝上近二十公分的粉红色套裙，使大宝心跳加快，紧裹着曼妙美好的胴体，隐约可见的红色性感内衣也遮掩不住胸前的丰硕高耸，弹性十足，肉色透明水晶丝袜衬出丰满浑圆的玉腿和丰腴肉感的美臀，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色透明水晶丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双红色三寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，尤其是她眉目之间的贤妻良母美妇丰韵，还有食髓知味欲拒还迎的少妇风情，更是撩人心魄，令人鼻血狂喷。

大宝炽热的眼光开始燃烧周洁的全身，他把丰腴圆润的周洁完全包裹着，他一手紧搂着意乱情迷、情欲高涨、香嫩诱人、美艳成熟让人忍不住要She精的美妇县长的胴体，另一手忍不住切入他俩紧贴着的巨龙与沟壑幽谷中间，由粉红色套裙的开叉处伸了进去，他的手指触摸到她大腿根部与小三角裤间柔腻的肌肤，她的黑色丁字裤又被幽谷甬道内流出的蜜汁春水湿透了，生理的亢奋使大宝的心跳立即加快，他食中两指由她黑色丁字裤夹出一小撮浓黑的芳草，周洁突然轻哼一声，娇喘吁吁，嘤咛一声，伸手紧抓住他的手，欲把他的手拉出来。

大宝顺着她的意思缓缓抽出在她胯下的手，却同时拉下了他西裤的拉链，大胆的将坚挺的巨龙刺入她开叉的粉红色套裙裙摆处，粗壮的巨龙贴着她柔腻的大腿肌肤顶在她透明小内裤上凸起的沟壑幽谷部位。她透明的丁字内裤柔软有弹性又细如薄纱，大宝可以清晰的感觉到自己的大龙头隔着已经被春水蜜汁浸透的薄纱顶在她微凹的幽谷甬道口上，龙头上也沾满了她渗出的湿滑春水。大宝将另一手伸到周洁丰美微翘的臀后，用力将她压向自己的巨龙，如此紧密的接触，美艳诱人的周洁与他同时亢奋起来，他俩静默着挺动彼此的生殖器强烈的磨擦着。她那两条肉色透明水晶丝袜包裹的美腿与他的大腿再度纠缠夹磨着。

娇艳如花的周洁似乎尚存一丝理智，她突然推开大宝，娇喘吁吁着嗔怪道：“你疯了吗？这儿是办公室，人来人往，外面的工作人员随时会进来的……”

但是，大宝快速将香喷喷的周洁搂得更紧，一面轻吻着她雪白细滑的粉颈、耳垂、脸颊一面喘着气轻声说：“好阿姨，这儿是你的办公室，没有你的吩咐谁也进不来的，谁会打扰我俩呢？”

“小坏蛋，不要在这里啊！”

周洁娇喘吁吁，嘤咛声声道。

大宝一直往上吻一面柔声说：“好阿姨，求你答应我，我现在忍不住了！”

大宝不等周洁回答随即吻上她红艳艳的香唇，他吻得饥渴又强烈。周洁欲反抗也来不及，一分钟又一分钟的过去了，明艳照人的周洁慢慢从挣扎中软弱下来，她的粉嫩玉臂由抗拒至任由他紧搂着自己娇躯。大宝的舌头趁机突入她口腔内肆意乱搅，并吸吮着周洁嘴里的香津甘液相柔滑香舌。

“唔……嗯……唔……”

周洁已被挑逗至欲火焚身，不知人间何世了，湿润的小嘴吐出尽是销魂蚀骨的呻吟声。周洁从来没有被男人在办公室这样的公共场所亲吻过，大宝很快的将手伸入她衣内握住了她的乳房上下的抚摸揉捏，而周洁只是感到一阵晕眩与呼吸困难：但是在他不断挑逗的刺激下，再加上大宝真的很有技巧的爱抚，她的乳房愈发膨胀坚挺起来；此时周洁的也再有反应，大宝顺着她的乳房往下抚摸经过小腹来到了她的神密幽谷，顺手一摸发现她的又再湿透了，蜜汁还不断地从她粉红色的小缝流出来。

“小坏蛋，阿姨让你害死了！”

周洁被那从敏感的胴体处传来的异样感觉弄得浑身如遭虫噬，一颗心给提到了胸口，脸上无限风情，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出一声声令人销魂的嗯唔呻吟，全身娇软无力，全赖他搂个结实，才不致瘫软地上。脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个，周洁饥渴的欲念强烈反扑，仰起头来，娇喘吁吁，嘤咛声声，再也忍不住高涨的情欲，眼神里充满了狂炽的欲焰，娇靥绋红、妩媚含羞……

“好阿姨，自从在电缆车和轿车里面品尝了阿姨的美味之后，这几天都想死我了！今天无论如何要吃个痛快！”

大宝低下头，嘴唇吻合在周洁温软红润的香唇上，来回磨擦着她的香唇，并伸出舌头轻轻地舔舐。

周洁被他弄得心儿痒痒的，春情萌发，香唇微张，微微气喘。大宝不失时机的将舌头伸入周洁香气袭人湿热的樱口中，恍如游鱼似的在樱口中四处活动。这时，周洁春心一荡，欲火沸腾，情不自禁地将细嫩的丁香妙舌迎了上去，舔舐着他的舌头。就这样他们相互舔舐着，最后如胶似漆地绞合在了一起。大宝的舌头在忙着，手也没歇息。左手握住周洁饱满柔软而弹性十足的玉乳用力揉按着，右手则在肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿和凝脂般雪白的玲珑浮凸的胴体上四下活动。

第215章 美妇周洁(三)

“好洁洁，好阿姨，巴不得天天吃你的奶子呢！”

大宝内心得意万分，美艳高贵大方的美妇县长周洁竟然在县长办公室里在自己高超的调情做爱手法下投降了。

他双手轻轻地抚摸在那如丝绸般的雪肌玉肤上，在周洁这绝色尤物身上，大宝真是爱不释手地轻柔摩挲，陶醉在那娇嫩柔滑的细腻质感中，沉浸在那美妙胴体中散发出来的淡淡成熟少妇的体香之中。他情不可抑地一把握住那曼妙无比、柔软坚挺的右乳，用力地揉搓抚摩，食指、姆指夹捏起小巧微翘的乳珠，揉捻旋转，同时低头轻咬另一边，像婴儿索食一样，大力的吮吸着。

“嗯唔，大宝，你吮吸的人家好舒服啊！”

周洁娇贵的给大宝吮吸得又是酸软又是畅快，她黛眉微皱，玉靥羞红，性感的红唇似闭微张，随着如潮的快感，鼻息沉重哼出迷人的低吟。

在大宝的恣意玩弄、挑逗刺激下，周洁柔若无骨的腰肢无意识的扭动着，美艳的脸上充满情思难禁的万种风情，神态诱人至极。

大宝的右手万般不舍地离开充满弹性的高挺玉乳，在嫩滑的肌肤上四处游移，舍不得放过任何一个角落，滑过丝绸般光滑的丰腴小腹，直趋芳草萋萋的桃源胜地，她的美腿显得那么漂亮、那么诱人，接近于透明的肉色的水晶丝光长袜包裹着几乎完全暴露在外的双腿，那双裹在透明丝袜下的玉腿，是大宝有生以来看过最美的腿，雪白圆润而修长，丰满圆润的大腿准头汹涌，纤细的小腿结实笔直，扣着鞋带的脚腕很美，高跟凉鞋只有脚尖着地，更突出下腿部的线条。粉红色超短裙的裙摆连丝袜连顶端的蕾丝花边儿都不能完全遮住，炎都县县委大院第一美女粉红色套裙下修长的双腿几乎全都暴露在外，大腿和小腿上的肌肉都是如此均匀，真是多一分则太肥，少一分则太瘦，诱人遐思，勾人魂魄。

本来已渐渐陶醉在大宝温柔触摸下的周洁反向性的躬起身子，两腿夹紧，娇声呢喃道：“别、别在办公室……”

万一被人发现了，她这个刚刚走马上任的副县长可怎么有脸见人呢？

可惜偏偏此时，大宝粗大的手掌已经迅速拉掉她的小内裤，并且覆盖在她最圣洁柔软的阴阜上，不肯抽离半步，手指更在花瓣上熟练的律动着，蜜汁春水从粉红色的裂缝里涔涔涌出，沾湿了入侵的手指“姨说不要，这里已经春水潺潺了啊！”

大宝的中指缓缓剥开紧紧诸合在一起的两片花瓣，插入了藏在萋萋芳草下的秘洞，甫一插入，周洁整个崩溃，反应激烈的甩动皓首、扭动娇躯，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：“啊……不要哦……”

美艳少妇肉体的幽香连同那两团绵软的柔美，不住轻颤的乳房紧紧的夹裹着大宝的脸、唇、鼻、舌、眼，热血不断的冲击着他的心房。

他只是本能的用嘴轻含着柔滑甜美的乳峰，贪婪的张开嘴，一下一下的吞吐着肉团，长舌不停地搅动着充血变硬的乳珠。她粗大的手指不停的继续进出周洁油腻腻的沟壑幽谷，食指和中指合在一起，指尖微勾，轻插猛抽的在她股缝的中央忙个不休。

周洁丰满的娇躯一阵轻微地颤抖，一阵红潮涌上粉脸，她娇喘吁吁，美目迷离，嘴里娇嗔，却已经不由自主地分开肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，任凭情郞的色手更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，看着紧闭的办公室房门，时刻担心有人敲响，自己却在办公室里被这个大男孩骚扰挑逗，她感觉这份暧昧禁忌愈发紧张刺激。

这时，大宝的手指直达周洁那已经湿透的幽谷甬道，拨开两片柔软的花瓣，他搓弄她的珍珠，更用双指在里搞动，把本已湿透的幽谷弄至流水潺潺。满脸绯红的周洁迷人的娇躯不停抖动，小嘴娇呼连连，神情既妩媚动人又销魂蚀骨：“哎……小坏蛋，不可以啊！唔……”

“第一眼看见阿姨这身粉红色套装套裙，我就忍不住想要干你了，阿姨，你不觉得在办公室分阶段做爱更加刺激吗？尤其还是在县长办公室里，真是不亚于克林顿和莱温斯基在白宫里面偷情啊！”

大宝坏笑着，深知是时候享受这位美艳少妇的了，他先分开周洁一双肉色透明水晶丝袜包裹的美腿，握住自己的巨龙对准她湿漉漉的洞口，用龙头在洞口上下刮弄肆意研磨。

周洁又是紧张又是羞涩，又是刺激，又是渴望，春心勃发，春情荡漾，食髓知味，欲罢不能，见他迟迟不插进来，不禁有些着急地抱怨娇嗔怪道：“讨厌嘛！你真坏……”

“好阿姨，你的小嘴再吸吸我，是不是等不及了呢？堂堂副县长，我的好洁洁，我的好阿姨，我插进来了啊！”

大宝双手不由会说地拉着周洁的小蛮腰，举起已高高扬起，一柱擎天，腾腾的冒着热气的巨龙“噗哧”一声分开了她的花瓣，他硬邦邦的大龙头势如破竹地钻进了紧紧合拢的沟壑幽谷甬道里。

周洁娇躯颤抖，轻咬银牙娇哼呻吟了一声：“啊……好大啊……好深啊……”

大宝把巨龙缓缓插入她的幽谷甬道，周洁从巨龙插入之初，开始“哦……哦……”

地张口倒吸气，到整条巨龙插入后才吐出大气，迷人、淫荡的表情，险些令他把持不住，到底后，大宝抵着子宫口研磨着，一会儿，一阵热潮涌挤而出他龙头如有小虫乱窜，麻痒舒畅，等敏感度过后，大宝才慢慢抽插着巨龙，她也晃着粉嫩的臀部，上下挺动迎合他的抽插。

“小坏蛋，阿姨又衩你欺负了啊！”

周洁嘶声不断，虽非大声浪叫，但淫荡味已十足，突然大宝又感觉幽谷通道在紧收，一阵颤栗和快速套动，她又泄出春水。

他开始不抽动，再磨着她的子宫口，分余钟后，周洁终于“啊……”

的一声猛吐冷气，顶着大宝，两手紧勒他的腰部，性高潮令她花开花谢连续泻身……

大宝略事停顿之后，再挺动他年轻健壮的巨龙狠狠地冲击着这信美艳诱人少妇的幽谷甬道丝毫不留余地在力抽插猛烈撞击。

由于毕竟是在县长办公室，所以他今次的性茭要速战速决，抽插得特别猛烈，每次的冲撞都会让龙头插到周洁的花心。乳白色的春水随着“噗哧……噗哧……”

的抽插被从周洁的幽谷通道内挤出来，溅理美妇县长的萋萋芳草上到处都是白花花的斑点。

“啊……啊哟……好大宝……阿姨被你干死了，啊，啊，啊……”

周洁黑色丁字内裤掩映的丰腴滚圆的粉臀高高的翘起来，任由大宝的巨龙一次又一次猛烈的冲击，两团不住摇摆的香滑玉乳也随着她胴体的抖动幌起来，但她没有感到任何痛苦，性欲带来的快感不断的袭击着周洁脆弱的神经，性高潮接踵而至，春水泻得全身都是，美艳诱人的少妇今天再度了解了性爱的魔力。她粉臀这时已经不停地配合他的冲击前全上下摆着，和巨龙激烈地撞击吻合又分开。

“啊……哎哟……人家受不了啦……好人啊……求求你饶了我吧……啊哎哟……”

周洁娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，她的鼻息也越来越急促，越来越粗重，“唔……好人……把你的种子再次射进我的子宫深处吧……”

周洁在大宝的巨龙的抽动和磨蹭过程中，幽谷甬道壁上面感到前所未有的性爽快，她用双手搂住他的屁股，拼命地往自己的施压，而她自己也尽量将丰腴滚圆的靖臀向上迎合，希望下身的抽送能够加剧！

“啪！啪！啪！……”

大宝的抽送撞击加上周洁爆发出的春水声真的淫糜地令人觉得难以忍受！

体态成熟诱人犯罪的周洁终于又尝到了销魂蚀贩的鱼水之允，禁不住沟壑幽谷里传来的阵阵酸痒酥麻的快感，鼻息咻咻，美妙的呻吟着：“啊……好舒服……啊……好美妙……啊……我又要死了啊！”

“好阿姨，好洁洁，我要干死你，什么副县长什么有夫之妇，都是我的女！”

大宝玩得性起，干脆把周洁美艳高贵的胴体抱起来放在自己身上，看着被他的巨龙鞭打得娇啼婉转、抵死逢迎的绝色少妇，正任由他羞花折蕊，大块朵颐，身心充满着无比的征服快感，让他更起劲地冲刺着。

既痛苦又舒畅的美妙快感让娇媚的周洁檀口不住的发出不知所以的娇吟浪哼，柳眉不时轻蹙：“求求你轻点……啊……大力点……喔……”

大宝瞧着平日里端庄优雅高贵的周洁被挑起情欲后，竟然变得这般的骚浪，比起来那天在轿车里面第一次红杏出墙更加淫荡，他的巨龙更是全力地抽插着，百年不遇的花园十分的紧窄湿润，每一下抽插都把他的巨龙夹磨得十分舒服，加上那一声声的呻吟、一声声的求饶，更加使大宝无比兴奋。

大宝大约抽送了一百几十下，两人都已经是汗水淋漓，他轻轻放下意识迷蒙的周洁，只抬起她一条肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，再挥动他的巨龙狠狠抽动，不费吹灰之力就已经抵达她的花心了。

“噗滋！”

“噗滋！噗滋”动情的周洁又再度释放大量的蜜汁春水，使得两人的交合处再度发出剧烈奔腾的声音，周洁上下摇摆着头忍不住地大叫：“哦！我要死了啊……嗯……啊！”

“好洁洁，快点叫我老公！”

大宝被她的娇艳妩媚治淫的神态迷住了，他一手紧握着她的细腰，加一手抬高她的一条美腿，然后主动将臀部向上挺，原本已娇喘不已的周洁又再度情欲沸腾：“啊！好老公……喔……好舒服……”

第216章 美妇周洁(四)

大宝卖命似的挺动巨龙，每一次都深深地刺入周洁娇嫩的花蕊深处。

而周洁娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，双乳随着剧烈的起伏而上下摆动，真是映起片片银光，奶香扑鼻。

周洁感觉他的龙头有时在她充血的小肉芽不断磨擦，一波波快感瞬间像大浪一样席卷而来。

“哎，唔……真要……我的命……啊……”

周洁乐极忘形的几乎是狼籍的呻吟，一种似曾相识经历过的性高潮一波波袭击着她，周洁根本上分不清是从臀沟或是幽谷甬道传来的麻痹感，她已经又来了一次高潮。

她双眸紧闭，贝齿咬着下唇，娇声轻轻地呢喃呻吟道：“不要……不……要……求……你……放……放过我吧！”

大宝开始猛烈的抽插时，连续不间断的高潮快感，一波比一波还强烈，受不了这样的袭击，周洁开始求饶。

她开始体会到原来女人的高潮是可以一波接着一波，一次比一次还强烈。周洁全身无力的任由大定摆布，只知道这样的快乐似乎无穷无尽，永远都没有停止的时候。大宝再度抱起周洁，将她肉色透明水晶丝袜包裹的双腿抬起来围在腰间上，用他巨大的巨龙对准她两片粉红色的肉片中心，开始大起大落地抽送。

“喔！……太……太舒服了……啊……”

周洁的脸庞兴奋地左右摇摆，大宝见状有如得到鼓励般更加卖命地抽送。

两人身上的汗水相互交溶，周洁的体香绕鼻而来，大宝疯狂耸动他的屁股。

“噗哧……噗哧……”

之声不绝于耳。

“呜！……啊……嗯……用力……再用力……啊……”

“不行了！……我要……升天……啦……”

大宝见状放慢了抽送的速度，改用旋转腰部的方式在周洁多汁易湿的蜜洞里划圆圈搅弄。周洁被他如此的挑逗刺激，兴奋地抬起头来伸出她的舌头热吻着大宝，好像是难舍难离的情欲瞬间发泄一般，经过一翻搅弄后大宝双再度恢复大起大落大开大合地抽送，只是抽送的速度更快力道更重。

周洁娇喘吁吁，呻吟连连，此时已经极尽疯狂，檀口猛着轻呼：“啊……不行了……要出来了……啊！”

最后他将周洁肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿高搭在肩膀上猛烈大力地抽动着。周洁娇媚少妇的春心勃发出来，幽怨少妇的春情荡漾起来，绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促，呻吟越来越淫荡，叫声越来越放浪。娇靥晕红，美眸羞合，玉颊生春，娇羞无限地忍不住又开始在他胯下娇啼婉转，含羞呻吟双颊晕红，芳心欲醉，沉浸在被他挑起来的熊熊欲焰情炽中。高举着两条肉色透明水晶丝袜包裹的雪白浑圆的玉腿紧紧缠绕在大宝的腰臀上面，柳腰款摆，美臀挺动，粉胯浪摇，纵体承欢，主动逢迎。

那一瞬间恄洁不瞅不睬的解放了，她的幽谷甬道紧紧包住他的巨龙已经达到最大程度，而一股乳白色透明的液体也要从周洁的子宫狂喷出来，而大宝也深知在办公室里做爱不能拖太久，于是再高锋抽送几下以后，当周洁再次胴体深处痉挛、收缩、紧夹、吮吸着大宝的庞然大物，他狂吼一声，剧烈地抖动，火山爆发，滚烫的岩浆酣畅淋漓地狂喷而出。一股滚烫黏浊的岩浆狂射到周洁的子宫深处，下至涓滴不剩，周洁被他的滚烫的岩浆一激，玉体一阵娇酥麻软，全身汗毛欲立般舒爽万分。

“啊……”

在娇媚少妇县长周洁一声悠扬艳媚的娇啼声中，男欢女爱终于云消雨歇。从交媾高潮中慢慢滑落下来的人妻少妇娇靥晕红，娇羞无限，香汗淋漓，娇喘吁吁。

“女人只要剥开她的衣服，也就剥下她的面具。越是端庄娴淑，在春潮泛滥时的销魂媚态越是令人怦然心动。”

这真是至理名言！

久旷寂寞的娇媚少妇县长周洁哪堪如此刺激折腾，烧红的脸蛋依埋在大宝的宽阔强壮的脸口，张中喘气，香舌微露。阵阵颤抖，穴壁抽搐，全身滚烫，挑起的欲火弄得全身娇软无力。娇媚少妇县长周洁肌肤滑腻柔嫩，显见平常养尊处优，保养得当，真是动人尤物。而神秘一被大男孩侵袭，贤妻良母的贞洁被大男孩攻破，早就食髓知味欲罢不能，反应敏感无比，防线马上溃堤，急速的春心荡漾，欲火难耐，显见礼教的伦理，官员的道德，无法压制少妇人妻欲求不满极端渴望鱼水之欢的性爱欲求。

望着身下这个千娇百媚丰腴熟美的美貌尤物周洁那娇羞晕红的美丽娇靥，大宝色迷迷地问道：“怎么样？好阿姨，舒服吗？”

问得周洁貌美如花的绝色丽靥喧红如火，娇羞万分。

快意的征服感刺激着大宝，爱抚着周洁雪白丰硕的乳峰，依然不依不饶地问道：“好洁洁，怎么样？比那天在轿车里面怎么样？”

周洁媚眼如丝地娇嗔道：“你好坏！在办公室里这样欺负人家！小坏蛋！”

大宝淫笑道：“好阿姨，不感觉在办公室里更加舒服更加刺激更加过瘾吗？”

周洁娇羞无奈声如蚊鸣地喃喃道“好大宝，说实话人家真的很舒服，赶快整理衣服吧！万一有人来就麻烦了！”

说完，娇羞无限地低垂下雪白优美的粉颈，在粉红色套裙散乱掩映下雪白美丽丰满圆润的成熟玉体羞羞答答地埋进大宝的怀中。

“好阿姨，我们奉杨书记命令在这里商谈关系到炎都县上百万生命安全的大事，谁敢冒昧打扰呢？”

大宝意犹未尽地用略微萎缩的小龙在酸软无力的周洁的樱桃小口和玉乳乳尖上打着转，然后在她肉色透明水晶丝袜包裹的大腿根处蕾丝花边里磨擦着，一弯腰将瘫软若泥的少妇打横抱起，将她抱到桌上，然后，他张口含住周洁的红色乳尖，周洁敏感的全身又感到如被电流过一样地发颤，再次感到火焰燃烧着她的身子。

“好洁洁，你喜欢我这样子碰你对不对？这样敏感……”

他用牙齿轻啮那敏感点，“那么强烈的反应……”

“你不要这样说……羞死人了！”

她娇喘吁吁，嘤咛声声，羞赧地呻吟道。

“我不想要放开你，从一见到你我就想没日没夜地要你。”

大宝淫笑道。

“不要了……你还不够吗？”

她娇羞妩媚地呢喃道。

“在办公室里是不是比在轿车里面更加刺激过瘾啊？”

他淫笑着，一只手往下移，拨开少妇湿淋淋的幽谷甬道花瓣。

“不要了……”

她想要夹紧腿，却被他用身子给阻止了。

“不要吗？”

大宝坏笑道。

“不要了！”

她的身子猛力抖了一下，“啊！大宝！我累了……”

她只能咬住下唇抱住他的肩膀承受着他那充满神奇却又磨人的力作。

“你还想再次要我，对吗？”

大宝捻动着周洁挺立的乳尖。

她点点头，根本说不出话来，她觉得羞涩，却又无法控制自己，她像朵初沾露水的花朵般在他面前娇媚的盛开着。

他的目光无法离开她迷人的玉体，她娇喘吁吁的妩媚风情令她此时就像个诱骗大男孩献出身心的女妖。

他猛地将自己推向她紧密的体内，她紧咬下唇，手指甲深深地陷入他的手臂中，他将自己完全拉出她的身体，再次猛烈地进入她的体内，她说不出任何话，感觉到体内重新充满了他的巨龙，两人合而为一的感觉是那么不可思议。

大宝再次按捺不住地开始在她的体内律动起来。

她的体内流窜着无法控制的欢愉电流，她只能不自觉地从她的口中逸出销魂的轻吟声--她此刻只能发出声声娇吟。

“大宝，我不行了……”

“你这个迷人的美女县长！”

她的热切将两推向欲望的高峰……

大宝心满意足地离开了县委大院，他没有接受杨宏宇和杨玉茹的邀请再去杨家赴宴，上午刚救了杨子，猥亵了薛秀云，晚上就去吃饭未免有些矫情有些居功自傲，再加上他们一家人的心思不刚刚脱离了生命危险的杨子身上，他可不想在这个时候干扰杨家人的心情，更重要的是他答应了雅蓉干妈，今晚上要和她共进晚餐，分享亲情和爱情的快乐。才走进宾馆，迎面遇到久违的孙丽颖。

“大宝，两天没见了，越来越帅气了啊！”

孙丽颖今天穿关睛身碎花连衣裙，肉色的超薄丝袜让她的双腿看起来就像一段曲线优美的白玉。她的容貌不算特别漂亮，但非常耐看，皮肤白皙细腻，特别是那双细长的凤眼，充满成熟少妇特有的迷人风韵。

“两天没见，阿姨也越来越漂亮了啊！”

大宝调笑道。

“有了女朋友的男孩子就是油嘴滑舌的！”

孙丽颖娇嗔道，“你干妈还没有回来呢！让阿姨给你打开房门去吧！”

一个服务员应声而出，看起来是农村女孩，却也清秀俊美，娇惯小玲珑，美目透着机灵可爱。大宝这才仔细打量眼前这个美女服务员，俏丽的短发乌黑柔亮，发尾俏皮地上卷，增添几分俏丽，鲜奶油般白皙甜腻的肌肤，甚至有点病态美，糕点般松化美味的面颊上，小巧精致的五官却有一双水汪汪的大眼睛，搭上红润的樱桃小嘴，让人忍不住想尝一口。俏脸红云未退，睁开眼帘来，杏眼飘荡出摄魂慑魄的水汪汪眼波；鼻翼翕动、小嘴微张，露出丙排洁白的贝齿，似是欲语还羞，惹人怜爱不已。穿着是很正式的服务员套装，红色绣花上衣紫色短裙，还在领口用白色纱巾扎了一朵精美的领结。一双肉色透明水晶丝袜包着的玉润浑圆的修长美腿从剪裁考究的短裙露出来，给人一种骨肉匀婷的柔软美感，婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，双峰显现，身材玲珑，浑身线条玲珑浮凸，该细的细，该挺的挺，确是一个不可多得的绝色尤物。

第217章 妖娆少妇

孙丽颖和阿琳跟着大宝一起上楼，由于有阿琳盯着，大宝也不好对孙丽颖骚扰抚摸，从背后看着她们俩款款而行，阿琳相形之下娇小玲珑，明显是孙丽颖成熟性感，薄薄的丝裙紧裹在她的身上，丰满浑圆的臀部轻轻晃动着，绵软的腰肢不仅没有影响她和身材，反而更增添肉感的味道。

出了电梯，阳光从正对楼梯的转角窗户里射来，孙丽颖双腿间的薄质丝裙几乎变成透明，好几次，大宝从她双腿跨步的间隙，看到她丰满浑圆的大腿根那一块朦胧的阴影。

“咕噜！”

大宝忍不住咽了口口水，六月燥热的天气让他微微有些出汗，下腹更隐隐有些发胀的趋势。

干妈黄雅蓉果然还没有回来，不知道是不是和柳苍龙苏婆婆梅可卿东方木他们在一起商量关于鬼脸恶魔的事情？

阿琳按照大宝的吩咐摆布着房间里面的布置，大定洗了一把脸，热情洋溢地帮着孙丽颖和阿琳摆放烛台器皿，看着一个美少妇一个美少女在房间里柳腰款摆，身形婀娜，真是眼花缭乱，饱餐秀色。

“哎呀！我的钱包掉到沙发底下去了！”

大宝故意大叫着转移孙丽颖和阿琳的注意力，他却掏出来手机，跪在地毯上假装寻找钱包，却偷偷寻机拍摄她们俩的丝袜美腿和裙底风光。

“钱包？怎么会掉到沙发底下去的？”

孙丽颖问道。

“我看孙阿姨和阿琳妹妹辛苦，想给你们小费嘛！谁知道一掏就掏掉了。”

大宝嬉皮笑脸地说道，同时两只眼睛目不暇接地在孙丽颖丰满浑圆的酥胸和阿琳制服诱惑丝袜美腿上打量窥探，看得阿琳娇羞不已，粉面绯红。

阿琳的裙子下露出两条白皙修长性感的玉腿，是那么浑圆平滑，一双嫩嫩的小脚上赤脚穿着一双粉红色的小拖鞋，坐在那里用脚尖晃动着。她的小脚雪白如玉，白里透红，小巧玲珑，白嫩可人，脚面的皮肤光滑细腻，透过细腻半透明的白嫩脚背皮肤，隐隐可见皮下深处细小的血管。她的脚型纤长，柔若无骨，脚踝纤细而不失丰满，曲线优美，脚弓稍高，脚后跟处的皮肤甚至能看出皮肤的纹路，脚指匀称整齐，如十棵细细的葱白，涂着粉红色的亮晶晶的丹蔻的脚指甲如颗颗珍珠嵌在白嫩的脚指头上。当时大宝就想，如果能让他去轻轻的舔一下，那一定是他体验过的最大的幸福！跪在阿琳的腿旁，大宝简直受不了那不停传过来的迷人的肉香，眼睛不时的瞄向红色绣花上衣若隐若现的胸前的那条缝隙和紫色短裙下泛着细腻丝光的又腿，恨不得要把手伸进去，抚摸那光滑肉感的长腿。

“谁要你的小费啊？大少爷的钱包里有多少钱啊值得这么大惊小怪的？你这个身份连弯腰去拴都显得跌份！”

“捧着金碗要饭吃，他就是一个穷命！”

孙丽颖却不以为然，她自然知道这个小坏蛋跪在那里根本不是为了捡钱包，而是醉翁之意不在酒，在乎山水之间也，她顺势优雅地坐在沙发上，一边用手扇风一边喃喃自语道：“这天真热呀……虽然开着空调，一活动还是出汗啊！”

她的右腿压在左腿上，穿着圳趾凉拖鞋的玉足几乎挨着大宝的鼻子，一股微酸但又不让人讨厌的香气嗅入鼻端，大宝悄悄吸了口气，巨龙立刻胀如铁棍。

孙丽颖腿上的透明薄丝几乎和皮肤融为一体，修长的小腿玉光致致，发出诱惑的光泽。特别是那对玉足，足码顶多34，洁白无暇，秀气的脚背隐隐可以看到几丝青筋，五趾在丝袜中紧紧并靠着，大脚趾微微上弯，修剪精致的趾甲涂着透明的指甲油。她的足弓曲线优美，脚底没有一点老皮，足踝圆润，简直就是一件完美的艺术品。

此刻，这对让人目眩神迷，忍不住想握在掌中恣意抚弄的美足，随着孙丽颖的动作，就在大宝脸颊边微微晃动着，好几次，那只套着薄丝的足趾都差点碰到他的脸。

“我有什么身份？我还是稷下村的农民孩子，钱包里有没有钱也不能随便丢了啊！里面可有宝贝呢，你们俩不说帮帮我找找，还说风凉话，真是站着说话不嫌腰疼！”

大宝坏笑道，眼珠子却几乎要掉出来了，此时最要命的是，因为孙丽颖叠腿而坐的关系，她的裙角和大腿间有一个很大的缝隙。大宝只在稍稍一抬眼，就能从侧面看进孙丽颖雪白柔嫩的大腿根。

在丰满浑圆的大腿根部，白色蕾丝的丝袜紧边箍在她的腿肉上，稍稍下陷。孙丽颖的皮肤很好，没有丝袜的部分也白皙细腻，虽然因叠腿而看不到尽头君子坦荡荡块隐秘的三角，但随着孙丽颖双腿微微颤动，一股股带着淫糜味道的灼热气浪，随着房间里燥热的空气，微微从股间溢出，一阵阵的冲击着大宝的鼻端。

这是大宝从未闻过的气味，混合了沐浴露的甜香，女性特有的体香，玉足的酸香，以及一种说不上来的如同奶酪的微臭骚气。

这股气味如芳似麝，大宝干咽着口水，贪婪的呼吸着。一瞬间，他感觉脑中似乎被什么东西阵阵冲击着，燥热的身体不断冒汗，本就硬挺的巨龙直抵裤裆，差点就要爆炸开来。

大宝就那么蹲在床边，看着一片眩目的肉光，悄悄的大力吸气，一时间几乎忘了身在何处。

突然，他感觉一个柔软的身子在肩膀磨擦了一睛，同时那股让他沉醉的香气浓烈起来。转头一看，却是孙丽颖也趴到了他的身边。

“没关系，我自己来就好。”

大宝急忙把手机装回裤袋紧张地说道。

“客气什么？难得人攀上富贵还这么不忘本啊！”

孙丽颖听说钱包里有宝贝，凑过来打趣着娇笑道：“阿姨要是不帮你找到钱包的话，呆会黄总回来了，还不知道你告我什么状呢？”

她嘴里这样说着，美目却在大宝的裤袋里窥视，芊芊玉手有意无意地在他口袋蹭过，感觉到里面不是什么汉白玉石牌，应该又是他的手机，偷偷看了看沙发底下，茶几底下也没有任何藏匿汉白玉石牌的踪影。

由于床板很低，要看进床底就必须把身子压得很低，因此孙丽颖是以一个性茭里“背入式”的姿势跪在地上，丰腴滚圆的美臀高高翘起，分开的大腿和臀部构成一个浑圆的曲线，将碎花连衣裙撑得紧绷绷的，由于分腿有关系，内裤纠成一束陷进美臀的缝隙里。

她专心的侧头望着沙发和茶几底下，找寻钱包的下落，其实是在观察有没有汉白玉石牌的蛛丝马迹，一对丰硕饱满的乳房垂下，把连衣裙的胸口部位压得几乎要裂开，浑不知一旁的大宝贪婪的扫视着自己的身体。

从大宝的角度，一回头就能从孙丽颖趴着的身下一直看到她的胯间，窗外的阳光透进裙子，丝裙几乎就是一块透明的薄纱。稍稍分开的腿根尽头，内裤边缘隐约露出一片引人遐想的黑色芳草。而大宝一转头，则能把孙丽颖的胸部尽收眼底。由于俯身的关系，她的两个丰硕饱满的乳房垂成吊钟形，滑下的裙带松垮垮的挂在肩膀上，胸前露出大片雪白的乳肉，连乳房上丝丝青纹都清晰可见。

好像丝毫不知自己的身体正被一旁的年轻人肆意观赏，孙丽颖努力的在沙发底下寻找着，不知不觉身体越钻越进去，美臀也抬得更高。为了活动方便，她两脚互相一磨，已把脚上的细长高跟凉拖鞋蹬掉，包裹丝袜的秀气小脚暴露在空气中，脚心和玉趾可爱的蜷曲着。

大宝这时的心思早不在钱包上，只是贪婪的扫视着孙丽颖成熟的肉体。

这时已被欲火烧得有些失去理智的大宝，萌生了一个大胆的想法。不及去想这么做可能导致的后果，他也装作很自然的控手过去：“让我来捡吧。”

由于钱包在孙丽颖那一侧，所以他的手自然而然要从孙丽颖的腋下穿过。就在那一瞬间，一块柔软而又坚挺颤巍巍的软肉摩擦着大宝的胳膊，虽然隔着胸罩和丝织裙，但他仍为那刹那手臂上柔滑的触感心颤不已。

同时大宝就觉胯间一哆嗦，一股不可抑止的巨大快感冲向龙头，他心里大惊，赶紧并拢双腿，小腹上收，好容易才忍住没有当声走火出丑。

孙丽颖也不禁娇躯轻颤，丰硕饱满的乳峰被大男孩的禄山之爪一摸，立刻浑身酸软，一丝麻酥酥的感觉从乳尖直向胴体深处窜去，玉体几乎瘫软在地毯上。

“阿姨，你没事吧？”

大宝慌忙搂住了孙丽颖的柳腰。

“没 ……没事，可能空调有点冷，就是腿有点软罢了！”

孙丽颖娇羞妩媚地呢喃道。

阿琳却从上面看得清清楚楚，大宝已经搂住了孙丽颖的柳腰，孙丽颖更感觉到大男孩硬邦邦的家伙隔着裤子裙子顶在了她丰腴滚圆的美臀上，顶得她愈发浑身酥软无力，可是碍于阿琳在场，她慌忙挣扎着起身来，大宝手里拿着钱包却不能站直了身子，因为那里已经高高搭起了帐篷，的确有点让有难为情。

“姨妈，这里我摆放好。”

阿琳虽然不知道他们到底是有意无意的，但是少女还是觉得有些不好意思，尤其是瞥见大宝下面那个高高搭起的帐篷，愈发羞得粉面通红，羞赧无比地呢喃道：“我先下去了，有什么事情您再叫我。”

说着三步并作两步地跑了出去。

“姨妈？”

大宝诧异道，“你是阿琳的姨妈吗？”

“是啊！阿琳的妈妈是我的姐姐，你说她是不是应该叫我姨妈呢？哎呀！”

孙丽颖娇嗔道，一低头，才注意到刚刚在地上摩擦的关系，丝袜膝盖那里有些脱丝，两个脚底也沾了不少灰。

第218章 妖娆少妇(二)

她连忙抬起脚放到沙发边，拍去脚底的灰，又心疼的在脱丝的地方摸了摸。跟着，她做出一个让大宝大吃一惊的动作。

孙丽颖竟然拉起裙子，几乎露出整条白皙的大腿。跟着她两个大拇指插入长筒丝袜的蕾丝边，缓缓把丝袜褪到了膝盖那里。原来她的膝盖被磨破了一点皮，微微有些发红。

此刻她一只脚踏在床上，透明的丝袜软软垂在膝盖处，裙子露至腿根，白皙的大腿和丝袜包裹的小腿，就像两种颜色不同的软玉。大宝呼吸立刻急促起来，两只眼睛再也无法挪开。

正察看伤口的孙丽颖似乎注意到什么，一抬头正和大宝灼热的视线相对，似乎这才想起旁边还有一个小坏蛋虎视眈眈，她娇羞妩媚地瞪了他一眼，才一言不发地把丝袜拉上去，再把裙子盖上。

“看什么看？小坏蛋，我看看你钱包里面有什么宝贝？”

孙丽颖娇嗔道。

“其实，只是一个护士给我的纪念，你可不要让我干妈和表姐知道了啊！”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，早看着你是个花心大萝卜了！有那么漂亮的表姐，还在外面风流快活到处留情！看见不告诉你的芳表姐？哼！”

孙丽颖斜眼瞅着他，斜倚着身子样子似水地对住他轻笑，刚才近身接触，少妇早就闻到他身上浓烈的男子汉阳刚气息还夹杂着男女刚刚欢好过的淫糜霏霏的味道，孙丽颖自然知道这个小坏蛋肯定没有干什么好事了。

大宝被她这句话说得有点不好意思，见她这副眉目，也不自觉红了耳根，眼睛不敢直视孙丽颖的眼睛，慌乱之间，却不意看到孙丽颖白嫩的双腿也在微微颤动。裙子因为斜坐的缘故上滑了一截，露出软软的一段大腿，两腿间挤压出一条深深的沟壑，他不禁口干舌燥起来，眼光不由自主往那沟壑深处望去，只见紧绷的帮摆下面露出一段阴影……

孙丽颖早已瞧见大宝的模样，她不由打心底里得意，这么年轻帅气的大男孩也难敌我的魅力。她不自觉动了一下，技巧性地将裙摆又拉上一截，几乎可以看见黑色的三角裤。

大宝觉呼吸越来越急促，心不由往上提，吊在嗓子眼里。他已经忘了眼前这个女人是干妈黄雅蓉警告过危险女人，他满眼满脑是眼前这个女人诱人的胴体，神秘的女性地带。

孙丽颖在他专注热切的注视下身体渐渐发热，她不禁颤抖起来，腹下一阵火热，一阵紧绷，她感觉到一股热流奔出，不自禁轻吟一声。

她全身泛起情欲，身体一阵阵空虚，极度渴望有东西来填满她。她不觉吟哦出声，底下更是汩汩滔滔地流着。孙丽颖心底惊诧，这大男孩对她的影响太大了，她应该控制住自己，毕竟这不是闹着玩的，可是她不能自已地张开了腿，一手撑着身子，一手沿着自己身体的曲线缓缓移动、爱抚……

大宝心底窜起一团火，烧得他眼睛泛红，他眯起眼，目光流连在她诱人的身段上，鼻子重重地呼吸起来。

“来占有我吧！狠狠地占有我吧！”

孙丽颖心中大喊，丈夫好久没满足她的渴望了。她见大宝没有动作，腿张的越大了，她情欲翻涌，仍然清楚记得大宝是她丈夫再三要求她勾引的未来煞星。

“阿姨，今天好性感哦”大宝一把搂住孙丽颖的柳腰。

孙丽颖咯咯娇笑，推开他佯装恼怒道：“你这几天都不回来，我以为你……”

“以为我什么了？”

大宝笑道，他哪能不明白她在说什么。她和丈夫地方支援中央估计都觉察出来黄雅蓉和大宝都对他们俩起了疑心，不过她今天穿着很性感，大宝好整以暇目不转睛地盯着她，心里暗笑就是糖衣炮弹，我也要吃了糖衣把炮弹打回去。

“以为你不理我了。”

孙丽颖嘟了下嘴，拂了一下鬓边的柔丝，细长的柳眉轻轻一拢，举手投足，一颦一笑皆流露出娇媚少妇强烈的吸引力。

“怎么会呢？至今我还记得和阿姨翩翩起舞的美妙情景呢！”

大宝嘴角扬起一抹笑，朝孙丽颖招招手，孙丽颖绕到他身侧，故意以柔软的酥胸贴着他，一阵浪笑。

“你觉得我……”

孙丽颖故意迟疑不说。

大宝一手抚向她曲线玲珑的腰肢，一手伸进那不起半点作用的腰衣里抚弄，“你怎么了？”

“我……我是个荡妇吗？”

孙丽颖凝眉，做出忧愁状。

“呵呵！”

大宝大笑，声音震动胸膛，孙丽颖不禁伸去抚去，“家中主妇，床上荡妇，大男孩都喜欢的。”

大宝大笑着说，一手捏了一下她的臀部。

“这是大男孩的通病？”

她笑若春风的看着他，“那你喜欢我在床上的样子吗？”

孙丽颖风骚妩媚地问道，玉腿轻抬，薄如轻纱的连衣裙撩起，雪白的玉腿已经横跨在大宝的腿上。

“那天舞会的时候没有趁热打铁干了你，我还有点后悔呢！”

大宝双手一紧，捏住孙丽颖的双峰，抚弄起来，“你说呢？”

他捉住孙丽颖一只不安分的手放在他高高搭起的帐篷上。

“呵……哦……”

孙丽颖美目流转，逸出一串难以抑制的吟哦。

“那天摸着阿姨的身体十分敏感。”

大宝双手不停，上下揉搓抚弄，“人家都说小别胜新婚呢，我这几天没碰你，可真想死你了！”

他一手伸到下边，摸到一手湿漉漉的，呵呵笑进来。

孙丽颖呻吟着，甩着头发，一阵阵紧缩，又一阵阵释放，流出更多的体液。

“当然……当然！嗯……我可早就想你的大宝贝了。”

孙丽颖情欲难耐，心里又想起几次骚扰挑逗撩拨时感触到的大宝那无以伦比的巨龙，第一次帮他拿东西上楼的时候如果不是他的芳表姐在等候，估计她就已经如愿以偿地吃到他的巨龙了，此时此刻不禁情急起来，她开始扯弄大男孩的衣服。

大宝舒服地放任孙丽颖动作，他心里有些吃惊孙丽颖的放荡！不过又享受着这些放荡，这是他在温柔的芳表姐萍表姐身上没享受过的。

想到这些，他放松了手臂，任由女人在身上抚弄拉扯。

“好啊，你偷懒呀。”

孙丽颖嘴里嗔着，手却没停，她太急切了，刚才在沙发旁边被挑起的疯狂的欲火不熄，她无法静下心来，她媚笑着。

“呵呵，很好，你继续，我想看看你刚刚说的荡妇，到底有多荡？”

大宝坏笑道。

“呵……”

孙丽颖媚眼一抛，“放心，我不会让你失望的。”

孙丽颖突然离开他的胸膛，坐起身，媚笑着看着他，动手缓缓脱去轻纱似的连衣裙，露出一件艳红色的小胸罩和一件同色的小内裤，真的是小极了，红色小胸罩只罩得住两个乳尖，裸露出来大半个雪白饱满的乳肉，如丝般细的带子已经滑到臂弯里，小小的内裤只遮得住一片沼泽，正中还绣有一朵艳红的玫瑰。

大宝眯起眼睛，目光流连在她诱人的身段上，极力控制着不要动手撕开那两片布片，眼光随着她的手抚摸她。孙丽颖搔手弄姿，玉手在自己身上流连抚摸，滑过双乳，在那儿流连忘返。

“把那片布片也给我脱了。”

大宝按住她蠕动的双腿，眯着欲火腾腾的眼睛看着她。

“哟，小坏蛋，你真霸道。”

孙丽颖羞赧妩媚地娇嗔道，大方地脱下小胸罩。

“我还没碰就硬成这样。”

大宝看着身上女人的乳房淫笑道，他眼中泛着欲望的火焰。

“啊……”

孙丽颖惊叫一声。

大宝霍地起身抱起她，手按着孙丽颖的背部使她拱向自己，凸出的双乳更加挺立，他猛地含起一只吮吸起来。

“宝贝，我已经没耐心了。”

大宝淫笑道。

“等等，等等。”

孙丽颖心中得意，可是还得先问清楚，“你干妈很快就要回来了吧？”

“宝贝，你先管现在吧。”

大宝不让她再说话，双手环抱胸前看着她，他知道遇到了极度放荡的女人，光是看她那妖娆多姿的身段和风情万种的美目就知道了。

“你……”

狂猛的力量席卷向她，孙丽颖“你还没说完，就撞进了大宝的宽阔强壮的怀抱。

白皙柔嫩的下巴被他用力地往上抬，迎接俯下来的男性嘴唇。

“唔……”

不容孙丽颖喘口气，大宝的唇霸道地紧紧跟随，舌尖如一柄软剑无情的戳刺着她的唇瓣，进而搜索她嘴里的一切，调戏她甜美滑腻的香舌，刺探她的贝齿，逗引她的前、后颇，伸入她的喉咙深处。

饶是孙丽颖有丰富的经验，也被他狂野生猛的湿吻搅弄得呼吸困难，头昏脑涨。

“啊……嗯……”

孙丽颖娇喘吁吁，嘤咛声声，大声呻吟出来。

“叫啊，我就是要你叫，在我身下浪叫呻吟吧！”

大宝淫笑道。

大宝咬着她的嘴唇，孙丽颖急促的喘息，试图重整凌乱、无力的呼吸，然而重整呼吸的嘴再度被吻住，这一次大宝毫不怜香惜玉的强取豪夺，不给她喘息的机会。

一串串火苗在大宝的激情下窜烧入她的灵魂深处，孙丽颖首次感到欲火的狂猛尚有如此的极致，她的视线开始模糊，思想开始停摆，只剩下身体的感觉。她靠向他，嘴唇在他饥渴的吻吮下发出无意识的呻吟，体内血脉中热血沸腾。

热，好热！那里来的火焰？又要烧到何处？

在急切的喘息声中，孙丽颖失去了心魂，她只感受到那时重时轻吐向她的灼热喘息，那毫不怜惜地揉搓她的大手……

孙丽颖感觉到了疯狂，天在旋地在转，她狂热的抱住大宝的肩，手指在他背上划下一道道血痕，在他的揉搓下湿漉漉的，又汩汩流成河，右乳被粗鲁的握住，她发出痛苦又不是痛苦的呻吟，乳房被揉搓、被吮吸、被啃噬，激发出她从未有过的狂热坠落……

第219章 妖娆少妇(三)

孙丽颖跌进一个由感官的火焰燃烧的地狱，却又令人欲仙欲死的天堂……

“你比我想的还要风骚哦！这里已经湿透了啊……”

嘶哑的低吼声后，大宝俯下唇，仿佛饿了很久的幼兽，他急切得想籍着吮吸来满足自己的胃，大宝的舌从双乳舔下去，划下一道湿冷的线，一直到孙丽颖的肝脐、小腹，再到湿热的源头……

孙丽颖在大男孩这样娴熟高超的调情技巧下，不断抽气、痉挛，体内火焰熊熊炔起，毫不留情的席卷了她，一股凶猛的热流自小腹深处油浪涌出。

进了卧室之后，大宝迫不及待地脱光了自己和孙丽颖全身上下的所有衣物，然后，抱起女人把她扔在床上，自己也一个虎扑跳了上去，顺势把女人69式压在了身下。

孙丽颖天性风骚，早就厌倦了丈夫老杜的臃肿不堪赘肉成堆的身子，对大宝垂涎已久，借着套话偷盗汉白玉石牌的借口，索性假戏真做，乐得把自己丰满性感的玉体让这个英俊潇洒风流强壮的大男孩占有一次，感受一下传说中淫龙的威力，是不是够威够力？是不是欲仙欲死？

“小坏蛋，你欺负阿姨，小量心我告诉你的芳表姐哦！”

孙丽颖心知自己这一次终于如愿以偿，半推半就欲拒还迎地装模作样一番，索性放弃了扭扭捏捏的挣扎，躺在那里任欲火高升的大男孩摆布。这个时候，孙丽颖漂亮而神秘的幽谷甬道已经完全暴露在大宝眼前，而这时形同色中饿鬼的大宝，眼见如此美景那还能忍得住，伸出舌头便向孙丽颖的舔去。

“小骚货，以为我不知道你其实心里早就对我垂涎欲滴了？哼！”

大宝淫笑道。

“哦！好大宝，你的舌头也好大啊！”

孙丽颖只觉一条湿热的东西舔舐着自己的，顿时浑身发软，再也没有力量进行其他的理智性的思考，她“噢！”

地发出一声低叫，便瘫软在大宝身下，浑身上下仍被大宝紧紧压住而动弹不得。

“不要这样啊！这个姿势好难受啊！”

虽然孙丽颖习惯于女上男下的69式，仍想挣脱大宝的掌握，躺好身体，使得自己不至于摆成如此羞人的姿势，但是，这个时候，大宝在鬼脸恶魔残余淫毒的刺激下，却是力大无穷，又岂是目前的孙丽颖所能抗衡的？所以，孙丽颖的不合作，反而无意之中增加了两人之间的相互摩擦而已。

这种肉贴着肉的扭动和厮磨，女人先天上便比较吃亏，很快的，孙丽颖便发觉自己的乳房已经肿胀起来，敏感的也在慢慢地变硬，而这种类似六九式的口交体位，让她无可避免地看见大宝那根怒举在她眼前的庞然大物，甚至她还可以闻到从那龙头上散发出来的大男孩气息！

“小骚货，不想尝尝我的淫龙吗？”

忽然，大宝就在她的脸前，挺腰摆臀地上下摇动起来，那使得他的胯下巨龙也随之上下摇动，大宝的巨龙以及囊袋也随之不断拍打、碰触着孙丽颖的脸蛋，尽管孙丽颖想要摆头闪躲开来，但终究不能让自己的脸颊避开那龙头的接触，被他顺势插入了樱桃小口，硬邦邦地在她温暖湿润的小嘴里面抽插着。

在同一时刻，她早已大门洞开的幽谷甬道，也让大宝的舌尖长驱直人，当那湿热而粗糙的大男孩舌尖，鲁莽、贪婪地向她的幽谷甬道深处不断前进时，孙丽颖也忍不住，“呜……”

的发出一声浪叫，不但如此，她艳丽的脸庞上也现出一片醉人的酡红，性感诱人的双唇半张着，吮吸吞吃着大男孩斗志昂扬的巨龙，呼吸急促地娇喘起来……

当大宝的整片舌头都滑入孙丽颖幽谷甬道的那一瞬间，孙丽颖再也无法压抑地呻吟着说：“喔，大宝……饶了我……噢！快停下来……啊！你要弄死我了！”

但是，大宝却反而更加卖力地用舌头在已经变得媚眼如丝的她的幽谷甬道里面不停搅拌，舌头忙碌地卷舐、剌舔着孙丽颖美妙的幽谷甬道，他灵活的舌尖轻巧地挑动孙丽颖敏感的花蕊，不时还用手指光顾一下孙丽颖那美丽的菊穴。

“不要啊！那里不要碰啊！”

这时孙丽颖只觉得一股最原始的欲望，从她身上的每一个细胞中迸裂出来……

大宝爱不释手地抚摸、舔弄着孙丽颖雪白肥美柔嫩的，他时而扳开她的双股、时而用手指头和舌头一起玩弄她的幽谷甬道花瓣。而这时的孙丽颖已是吸气少、呼气多的一个劲儿地娇喘嘘嘘，她摇摆着香臀，开始让自己已经完全湿透、瘙痒的幽谷甬道，去迎合大宝的手指和舌头的进攻，樱桃小口已经无法呼吸，大男孩血脉喷张粗大坚硬的巨龙猛烈地抽插着，次次几乎顶入她的喉咙，噎得她差点喘不过气来。

“阿姨，好美好白好大好柔软的乳房啊！”

片刻之后，大宝猛一个翻身，将孙丽颖压在他的身躯下，他张开双于抓住孙丽颖的小手，然后，拉起女人浑圆的手臂，牢牢地把孙丽颖的手压制在她的脑袋上方，随即低下头去，开始肆无忌惮地享受着孙丽颖那对既大又圆、既柔软又允满弹性的雪白双峰。

大宝痛快淋漓地用他的嘴唇、牙齿和舌头，让孙丽颖哼哼唧唧的持续呻吟了将近十分钟，直到孙丽颖那两粒宛如小红豆般大小的粉红色，变得僵硬如石后，他才松开孙丽颖的双手。

“好人，你吃的人家好舒服啊！”

已经情动的孙丽颖这一次没有推开大宝，反而双手抱在大宝颈后，任凭他继续埋首在她双峰之间，啃啮着她那对敏感而挺翘的漂亮。

胯间的男性欲望等不及要释放了，大宝手指急切的解放自己的衣裤，迫不及待想占有这个妖娆妩媚的少妇，不管她的背后有什么阴谋诡计，都要把她变作他的性奴。

大宝用他右脚伸入孙丽颖并拢的双腿之间，他一面吻着孙丽颖的香肩和脖子、一面不断催促着孙丽颖张开她的大腿。起先孙丽颖是风骚妖媚，诱惑勾引大宝，可是事到临头，她才发现大男孩的巨龙如此恐怖，她的心里有些惊惧，甚至有点后悔，她勉力抗拒着体内那股燎原而起的欲火，希望保持自己残留的一丝人妻的矜持，不知道自己是不是能够守得住大男孩淫龙的攻击和侵袭，但是，摩擦和碰触逐渐地使她放弃了最后一丝的坚持，羞赧无比地张开双腿，春心勃发，春情荡漾起来，让大宝的下半身挤进她的两腿之间。

当大宝握着他那粗长的巨龙对准她湿淋淋的幽谷甬道时，风骚妖媚的孙丽颖居然无限娇羞地闭上双眼等待大男孩的那条传说中的淫龙把自己的身体整个贯穿。

大宝的龙头抵住她春水潺潺的洞口，不住在幽谷甬道入口处摩擦、挑拨，孙丽颖忍不住，只好张开自己的双腿，准备承受大宝的巨龙插入她的。

“快，好大宝，快，给我！”

孙丽颖娇喘连连，仿佛快要溺毙的哀求他，她的身体拱向他，大张的双腿环上他的腰，使得洞穴大开。但大宝并不急，他只是握着他巨大的巨龙，用龙头在孙丽颖的两片花瓣之间磨擦、碰撞、点触着，直到孙丽颖被他逗弄得上气不接下气，浑身颤抖、艳美绝伦的脸上充满苦闷难耐的表情，嘴里也发出如泣如诉的一长串呻吟声时，大宝才将他粗长的巨龙，对准孙丽颖连芳草都已湿成一团的销魂幽谷甬道，狠狠地插进去！

大宝臀部一挺，势如破竹地杀入进去。

“啊——”

孙丽颖发出了一声不知是痛苦还是快乐的呻吟，她眼神凄迷地仰望着大宝的脸。

她心里明白，自己终归无法逃脱出卖肉体替丈夫套取有关汉白玉石牌的命运，从此以往，自己只有全心全意地用自己的肉体讨好、取悦这个已经牢牢贯穿她肉体的大男孩，才可以有希望依靠他而且改变她目前的悲惨命运……

大宝刚才的猛烈一击，实际上只是把他的龙头，没入孙丽颖的幽谷甬道里而已，龙头以下的部份还全都露在外头。

大宝低头看了看孙丽颖紧密的幽谷甬道，知道她好久没有得到丈夫“地方支援中央”的开发灌溉了，虽然外表风骚妖媚，却从来不敢做出背叛丈夫的出轨之事，生育过孩子多年，幽谷甬道居然还如此紧缩，实属难得，尚需要他的温柔对待，于是，便慢慢地用他的龙头，一分一毫地轻顶慢插，缓缓地深入孙丽颖的幽谷甬道之中。

即使如此，当大宝那粗长的巨龙才顶入三分之一时，孙丽颖还是觉得非常吃不消，只能张大着性感的小嘴，发出“呜、呜……呼、呼……”

的压抑呻吟的声音。

大宝这时也不管孙丽颖是否能承受得住，他腰一沉，巨龙用力地猛插下去，只听孙丽颖惊慌地低叫道：“噢！好涨……啊！噢，大宝……你的巨龙好大呀！哦、噢……啊……你太粗了啊！”

当大宝的巨龙全部贯入孙丽颖体内的那一瞬间，孙丽颖再比忍受下了巨龙对幼嫩幽谷甬道膣肉的摩擦，她期期艾艾地闭眼说道：“喔，大宝，不要对我这么狠……求求你……对我温柔一点。”

大宝用命令的口气告诉她：“把你的大腿再张开一点！”

孙丽颖乖乖地更进一步伸展开她修长、白皙的一双美腿，甘心地沉沦于无边的欲海之中，大宝则开始撞击孙丽颖的、一下比一下更快速地抽插起来。

那根火烫粗长、燃烧的火炭般的东西，在孙丽颖肥美柔嫩的幽谷甬道中有力而急切地进出起来，每当巨龙强力顶进时，孙丽颖便感到前所未有的充实，似乎整个幽谷甬道都要被撑裂开来似的，而当它拔出去时，又好像她体内的一切都随它而出，心情立刻陷入一片空虚。

第220章 少妇哀羞

“小骚货，老实交代你几次三番勾引我到底有什么目的？”

大宝狂野地惩罚着孙丽颖，逼问着她。

“没有啊！真的没有啊！”

孙丽颖已经无法抵挡大男孩近乎粗暴的攻击，娇喘吁吁，呻吟连连地软语哀求道，“求求你饶了我吧！”

已经被大男孩识破的面目，她不免有些尴尬难堪，感觉他的撞击毫无怜香惜玉之心，反有惩罚施暴之意。

“还敢不说实话？看我怎么惩罚你？”

大宝愈发掀起了狂风暴雨似的侵袭挞伐。

“啊！我要被你干死了啊！”

孙丽颖一双雪白的大腿垂在地上，极为性感。就这样，她被操得终于难以抑制地自喉间发出了甜美的呻吟声。操弄了一阵，大宝又站起来，让她跪在床上，孙丽颖和丈夫也试过狗交式做爱，所以红着脸，怯怯的爬上床，俯下身子，噘起来白嫩丰满，浑圆隆翘的肥臀。

她肯定从来没有这样爬行过，动作生硬而不自然，臀部小心地扭动着，生怕被他看清夹在水蜜桃般的美丽缝隙间的菊花，垂下的连衣裙下摆遮住了上半边美臀，反衬得肌肤更显得白腻晶莹。因为这样羞人的举止，她的脸蛋一下子烧的通红，就像是黄昏的晚霞般俏丽迷人。本来妖娆妩媚的少妇，此时被大宝识破了玄机，在大男孩变化多端的花样折磨下，竟然变得羞怯惊惧起来，望着跪伏在床上的美丽少妇，大宝不禁欲火大炽，巨龙急剧的膨胀。

“小骚货，我要给你开苞！阳”大宝再也按捺不住，倏地伸手扯住她的秀发，使她美丽的螓首高高地向后仰起，娇美可爱的脸颊顿时充满了羞涩和无助，他抚摸着孙丽颖大白美臀上的粉嫩肌肤，享受着女性身体特有的馨香和光滑，孙丽颖不自然的扭动着美臀，忽然，那坚硬火热的巨龙箭一样刺进了她娇嫩的菊花，正中白圆满月般臀部的中心。

“啊……不要啊……求求你饶了我……唔唔……不要啊……我的老公也从没有……啊……”

孙丽颖一边向前爬，试图逃出他的冲击，可她的双膝每挪出两下，大宝就握着她的双胯拖回来，反而更刺激了他的性欲。

如是者几次，风骚妖媚的孙丽颖无力地趴伏在床上，高高昂起她粉嫩的圆臀，柔若无骨地承受着大宝的又一波攻击，大宝的巨龙扑哧扑哧地插进拔出，在年轻孙丽颖的菊蕾里寻求着至高的快感，美丽的孙丽颖微张着小嘴，满脸的娇媚，秀气的眉毛哀怨中透着一丝兴奋，已经呈现半昏迷状态了。

此时，她浑圆肥美的臀部和丰满鼓涨的沟壑幽谷完完全全的呈现在了大宝的眼前。黝黑浓密的芳草沿着沟壑幽谷一直延伸到了幽门。大宝已没法再欣赏眼前的美景，他双手抱着孙丽颖盈堪一握的小蛮腰，少妇那鼓胀突起的洞口中巨龙像打桩机似的顶弄着。

孙丽颖只觉得菊蕾的嫩皮已经被插破了，巨龙火辣辣的，二者的摩擦连一丝缝隙都没有了。

“求求你，轻一点，我受不了。我说实话，他就是让我寻找机会接近你偷一个什么玉牌子啊……别的我什么都不知道了啊！轻一点，不要……啊……不……要……啦……呜……呜……求你干前面吧……”

孙丽颖的哀求和呻吟声越来越大了，她的肥臀左右摇摆，像是要摆脱巨龙猛烈的抽插。但她的美臀扭得越厉害，换来的只是更加猛烈的攻击。“我说得都是实话啊……停下呀……啊啊啊……呜……啊……”

大宝再也无法控制自己勃发的激情，他将她丰满撩人的身子向后一拉，整个儿娇躯都吊在自己的上身，双手托住她的大腿，粗大的巨龙打桩似的，一下下重重地挺到直肠最深处，直插得她的小菊花又红又肿，已经涨到了最大限度，火辣辣的巨龙把小肉洞填得满满当当，没留一丝一毫空隙。 　　“嗯嗯嗯……嗯嗯嗯……”

孙丽颖发出了无意识的吟唱。

大宝清楚的感觉到她的直肠紧勒着巨龙，火热的巨龙每次抽动都紧密磨擦着肉壁，让这位少妇发出“唔唔……唔唔……”

的呻吟声，对他而言这是多么美妙的乐章啊，她的菊花甬道真的好长好紧啊。

大宝低头看着自已乌黑粗壮的巨龙在孙丽颖浑圆白嫩的美臀中间那娇小细嫩的菊蕾内进出着，而这位风骚妖媚的孙丽颖她却只能拼命忍受，真的太爽啦，滋味实在是太美妙了！ 　　他一次又一次使劲抽送着自已的巨龙，让它在她的紧窒的菊蕾里频繁的出入。美丽的孙丽颖默默承受着他的狂风暴雨，终于开始大声地呻吟着：“……啊啊……我屁股快裂掉了啦……疼死我了……不能再干了呀……啊啊……求求你饶了我吧……”

“哈哈，开口求饶了吗？求我，求我啊，求我快些射出来，射进你妖媚的身体啊！看你以后还敢欺骗我吗？”

大宝得意地命令道，同时他的巨龙也越干越兴奋，猛烈的抽插，飞快的重复着同一个动作。右手开始在她白晰的美臀上大力抽打起来，“啪！啪！啪！”

白嫩的美臀开始出现红色的掌印，听着这淫糜的声音，大宝更加兴奋，尽情地侮辱着这风骚妖媚的孙丽颖。

“啊……”

孙丽颖痛苦的哼着，不止是身体的，更多是心灵的折磨，她现在只想快些结束，快些逃离，“唔唔……啊啊啊……”

她的呼吸断断续续，有大颗的汗珠从身上流下来。

“啊……唔……”

她不断的呻吟，粗大的烧红的铁棒插入菊蕾里，非常疼痛，彷佛有火在烧菊蕾，可是一股有一股强烈的快感却不由自主地从菊花之中向胴体深处传去。

“啊……”

她终于忍受着屈辱，配合地呻吟，软语哀求道，“求……你，……求……你，老公干我，干我吧……快些给我吧，啊……我受不了啦……”

大宝用尽全力加紧干着，在剧疼中孙丽颖无助地哀求着：“啊啊……求求你饶了我吧……啊……老公快……给我……射给我……”

可是大宝的巨龙还是继续奋勇地冲刺着，她除了呻吟哀求之外，毫无反抗之力，只能把头埋在双肘之间，昏死了一般任凭抽插。

大宝的巨龙在她又紧又窄又滚热的菊花甬道内反复抽送，快意渐渐涌上来。

他一边加快抽插的速度，一边拍着孙丽颖的丰臀，吼道：“快，求我射给你，快，快……”

“这次真的要泄啦！”

孙丽颖凭着自已的性经验，感觉到菊蕾内的巨龙更加粗大，间或有跳跃的情形出现，为了尽快结束这屈辱的场面，不得不提起精神，抬起头，张开红润的小嘴，喊起来：“求你……大宝老公……好……好人……我的好哥哥……射给我，射进我的身体吧……我……好需要……啊……不行了……好胀……快……给我……啊……太强了……我要死了呀……”

她知道女人此时的情话对男人的兴奋有着强烈的催化作用，所以不得不强忍着屈辱，微闭着媚目，暂时放任自已的放纵和淫荡，以刺激他的高潮。

她泪眼迷离地自我安慰：“就当……就当是同自已的丈夫在作爱，在取悦自己的丈夫吧！”

“以后再敢欺骗我，看我不干死你！”

大宝果然被刺激到了高潮，他下意识的紧紧向后拉住她的双胯，巨龙深深的插入菊花的尽头，龙头一缩一放，马眼马上对着直肠吐出大量的滚烫的精液，他的身子一震，一股股滚烫的精液喷射进美丽孙丽颖的菊蕾。 　　“啊！老公，烫死我了啊！”

被他的激射所刺激，孙丽颖的美臀也猛的绷紧了，随着大宝的激射，紧蹙秀眉的美丽面庞，也随之一展，当大宝放开她丰腴的肉体时，她整个人都像被抽去了骨头似的，软软地瘫在了沙发上，只有裸露着并在微微抖动着的肥嫩的美臀上，红肿的肛口一时无法闭合，张开着圆珠笔大的一个洞，一股纯白的黏液正从那菊花里缓缓流了出来……真是一幅美丽的景色！ 　　大宝满足地抚摸着她嫩滑的香臀，孙丽颖仿佛整个人都已失去了自我意识，呆呆地任他抚弄着，弹性十足，大概也很少使用的菊花已经闭合，一丝乳白的精液从紧紧闭合的菊花缝隙中渗出来，仿佛诉说着它刚刚遭受的摧残。

大宝望了昏昏沉沉的孙丽颖一眼，得意地笑道：“我的丽颖，这种感受你还从来没有过吧？怎么样，我的家伙比你的老公地方支援中央强多了吧？啊，哈哈哈……”

“小坏蛋，你坏死了！这样欺负人家……”

孙丽颖又是疼痛又是快乐又是动情地依偎在大宝的怀里扭动着蛇一样的胴体，风骚妩媚地娇嗔道。

“小骚货，还不把你知道的秘密告诉给我听？”

大宝抓住孙丽颖雪白饱满的玉乳揉捏着淫笑道，“难道还要我再次惩罚施暴吗？”

“人家已经是你的人了，哪里还敢对你隐瞒什么呢？”

孙丽颖黯然无语，凄凄惨惨地呢喃道，“就是刚才我说得那句话，我也只是知道他让我接近你来偷什么汉白玉石牌，你可千万不要让他知道我告诉了你，否则，他就是不杀了我，也要打死我的……”

“他敢？”

大宝怒喝道，“开着宾馆，却想偷客人的东西，开黑店还敢杀人灭口，真是吃了熊心豹子胆？看我打爆他的狗头！让他的‘地方支援中央’变成‘地方脱离中央’！”

“求求你千万不要啊！”

孙丽颖紧紧抱住了大宝的胳膊，泪光盈盈地软语哀求道，“他也不是什么恶人，从来没有做过开黑店的事情，只是最近好像对你的那个什么汉白玉石牌特别感兴趣，还往炎都池炎都峰跑过几趟罢了，其他真的没有做什么伤天害理的事情，看在我和孩子的面子上，你不要难为他，他也不会和你作对的！求求你了！”

第221章 娴雅黄蓉(一)

“说实话，我的丽颖真的很好，那种风骚妖媚的气质就不是寻常女子所具有的哦！”

大宝爱抚着孙丽颖白皙娇嫩的脸颊笑道，“除却刚才有点粗暴的方式之外，我还是蛮喜欢你的哦！我还是尽量尽力让你舒服快乐的哦！”

孙丽颖竟然被大宝的话语悲戚戚，热泪盈眶，哽咽着呢喃道：“虽然有点疼痛，可是我真的很快乐！即使被你强暴，我也心甘情愿……”

大宝暗自思忖着这个老杜估计也是江湖中人，对炎都池传说见闻一二，才对汉白玉石和炎都池秘密起了贼心的，说不定还是十大家族的什么眼线呢！暂时不宜打草惊蛇，他紧紧搂住孙丽颖丰满性感的玉体安慰道：“好吧！既然你苦苦求情，我就放他一马，不过，有什么风吹草动，你可要及时向我汇报哦！只有我才能保护你的家庭，也才能避免老杜陷得太深无法自拔，你明白我的意思吗？”

“我当然明白你的意思，就是让我做双重间谍嘛！”

孙丽颖破涕为笑媚眼如丝地娇嗔道：“人家本来想勾引你的，却被你强奸了，还被你逼问出底细，收做你的眼线，小坏蛋看来单纯，却是老谋深算，看来是深藏不露被低估喽！”

“我什么时候强奸你了？”

大宝调笑着学着《大话西游》里面的经典台词道，“熟归熟，不要乱说话哦！小心我告你诽谤哦！今晚别走了，陪我一夜，看看到底是谁强奸谁？”

“才不呢！人家现在还腰酸背疼的呢！”

孙丽颖媚眼如丝地娇嗔道，“再说还要回家照顾孩子呢！喂饱了大孩子还要回家喂小孩子呢！”

“少废话，乖乖地把我给芳表姐选的礼物拿上来，回去看你的孩子去吧！”

大宝在孙丽颖雪白柔软丰腴滚圆的丰臀上使劲拍了一巴掌笑骂道。

夜色渐渐降临，大宝送走了孙丽颖，自由自在的洗了个冷水澡，舒舒服服好整以暇地等候着干妈黄雅蓉的归来。

却是电话接二连三的打来，先是杨玉茹，然后是苏雅琴。

杨玉茹说杨家人都在医院侍候杨子，还特意转达了薜秀云的话，改天杨子痊愈出院回家一定要好好谢谢大宝呢！

大宝调笑道：“妈妈下午不是谢过我了吗？何必谢来谢去的反而生分了？”

“呸，小坏蛋，得了便宜还卖乖！”

杨玉茹低声啐骂道，可是声音里却透着妩媚欢喜。

“看来以后我的饭局是少不了，干姑妈妈还有艳丽阿姨，接二连三应接不暇哦！”

大宝笑道。

“艳丽姐姐请你吃饭？做梦吧你？”

杨玉茹娇笑道，“虽然你救了猴子，我看她还是郁郁寡欢的，我们一提到你的名字，她冷哼一声扭头就走，说是早晚要抓住鬼脸恶魔和他的同伙，为杨子猴子出气！我看你不知道怎么得罪这位冷艳警花了，以后还是小心点吧！她的姐姐马依莉看来也对你和马洁的交往不太赞同，我们杨家把敬为上宾，人家马家可不怎么侍见你这个救命恩人哦！”

“还是干姑妈妈有情有义，同样救命之恩，艳丽阿姨这不是有点过河拆桥忘恩负义吗？”

大宝冷笑道，“吃饱饭打厨子，念完经骂和尚，我倒要看看她敢把我怎么着？我倒要看看她能把我怎么样？”

杨玉茹的电话刚挂上，苏雅琴的电话就打进来了。

“大宝，又和谁煲电话粥呢？我打了半天都打不进来？”

苏雅琴娇嗔怪揶揄道。

“哪里呀？还不是你的好朋友玉茹阿姨打的电话？”

大宝笑道，“代表杨书记和书记夫人再三表示谢意的，谢得我都不好意思了，改天吃饭我一定要请你陪着我一起去，否则你的这个好朋友热情得我有点受不了哦！呵呵！”

“玉茹啊？她就是这样的人，平时在局里可冷傲着呢！毕竟她有她哥罩着呢！”

苏雅琴娇笑道，“不过，只要是和她谈得来的朋友，她可热情呢！说说笑笑嘻嘻哈哈的，既热情又热心，可是不错的好朋友呢！对了，后天高考成绩就出来了，你可不要乐昏了头，忘了人生当中最重要的一件事情了，记得回去填报志愿哦！”

“哪能呢？”

大宝嬉皮笑脸油嘴滑舌地巴结道，“好雅琴，后天我要和你还有婷婷一起回去呢！填报志愿还不是听你和婷婷的？你们说往东我不敢往西，你们说填什么学校我就填什么学校，只要能够和婷婷在一起，好雅琴，你既是我的老师，又是我的领导，更是我的老婆，我什么都听你的！呵呵！”

“小坏蛋，今天吃了什么好东西了？嘴巴像抹了蜜似的，甜死人了啊！好了，不理你了！”

苏雅琴嘴里娇嗔道，心里却欢喜无限，听得眉开眼笑。

“是不是要我过去呀？”

大宝调笑道，“是婷婷又想我了还是我的雅琴又想我了呢？”

“臭美吧！”

苏雅琴娇嗔，“婷婷走路还一扭一扭的呢！连芳菲都说腰酸背疼的，都是你这个小坏蛋害的！今天晚上不要过来了，好好陪陪你干妈还有芳芳萍萍吧！这两天你干妈也够辛苦的了！”

“婷婷和芳菲干妈不舒服，看来我的雅琴已经恢复过来了啊！”

大宝坏笑道。“干脆你过来，我们再玩一次多人游戏啊！”

“呸！小坏蛋，狗嘴里吐不出象牙来，不理你了！”

苏雅琴娇羞妩媚地啐骂道，慌忙挂断了电话。

恰巧黄雅蓉走了进来，看见大宝挂断手机，不禁笑道：“小坏蛋，和谁煲电话粥呢？一看见我进来就象做贼似的慌里慌张的挂断了？”

“还不是雅琴阿姨打的电话吗？”

大宝笑道，手脚勤快的接过干妈黄雅蓉的挎包挂在一旁。

“哦？看来你的岳母女友离开你一会就想你哦！”

黄雅蓉优雅的伸了个懒腰，疲惫地坐在沙发上，酸溜溜的揶揄道，“既然人家都打电话过来了，还不赶快过去陪人家去啊？”

成熟少妇居然真的象初恋少女一样因为一个电话就吃醋气得撅起了樱桃小嘴。

“不是啊！”

大宝殷勤地按摩着干妈黄雅蓉的柔肩调笑道，“雅琴阿姨说你这两天比较辛苦，特意嘱咐我今天晚上好好陪陪干妈您呢！”

“是吗？”

黄雅蓉暗道苏雅琴怎么知道她这两天辛苦呢？芳心却又喜又羞，想起来前天被大宝这个小坏蛋突破了禁忌，开发了她的后庭处女地，一夜激情缠绵，暧昧禁忌不伦的刺激令她不由自主地有些心慌意乱起来，却羞赧生气地推了大宝一把娇嗔，“少拿这些花言巧语来骗我！鬼才信你呢！一天到晚又不知道和多少美女姐姐妹妹的快活呢？”

明明知道和支持大宝的百花任务，可是她的芳心里却情不自禁地有点嫉妒，看来爱都是自私的。

“哪里啊？”

大宝死皮赖脸地搂着干妈黄雅蓉象牙雕刻的雪白修长的脖子撒娇耍赖道，“我今天探听到了一个重要的消息呢！”

黄雅蓉不疑不诈，把耳朵贴近他的嘴唇，只听大宝软语温存地低声说道：“干妈，我好爱你哦！”

说完在她如凝脂似的粉脸上轻轻吻了一下。

“小坏蛋！没正经……”

这轻轻一吻，却叫黄雅蓉立即满脸通红，羞涩得正要挪开身子，却被大宝用手搂住，黄雅蓉正想说什么，但还没说出半个字来，大宝的嘴已经堵住了她的樱桃小口。

大宝将黄雅蓉甜美滑腻的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出于双方嘴里。黄雅蓉的春情渐渐荡漾开来，口里分泌出大量香甜的唾液，甜美滑腻的香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不及待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头，两人颈项交缠的热烈湿吻起来。

“呜……”

黄雅蓉就觉得浑身一阵颤抖，再次陷入美妙的热吻之中，她还想再说什么，可是嘴唇却要融化般地张不开，喉咙里也发不出一点声音来。大宝那如灵蛇般轻巧的舌尖在她温暖湿滑的口腔内翻滚搅动，狂野的拥抱以及浴巾裸露出来的身躯散发出的强烈的男子汉阳刚气息强烈地撼动了她内心压抑的情欲，她渐渐展开温润滚烫的香唇，柔软滑腻的舌尖滑入他的口中，配合着大宝的狂吻激情地舔吮着，一股一股的玉液香津随着两舌的纠缠缓缓地流入大宝的口中。

“小坏蛋，你又欺负干妈……”

黄雅蓉突然挣扎着推开大宝湿热的嘴唇，急促地喘息着含羞带怨地娇嗔道。

“干妈，是不是惹你生气了？可我是真心爱你的啊！”

大宝不知道是否有点急色冒犯了干妈，有些愧怍不安地说道。

“唉！一错再错，真是拿你没办法……”

黄雅蓉摇摇头，怅然叹息一声，一双带着激情余韵的明眸，只是幽怨地望住他，接着她竟然仰起头来，主动吻着大宝的嘴唇。

“好干妈！”

大宝欣喜若狂地叫道。

“大宝，叫我雅蓉，说你爱我……”

黄雅蓉娇羞妩媚地呢喃命令道。

“我的雅蓉！我爱你！”

大喜过望中的大宝，当然乐意接受，大宝的舌头好像泥鳅一般与她甜美滑腻的嫩舌交缠搅和在一起。她的鼻息开始粗重，手掌紧紧地靠在他赤裸裸的火热的胸膛上，纤嫩的手指紧紧地陷入大宝宽阔健壮的胸膛，鲜嫩舌尖主动与他的舌头纠缠，并从喉间不断发出贪婪的吞咽着口水的声音，端庄娴雅的干妈黄雅蓉已经完全陶醉在大宝激情的蜜吻之中。

大宝趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品尝着。“唔……”

轻轻的一声嘤咛，发自黄雅蓉的口中，她突然感到浑身发软，芳心如同鹿撞，跳得砰砰直响，大宝贪婪的舌头，深深地进入她的口腔，正热烈而饥渴地探取她口中的甜蜜，黄雅蓉甜美滑腻的舌尖娇羞地闪躲着、生涩地回应着……

第222章 娴雅黄蓉(二)

这个吻既热情且销魂，大宝热情地吻着她，这个吻越来越趋激切，令黄雅蓉更加沙哑低吟，越教大宝迷醉。

黄雅蓉一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般，芊芊玉手不由自主地按在大宝赤裸裸的宽阔强壮的胸膛上。大宝的吻极富融化力，他将所有的力量和感情都投入到嘴唇和舌头间，用情地吮吸与吞吐，灵巧地转动与伸缩，几乎可以融化一切冰雪隔膜与伦理界限。

这一个吻不但表明了黄雅蓉对他的爱意的初步接受，还将二人的关系牢牢地缠结得更为亲密。

大宝大手自然而然地搂住干妈黄雅蓉的柳腰，温柔抚摸着她长裙下丰腴圆润的胴体，终于如愿以偿地第一次按上了干妈丰腴滚圆的美臀，那么丰满，那么柔软，那么滑嫩，那么弹力惊人，他享受着干妈的丰腴圆润，刚刚抚摸揉搓两下。

黄雅蓉突然惊醒了似的，抓住大宝的色手，娇喘吁吁，羞赧无比，粉面绯红地呢喃道：“大宝……”

她不知道自己是想拒绝他的爱抚，还是想半推半就渴望他的进一步疼爱，大脑好像短路一样，不知道说什么好了。

“对了，干妈，那几位十大已家族的前辈怎么样了？芳表姐和萍表姐呢？没有和你在一起吗？”

大宝越来越懂得女人的心思，并不急于求成，而是善解人意地慢慢化解了黄雅蓉的羞涩难堪，和她坐在一起，轻轻搂着她的柳腰，王顾左右而言他，分散了她的注意力，关切地问道，虽然柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿这些天如影随形地跟踪他，可是一直也没有表现出来什么明显的恶意，想到那个鬼脸恶魔的凶恶，不禁对这四位前辈有点关心，尤其是那个风情万种的梅可卿。

“唉！”

黄雅蓉不禁黯然叹息道，“柳叔叔伤的不轻，苏婆婆东方木倾尽全力输入内力暂时稳定下来了，那个鬼脸恶魔的确凶恶啊！东方木还说，那天要不是你拼死抵挡，他们四个人恐怕都要危险了呢！”

“你改天带我去看看吧！我也不知道是不是能够帮上忙？”

大宝说道，“今天误打误撞救了两个人的命，或许我可以帮帮柳爷爷呢！”

“好大宝！”

黄雅蓉满眼欣赏地在大宝脸颊上爱抚一下，喜悦地说道，“你现在真的成了这里的救星小英雄了，外面都在传说你妙手回春起死回生的奇迹呢！你怎么从鬼脸恶魔的催命符下救了那两个衙内的呢？”

大宝咬着黄雅蓉白皙柔嫩的耳朵低声告诉她早晨救人的大致过程，除了省略了趁机占有马艳丽的情节之外，基本上是实话实说，尤其是重点提到了薛秀云和马艳丽先后给他亲吻口交索取龙津龙液的细节，还有杨玉茹和孙丽颖的情况，一边汇报一边色手偷偷抚摸黄雅蓉的柳腰粉背。

“去你的！小坏蛋！谁教给你这个鬼办法的？”

黄雅蓉羞得粉面绯红，啐骂娇嗔道，眉目里却隐隐有了春色。

“还不是薛秀云教给我的吗？”

大宝咬着黄雅蓉白皙柔嫩的耳垂低声调笑道，“干妈想不想也试一试呢？”

说着动了动胯下，用浴巾下面早就已经揭竿而起的巨龙硬邦邦的顶了顶黄雅蓉丰满浑圆的大腿。

“小坏蛋，老老实实的，否则干妈不理你了！”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔，强作镇定地正色说道，“薛秀云薛韵云都是薛家人，杨玉茹又说有鬼脸恶魔屠城的谣言，孙丽颖更是蠢蠢欲动，可是背后的杨宏宇高达和老杜恐怕也都不是省油的灯，至于鬼脸恶魔下一步有什么邪恶举动，咱们也是不得而知啊！”

“车到山前必有路，今宵有酒今宵醉，好干妈好雅蓉，劳累一天了，我帮你按摩按摩放松放松吧！”

大宝温柔地搂抱住黄雅蓉丰腴圆润的娇躯，深情款款地说道，浴巾下硬邦邦的巨龙轻轻在她丰满柔软的大腿上摩擦着。

“小坏蛋，什么时候这么孝顺了？我还不知道你脑子里面想的是什么吗？你一撅屁股，我就知道你拉的是什么……”

黄雅蓉被大宝半裸的身躯散发出来的浓烈的男子汉阳刚气息熏得芳心迷醉，虎狼年纪的成熟少妇食髓知味，又何尝不想再次享受前天晚上那欲仙欲死的美妙感觉？只是后庭菊花实在不是正路，无论这怎么做前戏，开始还是很痛的，一念至此，不由得粉面通红，暗骂自己怎么变得如此放荡，还好没有突破幽谷甬道的最后禁忌，也算是没有完全背叛丈夫贾伦森呢！心里自己在安慰着自己，嘴里却羞赧妩媚地娇嗔道，“我去洗个澡，你安排一下晚饭……”

刚刚啐骂这个小坏蛋撅屁股拉屎，接着就提及晚饭，黄雅蓉暗道自己真是出糗。

“晚饭我已经安排好了，等会给干妈一个惊喜呢！”

大宝挤眉弄眼地坏笑道，“干妈洗澡需要我搓背按摩服务吗？”

“去你的！小坏蛋，你要是敢偷看，不尊重干妈的话，看我真的生气不理你了！”

黄雅蓉佯装生气地啐骂道。

“我哪里敢啊？”

大宝将他打着芳表姐的幌子要孙丽颖拿上来的那个精美的包装盒塞到黄雅蓉手里，嬉皮笑脸地赔笑道，“这是我特意送给干妈的礼物，好雅蓉，你一生气我好害怕的哦！”

“这是什么？”

黄雅蓉纳闷道。

“让你洗澡之后穿的，使你更加美丽性感！”

大宝坏笑道，上下打量着黄雅蓉姣好的美貌和曼妙的身材，简单的洋装勾出她曲线优美的身躯，卡及膝盖的裙摆下露出一截雪白的小腿，使她看起来像个矜贵的、不容人侵犯的淑女。想像一袭刺绣着一朵红玫瑰的薄纱布料，裹住她胸前的浑圆双峰，在透明的红色布料下分外惹人怜爱，最顶端部分则点缀着樱桃似红的艳红……想到这里，他的口腔充满唾液，视线下移，想像力持续驰骋。

玫瑰黥薄纱就做成肚兜样，长度恰恰遮住她丰满的乳房，同样材质的布料因在腰窝处，暴露细雪般的柳腰，那朵玫瑰要是刚好开在她隐秘处……思，或许把玫瑰改成水蜜桃会更相得益彰。

“小坏蛋！”

黄雅蓉想起来他曾经送给袁芳的那些情趣性感内衣，不禁有些羞涩又有些欢喜，含羞带怨媚眼如丝地瞪了他一眼，走进浴室去了。

大宝舒服地躺在沙发上，掏出来手机想一想和谁聊天。

这时一条短信传了过来：“小坏蛋，干什么呢？”

却是林小璐发来的。

“想你啊！”

“我才不信呢！是不是在想马洁呢？”

“我本来以为漂亮的女孩不聪明，可是，见到你我才知道这个看法何其荒唐，你不仅漂亮，而且聪明伶俐善解人意。”

“少拍马屁，这么说你是在想马洁了？”

“我一会儿想你一会儿想马洁，想马洁的时候少，想你的时候多。”

“鬼才相信你呢！怎么会想我的时候多呢？”

“因为我们俩在你妈妈库房里面的那段湿吻亲热啊！”

“小坏蛋，就是个大色狼！”

“只有见了小美女我才是大色狼呢！呵呵！”

“你喜欢我还是喜欢马洁？”

“都喜欢啊！你们俩各有各的美丽，我怎么舍得放弃任何一个呢？”

“贪心不足！只许你选一个！”

“不行的，如果选一个的话，你一个人可是受不了我的哦！”

“呸呸，色狼，你说什么呢？”

“我说的可是真的，不信的话等你试过之后就知道了，我可是为了你好哦！”

“小坏蛋大坏蛋，不理你了！”

“明天我去找你！”

“爱来不来，我才不管你呢！我洗澡去了，不理你了！”

这时，阿琳送上来丰盛的饭菜，按照大宝的吩咐摆放整齐。

“阿琳妹妹，你穿这身制服真的很漂亮啊！”

大宝的确蛮喜欢阿琳的制服诱惑丝袜美腿的。

“你的意思是说我其实不漂亮，不过是衣服漂亮罢了，是吗？”

阿琳撅着猩红的小嘴揶揄道。

“呵呵！难怪是孙阿姨的外甥女呢！小嘴也是不饶人！”

大宝看了一眼阿琳肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿，调笑道，“我的意思是说，你本来就漂亮，穿上这身制服再配上丝袜就更加美丽动人了！”

大男孩见过了郭莉雅的医生制服诱惑，马艳丽的警察制服诱惑，马伊莉马洁林如芬林小璐的护士制服诱惑，周洁杨玉茹的公务员制服诱惑，李茹萍方芸的邮政制服诱惑，发现自己除了喜欢丝袜美腿之外，又多了制服诱惑的情结，女人的世界真是越来越美妙！

“姨妈说你油嘴滑舌的不是好人，叫我不要理你呢！”

阿琳羞赧无比地娇嗔道，扭身袅袅婷婷地走了，背后传来大宝开心的笑声，感觉他色迷迷的目光始终追随着她的丝袜美腿。

这时，黄雅蓉穿着浴袍出来了：“又和哪个美女姐姐妹妹的聊天呢？按键音在浴室里面都能够听见响个不停！让你安排的晚饭呢？”

“干妈还饿吗？恐怕吃醋都吃饱了吧？”

大宝轻轻搂着黄雅蓉的柳腰，以拇指轻刷着她粉嫩的脸蛋，细致的触感勾引起脑中对于前天的火热记忆，她的每寸肌肤从头到脚每一处都香醇柔软如上等水蜜桃，挑起他的食欲和情欲。想到前天晚上开发菊花的激情缠绵，大宝浑身都被一股灼焰所焚烧，血脉为之喷张，指尖从黄雅蓉的嫩颊抚向湿润、柔囫的唇瓣，他的视线炽热得想把她吞下去。

“我才懒得吃你的醋呢……”

她娇喘地嘤咛一声，随即便吞没在他急切覆下的嘴巴里，只剩下模糊的喘息。

大宝的湿吻如火，带着不留情的火焰搅弄着她的感官，黄雅蓉只觉得天旅地转，沉游在唇与唇碰触的熟悉愉悦中，感受着他滚场舌尖撩拨出体内一波波的欲望。

“天啊，我的雅蓉，你好甜啊！”

大宝低沉的赞美刺激着她的耳膜。

（月底很可能哦……大家心知肚明哦……

第223章 娴雅黄蓉(三)

黄雅蓉只能发出嘤咛声，玉体酥麻双膝发软任他强健的身躯支撑着她。

“这么久，我还以为你在浴室睡着了呢！再不出来我可要闯进去喽！”

他抵着她柔软的香唇埋怨，双手忙碌的在她身上爱抚摸索，低低笑着，“喜欢我送你的情趣内衣吗？”

“就知道你不会送干妈好礼物的！”

提到这个，黄雅蓉不禁羞怒交加，无奈小嘴在地狂猛的唇舌逗弄下，好不容易挤出一句话。她举起粉拳想要捶打他，却无力的落在他赤裸的胸前，被他丝一般滑腻、充满弹性的胸肌震慑住，迷离的眼眸勉强集中注意力，心神迷醉地看着怀抱着她的大男孩上身不着一缕，裸露着宽阔强壮的胸膛，下身则只在腰间围了条看似岌岌可危的浴巾。

“既然穿上了又何必藏在浴袍里面呢？”

大宝亲吻着她，恣意地坏笑着，并趁她一个不留神，将浴袍的带子扯开，暴露出她诱人的装扮。黄雅蓉惊慌娇羞地想掩饰住自己，大宝不理会她的羞涩，强行将浴袍脱下。火焰般的视线冲刷过她娇美的身体，欣赏着他为她设计的情趣性感内衣穿在身上呈现出的美好效果，全身不由得血液奔腾。

玫瑰刺绣的薄纱肚兜合身的里住她惹火的上半身，雪白的浑圆在布料下颤抖，若隐若现的诱人，围在腰窝处的同材质短裙下，一双修长的玉腿引人退思，尤其足两腿间的阴影，丰腴圆润的美妙胴体要让大宝呼吸窒息！

那情趣内衣薄如蝉翅，望过位去可以清清楚楚地看见里面的一切，透明得几乎跟一丝不挂毫无分别，如此隐隐约约朦朦胧胧若隐若现反而更加增添了诱惑和遐想。

“好雅蓉，看看我安排的晚饭怎么样吧？”

大宝搂着黄雅蓉的柳腰走进卧室，眼前的布置促使黄雅蓉心跳加速起来。

“噢！好有意思！”

黄雅蓉赞叹道，她向来喜欢浪漫，可惜贾伦森却醉心于权术，毫无生活情趣。

“喜欢吗？”

大宝笑道。

卧室地毯上铺置着玫瑰图案的野餐巾，两只红烛立在银色烛台上燃烧，以银器盛放的精致餐肴摆满餐巾上，这一切显得格外浪漫。

“你成长地太快了，现在就已经是个懂得女人心思知道讨女人喜欢的男人了！”

黄雅蓉顺从地让大宝拉着她坐在毛皮毯子上，看着他取出冰桶里的香槟酒，在两只香槟高脚杯里注入酒液。

黄雅蓉的芊芊玉手仍矜持地交抱在胸前，别扭地不断变换坐姿，不管她怎么坐，性感内衣总是遮不住大腿根的舂光，暴露出大片雪肤，如水蜜桃的果肉香软迷人，引来大宝色迷迷的眼光。

“男人除了让女人舒服之外，还要让女人快乐，我正在长大成人哦！美人美酒，人生几何？但愿年年有今日，岁岁有今宵！”

大宝懒洋洋地勾了勾唇角，漾出带着邪气的慵懒笑容，在轻柔的轻音乐声中，伸手取出盘子里的色拉鸡翅喂她，在她酒杯里一再添酒，纵容她吸饮酒液。

在灯光的掩映下，黄雅蓉玲珑浮凸的肉体曲线令人热血贲张：胸前丰满的乳房就像两个大雪球般洁白无瑕，走动时一颤一耸地上下抛落；嫣红的两粒硬硬的向前坚挺，把情趣内衣顶起两个小小的尖峰，棕红色的乳晕圆润而均匀，衬托得两粒乳尖更加诱人；一条黄蜂细腰幼窄窈窕得盈指可握，相反臀部倒是肥得引人想入非非，浑圆得滑不溜手；最要命还是腹股末端的黑色倒三角区，幼嫩的芳草乌黑润泽，除了几条不守规矩的悄悄地向外探出头外，其他的都一致地齐齐指向双腿中间的小缝；而小缝中偏又露出两片红红皱皱的嫩皮，虽然只是沟壑幽谷的冰山一角，倒更让人幻想着剩下的部位藏在里面会是怎样，联想到夹在两片鲜艳的花瓣中间的桃源小洞会是如何迷人……

大宝看得两眼发直，偷偷咽下了好几口口水，胯下的“小弟弟”顿时活跃起来。

黄雅蓉的酒杯空了三次。她的胸腹间有股温暖的东西流窜，仿佛是液体的火焰，顺着血液烧向四肢百骸，一种甜蜜的晕沉解除了她的防备，不自觉地放松身躯。

大宝将鱼卷塞进她小嘴里，伸出舌头舔吮着她唇角的汤汁咬嚼着她的红唇。他的唇逐渐下栘，一只手不安份地隔着薄纱肚兜爱抚她丰满浑圆的乳房，黄雅蓉逸出美妙的呻吟。

“好干妈，好雅蓉，喜欢我这样亲你吗？”

大宝的嘴唇来到她耳后厮磨亲吻，灼热的呼吸加深了黄雅蓉的晕沉感。

“嗯……不知道……”

她忍不住拱起胸脯，像是在恳求他进一步的爱抚。大宝得意地笑了。

“再喝一点好吗？”

他举起添满酒液的高脚杯放到她唇边，黄雅蓉贪婪地张着小嘴，一部分的酒液自她鲜艳的小嘴流出，滴向雪白浮凸的酥胸，大宝眼中的焰火浓烈了起来，俯下唇追踪着酒液流的方向，舔吮看她奶油般的肌肤。

“嗯！大宝……”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，芊芊玉手捉紧他的颈肩，玉体不由自主地剧烈颤抖着。

不断把舌头往肚兜里的乳房探进的大宝，以指头捻压着肚兜上两朵玫瑰花蕊，逗弄着她坚挺的，这么做很快就无法满足他，不耐烦地一把抓下多余的遮掩，埋在她丰满柔软的酥胸前。

火焰自他的嘴，他的手烧进她的身体，配合着她血脉里的热流，攻得她毫无招架之力。黄雅蓉只觉得全身躁热，莫名的亢奋主宰了她，她只能在他的爱抚和热吻下，被迫感觉汹涌冲卷着的情欲。

大宝低吼一声，冲卷着黄雅蓉的情欲也同时反向他，胯间灼热叫嚣着想要解放。

他抱起黄雅蓉丰腴圆润的胴体，在将她放在火红的床单上时，同时扯下她腰间的薄纱。

他俯下头，饱尝她的秀色，黄雅蓉的眼神越发的迷离，双手抓皱了床单，觉得自己一会儿往上漂浮，一会儿又急速下沉，像陷进滚热的海洋里，夹杂着渴望的空虚火焰从两腿间燎烧，灼热的气流流过小腹、胸口、喉头，冲向头颅。

“啊……”

她只能不断地喊出她的需要，弓起的身躯承受着他引起的汹涌欲潮。

澄亮的美眸充满妩媚，粉嫩的唇办可怜地颤抖，她是这么的成熟，这么的美丽，这么的……诱人。

他呻吟了一声，无法抵抗地含住了她可口的唇瓣。

“哦……大宝……”

在黄雅蓉开口嘤咛的同时，大宝狡猾的灵舌乘机钻人她的嘴里，急切地吸取她的蜜汁。

噢，这个诱人的干妈……一道激电剌入骨髓深处，奇异的快感迅速漫过全身，——大宝只觉得全身的骨头部酥了，浑身热烫得难受。光是抱着她柔嫩的香躯，吻着她甜蜜的小嘴，就让他悸动得不能自制。可以想像，一旦他真的进入她……

“今天晚上我要真正得到你！”

大宝焦急地低吼着，呼吸浓重而急促，霸道的大掌在黄雅蓉柔美的曲线上揉搓，逗得她心跳狂乱、呼吸急促，只觉得头晕目眩，仿佛天地都在旋转，意识越来越模糊……

“啊！”

黄雅蓉觉得身上一凉，一身雪白的肌肤暴露在清凉的空气中。大手握住她的手腕，扣在她头顶，赤裸的娇躯便再无遮掩。

她的胴体丰腴圆润，但比例却十分匀称而且凹凸有致，水嫩的肌肤像水晶般玲拢剔透，那绋红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的唇，凝脂般盈握的乳峰上顶着鲜嫩的红樱桃，纤柔的腰肢下是一双白嫩修长的美腿，看得他下腹紧抽，浑身热烫。

大宝直勾勾的盯着那对雪白如凝脂般的乳房，眼底啧出慑人的火焰，黄雅蓉又羞又慌，但美丽的雪丘却像有意要展现自己的美，迅速肿胀丰盈，红艳的乳尖象两颗晶润饱满的樱桃，因她的蠕动而晃荡着诱人的波浪。

大宝深遂的眼神射出炙人的光芒，大嘴一张，火热的口猛烈地吸吮，逗弄着那美味的樱桃，手指捏着另一樱桃邪恶地揉着。

“大宝，不要啊！”

一股麻刺的电流滑入女性深处，浑身战栗不止，黄雅蓉浑身一震，情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛声声，双腿反射性地夹紧，但他的手已经滑人她的双腿间，食指深入湿润的女性窄道口，邪恶地挤压、旋转。 　　“啊……求……求你……”

黄雅蓉娇喘吁吁地哀求着，只觉沸腾的血液在血管中隆隆地奔腾着，小脸涨的通红，神情迷乱，莫名的渴望自骨髓中透出，她焦躁又无助，全身仿佛有烈火在燃烧。

“好雅蓉，求我什么呢？”

大宝涨红的脸庞贴向她雪白柔软的小腹，湿热的唇烫出一串串吻痕，并点燃一簇簇火苗，逐渐往下……那灵蛇般的舌头来到她的大腿内侧时，黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，就如同快要崩溃似地差点哭了出来，紧紧闭合着美目，将自己的樱唇咬得发紫，而她的更是不由自主地扭动着，在她的大脑中，已经彻底失去了最后一丝防卫的意志。

大宝用手按住她的腰肢，舌尖毫不留情地沿着黄雅蓉丰满浑圆的大腿一直朝那双腿交会的凸起丘谷前进。

“我……啊！求……求你……”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，娇柔的身子无助地拱了起来，不安的蠕动着，感觉那烫炙的嘴在她身上肆虐，他啮咬、啃、舔吮着她肥美柔嫩的沟壑幽谷，她紧咬下唇，强忍阵阵魔人心魄的痛楚与快感，大宝还可要清晰感受到她的幽谷甬道的火热感。 　　两片肥厚的花瓣上面滑腻腻的沾满透明的粘液，随着花瓣偶尔的翕动，一股乳白色的春水被慢慢挤出，一直滴到床单上，拉出一条长长的水线，还冒着热气呢！看来里面真的是灼热难当的火云洞啊！ 　　（月底很可能哦……大家心知肚明哦……

第224章 娴雅黄蓉(四)

黄雅蓉没有想到大宝居然会心甘情愿地为她舔弄她自以为肮脏不堪的花瓣幽谷，芳心极度满足而感动，她不禁绷紧了下身，尽可能地主动分开玉腿，任凭大宝的舌头更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为，热情地将腰高高抬离床面，好象想用双腿夹住对方的脑袋，生怕大宝的嘴唇离开她高贵的花瓣幽谷一般。

当大宝双手把玩揉捏着黄雅蓉丰腴滚圆的臀瓣，舌尖拨开那层丝布寻找到她花瓣上的那粒珍珠，并用舌头在珍珠周围划圆时，黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，痉挛似的在床上蛇一样狂扭着娇躯，麻痹而甘美的快感从那一点迅速向她胴体的每一个角落扩散而去。 　　“啊……大宝！”

在黄雅蓉娇媚动情的呻吟声中，一股滚烫滑腻的晶莹液体从黄雅蓉鲜红的幽谷甬道里面喷涌而出，飞溅在浓密的芳草上，她全身都猛烈地向上挺耸，胴体剧烈地发起抖来。大宝感觉一股烫人的腻水从她中喷涌而出，立刻使自己的舌头灼灼地感到一阵滑溜，舌头和嘴唇都烫的几乎麻木了，原来黄雅蓉在大宝男根未进入的状态下达到了一次美妙的高潮……

在义子大宝的吸吮、舔咬下，黄雅蓉已经春心勃发春情荡漾兴奋起来。她粉嫩雪白的大腿慢慢的夹住大宝的头，双手不停的摸扯着大宝的头发，雪臀随着大宝舌头舔吸沟壑幽谷的动作而轻轻扭动，嘴里喃喃道：“大宝，干妈爱你，干妈一辈子也不让你离开我……”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，如小鸟般的依在年青英俊的爱儿大宝温暖宽大的怀中，心中也是甜蜜无限，这个大男孩现在即是自己的爱儿，又是自己真真正正的爱郎，她爱这个大男孩，她即要他当她的干儿子，她现在更需要他来当的她的男人、她的情侣。

感觉到她的战粟，大宝也受到忍耐的极限，腰间的毛巾早不知道什么时候掉了下来。他抬起头，抱住黄雅蓉雪白丰满的上半身，催促着黄雅蓉无力合起的美眸：“张开眼，雅蓉，张开眼看着我……”

上被人扯弄的刺激，使得黄什雅蓉娇喘吁吁地依话行事。映人眼帘的是大宝他含欲望的眼眸。他下准她逃避，扶起她的身体，要她看清楚两人的结合。

“大宝，不可以啊！你难道不怕火云洞的炙热了吗？”

黄雅蓉娇喘吁吁地挣扎道，“你还不可以承受冰火两重天呢！”

“没有尝试永远没有突破，也就永远没有惊喜和快乐！我今天吃定你了！好干妈，好雅蓉，看着我终于进入你了！”

身体的肿胀也痛得大宝耐性全失，板开黄雅蓉丰满白腻的大腿，下身猛起，热铁似的巨龙勃起地强横硬邦邦地挤入窄室的女性体内……

“啊！大宝……”

黄雅蓉压抑不住长长地呻吟一声，本能的弓起身，感觉着他巨大的巨龙持续撑开她的窄小的通道酥麻的灼热在心中转化成难以言喻的销魂。

“噢！好雅蓉，你的好热好紧啊！”

大宝感觉乍一进入就烫得他腰眼里麻酥酥的爽到了极点，不是自己连续征战苏雅琴苏芳菲郭莉雅马艳丽方芸杨玉茹周洁诸多少妇熟女，广泛吸收了她们的春水，功力突飞猛进，再加上有鬼脸恶魔的残余淫毒帮衬着，恐怕早就丢盔弃甲溃不成军了。他觉得自己的巨龙好像被什么东西紧紧的包围住，灼热紧窄、温润滑腻，肉壁还在微微蠕动着踌躇着痉挛着，好像玉蚌一样，吸吮着他的龙头，又麻又酥。

“啊哟！”

一阵电击雷轰的感觉顿时传遍黄雅蓉的全身，她惊叫一声，身子一阵颤栗，但她又感到是那么享受，并且不由自主地伸出芊芊玉手紧紧搂住了大宝健硕的身躯，娇喘吁吁地呻吟道，“啊！好大宝，你的好大好粗啊！”

黄雅蓉只觉侵入自己胴体深处的巨龙，火热、粗大、坚硬、雄伟，它似乎自具生命，不待主人发号施令，就蠢蠢欲动跃跃欲试，分身自动起来，自己紧紧夹住也无济于事，令黄雅蓉无法控制地发出声声娇喘，连连呻吟，高举起两条雪白修长的玉腿紧紧缠绕住大宝的腰臀。大宝探路的龙头寻觅到敏感湿热的花心，在美穴肉壁的紧握下顶住研磨旋转摩擦，使得花心也起了颤栗共鸣，与龙头你来我往地互相舔吮着。

滚烫的巨龙进入火云洞中，好像如鱼得水一样，快活自在的游来游去；而黄雅蓉却感觉幽谷甬道里面轰然作响，无比的充实，无比的惬意，春水潺潺，汩汩不断地流淌出来。

“雅蓉，好好享受男欢女爱的快乐吧！”

大宝把两只胳膊伸在她的身子下面，两肘撑起，使劲地抱着。黄雅蓉丰满雪白的上半个身子都悬空了，头向后仰着，樱唇半启，雪白的玉颈绷得紧紧的，把乳房也提了上去，更加硬挺。

他抱着她左右摇晃，使她的两颗硬得发胀、发痒的蓓蕾在他结实的胸前磨擦不止，并不停地亲吻她的脖颈和耳根，还把舌头伸进她的口中搅动着。

“嗯！小坏蛋，好大好深啊！”

这些从未有过的刺激，使黄雅蓉无比地兴奋和舒服，下面的需要也更加强烈、越发难耐了。要知道，这时候，她的性欲高涨得几乎就要爆炸，是多么渴望他动作快些、深些、大力些。

心里着急，但是又不能明白地提醒他，真是要命。

经过几分钟的轻撩慢撚之后，大宝总算开始向她的深处挺进了，动作也快了起来。

天哪，总算熬到头了！这几分钟简直比几十年还要长。她大有从水深火热的长期煎熬中突然获得解放之感。

在大宝的大力进攻猛烈抽插下，黄雅蓉立刻感到了充实和满足，微微的电波从幽谷甬道传到丹田，又辐射向全身的每一个角落，那种酥麻感令人陶醉。

“好大宝，你要干死人家了啊！”

她象久旱的枯苗，突获甘露的滋润，异常欢喜和甜蜜。虽然看不见，但是前天的激情缠绵就已经知道了大宝的天赋异禀硕大无朋，此时此刻，玉门幽谷之中的美妙感觉又再次告诉她：他的玉柱是那样的温暖、粗壮和硕长，正是她的冰火两重天火云洞的冤家克星！她真想好好地看它一眼，真想把它吞到肚子里去，她知道早晚会有纵情品尝他的时候。 　　黄雅蓉闭着眼睛，细心地体会着、品尝着在大宝巨龙行进到不同深度时、变换不同速度时所得到的不同感受。

“那我就温柔一点哦！”

大宝突然停止了快速沖剌，而变为时快时慢、时深时浅，使她把握不住他的规律，弄得她时而焦急、时而欢欣，心情总也不能平静。

终于，她恍然大悟：他这种动作不就是他和苏雅琴在天心阁看的书上所讲的“九浅一深”房中术嘛！他这样变换花样地挑逗她，目的就是要造成她思绪混乱、心急火燎，这样才能产生强烈的刺激效果，激发她高涨的性欲，以促进高潮的到来。这个小坏蛋，真是又风流又花心又淘气又可爱！

“嗯，好舒服！”

她专心致志地享受着这人世间最美妙的抽送旋律，不由自主地从嗓子里轻轻发出了柔细的呻吟声，似莺语，似燕啼，委婉圆润，与大宝抽动时急徐交替的唧唧声交织在一起，仿佛是一曲令人陶醉的仙乐。

一定是这音乐起了作用，大宝紧紧抱着她，与她亲吻着，同时，下面重新加快了速度。他那暴风雨般的进攻和沖剌，是那么有力。 　　她娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，陷入了昏昏沈沈的状态之中，整个身子犹如在大海中漂浮一样，在他剧烈的波浪带动下，时起时落。

她头晕目眩，身子轻飘飘的，象一朵五彩云霞，飞到了天上，在暖风中游荡；又象喝了一杯醇美的佳酿，在炎都池中畅游，似醉非醉，幻象丛生。

在梦幻中，她听见心中的白马王子在召唤着她的名子。她天上地下在寻找他，终於在白云之中找到了。他一下子将她拥在怀中。她无限幸福和激动，想看看他的容貌，但却有些害羞，只好悄悄地观察。

她感觉到那玉柱进入她幽谷甬道的膨胀，感觉到那不停抽送的舒畅，真是美不可言……她呻吟着，扭动着，她觉得自己已经不存在了，脑海中只有他俊美的形象，自己也已融进了他的体内，成了他身体的一部分。

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，沈浸在无限的甜蜜中。

突然，有一股强大的电流通遍她的全身，每一个细胞都被击中，一阵剧烈的颤栗，混身瘫软。

她一下从幻觉中惊醒，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，回到了现实。

大宝已经停止了动作，玉柱仍插在她体内，顶着幽谷甬道的最深处。他爬在她身上，与她亲吻，两手在她颤抖的娇体上轻轻抚摸。

她心中不解：刚才是怎么回事，她从来没有经历过这种感觉，而且，竟使她如此地享受！虽然前天大宝开发她的后庭菊花的时候，也曾经有过多次欲仙欲死的高潮，可是，此时此刻从幽谷甬道之中传来的快感却是前所未有的，与前天后庭花开的快感更不相同。

哦，她明白了，这大概就是传说中的高潮吧！

上帝呀，这竟是她有生以来的第一次高潮！因为贾伦森比她大十多岁，身体虚弱，又长年在外从政，醉心于权力，痴迷于仕途，结婚以来，从来没有给过她这样的享受和乐趣，再加上她的冰火两重天越来越厉害，贾伦森却越来越疲软，几次打击之下，只好望洋兴叹望而却步，对于这个如花似玉端庄娴雅的老婆越来越没有性趣和冲动了，那天从炎都池回来前所未有地来了兴致，冲动一回还没有登堂入室就丢盔弃甲溃不成军了，失望愧疚之余连晚上杨宏宇的家宴都不愿去参加，只好找个借口逃之夭夭。

第225章 娴雅黄蓉(五)

黄雅蓉想，如果不是今晚，如果不是大宝，如果不是他的巨龙克服了她的冰火两重天火云洞的话，她大概一辈子也不知天伦之乐是何物！也不知快乐的感觉到底是什么滋味！

感觉到黄雅蓉的迎合，大宝喜不自禁地放开自制，狂野地在她体内抽送，并同时爱抚她敏感的部位。

她不断地发出模糊的呻吟，紧紧抱住他宽阔的后背，他收缩的肌肉和随着抽送动作前后厮摩着她胸脯的大男孩宽阔强壮的胸部，以及在她体内狂野律动的巨龙，都带给她销魂的刺激。

黄雅蓉觉得自己喘不过气来，脆弱的心脏无法承受高涨的情潮，体内的痉挛筑成猛烈的浪潮冲激向子宫，她不住地轻叫，哀求着他别再折磨她了……

在大宝来说，这个姿势的有一个很大好处：可以边干边观看他的巨龙在干妈黄雅蓉幽谷甬道中频频进出的美景，还能欣赏她脸上娇羞的表情。

大宝低头欣赏着，只见黄雅南蓉虽然只目微闭，蛾眉紧蹙、玉齿咬唇、娇首轻摆、如不堪负，那凤仪天下的媚态，真个迷人！

黄雅蓉闭目享受着，一开始还能忍受，但过了一会，由於他的进攻越来越猛烈，每一次都是那么深而有力，使她全身有说不出的酥麻和肉紧，她实在不能自持了，忘乎所以，失去了平日的端庄和文静，大声地呻吟起来，耸动屁股与他配合，并不由自主地睁开了眼睛。 　　她忍无可忍，香汗淋漓，娇首左右摆动，两手紧紧抓住枕头两端，语无伦次地大声嘶叫：“啊……哎哟……噢……咿……我……好难受……好大宝，你……要了……我的命了……”

大宝听到心上人的叫声，停了下来，并开始把巨龙抽出。

黄雅蓉立即高声叫：“不不……不要停下……我……好舒服……你千万别停下……亲爱的！”

大宝立即又插了进去，开始更加猛烈地抽送。 　　黄雅蓉欢快地叫着：“我的宝贝……你……你……真有本事……你有……啊……使劲些……快一点……求求你……快点……再大力些……啊唷，好……好……呀……上帝……我要死了……噢！……呀！……啊唷……上帝……救命……救救我吧……”

大宝受到干妈的鼓励，继续猛力地沖着，越来越快，越来越有力。

她的身子在他大力的冲击下，象火焰、象波涛，大幅度地上下颠波、起伏有致，与他的动作相配合。她呼吸急促，叫喊声越来越高，嗓子都有点嘶哑了。他焦躁低吼着，迫不及待地律动着，有力的大手握住她纤细的腰身，肿胀的欲望在她体内热切地抽搐起来……他像只饥饿过度的狼，只想火速的生吞活剥，以满足下身焦躁。下身急切地律动着，越来越狂野，越来越有力……

大宝开始了淩厉的攻势，是那样快、那样猛。黄雅蓉无暇细思自己得到的究竟是什么样的感觉，她觉得是那么舒服，从来没有过的享受，是那么美好，那么令人陶醉……然而又像是十分痛苦，那刺激是那么强烈：酥麻、艮痒、眩晕……百味俱全，简直无法忍受。她只是觉得，自己好象很快就要死了，但又说不清是快舒服死了还是快痛苦死了。她只是盼望大宝千万不要停下。她不由自主地发出了阵阵的呻吟。好在脸埋在床上，他听不见。不久，她身子又开始抽搐，产生了剧烈的颤抖。啊！又是一次高潮！

强大的欲望使他疯狂地想满足自己，根本无法顾及身卞人的状况，大宝忘我的加快律动的节奏，身子冲刺的更深、更旺野……终于，他狂吼一声，将炙热的欲望洒过她体内，随即颓倒在她身上……

销魂的浪潮翻江倒海而来，黄雅蓉经历了铭心感觉，直到大宝的高潮终止，无力的倒卧在她身上，那波震撼她身心的愉悦才慢慢地消褪。

这天晚上，他采取《房中术》里各式各样的姿势与她交欢，每次都把她带到快乐的高峰。最后，大宝将干妈黄雅蓉那雪白的两腿架在自己的肩膀上，两手抓住那一对高耸的乳房，虔诚地跪在她的面前，小心翼翼地将巨龙插进那圣洁的玉门中，稍加停顿，便展开了一轮最激烈的冲刺……

她的娇躯，如大海中的一艘小船，上下颠波着，前后震荡着……呻吟声、喘息声连成一片……

在大宝的温柔体贴和热情抚慰下，经过了通宵达旦的狂交欢媾，那十几次的性高潮的洗礼，使诈睡中的黄雅蓉通体上下无比舒泰，使她的心灵陶醉得欲仙欲死。这真是个令人终生难忘的生日之夜！

她认为，大宝虽然才18岁，却实在是员久战不疲的猛男，她相信，若让他同时与十个女子作爱，他也不会生畏，天赋异禀，天生神物，再加上《房中术》的谙熟于心和百花谱的修炼滋润，愈发勇猛神武，无与伦比，真乃伟男子也！

当然，这也说明，她的性欲也是很强的。通常女子，有一、两次高潮便精疲力竭，极度衰弱，真可谓楚楚可怜，无能再战，若遇精力旺盛的男子，则只好苦苦求饶。

今天晚上，与大宝连连交欢，给她带来了十二次高潮，一次比一次猛烈！虽说每次都搞得她有一种“如不堪负”的感觉，但自己毕竟坚持下来了，而且每次结束后，稍加休息，便又会产生一种渴望再来一次的感觉！这说明，她的冰火两重天火云洞功底深厚，至少可以抵十二个女子的体力！

“我爱你！”

大宝拥抱着黄雅蓉丰腴圆润的胴体，深情款款地说道。

“我也爱你！”

黄雅蓉含情脉脉媚眼如丝地呢喃道，本来想陪情郎好好说说情话，却玉体酥软精疲力竭，依偎在大宝的怀里甜甜睡去。

大宝心满意足地亲了亲黄雅蓉的睑，对两人的初次做爱感到无法形容的满足。他们该去冲洗下，他想，可是疲惫的身躯起不来，只得纵容自己贪婪地呼吸着黄雅蓉芬芳馥郁的花信少妇的体香，拥着她丰腴圆润的胴体进入梦乡。

黄雅蓉是被一阵非常舒适的酥麻感觉唤醒的。她睁开促松的眼眸，发现自己沉溺在温热的水流中，不断旋转、流动的水冲击着她疲倦的身体，放松了她紧绷的肌肉，带给沉重的四肢及身躯一种清朗的舒畅感。

可羞人的是一双腿被人从顶端分开，温暖的水液如情人的轻柔地按抚着她敏感细致的大腿根部，她忍不住嘶声呻吟。

“醒了？”

大宝低哑细问引发她体内身处的悸动，她看向声音方向，自己的一只脚正架在浴缸另一端的大宝肩上，他的手握着她的腰，凑过来给了她一个热情的拥吻。黄雅蓉娇喘咻咻的任由大宝的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，一夜的男欢女爱激情缠绵，黄雅蓉已抛掉人妻的矜持羞涩，此时此刻沈溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和大宝的舌头紧紧的缠在一起，这久旷的少妇在情郎的激情拥吻中春心勃发，芊芊玉手主动缠上大宝粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。

黄雅蓉的脑海开始晕眩了，只觉得整个世界彷佛都已远去，仅剩下这个强行占据了自己唇舌的大男孩，正把无上的快乐和幸福，源源不断的输送进了她滚烫的娇躯。敏感的酥胸，紧贴在大宝结实的胸前，男性特有的体味阵阵袭来，新鲜陌生却又期待盼望已久，是羞，是喜，已分不清楚；昨夜欲仙欲死的美妙感觉让她激动得全身发颤，熊熊欲火又成燎原之势，她情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。

“嗯！”

夹带着浓烈情欲的招呼，让黄雅蓉敏感地发觉他在她腿间下安分抽动的男性欲望，她已染上淡淡红晕的体肤更加灼热。

大宝逸出撩人的邪恶笑声，深深地吻进她的唇内，双手不停地爱抚她丰腴圆润羊脂白玉一般的胴体，直到紧绷的欲望不留情的冲击着全身……

大宝轻抚着黄雅蓉的乳房，入手处柔软饱满之极，一边亲吻着黄雅蓉。许久，黄雅蓉丰满浑圆的双乳有些发涨起来，呼吸有些急喘。大宝在黄雅蓉的耳际吹着热气，放开了她雪白饱满的玉乳，一只手抱着她纤细的腰肢，另一只手伸向她圆翘的臀部，她的圆臀十分饱满且极富弹性。

黄雅蓉软绵绵地在大宝怀中，任大宝轻抚。一对白嫩丰满的玉乳就在面前傲然挺立，乳峰丰满而坚挺，极富有弹性，乳蒂是挺翘的粉红色雨点，两粒粉红色的大小有如樱桃一般。

黄雅蓉的身体实在太美了，光滑修长的玉颈，凝脂般的玉体，晶莹细腻，曲线玲珑，光滑的腰身，弹指可破且肉滚滚的美臀，以及在草丛里若隐若现的小蜜桃，简直就是一尊活生生的“观世音”菩萨！

“好雅蓉，好美的乳房啊！”

大宝一面亲吻着黄雅蓉的嘴，一面抚摩着她粉白细腻的玉肤。接着大宝的手握向她的玉乳，柔软弹手，轻轻按下去，又弹起来，一只手掌把握不住，用力抚弄揉捏起她雪白丰满的乳房。

“啊，大宝，你别那么大力的抓人家嘛，人家都快被你抓痛了！小坏蛋！”

黄雅蓉不禁疼的嘤咛声声，此时大宝欲火焚身哪里还管她的死活，自顾自的继续大力揉搓着她的美乳，弄得她是秀眉紧蹙。

她修长美腿的尽头，两腿的中间，一丛黝黑的嫩草呈倒三角软绵绵的覆盖着她神秘的禁区，像是一座小山，上面长满了密密的芳草，只是这些芳草非常的柔嫩。大宝不禁用手抚摸她的芳草，黑亮亮的光滑而细腻，像丝缎一般轻柔，她的沟壑幽谷都象她的脸庞身材一样动人，真美！黄雅蓉堪称为人间尤物，她的娇美，她的端庄，她的丰腴圆润，她的成熟柔美，她的高贵雍容，她的凤仪天下，令人叹为观止，敬若神明。

第226章 娴雅黄蓉(六)

大宝将黄雅蓉雪白浑圆的玉腿分开，若隐若现的迷人肉缝沾满着湿淋淋的春水，两片鲜红的花瓣一张一合的动着，就像黄雅蓉脸蛋上的樱唇小嘴同样充满诱惑。

大宝马上直奔珍珠的所在，用手先摸了穴口一番，再用大小拇指撑开了黄雅蓉的花瓣，感觉有点紧，捏了捏那嫩嫩的花瓣，捏得黄雅蓉既麻又酸，不禁浑身颤抖着。

慢慢地大宝感到手都湿了，黄雅蓉的春水可真不少呀，大宝使劲地挤弄着珍珠，并将手指毫不留情的向深处插去，她又不禁地哼了一声。大宝的手指不断地与她的阴壁里那些突出的小肉球摩擦着。两片纯肉色的小花瓣带着已被大宝弄得潮湿的气息半开的在那喘息着，其上有一粒小小凸出的肉核，当大宝用手搓揉小肉核时，她竟发出一阵阵的浪叫声：“啊……啊……啊……”

身体并不时地迎合着大宝搓揉肉核的动作在不规则地抖动着。

“啊……啊……大宝……你弄得我……我难受死了……你真坏……”

黄雅蓉被摸得痒人心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停地扭动往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住大宝的头部，发出喜悦地娇嗲喘息声，“啊……我受不了……哎呀……你……摸得我好舒服……我……”

见黄雅蓉如此颠狂大宝更加用劲扣挖着湿润的穴肉，更加起劲的加紧一进一出的速度，手指与黄雅蓉的幽谷甬道壁互相摩擦。如此的样子片刻后，黄雅蓉的幽谷甬道里春水有如悬崖飞瀑，春朝怒涨，潺潺而出，把黄雅蓉两条如雪的大腿弄得湿漉漉的。此时，黄雅蓉禁不住全身阵阵颤动，她弯起玉腿把肥臀抬得更高，把更为高凸，让大宝更彻底地深入黄雅蓉的淫穴。下面忙碌着，当然上面也不会错过，大宝另一只手则继续在黄雅蓉雪白饱满柔软的乳房中耕耘，大宝不禁暗暗赞叹道：“好有弹性呀！哇！太爽了！”

经过大宝一番前期准备工作热，黄雅蓉微微地喘着气，大宝的巨龙已经开始有点涨硬了，便顺势抓住她抱着大宝的手往下探到大宝的胯下。一碰到大宝胯下里发硬的东西，她的小手有些发颤，想缩回去，但被大宝按住不放，黄雅蓉稍梢挣扎了一下，终于放手抚摩起大宝的巨龙来。也许躺在大宝怀里为大宝服务有些不便，她站了起来，接着对大宝娇嗔地笑了笑，就跪在大宝面前的地上。

“好雅蓉，用你的小嘴替我好好服务吧！”

大宝温情款款地柔声命令道。

听到大宝的话，黄雅蓉娇羞柔媚地看了他一眼，慢慢将红润的樱桃小口靠近，还顽皮地作势要咬它。黄雅蓉先轻轻地吻大宝的龙头上的马眼，然后张开樱桃小嘴轻轻的含住那紫红发亮的大龙头，再用舌舔着龙头，舌头在大宝的龙头下面的沟槽里滑动，下时又用香唇吸吮、用玉齿轻咬，接着黄雅蓉的头上上下下套弄大宝的巨龙，大宝也配合着黄雅蓉的速度挺起大宝的腰，希望能干得深一点，美臀急速的摆动，让大宝的巨龙在黄雅蓉的嘴里加速抽插，只见黄雅蓉柳眉深锁，两侧的两腮涨得鼓鼓的，几乎破大宝干到喉咙去了。 　　这时候大宝也用右手抚摸黄雅蓉高高撅着的美臀，她的美臀非常大，大宝抠弄她的菊花时，她还不停地扭动身体，但是嘴巴始终都没有离开过大宝的巨龙。

“啊……好舒服……你……你的樱桃小嘴像般的美妙……啊……好舒服……好过瘾……”

看到雍容高贵的市长夫人，端庄娴雅的干妈黄雅蓉心甘情愿地为他吹箫，大宝兴奋不已爽快无比，只觉得一张温暖湿润的樱桃小口包围着他的龙头部份，酥麻麻的快感扩散到全身四肢百骸，巨龙被舐吮套弄得坚硬如铁棒，青筋暴露、粗大无比。

眼看就要被这个干妈把他的货全给吹出来了，于是，大宝按住黄雅蓉正在努力工作的头，说道：“够了，现在我要干你了。去，趴在浴池边上，把美臀高高撅着！”

听完后黄雅蓉脸一红，但仍旧老老实实地就像狗一样的趴在浴池边上，露出性感的两片丰腴滚圆诱人的美臀，还有那已经亮晶晶的幽谷甬道，然后，准备让大宝进行工作。

大宝从后面可以清楚的看到由春水沾湿的部份及红嫩的肉洞。

“嗯……小坏蛋……就知道欺负干妈……”

黄雅蓉羞赧妩媚地娇嗔呢喃道。

美妇的声声召唤，如何忍心让她久等呢！这种景象令大宝愈加忍下住，立刻把巨龙以迅雷下及掩耳的速度，往她的幽谷甬道里强行塞了进去，“滋”的一声直捣到底，龙头顶住她的花心深处。

大宝觉得黄雅蓉的里又暖又紧，没有了昨夜的那分火云洞的滚烫灼热，温暖的十分舒适，穴里嫩肉更是把巨龙包得紧紧的真是舒服。 　　黄雅蓉的冰火两重天火云洞被征服开发之后，变得又小、又紧，遇到大宝这粗长硕大的巨龙，黄雅蓉差点吃不清。大宝也意想不到一夜的开发耕耘，黄雅蓉的仍旧收缩得那么紧小，看她骚媚淫荡、饥渴难耐的表情，刺激得使大宝性欲高涨，掹插到底。

过了半晌，黄雅蓉才娇喘呼呼扭头望了大宝一眼：“你真狠心啊……你的巨龙这么大……也下管人家受不受得了……就掹得一插到底……唉……啊……”

不过，如泣如诉、楚楚可人的样子对大宝一点儿用有也没有，只会刺激大宝，只会让他更狠的干她，同时，伸出双手握住黄雅蓉的丰乳尽情地揉搓抚捏，使她原本丰满的乳房更显得坚挺，小也被揉捏得硬胀如豆。

大宝学着狗交配的姿态，急速的前后摆动臀部，一次又一次的深入撞击到黄雅蓉的花心，使得黄雅蓉双手抓紧了浴池边，一头秀发被大宝憾动得四处飘摇，甩着头配合着大宝的动作淫叫了起来：“啊……哟……大宝……爽……好厉害……哟……再快一点……”

慢慢的，大宝地巨龙进出越来越顺利：“好干妈，小宝贝……再浪一点啊……你再浪一点……我会干得你更爽……知道吗……”

“好人……好哥哥……用力干我……干爆我的……好棒……”

黄雅蓉更加娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，浪叫不止。

大宝这次毫不留情地干着黄雅蓉的，巨龙进出时，让黄雅蓉穴口的花瓣也随着巨龙的动作而不断地翻吐着，黄雅蓉的头像女孩跳着长发舞般上下甩动。

大宝使劲干着，看着自己的巨龙在黄雅蓉那粉红的肉洞中进进出出，每一下都把黄雅蓉那花瓣带得翻了出来，并带出不少的春水，还伴以“噗嗤噗嗤”的响声。大宝忍不住两手抱紧黄雅蓉的倩腰，使劲往后拉，黄雅蓉湿成一片的美臀和大宝胯部不停的撞击着，发出“啪啪”的声音。

这样连干了几百下，黄雅蓉在大宝的身前娇喘吁吁，不停地大叫着：“啊……啊……受不了，快点，好哥哥，我不行了……要死了……快，快……真舒服啊，我愿一辈子让你干，好哥哥，快点啊……”

黄雅蓉肉体随着巨龙插穴的节奏起伏着，她灵巧的扭动肥臀迎合着，激情淫秽浪叫着：“哎呀……你的大龙头碰到人家的花心了……哦……好痛快哟……大宝要丢给你了……喔……好舒服……”

一股热烫的春水直冲而出，大宝感到龙头被春水一烫舒服透顶，刺激得大宝的原始兽性也暴涨出来，不再怜惜地改用猛插狠抽，用研磨花心、九浅一深、左右插花等等招式来调弄黄雅蓉。

黄雅蓉的娇躯好似欲火焚身，她紧紧的搂抱着大宝，只听到那巨龙抽插出入时的春水声“噗滋、噗滋”不绝于耳。

黄雅蓉感到巨龙的插穴带给她无限的快感，舒服得使她几乎发狂，她把肥臀猛扭猛摇，更不时发出销魂的叫床声：“喔……喔……天哪……美死我了……好哥哥……啊……美死我了……哼……哼……我快要被你插死了……我不行了……哎哟……又……又要丢了……”

黄雅蓉经不起大宝的猛弄掹顶，全身一阵颤抖，嫩肉在痉挛着不断吮吻着大宝的大龙头，突然阵阵春水又涌泄而出，浇得大宝无限的舒畅，大宝深深感到那插入黄雅蓉的巨龙就像被三明治夹着的香肠般感到无限的美妙。

大宝拉着黄雅蓉的手，让黄雅蓉的双手反剪在背后，然后继续前后挺送着，黄雅蓉这时候变得好似被悬在空中，然后被大宝从后面不断地攻击。

干了黄雅蓉几百下后，大宝那强健的巨龙已让他快控制不住的要She精了，大宝不禁叫道：“好雅蓉，好干妈，我……要干死你……呵呵……我快射了……射了……”

“好大宝好哥哥好老公……射给我……没关系……射进去……啊啊……”

黄雅蓉似乎已受不了大宝的急攻强袭般，身体强烈的颤抖起来。

接着黄雅蓉也浑身虚脱般再也撑不住两人的体重，“砰”的一声趴在浴池边上一动也不动，只是急急的喘着气。当大宝起身一看，才发现大宝的龙头现在才由黄雅蓉的幽谷甬道中栘出，而且尚在半翘着。于是，大宝抱着黄雅蓉又座到客厅的椅子上，然后说道：“好雅蓉，过来，给我舔干净它。”

黄雅蓉立即就甩着头发，媚眼如丝地瞪了他一眼，趴下来吸舔大宝的龙头，将上面沾满的岩浆和春水舔得一干二净，而大宝也配合着黄雅蓉，伸手抓住她的两颗大乳房搓揉了起来。一下子大宝的巨龙又恢复了活力，在黄雅蓉的嘴内急速的膨胀，将她的樱桃小口撑了满满的。

第227章 娴雅黄蓉(七)

就这样让黄雅蓉吹了一段时间后，大宝淫笑道：“好雅蓉，可以了，让我们再爽一次吧！”

说着大宝拨出了巨龙，站了起来。

“小坏蛋，你不去医院帮你的薛家干妈了吗？”

黄雅蓉媚眼如丝地娇嗔道，语气里面有些酸溜溜的。

“好雅蓉，现在我要一心一意地陪你这个干妈，让你舒服，爽到极致！好雅蓉好干妈好老婆，到这来吧！”

大宝连搂带抱地搀扶着黄雅蓉从地上站起来，然后带到沙发上坐下，让黄雅蓉靠在椅背上，几乎接近仰卧的姿势。这时侯拉起黄雅蓉雪白修长的双腿放在左右扶手上，脚向下垂。黄雅蓉看见自己被大宝弄成这种姿势，两腿张阔几成一字形，幽谷甬道向左右大大掰开，清楚露出里面春水淋漓的幽谷甬道，羞得想要挣脱，谁知一动身体，反而令幽谷甬道口的嫩肉收缩蠕动，似乎更加迫切需要大宝的巨龙插进去。

黄雅蓉知道大宝还要干自己，无力阻止唯有软语哀求呢喃道：“好大宝，求求你轻点……轻点儿……别太用力，我怕……怕受不了……”

经过刚才第一阵，黄雅蓉知道大宝可不是那么好打发的！浑身香汗淋漓，尚在娇喘着颤抖着，一幅楚楚可怜的样子，显得更娇美动人、更妩媚迷人。不过，黄雅蓉愈是如此，就愈刺激大宝欲火高涨！

躺在椅子上的黄雅蓉，洁白教而透红的肌肤，无一点瑕疵可弃，就像是一个上好的玉雕，丰腴圆润，玲珑剔透。小巧而菱角分明的红唇，直张开着，像是呼救似的，令人想立刻咬上一口。光洁柔嫩的脖子，平滑细嫩的小腹，浑圆修长的大腿，丰腴滚圆的美臀，凹凸分明高挑匀称的胴体，以及那令人遐想的三角地带，更是神秘的像是深山中的幽谷，好一幅美妇被奸图啊！看得大宝欲望又一次高涨起来，巨龙更是血脉喷张，面目狰狞，斗志昂扬，难以遏抑！

大宝立即屈跪着，双手握住坚实硬挺的巨龙直入黄雅蓉的，“噗嗤”的一声趁着春水的湿滑，巨龙直没到底。

“喔……啊……好大喔……捅到我的花心啦……喔……啊啊……啊……”

黄雅蓉的窄穴被大宝撑开后，幽谷甬道热热的将巨龙紧密的包围着。

大宝双手握住黄雅蓉丰满柔软的乳房又揉、又捏、又搓、又扭的，开始他轻抽慢插，而她也扭动她那光滑雪白的肥臀配合着。她娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，自动地翘起两足，勾住大宝的腰部，让幽谷甬道更加突出，迎凑得更贴切。

性技高超的大宝不时将臀部摇摆几下，使大龙头在花心深处研磨一番。结婚多年的黄雅蓉却不曾在丈夫贾伦森那里享受过如此粗长壮硕的巨龙、如此销魂的作爱技巧，被大宝这阵阵猛插猛抽爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，用受惊般的淫声浪叫着：“喔……喔……不行啦……受不了啦……”

经过一轮的抽插后，大宝抬起黄雅蓉的左脚，让黄雅蓉侧躺着身体被他干，巨龙进入的角度改变后，黄雅蓉的幽谷甬道变得更窄，冲击也变大，她呻吟得更大声了。这时的黄雅蓉已被大宝插得幽谷甬道生热，眼冒金星，无招架力量，可是大宝还是生龙活虎般猛干不息。黄雅蓉整个人颤抖着，紧咬着嘴唇，显露出一种极美的舒畅表情。幽谷甬道被大龙头上上下下，深深浅浅的不停抽插。 　　“好雅蓉，好干妈，舒服吗？我要插透你！”

大宝愈发更加卖力地狠抽猛插，虽然气喘如牛，仍然猛烈无比地冲剌！

“喔……喔……不行啦……快把我的腿放下……啊……受不了啦……我要被你插……插破了啦……你……你饶了我啊……饶了我吧……”

黄雅蓉的骚浪样儿使大宝更加卖力抽插，似乎誓要插穿她那诱人的才甘心，她被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝全身舒畅无比，香汗和春水弄湿了一片。

“喔……喔……你好会玩女人……我可让你玩……玩死了……哎哟呀……”

黄雅蓉春情荡漾，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

见到黄雅蓉如此颠狂，曲意奉迎，乐得大宝魂都飞了，越加的用尽吃奶的力气，拚命疯狂地猛插！巨龙直上直落，雨点一般，冲击在黄雅蓉肥美柔嫩的花心上，“噗哧！噗哧！”

的抽插声连绵不断。

含着巨龙的幽谷甬道，随着抽插的节奏，一翻一缩，春水一阵阵地泛滥，顺着黄雅蓉白嫩的美臀流在地上。黄雅蓉的一张小嘴微微开启着，大口大口的喘着粗气，那神态娇羞艳美，那神情好不紧张。她歇斯底里一般地吟叫着，粉脸嫣红，媚眼欲醉，她已经欲仙欲死，春水直冒，花心乱颤，拚命摇摆、挺高，配合着大男孩的抽插，小腹冲击着粉胯，发出有节奏的“啪！……啪！……”

声。

一再泄了身的黄雅蓉软软的瘫在椅子上，大宝的巨龙正插得无比舒畅，见她突然不动了，使他难以忍受，于是双手抬高她的两条美腿搁放肩上，再拿起一个沙发靠背垫在她的肥臀下，使她的突挺得更高翘，之后，他握住巨龙对准她的中缝猛的一插到底，再次狠狠地将巨龙贯入她的幽谷甬道，直抵子宫！

然后就开始用力地前后抽送。一次又一次使黄雅蓉骨骼作剧响的穿刺。 　　“好美的骚穴啊！”

大宝一边称赞着，一边更加奋力地突剌。毫不留情的猛插掹抽，更加上那欲仙欲死的“老汉推车”绝技挺动，只插得黄雅蓉娇躯颤抖。“啊喔……好刺激喔……啊啊……来了来了啊……”

大宝的巨龙感受到黄雅蓉的幽谷甬道猛烈的紧缩潮吹，挤压得龙头又热又湿，大宝一爽就用力捏着黄雅蓉的，让黄雅蓉又痛又爽的弓起身体，再度喷出潮水来。

“啊……呜呜……又来了啊……啊啊……”

黄雅蓉娇喘吁吁，呻吟连连。

“嗯，好雅蓉，你这里肥美柔嫩，紧缩狭窄温暖湿润，干起来……喔……又爽又顺畅啊……真是舒服呀！”

大宝淫笑道。

“啊……好大宝好哥哥好老公……你行行好……轻点……啊……都要被你……插破了……喔……不要那么……呀……用力……恩……啊……你的巨龙好大呀……整个巨龙插得满满的好爽呀！”

黄雅蓉娇喘吁吁地浪叫呻吟道。

“喔……你的洞……嗯……还真不是一般的紧……看来你还……很久没有和贾干爹做过了吧？便宜我了！”

大宝一边听着黄雅蓉的浪叫呻吟，一边坏笑道，巨龙则狠命地猛抽狂插着。

大宝在黄雅蓉热热的洞穴里反复抽插，眼睛就盯着自己的巨龙推着肥美柔嫩的花瓣，一下子进去一下子出来，洞里头越来越热，而冒出的春水也越来越多，那溢出来的春水晶亮而透明，漫流到黄雅蓉的菊花上形成亮亮的一层，好似敷上面膜一般。

大宝插的面红耳热，气喘吁吁，而黄雅蓉呼吸又一次沉重急促起来。

“哎呀……好大宝亲哥哥亲老公……饶了我吧……我实在累了……我实在受不了……我实在太疼了……我够了……求求你……你饶……饶了我……不……不行了……唉唷哟……”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，不能自已。

“好雅蓉好干妈好老婆，我要把你再次送上高潮让你自由自在地飞翔呢！”

大宝按住黄雅蓉丰腴圆润的胴体，腰际用力不停来回抽送，深入黄雅蓉体内的巨龙不一会已顶到幽谷甬道的尽头，大宝感到自己硕大的龙头已抵在黄雅蓉的子宫口上。大宝密集而快速的抽插令龙头一下一下的撞击着黄雅蓉的子宫，终于攻陷了黄雅蓉的子宫口。大宝一下子就将龙头挤进黄雅蓉的子宫内，黄雅蓉被大宝抽插得不断发浪哼哼，身体也好像在主动迎合着大宝的抽送。这时大宝感到黄雅蓉的整个子宫也紧紧吸啜着大宝的龙头蠕动着，大宝知道连翻的刺激将黄雅蓉推上了连番不绝的高潮，令黄雅蓉的子宫内充斥满洞汩而出的春水。

片刻之后，阵阵快感逐渐加深，两个人都已接近颠峰，尤其是黄雅蓉，遇到这样一个勇猛强悍的大男孩，如何耐得住迅猛攻势，被大宝连抽带撞一阵猛攻，忽觉幽谷甬道里一阵痉挛，一股春水潮涌般涌着向子宫口喷出，幽谷甬道内壁一阵收缩，紧紧夹住龙头不放，同时粉胯拚命上挺，使幽谷甬道将对方的生殖器全部吞没，两条浑圆修长的玉腿，紧紧夹住大宝的腰身。

“好，你……你再忍耐一下，我快要射了……”

大宝说道，一边在黄雅蓉肥美柔嫩的幽谷甬道里面更加猛烈地抽送。

黄雅蓉知道大宝要达到高潮了，只得提起余力把肥臀拚命上挺扭动，迎合大宝最后的冲刺，并且努力运动着阴到肉壁，使穴肉一吸一放的吸吮着巨龙。

“好大宝好老公，我又要丢了……”

黄雅蓉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“啊……好雅蓉好干妈好老婆……我也要射了……啊……啊……”

大宝急促地喘息着说道。

黄雅蓉丰腴圆润的胴体猛地一阵痉挛，芊芊玉手和修长玉腿八爪鱼似的紧紧地缠住大宝的腰背，热烫的春水又是一泻如注。

大宝经黄雅蓉这么一弄，巨龙又经黄雅蓉的春水一射，顿觉龙头一热，一阵舒爽直透心底，猛一阵快抽，顷刻间，大宝猛地伏在黄雅蓉的身上，紧紧扳住黄雅蓉的肩膀，巨龙深深插入她的花心之中，全身抖动连打冷战，紧紧压着黄雅蓉，火山轰然爆发，一股白色的黏稠液体自大宝的巨龙中喷射出来，射入了市长夫人娇羞妩媚的成熟美妇黄雅蓉肥美柔嫩的幽谷甬道深处。

第228章 柜台骚扰(上)

“好烫啊！”

黄雅蓉长长地呻吟一声。

“啊！好雅蓉好干妈好老婆，我都射给你了！”

大宝闷哼一声。

最后，大宝将巨龙顶到底，双手紧捉着黄雅蓉的美臀，用残存的力量猛烈抽送。

黄雅蓉宁可张大嘴巴喘气也不敢大叫，微张着嘴：“喔……喔……喔……我不行了……我要死了啊！”

黄雅蓉说完整个人就瘫在椅子上，被抱住的美臀开始痉挛，绝美的快感像波浪一样席卷全身。感到黏腻滑热的春水，层层包住自己身体内脉动不休的巨龙，里的花心一张一合地吸吮着自己的龙头，大宝也再一次达到了高潮。

这是无法用言语形容的凌辱和征服的快感。而“咻咻”射出的大量滚烫的岩浆又把黄雅蓉的填满，征服这个美妇的无比快感持续了很久很久。

牡丹花开，牡丹花谢，雪白向高耸的乳房，雪白丰满的胴体，雪白柔软的小腹，雪白浑圆的大腿，映衬着牡丹花愈发的雍容华贵端庄娴雅。

黄雅蓉欲仙欲死，玉体酥软无力，陶醉在高潮的余韵之中，大宝却神清气爽，精神焕发，洗漱穿着打扮停当，在黄雅蓉白皙柔嫩的脸颊亲吻一口柔声说道：“好雅蓉，你休息吧！我要去医院看看了！回来再陪你！”

黄雅蓉勉强睁开朦胧的双眼，美目迷离媚眼如丝地看着大宝柔声嘱咐道：“大宝，你自己要小心哦！宁可信其有不可信其无，对薛家姐妹和杨家人多一点心眼哦！”

“知道了！”

大宝搂住黄雅蓉象牙雕刻的颈项在她樱桃小口上湿吻一个笑道，“有我的雅蓉老婆帮我参谋，王者无敌，所向披靡。不过，你要小心宾馆老板地方支援中央夫妇哦！”

“我早知道他们不是一般人的。”

黄雅蓉媚眼如丝地娇嗔揶揄道，“可是有人还是被那个狐狸精迷得神魂颠倒的呢！”

“狐狸精再妖媚哪里比得上观音菩萨的雍容华贵美艳不可方物呢！”

大宝在黄雅蓉撅着的樱桃小口上咬了一下笑着离去。

电梯开了却是阿琳推着早餐车正准备进来，红色绣花上衣紫色短裙，还在领口用白色纱巾扎了一朵精美的领结。一双肉色透明水晶丝袜包着的玉润浑圆的修长美腿从剪裁考究的短裙露出来，给人一种骨肉匀婷的柔软美感，婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，双峰显现，该细的细，该挺的挺，娇小可爱，玲珑剔透。

“早啊！阿琳妹妹这是给谁送早餐呢？”

大宝明知故问地笑道。

“还不是给你干妈黄太太送早餐吗？”

阿琳羞赧地反问道，“难道你不吃早饭就出去吗？”

“我看看有什么好吃的？”

大宝说着凑了过去，脸儿几乎趴在了阿琳的柔肩上，低声调笑道，“煎饺，小笼汤包，鸭血粉丝汤，豆浆，朝鲜酱菜，真是不错，不过，好像有股奇妙的香味哦！”

“什么香味？”

阿琳开始还没有明白怎么回事，发现大宝一脸坏笑，眼睛更是色眯眯地在她红色绣花上衣下娇挺凸起的酥胸上逡巡徘徊，才知道这个大男孩脑子里面打的什么算盘，发现姨妈孙丽颖在柜台那边正在向这边观望，不禁露出羞涩的表情，她扭扭捏捏的，不安的垂下头看着自己穿着布鞋的秀气脚尖，羞赧无比地娇嗔道，“你不是好人，怪不得姨妈不叫我和你说话呢！”

说着推着餐车就要走。

“我夸你香气扑鼻，怎么就不是好人了呢？难道非要说你臭不可闻你才高兴吗？我可是第二次听见你姨妈对我的无端污蔑了啊！”

大宝故意叹息着说道，“女孩子啊！心里想什么比哥德巴赫猜想还难猜呢！”

阿琳停住了脚步，犹豫了一下才慢慢转过身来，低着头轻声呢喃道：“我有事想请你帮个忙，不知道可不可以？”

“可以啊！”

大宝也不问是什么忙就忙不迭地答应道，“难得阿琳妹妹有事求我，我怎么敢不尽心尽力呢？说吧，什么事？”

“听说你在医院里面有熟人，不知道……”

阿琳犹犹豫豫，难为情地不知道怎么说才好。

“你想看病吗？”

大宝纳闷地问道，“妇科还是什么科？”

“是做流产……”

阿琳娇羞无比地呢喃道。

“啊？人流？”

大宝惊诧道，几乎不敢相信地看着阿琳。

“你嚷什么？不是我！”

阿琳吓得看了看不远处的姨妈孙丽颖，幸好没有听见，这才知道大宝误会了，自己说话也是含混不清，又一副不好意思的样子，难怪被人误会，撅着红润的小嘴羞赧无比地娇嗔道，“你不许说出去，不许让第四个人知道，更不许让我姨妈知道，否则，我就不求你帮忙了！”

“拜托，大姐，我又不是长舌妇，这样的事情我会乱说吗？”

大宝知道不是阿琳做人流，才略放宽心，虽然和她只是一面之缘，认识不久，也没有深入的交往，可是感觉她不是杨子猴子身旁那种风骚放荡的女孩，鉴于和孙丽颖的关系，更加爱屋及乌，不愿意看见这个可爱的少女出什么状况，否则即使白玉微瑕，心里也会有些不是滋味的。

“那你先说说你医院的熟人干什么的？能不能帮上忙呢？”

阿琳却不说到底是谁要做人流，反客为主不依不饶地追问道。

“妇科主任护士长医生护士我都认识，怎么样？大姐，你看能不能帮上忙呢？”

大宝笑问道，“现在弄得好像我求你帮忙似的了。”

“叫谁大姐呢？我比你还小呢！”

阿琳羞赧地娇嗔道，旋即神色黯然下来，“是我大姐……”

“你大姐？”

大宝惊奇道。

“被男朋友骗了，又没有结婚呢！”

阿琳说道。

“那就结婚啊！”

大宝说道，“农村里未婚先孕的事情现在又不新鲜，有了就要吧！干什么流掉呢？挺可惜的，那可是一条小生命呢！”

“那个混蛋根本不想结婚，早跑到南方打工去了。”

阿琳恨恨地骂道，“快两个月没有给我姐打电话了，看来我姐是上了那个乌龟王八蛋的当了！”

“好吧！我先问问打打招呼，下午再给你回话吧！”

大宝摇了摇头叹息着说道，“唉！这个事情真是可怜可惜了！”

“大宝哥哥，你帮帮我姐姐，好吗？”

阿琳这些天从姨妈姨夫那里听说了大宝能力非凡，势力非常，好像在溺水之中好不容易找到了一个救生圈似的，不禁软语哀求道。

“得！就冲你叫我这句哥哥，无论如何我也要帮你姐姐这个忙啊！”

大宝笑道，“你就等我回话吧！赶快给我干妈送早餐去吧！告诉干妈就说我在餐厅吃了。”

刚才还对少女有点色眯眯的调戏味道，如今更多的是对阿琳姐姐的同情，没有结婚的少女就要经历身心的如此摧残，本来是两情相悦的爱事却变成了单方面的巨大伤害，真是伤阴鸷损阴德，令人痛心疾首啊！

这样的事情还是慎重一下的好，最好劝劝她姐姐再考虑考虑，大宝叹息着送阿琳进了电梯，转过头来一眼就看见孙丽颖站在那里，好像在等他过来似的。

孙丽颖今天穿着件黑色高领无袖长裙，粉颈围着圈黑色布料，顺着胸部的形状往下延伸，高耸饱满的乳房将黑色弹性布料高高地挺起，顶端明显地挺着两粒凸点，光滑的背部与肩膀连着柔柳般的手臂裸露在外，裙边的开叉已延伸至腰部，露出雪白修长的大腿，浑圆丰满的臀部以不可思议的角度向上翘起，与纤细的柳腰形成一条欲望的曲线……大宝看到双眼似要喷出火苗，而孙丽颖看见了大宝，却有点娇羞地闪动了一下美目。

“和阿琳嘀嘀咕咕说什么呢？”

孙丽颖寻找着搭讪的话题，只是往日里风骚妩媚的少妇经过了昨天的激情缠绵红杏出墙之后，反而有点莫名其妙的娇羞，好像又回到了少女初恋的羞涩情怀。

“阿姨，今天好漂亮啊！”

大宝答非所问地赞美道。

“怎么样，我漂亮不？”

孙丽颖瞥了一眼左右无人，双腿交叉幽雅地站在那里，粉红的双唇微微上翘，娇羞妩媚地低声问道。

“漂亮极了！”

大宝直勾勾地望着她，淫笑着勉强挤出几个字。孙丽颖虽然穿着长裙，可依然无法掩盖她傲人的身躯，浑圆的美臀将长裙撑起形成一条美丽的曲线，靓丽的卷发使她俏丽的脸庞更显妩媚。

“你别岔开话题，还没有告诉我你刚才和阿琳聊什么呢？聊得那么开心？”

孙丽颖不依不饶地追问道。

“没有什么啊！”

大宝笑道，“就是周杰伦的rap，蔡依林的歌，郭德纲的相声，黄子华的幽默，什么什么的。”

“我看你对阿琳没安好心。”

孙丽颖满眼幽怨地娇嗔道，“我劝你不要打她的主意，你要是敢欺负她，我可饶不了你！”

“真的吗？”

大宝不以为然地笑问道。

“当然是真的。不跟你说了，我还要去算账。”

孙丽颖早就发现大宝色眯眯的眼光一直在她丰硕高耸的乳峰上转悠，急匆匆的转身，倒好像生怕大宝继续问下去。

大宝看着她曲线优美的背影，突然有些冲动。他看看周围没人注意到这边，立刻起身紧跟着孙丽颖走了过去。

孙丽颖打开收银台的小门，刚刚走进去，突然就觉身后多了一个人。她吓得差点叫出来，一回头才发现是大宝。

“大宝，你干什么……啊！”

孙丽颖娇喘一声，却是大宝的手毫不客气的伸进她的裙子里面，隔着蕾丝内裤径直肆无忌惮地轻抚上肥美柔嫩的花瓣。

这个收银台在昆山宾馆门口大厅的角落，用桌台围起来，上面放着收银机，靠墙是酒柜。入口是一扇和桌台齐平，到小腹的门。因此只要一关上门，站在里面的人就只露出腰部以上，只要不站在边上，从外面是看不到里面的情景的。

第229章 柜台骚扰(中)

所以虽然大宝手撩到孙丽颖的裙子里，但人们从外面看，也只是大宝和孙丽颖很普通的站在柜台里说笑聊天。

“大宝，快住手，不要这样啊！”

孙丽颖低声娇嗔着，又羞又急，赶紧隔裙抓住他的色手。

“没事的，丽颖阿姨，让我摸摸嘛！阿姨是不是告诉我一下，他有没有什么进一步的行动呢？”

大宝说着又贴近一步，他的手虽然被抓住，但手指仍可自由活动，这时正加快速度扣弄着孙丽颖肥美柔嫩的蜜穴。另一只禄山之爪径直钻进了她的乳罩里面捕捉到她饱满浑圆的乳峰近乎狂野的揉捏，而且还用手指撩拨掐捏着她的樱桃乳尖，孙丽颖急促地喘息一声，柔软的山峰不由自主地膨胀起来，樱桃乳尖更是迅速充血勃起挺立起来，一丝麻酥酥的快感从乳尖一直向胴体深处窜去，浑身酸麻酥软几乎站立不住，孙丽颖娇喘吁吁地哀求道：“大宝，不要这样，小心人家看见的！”

自从昨天两人发生关系后，孙丽颖的身心已经被这个大男孩彻底征服，幽怨的身体对大宝的挑逗越来越没自制力。在大宝手指熟练的拨弄下，她很快有了感觉，蕾丝内裤中心已经湿了一小片。在私底下，两个人时，她可以让大宝任意玩弄自己的身体。但这里毕竟是公共场合宾馆大堂，那边就有服务员，要是被发现了怎么办？

“他真的还没有什么行动呢！”

孙丽颖强忍住一波波袭来的快感，着急地娇嗔道，“大宝，别闹了，怎么可以在这里胡闹呢？被人看到怎么办？”

大宝嬉皮笑脸地耍赖道：“可放心吧，不会有人看到的。”

这时他的手指隔着湿透的蕾丝内裤，开始捏弄孙丽颖勃起的珍珠。

这个最敏感的地方受到刺激，孙丽颖忍不住轻轻呻吟了一声：“不……不要，不要在这里……”

孙丽颖情不自禁地娇喘吁吁，嘤咛声声。

大宝一不做，二不休，干脆拉开拉链，掏出早已灼热硬挺的巨龙，撩起孙丽颖身后的裙子，火热的巨龙伸入她丰满浑圆的玉腿中间，缓缓摩擦起来。

“啊……”

想不到他竟这么大胆，孙丽颖娇躯一震，两手赶紧扶住柜台，这声惊呼终于惊动别人，一个看电视的服务员奇怪的转头望来。

大宝赶紧把上身向后仰了仰，同时指着桌子道：“丽颖阿姨，这是张假币，你看，这儿的水印……”

在服务员看来，就像是大宝正在柜台里帮孙丽颖辨别纸币，她哪想得到，老板娘的正被大宝的手指和巨龙奸淫着。

刚刚服务员转过来时，孙丽颖吓得娇躯都僵硬了，幸好对方没看出什么异状，转过头去，她才松了口气。

她的蜜穴在大宝手指下早就湿透了，这时被巨龙插进两腿间，虽然没有插入幽谷甬道，但敏感的花瓣被这一刺激，又是一阵颤抖，红杏出墙再加上差点被人发现带来的巨大心理刺激，快感竟异常的强烈。

孙丽颖羞得粉面绯红，禁不住心慌意乱，她娇喘吁吁地低声哀求道：“大宝，别……别这样……丽颖阿姨跟你上楼吧，随便你怎么弄，但不要在这里……”

如今大宝剑在弦上，岂有临阵退缩的道理，他凑到孙丽颖耳边，轻咬着她白皙柔嫩的耳珠，用不容置疑的口吻坏笑道：“不，丽颖阿姨，我就要在这里……”

孙丽颖完全软了下来，她也开始心猿意马起来，未尝不想感受一下这种另类的刺激，她心里暗叹一声冤孽，娇喘吁吁地呢喃道：“那……那你要怎么弄？这样站着……会……会被看出来的……”

她浑身酥软无力地瘫软在他的怀抱里面，任由他上下其手，肆无忌惮地轻薄羞辱。可怕的是她已经春水潺潺，幽谷泥泞，更可怕的是她居然分开两条浑圆的玉腿，让他更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，她居然轻轻蠕动着腰身，曲意逢迎着他的手指，而她只能无助地靠在大宝的肩膀上面低声喘息着呻吟着：“大宝，不要啊！不要这样折磨人家了！万一被人看见就丢死人了啊！”

确实，两人贴得这么近，用手还好，如果大宝要插入蜜穴，非得紧紧贴着孙丽颖的背后，还得伸手搂着她，不被人看穿才见鬼了。

这时一辆小货车驶到小店门口，车上坐着一个穿得很邋遢，满身白灰的男子。

孙丽颖一下就急了：“送面粉的来了，大宝，别闹了，快放开我。”

这时那个工人已经吃力的把面粉口袋扛在肩膀上，马上就要走进店里。

大宝轻声一笑：“丽颖阿姨，我想到怎么做了。”

说着，他缓缓慢慢蹲下身，钻进柜台下面的空间里，然后抓着孙丽颖雪白柔软的玉腿，命令道：“丽颖阿姨，过来。”

孙丽颖知道他想干什么，还要抗议，那个工人已经扛着面粉走到门口。情急下，她只好温顺地走过去，尽量贴近柜台边缘站着，把下面的大宝遮住。

大宝缓慢而坚决的分开孙丽颖的两条玉腿，把头伸进她的裙子里。孙丽颖今天没穿丝袜，光脚穿着凉拖鞋，因为紧张的关系，脚上都是汗。头被裙子盖住，大宝感觉黑漆漆的，就像进到某个未知的领域，充满一股淫媚的神秘味儿。他的鼻子拱到湿漉漉的内裤，鼻端立刻充盈着一股成熟少妇的骚香。

他伸出舌头，开始隔裤轻舔她的穴口，舌尖沾上粘滑的春水，味道酸咸酸咸的，却并不令人讨厌。舌头和手指的感觉又不一样，孙丽颖感觉就好像有一条灵活的鳝鱼在自己沟壑幽谷上面拱着，下身忍不住抽动了一下。

这时送面粉的工人扛着面袋走到柜台前，问：“老板，面粉送到哪里？”

虽然明知他看不见，但孙丽颖还是有种隐私被窥破的羞耻感，她下意识的避开目光，强作镇定地指着厨房说道：“麻烦你送到厨房吧！”

大宝在下面听到两人的对话，恶作剧的用手撩起她两边的裙子，抓着内裤的边缘往下拉。孙丽颖想不到他会在这个时候脱自己的内裤，不禁羞急交加。但她知道犟不过这个小冤家，只好把腰向下沉了沉，大腿并拢，方便大宝的动作。送货的工人看到孙丽颖突然矮下去一截，眼中不由闪过奇怪之色。

孙丽颖生怕他探头看进来，赶紧把手一指急道：“快送去啊！里面有厨师的。”

送货的肩上压着沉重的面粉口袋，确实没工夫耽搁，闻言立刻向厨房走去。孙丽颖这才如释重负的松了口气，然而经过刚刚的状况，那种差点被撞破的尴尬竟让她心里隐隐升起一丝淫虐的快意，公共场合偷香窃玉原来还有这样暧昧禁忌刺激无比的奇妙感觉啊！

这时大宝已经把她的蕾丝蕾丝内裤拉了下来，一褪到底，湿了一大片的蕾丝内裤淫荡的挂在脚踝上。没了这层布的阻隔，他的舌头开始直接进攻那片神秘地带，舌尖贪婪的撩拨着湿润的花瓣，不时探入蜜穴来回舔弄着，吸出一股股浓香的春水。

孙丽颖满脸潮红，娇躯因强烈的快感不时抽搐一下，她无力的扶着柜台，俏脸微微扬起，两眼微闭，低低的呻吟着。尽管内心里娇喘吁吁快意连连，但她表面上却还不得不装出正常的样子，那种媚在骨子里的淫荡，和强作镇定努力压抑着快乐的冷淡表情，形成强烈而淫靡的对比。

尽管看不到，但大宝也感觉到孙丽颖的胴体越来越灼热，他暗暗得意，舌头更加卖力的舔弄着，鼻子紧紧贴在耻丘，呼出的热气吹拂着芳草。

孙丽颖粉脸泛出一滴滴汗珠，这是不得不极力压抑快感，苦忍下的结果。她不由自主把丰满浑圆的大腿撇开，一下一下夹着大宝的脑袋。既想大宝快点结束，又想把这种快乐持续下去，心里矛盾无比，无法自拔。

这时送货的工人走出厨房，一边拍打身上的面粉灰，一边走到收银台前：“老板，结账。”

大宝听到上面的声音，嘴巴突然上移，用牙轻轻咬住孙丽颖凸起的珍珠，在齿间磨了一下。

猝不及防，突如其来的剧烈刺激让孙丽颖身子一软，忍不住浪荡的哼了一声。那个工人惊异的看着两颊潮红的她，想说什么又忍住。孙丽颖自己也吓了一跳，她满脸通红的拉开抽屉，抓出一叠钞票点给工人，同时扭动美臀想让大宝的嘴“回归正途”大宝可不管这么多，他专门等着这时候。这时不仅不撒嘴，反而继续用嘴唇嘬着珍珠，舌尖在敏感的肉豆上来回打转。同时一只手悄悄越过雷池，中指再次“君临菊肛”指尖在菊花上来回抚弄。

孙丽颖敏感的菊花立刻感觉到这个入侵者，她生怕大宝再插进那个窄孔，又怕被工人看出异样，一急之下再顾不得许多，啪啪两声，隔裙狠狠拍了大宝的脑袋两下。

这两巴掌又狠又重，大宝知道孙丽颖是真的急了，不再刺激菊花，但舌头却更卖力的挑弄珍珠，同时嘴唇包住整片花瓣，摇头晃脑又拉又扯，吮吸着幽谷甬道深处。

工人听到声音，眼睛疑惑不定的在孙丽颖脸上直打转，还探头探脑的想往柜台里面看。孙丽颖再顾不得掩饰，死死咬着唇皮，压抑住娇喘，面红耳赤的把钱递给他：“拿去，还不快走！”

工人接过钱，数也不数就揣进怀里，但还是磨磨蹭蹭的不肯离开。孙丽颖感觉蜜穴里已经春潮泛滥了，快感就像拉到极致的弓弦，即将一触而发，到时将是无法压抑的绝顶高潮。

孙丽颖奋起最后一丝理智，狠狠瞪了工人一眼：“看什么看？快走！”

工人干笑着后退，但一边走，还一边恋恋不舍的不断回头看。当他发动小货车的时候，孙丽颖苦苦忍耐的防线终于失守，在大宝舌头的连续刺激下，积蓄已久的高潮如山洪一样，从花心的最深处爆发了。

第230章 柜台骚扰(下)

孙丽颖不敢叫出声，只好咬着自己的手，双目紧闭，两腿和蜜穴抽搐着，抽搐着，喉咙里发出淫媚的低吟……春水喷了大宝一嘴，还在不断向外汩汩不断地喷涌着。

门外，那个工人在小货车驾驶室里透过窗户，呆愣的看着孙丽颖淫荡的表情。孙丽颖余光瞥到他，心里羞耻的大叫：“被人看到了，我这样子被人看到了。”

蜜穴里一阵抽搐，心理上淫虐的快意再次把她送上另一波快乐的极致。

足足有一分钟，差点让孙丽颖失神失态的高潮才渐渐退去，这期间大宝的脑袋被她僵直的柔软大腿死死夹住，他拼命向往外拔，差点就窒息在这双美腿中间，真可谓自作自受了。店里那几个服务员还在电视前嘻嘻哈哈，丝毫不知这边发生的一切。

从桌子下爬起来，大宝心有余悸的坏笑道：“丽颖阿姨，我差点被你夹死。”

孙丽颖转过身在大宝胳膊上拧了一下：“坏人，死了才好。人家才被你害死了，刚刚差点就被送货的看破。”

她的眼睛柔媚得几乎要滴出水来，两颊的潮红还没散去，显然从刚刚的高潮里得到极大的满足。

大宝捂着拧疼的胳膊，笑嘻唱嘻的道：“丽颖阿姨，舒服吧？”

孙丽颖白了他一眼，但还是乖乖点头，熟媚乖巧的样子让大宝欲火大炽。

“你舒服了，那就该我了。”

他按住孙丽颖柔软的肩膀，把她压得蹲下去。

孙丽颖哪还不知道他想干什么，这时她已没有力气争辩了，只象征性的挣扎了一下，便半推半就地蹲在他的胯下，乖乖含住大宝硬挺的巨龙，开始前后套弄起来。硬胀已久的巨龙被柔软湿润的小嘴包裹，舌头在龙头打旋，贝齿轻触冠状沟。

大宝长长的吐了一口气，扶住桌子，一边摆弄着柜台上的计算器，一边享受着胯下美人的口交。孙丽颖紧紧的含住大宝的巨龙上下套弄着，一阵一阵快感冲击着他，他闭目享受着那种美感，脑子里忽然浮现出昨天马依莉那丰腴圆润的熟美倩影，想像着如果是她跪在自己的腿间为自已含弄……他的巨龙跳了跳，涨得更大了。

孙丽颖一边含弄着这粗大的巨龙，一面想着昨天在房间被他奸弄的情形，自已的也禁不住骚痒起来。她夹拢了双腿，卖力地吮着、套着、舔着，把大宝的巨龙舔弄得更形粗大，紫红的龙头胀得有鸡蛋大小，她的小口都含不过来了。想着就是这叫人又恨又爱的东西以后还要插在自已的幽谷甬道里、嘴里，甚至菊蕾里，她只觉得身上一阵躁热，含弄得更加起劲了。孙丽颖媚眼如丝地瞪了大宝一眼，舔了舔嘴辱，眯着一双眼睛，脑袋一前一后地套弄着，胸前白嫩、丰耸的乳房抖着一圈圈的乳浪。巨龙被舔弄得铠亮粗胀，直挺挺的像一具小钢炮。

不多时，正当他沉浸在通体舒泰中时，一个声音突然在耳边响起：“大宝，你怎么在这里，姨妈呢？”

大宝吓了一跳，差点就在孙丽颖的嘴里喷射出来。睁眼一看，却是阿琳笑意盈盈的站在柜台前，望着他。

这时大宝很想告诉她，你的丽颖姨妈正趴在我的下面，舔着老子的巨龙，想看看这个纯洁的小姑娘会被吓成什么样子。不过终究只能想想罢了，他忍住的快感，干笑道：“丽颖阿姨她……她有点事上楼了，叫我帮她看……啊看一下……”

这时他才知道，被口交时要努力装出正常的样子，确实非常辛苦。

阿琳不虞有他，哦了一声：“大宝，记得我求你的事哦！下午我等你的回话哦！”

“哦，好，好……”

大宝连连点头，大手却按住孙丽颖的头猛烈耸动。

突然，他只觉一疼，竟被孙丽颖牙齿咬住。显然孙丽颖不知道两人的约定，这时听到阿琳提起才知道大宝居然瞒着她勾引她的外甥女，一怒之下开始报复。

孙丽颖含住巨龙，牙齿一下一下咬着巨龙，就像在吃“火腿肠”偶尔还来回挫动一下，力道不大，不足以咬出伤来，但也不小，让大宝感觉疼痛欲裂。

大宝的脸色一下就变了，阿琳注意到他的异样，不由道：“大宝，你怎么了？”

“不，没、没什么……”

大宝赶紧扶住柜台，脸上挤出一个奇怪的笑容。

看他好像连五官都扭曲了，阿琳不放心的又问了一句：“真的？”

大宝暗道你哪来这么多事啊，却已经连话都讲不出来了，只是拼命点头。

“大宝，可是我看你的脸……”

阿琳依然不知详情十分关切地询问道。

“我没事！”

大宝闷哼着，巴不得她赶快离开。

“但是……”

阿琳颦着柳眉追问道。

“没但是！阿琳，你就等我的回话吧！你去忙你的吧。呼……”

大宝仰起头，深吸口气，一脸平静的对阿琳道，“阿琳，我说了我没事，你去忙吧，呆会儿客人就要来了。”

“哦。”

阿琳见他好像恢复正常，便点点头。

哪知她刚转过身，大宝陡然发出一声惨叫，身体抽搐了一下。阿琳吓了一跳，连声道：“大宝，大宝你怎么了？”

那几个服务员听到惨叫声，也纷纷回头望来。

胯下愠怒的孙丽颖抓住大宝的卵袋，握着两颗囊袋大力一捏，同时尖利的指甲在囊袋表面狠狠划了一下。大宝哭都哭不出来了，他举起左手，笑得比哭还难看：“没……没事，我的手突然抽筋了。”

阿琳还想再问，这时一个服务员对她道：“阿琳，过来帮忙剥葱。”

阿琳应了一声，又对大宝道：“大宝，那我走了。如果你不舒服的话，赶快去医院顺路看看吧！”

“不，我没事，一定给你回话的……”

大宝刚说了一句，又是嗷的一声惨叫，却是囊袋又被狠捏了一下。在阿琳疑惑的目光中，他只好干笑着不断曲张五指，“抽筋，嘿，抽筋……”

阿琳离开后，大宝立刻冲着下面低声道：“小骚货，你在干嘛？”

孙丽颖一脸坏笑的仰起头，嘴角犹自挂着一丝唾液，模样淫荡无比。

“嘻，人家只是手抽筋了嘛。”

她模仿着大宝的口气呢喃娇嗔道。

大宝拿她没法，只好哀求：“别闹了，丽颖阿姨，她有个同学在人民医院实习，想留在医院，我只是去帮她问问而已。快帮我弄出来吧，呆会儿客人来了看你怎么办。”

孙丽颖媚眼如丝地瞪了他一眼，乖乖俯下头，再次含住巨龙温柔的舔弄起来。

几分钟后，大宝感觉高潮就要来了，想起孙丽颖刚刚的行为，他决定小小的报复她一下。

就在巨龙一胀，准备She精的刹那，大宝突然抓住孙丽颖的头发，把巨龙从她嘴里退了出来。孙丽颖也感觉大宝快She精了，正加速吞吐着，突然被大宝拉开，还在奇怪，难道他不想射进自己嘴里？

趁孙丽颖愣神的当儿，大宝握住巨龙大力套动两下，随后强劲的喷发了，干脆利落的在孙丽颖脸上来了个颜射。

一股股滚烫的岩浆喷在孙丽颖脸上，乳白的液体沾满她的脸颊，瑶鼻，柳眉，樱唇和秀发。这时孙丽颖还是一副没回过神来的样子，傻傻的抬眼望着大宝。

孙丽颖这个妩媚的样子给了大宝极大的视觉满足，他舒服的叹息一声，突然把孙丽颖拉了起来，同时大声道：“丽颖阿姨，你脸上好像沾了什么东西，快去洗洗吧。”

孙丽颖终于明白过来，这小子在借机报复自己呢。但脸上沾满白花花的岩浆，如果被人看到就糟了。顾不得计较，孙丽颖嗔怪的给了他一个暴栗：“小坏蛋。”

跟着匆匆拉起挂在脚踝的蕾丝内裤，低下头向厕所走去。

正在剥葱的阿琳看到这一幕，还在奇怪：“丽颖阿姨明明上楼去了，怎么突然从收银台里走出来？”

她的目光同趴在柜台上的大宝相对，后者一脸得意的冲她笑着……

突然，外面响起了警笛声，一辆警车风驰电掣地停在昆山宾馆门口。

下来两个民警恭恭敬敬地对大宝说道：“大宝兄弟，我们马所长请您过去一趟呢！”

“哦？有事吗？”

大宝暗道马艳丽葫芦里面卖的什么药。

“请您上车我们再和您细说，好吗？”

两人软语央求道。

大宝看了看阿琳关切的目光，若无其事地笑了笑：“没事的，是马所长请我过去，昨天我刚救了她的宝贝儿子，估计请我吃饭呢！”

阿琳也不知道自己怎么了，才和大宝认识两天，见过三次面，却对这个大男孩如此关注，还有点关心，明明知道这个大男孩有两个如花似玉的表姐媳妇，据说还有几个美女姐姐妹妹的缠着，实实在在是个风流多情的花心大萝卜，可是，她的心里还是莫名其妙地有点一见钟情，虽然两人没有什么实质性的接触，只是大宝那色眯眯火辣辣的眼神就足以使她的少女之心如同鹿撞怦然心动，久久不能平静。

此时见大宝那么轻松镇定，阿琳才放下心来，目送着警车风驰电掣般离去。

“大宝兄弟，其实，你那天打败那个鬼脸恶魔救了我们很多警察，我们都很感激你的……”

胖民警讷讷地说道，“我们也不想执行这个公务……可是，既然是公务，我们还别无选择只好服从命令听指挥……”

“大哥，你到底想要说什么？”

大宝纳闷道，越听越像是坠入云里雾里了，真是你不说我还明白，你越说我越糊涂了。

“是这样的，大宝兄弟。”

瘦民警接过来说道，“我们马所长今天还真的不是请您去吃饭。实话实说吧，马所长命令我们带你去讯问，她怀疑你和那个鬼脸恶魔是一伙的。我们虽然不相信，可是也不得不服从命令请您过去一趟，按照你的本事，我们也不是你的对手，不过，你现在是名声显赫，有恃无恐，应该不会让我们这些小民警为难的，对吧？大宝兄弟。”

第231章 成熟美妇派出所长

“就是就是！”

胖民警赔笑道，“不是我们背后说领导的坏话，真的不知道马所长脑子里面哪根筋搭错了？您昨天救了她宝贝儿子，她今天居然恩将仇报，唉！不过，就凭您的关系，她也未必敢怎么着，您应付应付，估计也就过去了。”

听到这里，大宝不禁笑了，昨天大功告成之后，马艳丽从高潮的余韵里面苏醒过来，满眼的幽怨甚至有点愤恨，曾经警告过他。

她当时在大宝耳旁低声冷笑道：“虽然这次救天禧我应该感谢你，可是，我恨你一辈子。我怀疑你和那个鬼脸恶魔是一伙的，不要让我抓到什么证据，否则有你好看的。”

大宝心里激灵一下子，收敛了笑容，打了一个冷战，暗道成熟美妇派出所长贤妻良母的自尊心彻底被他羞辱了，高潮过后不禁有些恼羞成怒，今天就是找借口来报复他来了。哼！我倒要看看你能把我怎么着？

一个区派出所居然也装修得威武气派，令老百姓敬而生畏敬而远之。

“大宝兄弟，您就配合我们会一下，好吗？否则，我们不好做的……”

胖民警瑟瑟索索地掏出来手铐，难为情地看着大宝。

大宝看了看铮亮的手铐，不以为然地伸出来双手。

“好兄弟，够义气，过了这关，我们哥俩谢你了！”

瘦民警感激地赔笑道，“我们知道你和朱队长关系不错，以后还要兄弟多多关照呢！”

这句话才说到了点子上，大宝大方地笑着点了点头，关系无孔不入，利益无处不在。

所长办公室响起了敲门声，马艳丽皱一下秀眉，把手中文件合上，伸了伸纤腰朗声答道：“让他进来，顺便把门关上。”

大宝气定神闲地被带到马艳丽跟前，他的手铐被解开了，自视甚高的马艳丽根本无惧于这点，满眼捉弄揶揄地看着大宝。

大宝好整以暇地上下打量着马艳丽姣美的俏脸、高耸的酥胸和雪白修长的玉腿，欣赏着成熟美妇派出所长的美艳，她今天身穿黑色警察制服套裙，依然遮掩不了她的曼妙身材，酥胸高耸将雪白的衬衣顶得鼓鼓涨涨的，套裙下面的美腿，修长白皙，光滑细腻，更显修长圆润的玉腿和凸凹有致的身材，丰腴性感，云发挽髻，柳眉凤目，粉面含春，飒爽英姿的勃勃英气之中也透出成熟迷人的少妇风韵，套裙下今天穿着肉色透明水晶丝袜，包裹着修长浑圆的美腿，反而更加显得光滑细嫩，光泽诱人，再配上黑色细长高根，尽显女人的美丽和美妇的风韵。她有一幅修长窕窈的好身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，细削光滑的小腿，如此近距离地观赏着成熟美妇派出所长马艳丽丰硕饱满的乳峰，透过蓝色衬衣依稀可以看见白色的乳罩的痕迹和浑圆的圣女峰的轮廓，看着她那成熟芳香、饱满高耸的一双乳峰，大宝不禁色心大起，食指大动，他那拐弯抹角的色眯眯的眼光几乎可以见到她因坐着短裙被拉上而露出的粉红色内裤。

马艳丽见他不发一语双眼只顾瞧着自己身上扫上瞄下的，态度十分放肆，恨恨地瞪了他一眼，有心耍弄惩罚他一下。

马艳丽突然站出来，悠悠走到他面前，把酥胸一顶、双手插腰说：“小子，没有想到有今天吧？我怀疑你和那个鬼脸恶魔是一伙的哦！老实交代吧！否则小心受皮肉之苦哦！”

“艳丽，昨天还亲亲热热如胶似漆的呢！怎么今天就翻脸无情了？”

大宝坏笑道，“你可是个令我毕生难忘的尤物，我的小弟弟仍沾着你小嘴喷出的春水呢！一夜不见我真的被你搞到牵肠挂肚、神魂颠倒啊！”

大宝的嬉皮笑脸与色胆包天的态度让马艳丽极度愤怒。

她仍脸带桃花地冷笑道：“真的吗？那我就再给你亲亲热热……”

话刚讲完，马艳丽突然飞起她那条雪白修长光滑又性感的右脚，短裙亦掀了一下，露出粉红色薄薄的丁字裤……

“哎呀！”

大宝故作低沉地一声惨叫，弯着腰双手按着下身要害慢慢地倒在地上。

马艳丽只是想报复一下他昨天对她的羞辱罢了，碍于他背后的关系势力，还有他毕竟是她宝贝儿子的救命恩人，她也不敢过分，观察了他约五秒钟，才施施然走近他，用脚轻摇他的头问道：“你……死不了吧？男子汉怎么如此不堪一击？还是什么见义勇为小英雄呢！这个身手怎么打败鬼脸恶魔的？……哎呀……”

原来当马艳丽性感的脚才触及大宝的头部，他突然抬头正看到马艳丽裙内的丁字裤，同时几乎闻到沟壑幽谷散发出来的肉香。只见他双手有力的抓紧马艳丽性感修长的双腿往上一抬，重心一失马艳丽随即应声倒地。

可是，她毕竟是模范警花，身手不凡，临危不乱，仰躺在地看见大宝身子压下来，她娇躯侧翻，双手双脚用力就要腾身而起。

以大宝如今的功力和身手，怎么可能让她逃脱呢？身形在半空中腾挪，使个千斤坠。

“嗯！”

马艳丽娇哼一声，双手双脚一软，再也支撑不住，被大宝的身躯硬生生压在下面。

大宝抓住马艳丽的双手，强壮的身躯使劲压住成熟美妇派出所长她柔弱无骨的娇躯，而他的整个身体紧紧压住她身体，光滑平坦的后背，柔软丰腴的美臀，丰满浑圆的大腿，调笑道：“阿姨现在知道我能不能打败鬼脸恶魔了吧？”

他毫无隔阂地压住马艳丽警服套裙包裹着的肉感丰满弹性十足的胴体，尤其是两瓣美臀，到底是40岁的成熟美妇，丰腴柔软弹性十足，由于挣扎扭动摩擦着他的分身，他立刻不由自主地起了反应，坚硬无比地顶住了马艳丽丰腴滚圆的美臀。

“马所长，老实交代吧！你到底是什么人？是不是想替鬼脸恶魔来报仇的呀？”

大宝不敢大意，压住成熟美妇派出所长的娇躯恶狠狠地反攻倒算道。

马艳丽也立刻感受到他的反应如此强烈，如此巨大，如此坚硬地顶在她丰腴滚圆翘挺柔软的臀瓣，随着身体的扭动，他的硬邦邦的巨龙隔着套裙居然嵌入到了她丰腴滚圆翘挺柔软的臀瓣之间，顶住了她的神秘幽谷。那是她昨天十分熟悉的巨龙，马艳丽的浑身在变得酥软无力，可是依然慢慢扭动身体，好象胴体深处渴望着依靠身体的扭动来增加幽谷和他的巨大坚硬之间的摩擦，食髓知味的春心又开始复苏萌动。大宝感觉到身下女人的胴体开始变得柔软温顺，也感觉到那份刺激的摩擦，他也无法压抑地慢慢挺动腰身，轻薄猥亵马艳丽，用自己的巨大坚硬隔着单薄的衣裙，顶动摩擦刺激着马艳丽的幽谷，双手探到胸前隔着警服抓住那对丰硕饱满的巨乳肆意揉捏起来。

“啊！小混蛋，放我起来呀！”

马艳丽清晰感觉到大宝的坚硬几乎连带着薄薄的衣裤，就要顶入她套裙下的幽谷沟壑之中，她再也无法掩饰内心的春情荡漾，终于不可抑制地喘息出声，而且春水潺潺，里面的丁字裤已经湿透了！

大宝慢慢把马艳丽翻过身来，马艳丽想要起来，却已是双膝发软，站立不住，往后跌躺于地毯上。娇软无力躺在地毯上的成熟美妇派出所长，双眼迷蒙，警服两旁分开，胸罩肩带仍吊挂在手臂，罩杯跌落在乳房两侧；短裙扯至腰际，粉红色丁字内裤湿淋淋的，肉色透明水晶丝袜包裹的大腿雪白诱人，大腿根间柔细浓密的芳草乌黑湿亮隐约可见，幽谷泥泞，诱惑非常！

大宝欲火高涨，再次扑上去把马艳丽压在地上，双手把那双雪白诱人的美腿张开抬起，她的纤腰着地，浑圆的雪臀高翘着，短裙早就被掀到腰间，粉红色薄薄的丁字裤包裹着的沟壑幽谷已全露出。大宝有如饥似渴般火速埋首于两腿之间，扑鼻而来属于马艳丽独特体香，他大口一张隔着薄薄的丁字裤把马艳丽的沟壑幽谷含着，并粗狂地吸吮，用舌头撩拨大腿内侧，伸入裤内去刮弄她那肥美柔嫩的花瓣……

这简直发生于电光火石之一刹那，当马艳丽定个神来之际，大宝如毒蛇般的舌头已把丁字裤弄歪一边，整根深入她幽谷甬道里翻江倒海，阵阵酥麻酸软的快感如闪电般由下而上迅速遍及全身。

马艳丽娇喘着骂道：“嗯……你……哎呀……无耻……你这个……小坏蛋！”

她再使劲也推不动欲火焚身的大宝，而这时他的嘴紧吻着她湿滑的花瓣，鼻中嗅到成熟美妇派出所长的体香，逐渐涌出的春水蜜汁散发出令人发狂的芬芳气味。大宝用舌头拨开了她的花瓣，凑上嘴贪婪的吸啜着她幽谷甬道内流出来的蜜汁，舌尖更不住探入进出她肥美柔嫩的幽谷甬道，立时感受到柔软的舌头被一层柔嫩的粘膜包住，她挑动着舌尖似灵蛇般往她的幽洞中猛钻，一股股热腻芳香的蜜汁由她子宫内流了出来，顺着舌尖流入了他的口中，她的春水蜜汁大量的灌入了他的腹中，彷彿喝了春药似的，他胯下的粗壮如幼婴手臂般的巨龙变得更加硬挺粗壮了。

马艳丽到底非一般普通美妇熟女，虽然粉胯下幽谷甬道被大宝舔到蜜汁四溅，一股一股狂涌而出，她仍然运用强劲的腰力企图摆脱被控制住的双腿。当她不断上下左右挣扎起伏时，反而帮助了大宝的舌头像巨龙一般抽插猛戮着幽谷甬道，“噗哧噗哧”之声响过不停。

马艳丽本来恼火昨天被大宝那样羞辱，今天就是想捉弄报复惩罚一下他的，没有想到居然在所长办公室里被这个小坏蛋再次羞辱，不由得粉脸酡红，檀口低声怒骂：“无耻……你放开我……你好下流……不要不可以……啊……”

第232章 成熟美妇派出所长(中)

大宝似乎吃定了马艳丽不敢大声喊叫，悄悄的起身解开了裤子的拉链，将一柱擎天的巨龙贴近她的胯下，如怒蛙般的大龙头贲张，马眼处正流出一丝浓稠晶莹的液体。此时大宝看到马艳丽那张美艳绝伦的瓜子脸侧着一边，如扇的睫毛上下颤动，那令人着迷的媚眼半闭着，挺直的鼻端喷着热气，呵气如兰的檀口中呢喃咒骂道：“小坏蛋，快放开我……呃……放开……呃哎啊……不要啊！不可以啊！”

她那两条肉色透明水晶丝袜包裹的雪白浑圆的大腿仍被大宝提起的分张着，他把那个已经胀成紫红色的大龙头触碰到她胯下肥美柔嫩的花瓣，在花瓣的颤抖中，大龙头趁着她幽谷甬道中流出来又滑又腻又香喷喷的蜜汁，撑开了她鲜嫩粉红的花瓣往里挺进。他已经感受到肿胀的大龙头正被一层柔嫩的肉洞紧密的包夹住，肉洞中似乎还有一股莫名的吸力，收缩吸吮着他龙头上的肉冠。

大宝深吸一口气，抑制着内心澎湃的性欲，将那已经胀成紫红色的大龙头顺着那两片嫩红的花瓣缝隙上下的研磨，一滴滴晶莹浓稠的蜜汁由粉艳鲜红的肉缝中溢出，他策动大龙头就在这时趁着又滑又腻的蜜汁润滑，一截一截地往里面挺进。

“不要啊！不可以啊！”

嘴里娇喘吁吁嘤咛声声，不过由于丈夫侯立元越来越不能满足她的欲望，马艳丽内心深处的情欲一再被压抑着，昨天被这个大男孩羞辱夺去了贤妻良母的贞洁，红杏出墙反而身心迷醉食髓知味，今天虽然有点捉弄报复惩罚的意思，可是一旦被这个小坏蛋侵犯，马艳丽依然无法抵挡住他那天赋异禀神奇巨龙的强大魅力，被大宝的巨龙龙头一侵袭她肥美柔嫩的花瓣，艳绝天人的她那双会放电的媚眼此时半瞇着，长而微挑的睫毛上下轻颤，迷人挺直而光润的鼻端微微见汗泽，鼻翼不停开合，弧线优美的香唇微张轻喘，如春药般的幽香正漫向四周。

“好艳丽阿姨，好柔软爽滑啊！”

大宝那颗本已悸动如鼓的心被她这种销魂蚀骨的媚态抽打得血脉贲张，胯下充血盈满，胀成紫红色的龙头肉冠将她那沟壑幽谷撑得胀满，昨天已经饱尝了大男孩的强悍神奇，此时此刻与一个丈夫之外大男孩的巨龙再度如此亲蜜的接触，又是在派出所长办公室里，近乎强奸的强烈的快感刺激得马艳丽不断的轻哼娇喘中，纤腰本能的轻微摆动，似迎还拒，肥美柔嫩的花瓣在颤抖中收放，好似啜吮着他肉冠上的马眼，敏感的肉冠稜线被她肥美柔嫩的花瓣轻咬扭夹，他的大腿紧贴着她胯下雪白如凝脂的臀部肌肤，简直爽死了。 　　大宝开始轻轻挺动下身，大很龙头在她的幽谷甬道幽径口进出研磨着，肉冠的稜沟刮得她柔嫩的花瓣如婴孩吮奶般的吞吐，翻进翻出。马艳丽开始细巧的呻吟，轻轻抖动被高举的肉色透明水晶丝袜包裹的双腿。

“不可以在这里……”

这时马艳丽觉得双腿的自由度大了些，趁机动起纤细雪臀往上冲，企图将大宝甩开。

不料这正是大宝想要的反应，他耸臀挺腰大力往下一插，顿时“噗嗤”的一声，春水四溅，他整根巨龙藉两个性器官一个往上顶、一个向下插而直达她肥美柔嫩的美穴花芯深处。大龙头突然被她幽谷甬道的嫩肉紧缩包夹，被她子宫深处流出的一股热流浸淫得暖呼呼、柔腻腻的，使得两人生殖器的交接处更加湿滑，惊起马艳丽压抑不住一声长长的呻吟。

正如大宝所讲过的：像马艳丽如此美艳性感又销魂蚀骨的尤物佳人成熟美妇，真正是百年难逢，就算奸淫后被枪毙也要好好的享用，何况他们已经有了昨天欲仙欲死的美妙感觉，他又是她宝贝儿子的救命恩人，大恩不言谢，就用她丰腴圆润肥美柔嫩的胴体来报答吧！

大宝决心挑逗到她阴精喷尽甘心与他抵死缠绵，因此伸出一指到两人相贴的胯间，轻轻揉弄着她花瓣上方已经膨胀得硬如肉球的柔嫩肉芽，受此致命的挑逗触摸，马艳丽与他紧密相贴的大腿根部立即反射性的开始抽搐。

“啊……不要这样……你手拿开……唔……别这样……呃……我受不了……呃啊……”

马艳丽的纤嫩手指死命的抓着他轻揉她肉芽的手指，却移动不了分毫，而她诱人的香唇这时因受不了下身的酥麻微微张开呻吟娇喘，大宝认为时机已经成熟，再不迟疑，用嘴覆盖在她肥美柔嫩欲滴的红唇上，就在他舌间突破她那两片滑腻的嘴唇之时，一股香津玉液立即灌入了他的口中，她柔滑的舌尖却畏怯的闪躲着他那舌头的搜寻，开始摇摆着头部，如丝般的浓黑秀发搔得他脸颊麻痒难当，他忍不住用手扶住她的头湿吻探寻，没想到在他终于找到她的柔滑丁香美舌，深深吸啜之时，她那对迷人的媚眼突然张开看着他……

大宝以为胜券在握，可以放心随意肆无忌惮地在派出所长办公室里享受成熟美妇派出所长肥美柔嫩的胴体了，正在深深的湿吻中，他感觉到被她松懈下来了的那条腿突然猛地往他腰间重重一击，闪电般传来的剧痛，令他闷哼出声，正在顶着她子宫颈深处的粗大龙头在刹那间滑出了她肥美湿滑的幽谷甬道。

“小坏蛋，以为老娘这么好欺负吗？”

马艳丽啐骂着全身手脚并用将大宝甩开，正要向旁边滚去之际。

“老虎不发威，你以为是病猫吗？你以为老公这么好甩掉吗？”

大宝强忍痛楚快速再向马艳丽丰腴圆润的胴体扑压过去，于是双方的身体再度紧贴在一起，有时男上女下、有时女上男下。马艳丽虽是警花高手，而大宝却是神奇少年，当两人肢体各部份不停的接触与磨擦，尤其是他坚挺粗壮的巨龙一直都在她湿滑的幽谷甬道口外研压紧贴，马艳丽美穴的春水从未干过，而且还弄湿了她的芳草和他的森林。

“小混蛋，滚开！”

马艳丽用力把压在她身上的大宝挺高，正要摔掉他之际，他突然用手在她隆起的豪乳又揉又搓，一阵酥麻酸软的快感往头上一冲，马艳丽全身气力一泻，大宝重重的压在她丰腴圆润、柔若无骨、光滑细腻、成熟诱人的胴体上。

“干死你！”

色胆包天的大宝在机不可失之情况下，迅速再把马艳丽肉色透明水晶丝袜包裹的雪白修长的美腿一分，大龙头精准地撑开两片肥美柔嫩的花瓣，猛力插入那春水汪汪的缝隙里面深处。空气中再度响起“噗嗤”一声，粗壮坚硬的大巨龙整根没入马艳丽那肥美柔嫩多汁的沟壑幽谷直套入子宫口。 　　“啊……小混蛋……放……开……我……”

马艳丽胴体一震娇喘浪哼起来。

“敢反抗？这就是对你的惩罚！”

大宝今回可不敢疏忽大意放松警惕了，他双手紧捉住马艳丽那双毫无半点赘肉的肥美柔嫩玉臂，双腿分开了她的丝袜美腿成大字，沉腰耸臀疯狂抽插狠戳着那狭紧又湿糊糊的美穴。如狂风扫落叶般一口气进进出出抽插了五百多下，顿时让马艳丽爽到全身肥美柔嫩细腻的肌肤呈浅红色，檀口急促娇喘嘘嘘，胴体一次又一次弯成拱桥般，把大宝整个身躯挺起又放下。

大宝的巨龙刚猛沉重抽插的时候都紧贴着鲜嫩的阴壁，两者结合得如此紧密，中间连一条隙缝都没有。这种紧密的肢体接触对大宝来说是无与伦比的快乐和销魂，在整个抽动的过程中，他可以深彻地体会两人肉体相交时产生的那种酥麻入骨的感觉。然而这种紧密的肉体接触对马艳丽来说却是莫大的矛盾。男女之间的肉体纒绵交媾，本是人间无比欢娱之事。可是，她一而再再而三的失身于一个大男孩小坏蛋胯下，对一位她那般成功骄傲的女性来说，对于她这样冷艳高贵的美妇派出所长来说，对于她如此的贤妻良母来说，多少都是一种讽刺。

大宝不停的对马艳丽凹凸玲珑雪白傲人的胴体进行寸土必争的享受，他胯下巨龙展开另一次五百下快速抽插之际，同时，他利用灵活的嘴和牙齿将马艳丽的警服衬衣扯开，再以鼻嘴和牙齿合力推开她的乳罩，一对肥美柔嫩乳香扑鼻、既饱满又坚挺的豪乳骤然弹出来，大宝有如飞蛾扑火般一口含着浅红色的，有时用牙轻磨，用舌头打圈，或轻轻打拔或猛吸甚至咬啮起来……

“啊！小坏蛋，不要啊！”

马艳丽玉葱似的纤长十指死死的抓住地毯，如白玉般光滑细腻的手背上，几根青色的血管因为过度的用力而显露出来。但是经过长久的抽插后她的身体已经完全放松了，处乳白色透明的蜜汁早就在两人交合的地方泛滥，以致巨龙不断的进出时发出“咕唧咕唧”的声音。 　　一种似曾相识的刺激快感慢慢的滋生起来，而且逐渐扩散到马艳丽全身。她原本雪白晶莹诱人的胴体在警服套裙的掩映下，此时此刻不但呈现出一种成熟、诱人的酡红，更散发出似春药般的肉香，令她一向让男人唾涎三尺的熟美胴体越发的显得动人心魄，即使连她销魂蚀骨的婉啭娇呻浪吟声，闻者莫不举枪致敬、欲火焚身。

大宝火辣辣的湿吻把马艳丽丰硕饱满的乳房把玩够，那浅红色的当然已充血变硬突起来了。他开始用舌头舔着粉颈，轻咬耳垂，并喘着气色迷迷地在马艳丽耳边淫笑道：“好艳丽阿姨，为何你只怀疑我和鬼脸恶魔是一伙的，而不怀疑我奸淫女派出所长呢？要不是那个鬼脸恶魔，我怎么能够天天享受到阿姨肥美柔嫩的胴体呢？”

第233章 成熟美妇派出所长(下)

“你滚……放开我！”

马艳丽用手推大宝，可连她自己也知道推得多么无力。

大宝的禄山之爪已经抓住了那一对如同熟透了的蜜桃一样的乳房揉搓，一边低下头去，含住了粉红的小用舌尖轻轻地舔着，一边右手食指、拇指捏住马艳丽轻轻搓着，一股股电流一样的刺激直冲马艳丽全身，马艳丽忍不住浑身微微颤栗，早就已经硬了起来。

“不要啊……别这样……嗯……”

马艳丽芊芊玉手无力地晃动着，暗恨这个小坏蛋已经深入美穴了，还要这样慢条斯理的挑逗撩拨，真是羞辱死人不偿命。

大宝故意按兵不动，暂缓进攻，一边好整以暇地吮吸着，另一只手已经滑下了乳峰，掠过雪白平坦的小腹。摸了几下柔软的芳草，手就摸在了两人交合处，挑起了马艳丽那肥嫩的花瓣上，两片花瓣此时吞吃着巨龙正在尽可能地敞开着，大宝手分开花瓣和巨龙的结合处，按在娇嫩的珍珠上搓弄着。

“哎呀……那里不要……啊……”

马艳丽头一次受到手下攻击的刺激，双腿不由得夹紧，又松开，又夹紧。玩弄一会儿，大宝的巨龙已经在马艳丽幽谷甬道里面膨胀到极致了，被她潺潺春水浸泡得湿淋淋爽滑滑的，他抓起马艳丽一只裹着肉色透明水晶丝袜娇小可爱的脚，一边把玩着，一边巨龙毫不客气地插进了马艳丽的花心深处。

“啊……哎呀……好深啊！别”虽说这根东西在她身体里出入了好多次，可清醒着的马艳丽这才感受到这强劲的刺激，经过这些挑逗撩拨放松，这一下子就顶进了她的子宫颈里，真是天赋异禀无与伦比，比丈夫侯立元的要粗长很多，不可同日而语。马艳丽一下张开了嘴，两腿的肌肉一下都绷紧了。

“咕唧……咕唧……”

马艳丽的下身水很多，幽谷甬道又很紧，大宝猛烈抽插就发出“滋滋”的春水声音。大宝的巨龙几乎每下都插到了马艳丽幽谷甬道最深处，每一插，马艳丽都不由得浑身一颤，红唇微张，呻吟一声。

大宝一连气干了四、五十下，马艳丽已是浑身细汗涔涔，双颊绯红，一条腿搁在大宝肩头，另一条裹着肉色透明水晶丝袜的大腿此时也高高翘起了，伴随着大宝的抽送来回晃动。

大宝停了一会，又开始大起大落地抽插，每次都把巨龙拉到幽谷甬道口，再一下插进去，大宝的囊袋打在马艳丽的美臀上，“啪啪”直响。

马艳丽已无法忍耐自己的兴奋，一波波强烈的快感冲击得她不停地呻吟，声音越来越大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫，“啊……嗯……”

每一声呻叫都伴随着长长的出气，脸上的肉随着紧一下，彷佛是痛苦，又彷佛是舒服。

“啊啊啊……”

马艳丽已经无法控制自己，不停地叫着。

大宝只感觉到马艳丽幽谷甬道一阵阵的收缩，每插到深处，就感觉有一只小嘴要把龙头含住一样，一股股春水随着巨龙的拔出顺着美臀沟流到了地毯上，已湿了一片。马艳丽一对丰硕饱满的巨乳像浪一样在胸前涌动，粉红的小如同冰山上的雪莲一样摇弋、舞动。高潮来了又去、去了又来，马艳丽早已忘了一切，只希望大男孩粗长的巨龙用力、用力、用力干着自己。大宝又快速干了几下，把马艳丽腿放下，巨龙拔了出来，马艳丽做梦也不会想到自己竟说出这样的话：“别……别拔出来，好人，求求你……”

“骚货，以后还敢不敢跟我斗了？”

大宝淫笑道。

“不敢了……你干死人家吧！”

马艳丽娇喘吁吁，媚眼如丝地嘤咛呻吟道。

“骚货，过不过隐？趴在办公桌上！”

大宝拍了一下马艳丽丰腴滚圆的美臀。

“好人，快点进来吧！”

马艳丽温顺地趴在办公桌上，肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边上是马艳丽圆润的美臀，中间两瓣湿漉漉的花瓣。大宝把马艳丽跪着的双腿向两边一分，双手扶住马艳丽的腰，“噗嗤”一声就插了进去。

“哎呀……干死人家了啊……”

马艳丽被这另一个角度的进入冲击得差点趴在办公桌上。大宝手伸到马艳丽身下，握住她丰硕饱满的巨乳，开始快速地抽送。他的小腹和她的肥臀撞到一起“啪啪”直响，马艳丽上气不接下气的娇喘呻吟。

“我这个小老公比你的丈夫疼你吧？”

大宝淫笑道，“知道你在派出所工作辛苦，还来岗位上安慰你呢！”

“去你的，唔……小坏蛋喔……少在脸上贴金吧！啊……哦……戮……得好……深……耶……哎……”

马艳丽娇喘着说话的神情冶艳媚荡，檀口呼出的口脂香十分诱人，大宝忍不住加快和加强了抽插的力度，登时让马艳丽忘形浪叫起来，在大宝疯狂地抽插内的熊熊欲火被强烈的点燃起来，充满欢愉的呻吟，语无伦次的快乐叫床声已不停在马艳丽香喷喷的檀口低沉地嚷起来。

大宝心知马艳丽的性高潮要到了，暗暗叹赏：她真是世上难得的性爱对手，奸淫了她快一个多小时才开始第一次的性高潮！于是更加卖力的疯狂抽插着，房间里传来持续不断的“噗哧噗哧”的肉体挟着蜜汁的交合声。大宝凭着出色的性爱技巧，使到本来充满抗拒的马艳丽后变成默默接受，甚至配合着用雪白平滑的小腹和性感的臀部上下挺送、迎合着那电光火石般的抽插，以致奔向性爱的绝顶高潮。

两人的喘息声越来越粗重，马艳丽那双肉色透明水晶丝袜包裹下诱人的修长美腿紧紧夹住他的腰间，一番盘肠大战，全身晕红的马艳丽胴体在警服套裙掩映下微微的抽搐着，在滚烫坚硬的巨龙连续猛烈的撞击下，幽谷甬道里粉红色圈圈的嫩多突然强力吸吮着进进出出的巨龙，子宫口吸住了龙头，此时马艳丽那双修长夹住大宝腰间的美腿双脚向上猛蹬，脚背随着全身的痉挛越绷越直，她肥美柔嫩的子宫迅速吸住大龙头，有如婴儿吸吮奶水般，接着，子宫口痉挛了一下，那喷射阴精的花蕊口狂喷出一股浓浓而香喷喷的阴精。

“啊！好大宝好老公亲弟弟好哥哥，人家要死了啊！”

马艳丽急剧地娇喘吁吁，连声呻吟道。

“好艳丽好阿姨小骚货，我就是要干死你啊！”

大宝好不容易将马艳丽干到泄了一次阴元，急忙将仍然坚硬如铁的大巨龙狠狠地抵住子宫花芯，尽情享受这位销魂蚀骨媚态撩人的美艳警花炽热的阴精喷撒在龙头上的绝妙快感，然后再剧烈抖动起来，火山轰然爆发，滚烫的岩浆猛烈喷薄而出，力道十足地喷射在马艳丽的花心深处，烫得成熟美妇派出所长美目迷离，欲仙欲死，几乎昏厥过去……

大宝心满意足地离开了派出所，感觉自己自从中了鬼脸恶魔的毒之后，愈发显得有些邪异了，无论是薛秀云还是马艳丽，无论是杨玉茹还是周洁，他都没有了往日里对待苏雅琴郭莉雅还有芳表姐萍表姐婷婷雪梅等女的温情款款，更多了一些霸道和淫亵，只有激情洋溢之后才略略有点良心发现，尤其是马艳丽几次三番的沦落在他的胯下，连连攀上情欲的巅峰，可是却没有任何花朵纹身红晕，难道不是百花谱中人，却侮辱了一个贤妻良母成熟美妇派出所长，难免得一丝愧疚掠过心头，却也转瞬即逝，迎着明媚的阳光继续上路。

马艳丽对于鬼脸恶魔知之不多，不能够知己知彼，自然而然也就没有什么对付的好方法了。大宝风流荒唐之余，却也对于那个刀枪不入破坏力极大的鬼脸恶魔有些忧心忡忡，连十大家族的标志性人物柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿都不是他的对手，难免令人有点心有余悸。

大宝正在心事重重地向医院走去，“嘎吱”一声，一辆黑色的宝马在他身旁停住，吓了他一跳。

门随即开了，最先映入大宝眼帘的，是打开的车门下面伸出来的一只穿着白色高跟鞋的玉腿，接着，美腿的主人走了出来，那是一个美妇，身着乳白色短袖外衣，镶边白色短裙，一双黑色玻璃丝袜套在那双美腿上倍添诱惑。造物主似乎十分偏心地把所有完美的要素都给了眼前这美妇，束腰的外衣把她高耸的胸部和丰满的臀部极大地凸现了出来，纤细的腰肢连成一条魔鬼般的曲线，她清丽的瓜子脸足以让所有人回头。尽管她的穿着看似平常朴素，但耳朵上2个闪光的钻石耳坠还是说明了她的高贵身份。

美妇娇笑着往大宝这边看了一眼，美目流转，顾盼生辉。

“西门夫人？”

大宝笑着赶忙打招呼，“什么风把你给吹到这里来了呢？”

虽然才是第二次见到西门夫人薛媛媛，但是她的那分新寡文君的幽怨眼神和成熟美妇的柔媚风情都会令大宝浮起一股男人的冲动。什么叫美人一笑倾城再笑倾国，每当见到苏雅琴黄雅蓉时都有如此感觉，此刻他见到薛媛媛同样有深刻的体会。

“怎么？这是你这个见义勇为小英雄的一亩三分地，难道我就不能来吗？”

薛媛媛娇笑着嗔怪道，那分美妇的妩媚不由得让大宝想起来第一次见面时在夜色下打斗搂抱近身接触然后耳鬓厮磨亲吻缠绵的情景，虽然没有真个欢好，却也销魂夺魄令人难忘。

“巴不得阿姨来呢！”

大宝笑道，“自从那天夜里分别，一直想去中原市看望阿姨，可惜始终没有时间啊！”

“你这个小鬼头，枉了我再三叮嘱你去中原市济世大药店找我，一等二等也等不来你的人影，我只好辛苦一趟喽！”

薛媛媛娇嗔道，“才知道你这两天没有只顾着风流荒唐，居然救死扶伤，难道要抢了阿姨的饭碗不成？走吧！上车吧！”

第234章 西门夫人

“阿姨才是救死扶伤，我那纯粹是瞎猫碰到死耗子——误打误撞瞎蒙的。”

大宝无所顾忌地跟着上了宝马车，纳闷地问道，“去哪里呀？”

“请你到我的办公室里坐坐啊！”

薛媛媛娇笑道，“给你看一样东西，还怕我把你当药卖了不成？”

“你的办公室？”

大宝诧异着赔笑道，“那岂不是要去中原市吗？可是阿姨你也知道这两天我真的还有事情呢！现在马上就要去医院看看情况呢！”

“你以为非要去中原市才有我的药店吗？”

薛媛媛娇笑着嗔怪道，“我刚从医院出来，杨子和那个小家伙都挺好的，秀云姐姐她们看着打吊针呢！提起来你，她还直说改天要好好谢谢你呢！”

“难道阿姨和秀云干妈也是一家子吗？”

大宝不由得拍了拍自己的脑袋。

“秀云可是我的本家姐姐，了韵云是我的本家妹妹，这个也不必瞒着你。”

薛媛媛一边开车，一边实话实说道，“我们都是十大家族薛家的人，当初接到西门青死在你手的消息，按照我的想法，虽然西门青有负于我，毕竟是我的丈夫，女儿的父亲，不管怎么样都要杀了你替夫报仇，也免得被人小瞧了我们西门家和薛家，以为孤儿寡妇家里没有人了？凭我们的势力，还有杨家的权力，所谓灭门县令，报复你还是绰绰有余易如反掌的。倒是秀云姐和姐夫再三劝说冤家宜解不宜结，那天才放了你一马，没有想到你真的不是省油的灯，居然打败了鬼脸恶魔，救了我外甥一命，现在看来你这个小鬼头有点门道，我当初还真的有点小看你了呢！”

“原来阿姨和秀云干妈都是薛家人，出身名门望族，难怪阿姨武功高强身手了得雍容高贵气质典雅呢！”

大宝忙不迭地谀辞如潮，嬉皮笑脸地说道，“那天夜里不是阿姨高抬贵手，我的小命还在其次，也就没有了令甥杨子的小命了。呵呵！”

“秀云姐姐怎么认了你这个油嘴滑舌的小子做干儿子呢？”

薛媛媛嘴里娇嗔道，听着他的赞美心里却也受用，悠悠然地直冲大宝的要害说道，“我知道你嘴里夸我，心里不服。我知道凭我的武功肯定杀不了你，可是，你有没有想一想，如果我那天夜里不直接光明正大地杀你，而是等着你和那个小妮子婷婷巫山云雨男欢女爱之时，趁着你如痴如醉欲仙欲死的时候，突然出手，或者是你和那个柳海媚在地里野外苟合疯狂的时候，你自信有多大把握躲过我致命的一击呢？还要在同时保护女伴的情况下哦！”

大宝摇了摇头，瞠目结舌之下，真的有些心有余悸了，这样阴损的招数的确是防不胜防啊！

“阿姨，看来我真的应该谢谢你的手下留情了。”

大宝只好撒娇耍赖地赔笑道，“你上次答应了既往不咎，难道现在又反悔要替夫报仇了吗？所谓明枪易躲暗箭难防，找你这个法子，我早晚难逃一死，干脆我现在束手就擒坐以待毙，让你杀了我也算是了却你的心思，咱们之间的仇怨也就一了百了！阿姨，你只管动手，我大宝眨一眨眼就不是轩辕家族的子孙！”

“小坏蛋，明知道我答应你既往不咎了，还得了便宜卖乖！”

薛媛媛啐骂娇嗔道，“所谓冤家宜解不宜结，虽然我答应不杀你，西门青的仇恨一笔勾消，可是，你不要忘记可有一个前提条件，那就是你要帮我三个忙哦！”

“不要说三个，就是三十个三百个，只要阿姨你一句话，水里水里去，火里火里走，我大宝要是含糊一下，就不是……”

大宝拍着胸脯说道。

“就不是轩辕家族的子孙，是吧？”

薛媛媛笑骂道，“小混蛋，哪里学来的这些乱七八糟的江湖话？难怪连秀云姐姐都说你好话，花言巧语的就是知道讨女人喜欢！”

“难道阿姨不喜欢吗？”

大宝顺竿爬地坏笑道，“我好像记得阿姨那天夜里说这几天不方便什么的……”

说着色手有意无意地在薛媛媛黑色玻璃丝袜包裹的玉腿上触摸了一下。

“小坏蛋！胡说八道什么呀？”

薛媛媛羞赧地啐骂道，“你再提那天夜里的事，看我能够轻饶了你？现在跟我老老实实地看一样东西，胆敢毛手毛脚的，把你剁成药渣子！”

嘴里娇嗔臭骂，想起来那天晚上被这个小坏蛋搂着压在身下骚扰抚摸亲吻挑逗的情景，她也不由自主地心猿意马起来。

薛媛媛真是敢想敢干的女强人，这么短的时间居然在炎都县城新开了一家济世大药店的分店，大门口的花篮还没有撤下，看来也就是这两天开张大吉的。

十来个身穿白大褂的女服务员在柜台忙碌着，大宝跟随着薛媛媛径直上了二楼，来到了经理办公室。

“阿姨有什么好宝贝让我一饱眼福大开眼界的呢？”

大宝笑问道，眼睛却在薛媛媛丰硕高耸的酥胸和丝袜美腿上不停地逡巡徘徊。

“大宝，先看看这个录像！”

薛媛媛打开了等离子电视和vcd。

画面闪烁，原来是鬼脸恶魔那天在炎都县城横冲直撞大搞破坏的场面，然后就是大宝出手和鬼脸恶魔惊天动地的一战，此时看来仍然令人又是热血沸腾，又是胆战心惊。

“姐夫杨书记说得有道理。”

薛媛媛估计看了不少遍了，仍然不由得幽幽叹道，“现在看来只有你可以对付这个鬼脸恶魔呀！”

“阿姨怎么会对这个恶魔这么感兴趣呢？”

大宝笑道，“阿姨不要告诉我是为了百姓的安全幸福吧？”

“别急啊！你打败鬼脸恶魔的经过如今家喻户晓了。”

薛媛媛微微皱着眉头说道，“可是，后面发生了一件更稀奇古怪的事情呢！知道的人就寥寥无几了！这个录像现在可是炎都县的绝对机密，可是我费了九牛二虎之力打着姐夫杨书记的旗子才从特警档案室里调出来的哦！”

果然，画面一变，场景已经不是刚才摄像头拍摄的大宝和鬼脸恶魔大战的那道街了，好像是一个比较偏僻的街巷，而鬼脸恶魔应该是刚刚和大宝恶战之后，逃过此处，身形还有些踉跄。

“这是状元巷，因为里面有明清的状元府名胜古迹，所以安装了摄像头，没有想到就派上了用场了。”

薛媛媛解释道，柳眉仍然颦颦，粉面飞起了红晕，开始有点不好意思。

大宝看见画面，也终于知道薛媛媛为什么脸要红了。

鬼脸恶魔居然抓住了一个招蜂引蝶的美女。

“后来警方调查认定这是个妓女，叫刘晓红。”

薛媛媛深呼吸了一口气说道，因为她知道接下来要发生什么惨不忍睹的事情了。

鬼脸恶魔发疯似的将美女按在墙角，近乎粗暴地撕碎了她的衣裙，然后没有任何前戏地直接开始强奸施暴。

美女开始惨叫着，不久然后就眉头紧皱，好像很难过，嘴儿却笑咧咧的，又好像很快乐。美女雪白的嫩屁股死命地摇晃摆动，迎凑鬼脸恶魔庞然大物的抽插，香汗流湿她光滑的脊背，长发如云般飘舞苦，美艳的姿态使男人的圆头阵阵酥痒，鬼脸恶魔抽插数百下知道快要She精了，他连忙拔了出来，提起女人修长的玉腿靠在自己肩上，圆头对准她一张一合春水直流的美艳幽谷甬道，喷出了一股红色的浆液。

但是，She精后的庞然大物并没有软化，仍然硬硬的、更加灼热烫人。

鬼脸恶魔嘶吼了一声，把庞然大物又重重地戳入女人的幽谷甬道。

美女的小洞又紧窄又温暖，鬼脸恶魔插得性起，索性翻过身，抓着她的双腿架在肩上，把美女按在身下狂抽猛插。这下美女可苦了，男上女下的姿势叫她没处可避，初时她还能勉强的扭动纤腰避重就轻；不多久就力尽了，只能干躺着挨插，直叫得声嘶力竭。

鬼脸恶魔此时也忍不住这份快感，凶猛抽插她饱涨动人的嫩穴，极尽疯狂的奸淫她的玉体。鬼脸恶魔一边死命在美女的幽谷甬道里戳弄，一边欣赏从两人交合处汩汩溢出的黏液，美女的大小花瓣被挤得翻进翻出，沾满了红色的浓液……

突然，美女的娇躯剧烈的震荡，两眼一翻，手足冰冷地昏厥了过去。同时，幽谷甬道里面也产生了像七级大地震一样的颤动，炽热的阴精如潮涌出。

鬼脸恶魔给烫得灵魂儿飞了上天，也再忍不住了，一阵悸动后，猛地将硕大坚硬的圆头紧紧顶住美女鲜嫩的子宫颈，庞然大物连连抽动，精关一松，也喷射出滚烫的岩浆。终于，将大量浓稠的岩浆滚滚射入了美女的子宫，让她的子宫仔细尝着淫乱的岩浆。灼热的岩浆灌注也使美女紧抱着鬼脸恶魔，双脚也紧夹着他的腰，不断的喘息呻吟……

发泄了体内积枣的欲望后，鬼脸恶魔终于从狂热的颠峰平复下来，软痿的庞然大物也从美女紧窄的通道滑落出来，旋即抛开女人，穿房越脊逃之夭夭，女人瘫软在地动弹不得，浑身苍白，毫无血色……

画面戛然而止，薛媛媛按了定格说道：“你知道刘晓红怎么样了吗？死了！”

“死了？”

大宝惊诧道，不由得看着画面上那具白皙得没有血色的肉体。

“浑身的血好像都被抽干了一样。”

薛媛媛幽幽叹息道。

“我明白了。”

大宝恍然大悟道，“鬼脸恶魔很可能在吸收她的元气补充战后的体虚。”

“应该是这个可能。”

薛媛媛说道，“不过，还有更稀奇古怪的呢！根据警方调查，刘晓红由于长期从事卖淫活动，已经是有案可查的性病患者，可是，根据法医对于她尸体的检查表明，她的性病竟然不治而愈，据分析很可能与鬼脸恶魔的红色液体有关。”

“啊？真的假的？”

大宝愈发诧异。

第235章 西门夫人(二)

“根据法医的采样研究初步判断，鬼脸恶魔的红色液体具有杀死梅毒等众多病病毒的作用。”

薛媛媛啐骂一声说道，“谁知道这个恶魔还有这样的神奇呢！现在这个还是高度机密，一来没有确切的证据，更害怕引起民众的恐慌，尤其是引发女对于这个强杀人吸血鬼脸恶魔的极度恐惧！”

啐骂归啐骂，不齿归不齿，可是这个医药界的女强人，200家百年老字号济世大药店现在的当家人，美目之中也不由自主地闪烁着奇异的色彩。

“的确是想象不到啊！”

大宝也不由得叹息着，他这才明白薛媛媛如此神速地在炎都县开设分店的缘由所在，这个鬼脸恶魔的红色液体虽然肮脏一些，却实实在在地是个神奇而珍贵的东西，如果真的能够捉住开发的话，比起来研发侏罗纪恐龙或者异形生物，其世界轰动都不遑多让，前景不可限量啊！

“我要你帮的第一个忙就是要你尽快消灭鬼脸恶魔，最好生擒活捉。”

薛媛媛此地无银三百两地娇笑道，“往大了说是保护炎都县百万父老乡亲，往小了说至少让我们母女俩能够高枕无忧，往大了说是炎都县人民的保护神，往小了说也是我们女的保镖，无论如何都就你除恶伏魔的英雄，怎么样？这个条件不过分吧？”

“于大于小阿姨都说了，我还能说什么呢？”

大宝无奈地笑道，暗道这个薛媛媛不愧是商界的女强人，头脑和心眼比起来黄雅蓉也毫不逊色，嘴里还说得冠冕堂皇，让你听着舒服惬意，不可能拒绝。

“你和他交手过，你看他身体结构特征与正常人有什么不同吗？”

薛媛媛满眼柔媚地瞪了大宝一眼，慢条斯理地回放着录像，有意无意地问道，“好像他的也不小啊！”

所谓也不小仿佛在故意地和大宝的雄伟男体征相比并论，那天晚上虽然没有真个欢好，近身接触缱绻缠绵也足以使薛媛媛这个虎狼年纪的熟美妇感受到大男孩的天赋异禀，看了半天鬼脸恶魔杀美女的录像，寡居美妇不由得有点春心萌动起来。

薛媛媛回放的那种火辣刺激物的场面，让大宝也忍不住欲火高升、火胀。

“的确不小，快赶上我的了！”

大宝调笑着缓解一下办公室里渐渐弥漫起来的暧昧气氛。

“小鬼头，自吹自擂！”

薛媛媛啐骂道，突然，她手中拿着的遥控器不小心掉在了地上，她却无动于衷地端坐在沙发上，别有深意地看了大宝一眼。

“我不过实事求是地说一句，阿姨何至于就激动地掉了遥控器呢？”

大宝坏笑着顺势弯下腰去捡，有意无意地窥见薛媛媛双膝合拢，两条黑色玻璃包裹的诱人美腿大半裸露在外。他几乎可以窥见美妇大腿根部丰满圆润的肌肤，以及三角内裤上的隐约黑影和濡湿的痕迹——这景象产生的诱惑实在太刺激了。

大宝一时间被薛媛媛的肉体吸引住了，呆呆的眼睛却不断地往她玉腿之间瞄，薛媛媛本能地马上夹紧双腿，见自己两条粉腿裸露大半，黑色玻璃愈发衬出来肌肤的细滑光嫩，确是耀眼诱人。再往大宝望去，顿时两人四目相接……

大宝不好意思起来，表情暧昧地笑了笑，哪知薛媛媛也是对他一笑，娇羞的，妩媚的，还有点难为情。两个人经过了那天晚上的亲吻抚摸缱绻缠绵，虽然没有真个欢好，却也销魂夺魄，忽然之间都不说话，办公室里的暧昧禁忌的氛围反而越来越浓郁了。

薛媛媛的眼神没羽怪之意，也未有整理裙摆的动作，夹膝的两条黑色玻璃包裹的浑圆美腿仍旧大半裸露在大宝眼前，接下来，薛媛媛好像浑身瘫软似地，把身体靠在了大宝身上，十分诱人。大宝看着她感熟的身体，欲念狂涨，硬挺，但却不急于动手侵犯，反而十分享受此时这种若有若无若即若离的暧昧禁忌的刺激。

薛媛媛呆了一下，忽然站起身，拿了两瓶饮料放在茶几上，然后，返身坐在大宝身旁，丰腴圆润的娇躯和黑色玻璃包裹的美腿有意无意地碰触着大宝的身体，让他顿感丰挺柔软，并闻到诱人体香。美妇的眼神散发着火光，粉脸含羞地娇嗔道：“小鬼头，你看什么呢？”

原来大宝望着她溉称的身躯，呆呆地望着，不知道心里面在想着什么。

“我在看阿姨怎么保养地这么年轻漂亮呢！难道济世大药店里藏有什么青春永驻美丽不老的灵丹妙药不？”

大宝调笑道。

“油嘴滑舌，难怪秀云姐姐说你讨女人喜欢呢！”

薛媛媛脸如桃花，星眸半科，吃吃笑了起来，“小鬼头，是不是喜欢拍女人马屁啊？”

“哪里哪里？”

大宝狠狠盯了薛媛媛丰硕高耸的乳峰一眼坏笑道，“我只拍漂亮女人的马屁！”

薛媛媛却笑得更是如同牡丹盛开了，羞赧柔媚地娇嗔道：“小鬼头，人小鬼大，只管拿话撩拨阿姨！”

嘴里娇嗔着，娇躯却主动地靠了过来，芊芊玉手伸过来作势要扭大宝的脖子。

这时候，薛媛媛感到大宝的色手顺势搂住了她的柳腰，另一只小手却按在她丰腴滚圆的肥臀上……

大宝从薛媛媛的美目春色之中就看出来这个虎狼年纪的寡妇动了春心，暧昧禁忌的氛围已经满足不了她的渴望了，伸出芊芊玉手主动勾搭。他此时再也忍不住，一把抱住薛媛媛的娇躯，脸就铺天盖地的压了上去。

“小坏蛋，不要……”

薛媛媛故作矜持地嘤咛道，半推半就地挣扎着推搪着，她自然知道越是这样越是容易激起大男孩的欲望。

“我害得阿姨没有了丈夫，不如我就替他承担起来丈夫的职责吧！”

大宝坏笑着紧紧搂住薛媛媛的娇躯，寻找着她的樱桃小口。

“不要啊！小鬼头，胡说八道！”

薛媛媛心中涌起一股强大的羞意，芳心骤跳，凝脂般白腻的娇靥羞红得恍如涂了层胭脂，艳如桃李。她螓首转向一边，不再看大宝。薛媛媛被他身上浓烈的男子汉阳刚气息加着男女刚刚欢好过的淫靡霏霏的味道，熏得心儿痒痒的，春情萌发，香唇微张，微微气喘。

大宝头一低嘴唇吻合在薛媛媛红润温软的香唇上，不失时机的将舌头伸入薛媛媛香气袭人湿热的樱口中，恍如游鱼似的在樱口中四处活动。薛媛媛立将香气袭人的樱桃小嘴一张，让大男孩的舌头长驱直入在她湿润暖香的芳口中恣意地四处舔舐。他一会儿舔舐薛媛媛樱桃小嘴的上颚，一会儿舔舐美妇滑腻柔软的丁香妙舌，无所不至，两人嘴中的津液相互交汇着。

大宝舔得薛媛媛芳心痒痒的，欲念萌发，情欲高涨，她驱使着湿滑滑的香甜的丁香妙舌去舔舐着大男孩的舌头，她春心只荡，心神摇曳，情不自禁的将湿滑细嫩的丁香妙舌迎了上去，舔舐着大宝的舌头，大宝也舔舐着薛媛媛香甜可口的丁香妙舌，就这样俩男女相互舔舐着，最后，两人的舌头如胶似漆地绞合在了一起。两人的舌头你舔着我，我舔着你，情意缠绵地纠缠在了一起，大宝和薛媛媛两个人颈项交缠，热烈湿吻起来……

大宝一面亲吻着美妇的小嘴，一面右手往下探去，滑进镶边白色短裙子里，隔着小小的蕾丝内裤抚起薛媛媛丰腴滚圆的臀部。薛媛媛正专心吸吮着大宝的舌头，无心理会下边已是否失守。

大宝手指挑开内裤的蕾丝边缘，摸着薛媛媛丰腴紧翘的屁股，触感滑嫩弹。

手指再顺着内裤的蕾丝边缘，由后臀摸往前面，手掌往上按住了正好隆起的肥美阴阜，手掌接触着柔细浓密的绒绒芳草，中指往里抠去……

“阿姨，好肥美的屁股啊！好像出水了哦！”

大宝感到那神秘柔嫩的细缝早已湿滑不堪。

大宝的中指在迷人口轻拈轻插，薛媛媛轻轻娇羞地笑着，她没想到大宝这么急，这么快就直捣自己隐秘，久未接受甘露滋润的嫩传来一波一波强烈的趋骨酸痒，强压已久的淫念强烈反扑。

“大宝，不要啊！你的手好坏啊！”

她不自禁的抬起头来，大口喘气，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出令人销魂的嗯唔呻吟，然后娇软无力地瘫软在大宝怀里，任凭摆布，虎狼年纪的熟美妇本来就欲望强烈，何况她还是新寡文君，独守空房忍耐孤独寂寞的寡妇呢！

“阿姨这么肥美柔嫩的肉体，西门青居然不知道珍惜，不知道享受，真是暴敛天物！我今天就替他赔罪了，代行夫职，保证让你爽个够！”

大宝淫笑着，左手沿薛媛媛的腰臀往下滑，五指捞起窄裙后缘，手掌从三角裤后头绷带处探入股沟，手指不时抚过菊花蕾周边，并左右奔波揉抓她浑圆丰腴的两片屁股，偶尔在她反射夹紧的屁股缝中尽力前伸，往春水淋淋的肉缝探索，右手仍捧着薛媛媛的肥美阴阜，灵巧的五指抚弄苦花瓣嫩肉，春水源源地涌出，芳草湿透泥泞。掌缘不时传来大腿内侧根部的绝妙柔嫩触感，右手偶也滑过肉缝往菊花蕾处探去。

此时双手虽未交会，但双手使力加压于阴阜与菊花蕾，食指中指深陷湿滑肉缝，有如将她身体由肉缝妙处整个端起。

“啊！小坏蛋，你的手指要人家命了呀！”

久旷寂寞的薛媛媛哪堪如此剌激折腾，烧红脸蛋依埋在大宝胸口，张口喘气，香舌微露，阵阵颤抖，壁抽搐，全身滚烫，挑起的欲火弄得全身娇软无力。

大宝不敢相信薛媛媛竟然如此敏感，但是，薛媛媛的肌肤滑腻柔嫩，显见平常尊养处优，保养得当，真是动人尤物。而隐秘的一被男子侵袭，反应敏感无比，防线马上溃堤，急速的春心荡漾，欲火难耐。

第236章 西门夫人(三)

想那薛媛媛乃属名门望族十大家族薛家的千金小姐，又是百年老字号坐拥200家分店的济世大药店女老板，并不似平常的那一群浪荡妇女；见她那平日装点得丰腴圆润雍容高贵似的娇躯，此刻在自己双手亵玩挑逗之下，婉转呻吟，春情荡漾，刹那间，大宝也不禁有种淫荡的就感。

大宝俯下头，寻找她的嫩滑香舌，美妇双手勾住大宝的脖子，滚烫的领出舌尖往上迎接。

大宝和薛媛媛甜美滑腻的舌尖在空中互相交舔数下，薛媛媛更主动地将香舌绕着大宝的舌尖抚舔一阵，然后再将大宝的舌头吞进小嘴，又吮又咂大宝的舌尖、或轻咬大宝的下唇。

大宝就将唇舌留给薛媛媛，双手专心在薛媛媛湿泞至极的肉缝及臀沟处肆虐享受，而她内裤也被撑褪到臀部下缘。大宝和薛媛媛两人到了这个时候，默契十足，一个管上，一个顾下，一直到她喘不过气时才松放开来。

大宝看着自己面前的嫩白挺耸乳房喘息起伏，硬挺的更加一阵肉紧。

左手伸进她薄纱衬衫的背后民，想解开蕾丝胸罩，薛媛媛娇羞轻语：“要从前面才解得开。”

大宝右手抽出往上，解开她衬衫扣子，在胸罩中间勾环处手指一拉一放，解开蕾丝胸罩，蹦弹出一对颤巍巍的雪白乳房。

“哇，好迷人的一对玉乳啊！”

大宝心中暗自赞叹，毫不犹豫地伸出两手各握住她一只乳房，大力揉搓起来，触感柔嫩丰满，软中带轫。不时用食指姆指夹捏起小巧微翘的，揉捻旋转。

薛媛媛看着大男孩的双手在自己双乳揉握侵犯，当年西门青对袁雪妃垂涎三尺，而她对轩辕军暗生情愫，今天她居然在轩辕军和袁雪妃的儿子大宝的身下婉转承欢，被他肆意蹂躏，这种暧昧禁忌淫靡的刺激让她情不自禁地吐出一声荡人心弦的长长呻吟……

大宝低头探出舌尖，由她左乳下缘舔起，一路舔过乳房浑圆下部，舌尖挑弹数下，再张开大嘴将薛媛媛大半个雪白左乳吸进嘴里，舌头又吮又吸，又啮又咂在自己嘴里的，左手仍不停揉捏右乳。

她再也受不了，双臂夹抱住大宝的头，紧紧往自己乳房上挤压，大宝唇鼻受到压挤，深深埋进她的丰满酥胸，正在啮吮的牙齿不免稍为用力。

薛媛媛娇呼出声：“嗯……痛……轻一些……”

但是，双臂仍然紧紧抱着大宝的头，舍不得放开。

大宝唇舌稍歇，脸颊贴滑过乳沟，攻击起同样浑圆坚挺的右乳，同时空闲的右手再度下探她春水滴流的肉缝。才一捧住她的湿淋阴阜，薛媛媛乳尖一阵阵的麻痒与幽谷甬道深处一波波的兴奋抽连一气，已是双膝发软，站立不住，大宝连忙扶着她进入办公室里面的休息室。

薛媛媛躺在床上，娇软无力，美目迷蒙，乳白色短袖外衣两旁分开，胸罩肩带仍吊挂在手臂，罩杯跌落在乳房两侧：镶边白色短裙扯至腰际，蕾丝内裤滑褪到膝盖，两条大腿在黑色玻璃包裹下依然掩饰不住雪白诱人，大腿根间柔细浓密的芳草乌黑湿亮，花瓣细嫩外翻，圣洁肉缝是淫湿紧密。

大宝望着这幅春宫图：熟美妇一身白色孝衣裙，衣裳半裸，短裙散乱，玉体横陈，躺着待人蹂躏……

“古话说：要想俏，一身孝，的确不假啊！看着都让人忍不住呀！”

大宝再不怠慢，飞快脱下衣裤，挺着炙热，趴下身体，一把拉扯下薛媛媛的蕾丝内裤，然后右手扶着，往湿淋淋的肉缝送去。

“大宝，不可以啊！我和你爸爸妈妈都熟识，你又是我姐姐的干儿子，你不可以进入的啊！”

薛媛媛娇喘吁吁，嘤咛声声，依然故作矜持半推半就地说出来这样的话语，反而更增添了禁忌不伦的诱惑和刺激。

“好阿姨，正因为这样那样的关系，我才不能眼睁睁看着你守寡受苦啊！我用身体赎罪还债进来了！”

大宝淫笑着挺动着龙头首先碰触到薛媛媛那肥美柔嫩的花瓣，细腻软滑。大宝握着，用龙头在外翻的花瓣加以上下滑触挑弄，弄得薛媛媛欲念高炽，阵阵颤抖，臻首左翻右转，眉头蹙皱，幽谷甬道花办立刻自动张合着，如虫咬蚁啮般骚痒难受，双手十指用力抓刮起毯子。

“不要这样磨啊！弄得人家难受死了！”

良家妇女的清白坚贞早已忘记，只期待着大男孩的尽速插进自己的肉。

“好阿姨，我进来了啊！”

大宝见她如此赤痒难耐，忍下住用力一挺，龙头撑开花瓣，缓缓往湿滑紧密的肉缝深处剌去。只觉薛媛媛的幽谷甬道虽不似少女紧迫，但仍旧紧紧密缚着自己。

全根尽没，顶到她美深处，探出她幽谷甬道深浅之后，开始不留情的抽插起来。薛媛媛虽然受到了西门青的打骂折磨，可是也是一人之下万人之上的理财高手女强人，如今被一个大男孩揉搓得玉体酥软无力，虎狼年纪的熟美寡妇春心萌动春情荡漾，终于第一次让大宝将插进自己的美内，不禁舒爽得美目半闭，两条黑色玻璃包裹的丰润修长的玉腿主动攀上大宝的腰际，专心品尝起大男孩新鲜的形状与节奏。

大宝狂风暴雨的抽一阵，见平日把自己打扮得端庄温柔、高贵美丽的医药界女强人薛媛媛躺在自己，被自己干的截然不同的淫荡媚态，心里极度满足，大宝被她娇媚淫态所剠激，热血更加贲张、更加暴胀，用力注前一挺，整根大顺着春水插入她那滋润的肉洞，想不到薛媛媛的幽谷甬道就如那薄薄的樱桃小嘴般美妙。

“哎哟！好大好深啊！插到人家的子宫颈了呀！”

薛媛媛双眉紧蹙、娇呼一声，两片花瓣条件反射似地紧紧包夹住大男孩的。

大宝的硕长完全地插入了薛媛媛的小骚里，使得大宝舒服透顶，大宝兴奋地胡言乱语着说：“好阿姨……我终于干到你了……自从那天晚上我就爱死你这个文君新寡的西门夫人了……就想替西门青代行夫职将功赎罪，你知道吗……我等这一刻等得好久了……”

“啊啊……你这死东西……啊……原来你蓄谋已久了……小坏蛋干死阿姨了啊……”

薛媛媛娇嗔着不禁淫荡地叫了起来，那大塞满幽谷甬道的感觉真是好充实、好胀、好饱，她媚眼微闭、樱唇微张一副陶醉的模样！

大宝怜香惜玉的轻抽慢插着，薛媛媛口两片花瓣真像她粉料那两片樱唇那样感，一夹一夹地夹着大男孩的龙头在吸、在吮，让那吸吮的快感传遍大男孩身体百脉，乐得大宝心花怒放，想不到薛媛媛竟然真是天生的尤物。

“哇……真爽……薛媛媛……真有你的……想不到你外表娇媚……幽谷甬道更是美妙……像贪吃的小嘴……吮得我的麻痒无比……西门青真是不会开发资源不懂得享受啊！”

大宝一边喘吁吁地努力大干着，一边调着情。

“小色鬼……你欺负了人家……还要调笑我……”

她粉脸绯红，羞赧妩媚地娇嗔道，“小色狼……你别说了、快……快点……幽谷甬道里面好、好难受的……你快、快动呀……”

于是大宝加快抽送、猛搞花心，薛媛媛被插得浑身酸麻，她双手抓紧床单，丰腴滚圆的粉臀不停的扭摆向上猛挺，挺得幽谷甬道更加突出迎合着大宝的大抽插，她舒服得樱桃小嘴急促地呻吟，胸前那对饱满白嫩的乳峰像肉球的上下跳跃抖动着。

她娇喘呼呼、香汗直流、淫态百出地呐喊着：“啊……冤家……小色鬼小色狼……好爽快呀……好美啊……再、再用力啊……”

如今是济世大药店的当家人，医药界的富婆女王，平日总是一副高高在上模样的薛媛媛，如狼似虎的年纪，怎么受得了空旷孤独和寂寞呢？没有想到在春情荡漾时竟是如此饥渴、如此淫荡！薛媛媛的淫荡叫声以及那骚荡淫媚的神情，刺激得大宝也爆发出了原始的野，欲火更盛、暴涨，紧紧抓牢薛媛媛那浑圆雪白的小腿，高举在肩头，再也顾不得温柔体贴了，毫不留情地尽根狠抽猛插，龙头像雨点似的打在花心上。

每当火烫的一进一出，薛媛媛的幽谷甬道内，鲜红的柔润肉，就也会随着的抽插，而韵律地翻出翻进，春水直流，顺着臀沟把床单濡湿了一大片，大宝一边用力抽出插入，一边旋转着臀部使得膨胀的龙头在幽谷甬道里频频研磨着嫩肉。

薛媛媛的幽谷甬道被龙头转磨、顶撞得赤麻酸痒，大男孩的坚挺在自己不由自主地一张一合的小浪里是愈插愈急、愈插愈掹，干得她娇喘如牛、媚眼如丝，阵阵高潮涌上心房，那舒服透顶的快感使她抽搐着、痉挛着，她的幽谷甬道柔嫩紧密地一吸一吮着龙头，让大宝无限快感，爽在心头！

大宝把她抱得紧紧，胸膛压着她那双丰硕饱满的乳房，伹觉软中带硬、弹十足，插在又暖又紧的小浪里舒畅极了，大宝欲焰高炽，大起大落的狠插猛抽、次次入肉，插得她花心乱颤。

“好大宝好弟弟好哥哥好老公，你干死人家了！”

薛媛媛娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，只见她舒服得媚眼半闭、粉脸嫣红、香汗淋淋，双手双脚像八爪章鱼似的紧紧缠住大宝的腰身，她拚命地按着大宝的臀部，自己却用劲的上挺，让幽谷甬道紧紧凑着大，一丝空隙也不留……

第237章 西门夫人(四)

她感觉大宝的巨龙像根烧红的火棒，插入穴心深处那种充实感是她毕生从未享受过的，比起老公西门青所曾经给她的真的要美上百倍千倍，她忘了羞耻、抛弃伦理道德的矜持，长长地淫浪呻吟……

“好媛媛好阿姨，我要干死你！”

大宝用足了劲猛攻狠打，龙头次次撞击着花心，根根触底、次次入肉，薛媛媛娇喘吁吁，嘤咛声声，双手双脚缠得更紧，肥臀拚命挺耸去配合大宝的抽插，舒服得媚眼如丝、欲仙欲死、魂飘魄渺、香汗淋淋、娇喘呼呼，舒服得春水猛泄。 　　“唉唷……好老公亲老公好弟弟好哥哥，美死我啦……棒……太棒了……好粗大的巨龙……哦、我快不行了……啊……”

薛媛媛突然张开樱桃小嘴，一口咬住大宝的肩膀，用来发泄她心中的喜悦相快感。

幽谷甬道内春水一泻而出，大宝感到龙头被大量热流冲激得一阵舒畅，紧接着背脊一阵酸麻，大宝拚命咬紧了牙关收缩阳关运转真气才控制住精门，没有射出来，只见薛媛媛泄身后娇躯颤抖气弱如丝，大宝的手温柔地抚摸着她那美艳的胴体，从乳房、小腹、肥臀、芳草、幽谷甬道、美腿等部位，然后再亲吻她的樱桃小嘴，双手抚摸她的秀发、粉颊……

过了一会薛媛媛才回过神来，大宝宛如情人似的轻柔问道：“好媛媛，你、你舒服吗？”

“嗯……好舒服……小坏蛋近，人家被你干死了！”

薛媛媛娇喘吁吁，喃喃自语地说，真是想不到大宝如此的厉害，粗长硕大的巨龙干得她如登仙境欲仙欲死。

美妇这时张开媚眼发觉自己和大宝赤身裸体搂抱着，想起刚才的缠绵做爱真是舒畅痛快，大男孩粗大的巨龙直捣她幽谷甬道深处，把她领入从未有过的妙境，不禁握住大宝的巨龙贪婪的爱抚着。

“我的荷花宝贝，和芳表姐一样哦！”

大宝将薛媛媛搂入怀里，吻了一下她的小嘴，薛媛媛惊喜地看着自己小腹上鲜艳夺目的荷花纹身红晕，略带害羞的扭了几下，接着突然搂着大宝又亲又吻，并用丰腴性感的娇躯紧贴大宝，大宝被她一阵拥吻、也热情地吮吻她的粉颊、香唇，双手频频在她光滑赤裸的胴体乱摸乱揉，弄得她搔痒不已。

大宝知道薛媛媛可能从内心里已经接受了自己，于是，大宝大胆地问：“媛媛，你舒服吗……我的巨龙干得你满意吗？”

薛媛媛风骚地看了大宝一眼，这才故作羞怯地、低声地娇嗔道：“嗯……小坏蛋，你可真厉害……我真要被你玩死啦。”

“薛媛媛，不如你以后就做我的老婆吧……我会让你每一天都爽歪歪的！”

大宝抓住薛媛媛丰硕饱满的玉乳揉捏着淫笑道。

“哼！脸皮厚！谁是你的老婆？我和你妈妈都熟识呢！”

薛媛媛更羞得粉脸绯红，不禁啐骂娇嗔道，“小坏蛋，你杀了人家丈夫，又欺负人家未亡人，真是坏死了！”

“媛媛阿姨，你放心，我会好好地疼爱你的，哈哈……喔……你刚刚不是有如痴如醉地喊‘亲丈夫好哥哥’的吗？”

大宝哈哈大笑道，“既然显示了荷花纹身红晕，注定是我轩辕大宝的女人，天涯海角海枯石烂前生今世在劫难逃，哈哈！”

薛媛媛闻言，粉脸羞红的闭住媚眼，上身撒娇似的扭动，媚眼如丝地娇嗔道：“讨厌！你、你还真会糗人——人家受不了你才脱口而叫嘛！你、你坏死啦！小坏蛋，依仗着百花谱，还不知道有多少女人要被你糟蹋呢？不管怎么样，你以后就是我们母女俩的保镖，你要尽快抓住那个鬼脸恶魔哦！免得我们整日里提心吊胆夜不能寐的！”

她娇嗲地紧紧搂抱大宝，再次献上她热情火辣的热吻。

哪里像一个白领丽人，分明是一个淫娃荡妇！

“说到底还是要拿鬼脸恶魔做药物研究，想要我帮忙很容易，拿出你的合作诚意来吧！”

大宝淫笑道，巨龙此时再也忍不住了，“我现在要先干死你！”

大宝低低地吼了一声，近乎狂野地一下站在地上，伸手将大枕头垫在薛媛媛光滑浑圆的臀部下面，让美妇胯下那撮乌黑靓丽芳草覆盖的耻丘显得更形高突上挺，然后，大宝站立在床边，分开薛媛媛修长白嫩的双腿后，双手架起她的小腿搁在肩上，手握着硬梆梆的巨龙先用硕大的龙头，对着女体那细如小径红润又湿润的肉缝逗弄着。

刚泄了身子的薛媛媛回过神来，那模样更是风骚万千，春情荡漾，被逗弄得丰满臀部不停地往上挺凑着，两片肥美柔嫩的花瓣像似鲤鱼嘴一般，不停张合着，似乎迫不及地想要寻找到食物，娇喘吁吁，嘤咛声声主动求欢呢喃道：“喔……求求你别再逗我啦……好人儿好大宝……我要你的巨龙……拜托你快插进来吧。

令人销魂夺魄的美妇，大宝想是时候了，猛力一挺，近乎粗暴地全根插入，施展出“老汉推车”的绝技，拚命前后抽插着，巨龙膨胀起来塞得狭窄的幽谷甬道满满的，抽插之间更是下下见底，插得薛媛媛浑身酥麻、舒畅无比。“噗滋！噗滋！”

男女性器撞击之声不绝于耳，仅仅二十来下之后，美妇便如痴如醉，舒服得把个肥臀抬高，前后扭摆着，迎合大宝的巨龙的勇猛狠命的抽插，她已陷入淫乱的激情中，感觉到那是无限的舒爽、妩限的喜悦！

“哎哟……亲、亲哥哥……好舒服……哼……好、好棒啊……我好、好久没这么爽快……喔……随便你怎、怎么插……我、我都无所谓……我的人……我的心都给你啦……喔……爽死我啦……”

薛媛媛失魂般地娇嗲喘叹，媚眼如丝、粉腰频摆、秀发飞舞，心中那香汗淋淋、欲火点燃的情焰，促使她表露出风骚淫荡的媚态，脑晦里已没有其他什么人的形影，什么亡夫西门青，什么女儿西门雪，什么故友袁雪妃，什么堂姐薛秀云，现在的她完全沉溺在性爱的快感中，再加上各种关系交织的暧昧禁忌不伦的刺激，愈发情不自禁快意连连，无论身心完全彻底被大宝所征服了。

“好大宝，我和你爸爸妈妈熟识，算是你的阿姨；又是你干妈的妹妹，算是你的姨妈；如今更是你的荷花，好老公好哥哥，你现在狠狠地干我吧！干死我吧！”

薛媛媛心花怒放、如痴如醉、急促娇啼，骚浪十足的狂喊乱嘶，越是如此关系，越是禁忌不伦，越是无比刺激，往昔摆出的那副冷艳、高雅的白领女强人的风范不复存在，此刻的她真是又骚又浪！令大男孩心动旌摇，大宝得意洋洋地将巨龙狠狠地抽插。 　　“喔、喔……爽死啦……舒服……好舒服……我要丢、丢了……”

美妇双眉紧蹙、娇嗲呢喃，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的春水从幽谷甬道子宫处急泄而出。

幽谷甬道泄出春水后，依然紧紧套昔粗大热硬的巨龙，使大宝差点控制不住精门。

为了彻底征服胯下的美妇，大宝抓制住She精的冲动，然后，把薛媛媛抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪床上，她顺从的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的臀部，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，幽谷甬道入口处湿淋淋的春水使赤红的花瓣着晶莹亮光；—美妇回头一瞥迷人的双眸，妩媚万状地凝望着大宝：“好弟弟，你、你又想怎么样……”

真是回眸一笑百媚生！大宝跪在她的背后，用双手轻抚着她的臀部：“好美的圆臀啊！”

“哎呀！好深啊！”

娇哼一声，薛媛媛柳眉一皱、手抓床单，原来大宝双手搭在她的屁股上，将下半身用力一挺，坚硬的巨龙从臀后一举插入薛媛媛娇媚、性感的幽谷甬道中，她纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着甚为壮观。

大宝左手仲前捏揉着薛媛媛晃动不已的丰满乳房，右手抚摸着她白晰细嫩、柔软有肉的肥臀，他向前用力挺剌，她则竭力往后扭摆迎合！成熟美艳的薛媛媛兴奋得四肢百骸悸动不已，春情激昂、春水直冒，大巨龙在肥臀后面顶得她的穴心阵阵酥麻快活，她艳红樱桃小嘴频频发出令大男孩销魂不已的娇啼声，而“噗滋噗滋！”

的插穴声更是清脆响亮！

“喔……好舒服……爽死我了……”

美妇欢悦无比地急促娇喘着，嘤咛声声，呻吟连连，“啊！我受不了啦……好勇猛的巨龙……美死了……好爽快……我又要丢了……”

薛媛媛激动地大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外，她光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。

大宝得意地不容她告饶，巨龙更加用力的抽插、攻击，所带来的刺激竟一波波将身下美妇的情欲推向高潮尖峰，让她浑身酥麻、欲仙欲死，穴口两片嫩细的花瓣随着巨龙的抽插翻进翻出，使得美妇舒畅得全身痉挛，幽谷甬道里面源源不绝地生出大量热乎乎的春水，急泄而出，直烫得大宝的龙头一阵麻痒……

薛媛媛星目微张地在唇角上露出了满足和痛苦的样子，大宝感受到她的幽谷甬道正收缩吸吮着巨龙。

大宝快速抽送着，终于也把持下住地叫道：“媛媛阿姨……喔……好爽……你的幽谷甬道……吸得我好舒服……我、我也要泄了……”

泄身后的薛媛媛拚命挺起肥臀迎合大宝的最后的冲刺，快感来临刹那，大宝全身一畅、火山轰然爆发，精门大开，滚烫的岩浆疯狂喷注满幽谷甬道，她的穴内深深感受到这股强劲的热流。

第238章 西门夫人(五)

“喔、喔！我又死了……”

薛媛媛如痴如醉、浑身瘫软若泥地喘息着俯卧在床上，大宝倒在她的美毕，幽谷甬道深处有如久旱的田地骤逢雨水的灌溉，大宝紧紧的贴在薛媛媛的身后，男欢女爱，温情款款地低声轻诉着，大宝和薛媛媛部达到了激情的极限。

这样持续了一会，大宝将自己的从美妇滑腻、滚烫的幽谷甬道里面抽出，然后又躺在她身边，和薛媛媛紧紧地互相拥在一起，腿根盘绕，嘴儿蜜接，抱在一起不停地颤抖着，静静地享受这情欲最美的巅峰。

“媛媛姨妈，你真是太美了！”

大宝爱抚着薛媛媛羊脂白玉一般的胴体乐得自在，于是，他稍微抬起上半身，看着身边的薛媛媛，可能刚才大宝把薛媛媛干得太厉害了，她兀自躺在那里，一身雪白的粉躯，及两颗坚挺的玉嫩乳房，圆圆挺翘的屁股，纤纤细细的柔软腰肢，真是美丽极了。

怎么也不像一个将近四十岁的美妇。看见这副感已极的娇躯，大宝忍不住把她压在身下，右手抱着她的纤腰，左手搂着她的粉颈，嘴唇压在她那湿润而微微分开的两片樱唇上亲吻着，同时用胸肌磨擦她的两个丰硕雪白柔软饱满的玉乳，两条腿不断的伸缩、蠕动。用自己的胸膛紧紧地压住美妇那软滑白嫩的娇躯，并用两只大脚去磨擦她那两条玲珑的小脚。

薛媛媛也用两手环抱着那个压在身上的大宝，并将自己甜美滑腻的香舌伸到大宝的嘴里，她的身体扭动着，两个人互相紧紧的搂抱着，大宝咬着她的耳朵：“媛媛阿姨，我再干你一次，好不好？”

“到底是大男孩，怎么这么发快又硬起来了？”

薛媛媛的芊芊玉手，摸着大宝已经膨胀坚硬起来的，媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，刚才你干得人家好酸哦，等休息一下再说嘛！”

美目流转，好一副风骚的媚态！

“怎么了，你不喜欢我干你吗？”

大宝坏笑着问她。

“不是啦，人家喜欢你，只是人家那里被你干得还有些痛哦……”

美妇撒娇地呢喃道。

大宝一听连忙将她的一双大腿拉至身边，伏下身扳开她的美腿，薛媛媛叫了一声：“干什么呀！你这个小坏蛋？”

“让我看看媛媛阿姨你的花瓣啊！”

说着大宝将覆盖的浓密芳草拨开，肥厚的大花瓣及薄薄的小花瓣显露出来，先用右手手指在那米粒大的肉核揉捏一阵，不时还抚弄周边乌黑浓密的芳草，两只指头顺着红嫩的肉缝上下抚弄后插入美妇的小浪，左右上下旋转不停地抠摸、玩弄，酥麻麻的快感从双腿间油然而生，湿淋淋的春水黏满了双指。

大宝的挑逗撩拨又勾引起了美妇的欲。

“不、不要……喔……小坏蛋，你、你快、快、快把手拿出来……”

薛媛媛娇滴滴地呻吟着，大宝熟练的手法使她身不由己，舒服得躺着，浑身颤抖起来，小嘴里一个劲儿地嘤咛呻吟着，“啊……不要……哼……哼……不可以嘛……”

大宝低头用湿滑的舌头去舔舐她那已湿黏的口，不时地轻咬、拉拔美妇那挺坚如珍珠般的肉核，同时，大宝的一个手指，仍在她的内探索着，忽进忽出、忽拨忽按。

薛媛媛渐渐地难以忍受如此淫荡的爱抚挑逗，春情荡漾、欲潮泛滥，尤其幽谷甬道里痒麻得很，只好不时扭动着赤裸的娇躯，嘴里面娇喘不已：“哎哟……求求你别再舔了……我、我受不了……好大宝、你饶了我吧……不要再折磨我了……”

薛媛媛樱口哆嗦着哀求呻吟，淋漓颤抖着娇嫩的赤裸胴体，幽谷甬道里面的春水又开始情不白禁地漫漫流了出来……

大宝贪婪地将美妇幽谷甬道里面流出来的春水，吞入腹中，除此之外，仍然坚持不懈地用舌尖，舔弄美妇的幽谷甬道，还不时地用自己的鼻尖去顶、去磨美妇的阴核，并经常他用自己的嘴唇去吸吮、轻咬红嫩的花瓣。

大宝的一只手也没闲着，抚摸揉捏着柔软丰圆的乳峰，时重时轻，另一手则在她的大腿上来回地爱抚着。

大宝的舌尖拚命的在薛媛媛的幽谷甬道里舔舐着，不时轻轻咬着美妇突出的珍珠，突然间，薛媛媛的一阵颤科，一股股液体从她的幽谷甬道里泄了出来。再看薛媛媛，她挣扎着从床上跪了起来，玉手拨了拨乌黑的秀发，趴到大宝身下，娇靥一仰，媚眼斜睨了大宝一眼，充满淫浪之意，大宝坚硬的，这个时候，轻轻点在美妇艳红的嘴唇旁边。

薛媛媛用自己的芊芊玉手努力握住大宝的，然后，伸出香舌舐了舐龙头上的马眼，再把在她粉嫩的脸颊上面搓了几下，随着她的动作，一丝春水黏黏地从大男孩龙头上到她的脸颊边拉了一条长线。

“嘤！”

的一声娇喘，美妇张开殷红的小嘴儿，发出“咕！”

的一声，就把大宝的龙头含进她的口里，大宝感到她的小香舌，在的她小嘴里面挤命卷弄着自己的龙头，一阵阵舒爽的快意，使大宝的涨得更粗更长。

接着，薛媛媛吐出龙头，用两只芊芊玉手紧紧握住大男孩的，侧着脸把大宝的一颗蛋蛋吸进小嘴里用力地用小香舌翻搅着，含完一颗，吐出来又含进另外一颗，轮流地来回吸了几次，最后张大小嘴，干脆将两颗蛋蛋同时含进嘴里，让它们在她的小嘴里互相滑动着，大宝想不到薛媛媛口交的技术如此的好，同时，也被这种香艳的口交刺激得龙头红赤发涨，暴涨，那油亮的一抖一抖地在美妇的芊芊玉手里面直跳着。

薛媛媛用小嘴吮吸蛋蛋了一阵，接下来，转移阵地，竟然舔起大宝的菊花来。美妇掰开大宝的两片屁股，伸出甜美滑腻的小香舌在菊花上来回舔弄着，又刺激得大宝全身酥麻，连鸡皮疙瘩都竖了起来。

大宝从未有过的爽快，她是第一个主动舔大宝后庭的女子，虽然苏芳菲李茹萍等女在口交的时候也曾经爱抚触及过他的后庭，但是如此细致以舌舔弄薛媛媛还是第一人，看得出薛媛媛真的接受了大宝，她从内心里把大宝当了她的爱郎了，大宝见她这样抛开一切羞耻之心来满足他的媚态，心里真是感动极了，不由调整一下位置，伸出右手揉上未亡人的奶子，她更是卖力地舔着大宝的和后庭。

大宝半躺着享受她这美妇吹箫的服务，小腹下的一阵阵的抖颤跳动着。

美妇樱桃小口一张，又吸住大宝的龙头，又一阵拚命地吸吮。

大宝不由得爽着道：“对！……快……好姨妈好阿姨……用……用力的……吃……吃我的……啊……好爽……喔……”

一会儿，美妇的小嘴儿里竟含进了大宝大半根的，真不知她的喉咙有多深呐！

薛媛媛为了讨好大宝，这时候，真是拚上了劲儿，也不怕顶穿喉咙似地，努力含着大宝的直套弄着，美艳的娇躯在大宝狂扭，只吸得大宝抱紧她肥嫩的两片屁股。忽然，大男孩身子一抖，小腹一紧，火山轰然爆发，龙头上的马眼猛然张开，一股岩浆狂喷而出，都射进了美妇的嗓子眼里，每一滴都破薛媛媛吞下肚子里去了。

美妇张着小嘴儿，继续舔着大宝那直冒岩浆的，让大宝丢得更舒服。

大宝喘着粗气，浑身放松地靠在床毕，薛媛媛的芊芊玉手兀自轻轻的摸着大宝的大，大宝只感到好舒服，薛媛媛扬着感的小嘴好不容易才将大宝的岩浆吞下肚，可是仍然有几条呛喷出来的岩浆白丝挂在嘴边。好一副淫荡的样子！薛媛媛伸手拿了餐巾纸擦了一下大宝的，然后回到了床上，把肉体亿大宝的怀里让他搂着。

大宝不由得从内心里体会到熟美妇的味道，干起来真的是过瘾呀！

“好大宝，以你妈妈论起来，我是你的阿姨；以你干妈论起来，我是你的姨妈；以你的百花谱论起来，我又是你的荷花夫人，现在，你想要人家以什么身份让你侵犯呢？”

薛媛媛春情荡漾，媚眼如丝地娇嗔着，这一次，她采取主动，将大宝推倒在床上，分开粉胯骑坐在他的大腿上，用芊芊玉手又一次地握住大宝高高翘起来的，另一只手小心翼翼地拨开自己的花瓣，摆好位置，扭动柳腰，缓缓地坐了下去，吞吃进去。

“好阿姨好姨妈好媛媛好老婆，我要你三位一体吃了我吧！”

大宝舒爽无比地淫笑道。

“啊！好大好深啊！”

美妇的大小花瓣被大男孩硕大的龙头挤引两边，贪婪地蠕动着、努力地把包裹起来，一寸一寸地吞了进去，从大宝仰卧的角度看过去，就像是一只金鱼的嘴唇在吞食自己的。幽谷甬道中大量的嫩肉凹凸起伏，就像其中充满了无数的小吸盘，要把引向幽谷甬道的深处，深入进去，越到后来，越能感到幽谷甬道深处散发出来的热度，美妇温热的春水滋润着狰狞的棒身，使它能更为顺利的探进幽谷甬道的尽头。

另一方面，采取主动的薛媛媛却是别有一番感受。刚才好不容易已经习惯的现在却以—种近乎陌生的尺寸缓慢地戳进自己的身体，如同一根火热的赤红铁棒，烙烫着自己幼嫩的幽谷甬道内部嫩肉，在大男孩地不断进袭中，自己感到无比的畅快甜美。偶尔被强行捅开的通道中产生的痛楚，也立刻被不停冲击神经的快感淹没，只能算得上是愉悦中的一个小小的波折，就因为这些痛楚，才更加能体会到肉体交合过程中的快乐。

第239章 西门夫人(六)

在薛媛媛故作羞涩，斯斯文文的套弄下，的四分之三的长度已经被幽谷甬道吞没，早已经等得急不可耐的大宝突然扶着薛媛媛纤细的腰身，用力地向下—拉。

“噗嗤”一声，整条巨大的，蓦然—下在全部捅了进去，顶在美妇幽谷甬道尽头那一团软肉上。

“啊！好深啊……”

薛媛媛被这突如其来的一击轰得浑身打颤，幽谷甬道中像是猛然受到电击一般也是一阵痉挛，本就储备充足的春水更是从各个角落狂涌而出，她长长地吟唱了一声，丰满的躯体无力地倒在大男孩的胸前。

大宝当然不会善罢甘休，双手抱住薛媛媛的屁股，固定好方位，收缩自己还算得上强健的腹部肌肉，从下住上慢速的抽插，一下下顶戳着美妇的幽谷甬道最深处。没几下，薛媛媛就从那阵快感中恢复过来，她伸出双手支撑在大男孩胸膛上，用双手大拇指按在大男孩的上，剩下的四指则扣住大宝的胸肌，配合着存在自己幽谷甬道中肆虐的，颠簸着丰腴滚圆的肥臀。

刚开始，薛媛媛只让大男孩的肉捧在幽谷甬道的开口处小范围的活动，大宝努力地向上挺动着、想要连两颗蛋蛋一起塞入美妇销魂的美中，但是，由于女人蹲下的姿势的关系，无论怎样拚命地挺耸，却依然有—大半的棒身露在外面，看着大男孩逐渐焦急的神情，薛媛媛一咬牙，用力地撞了下去。

“噢……好姨妈好阿姨好媛怕媛好老婆！”

大男孩销魂的嗓音。

“啊……好大宝好弟弟好哥哥好老公！”

美妇娇媚的呻吟声。

在和幽谷甬道强烈摩擦下产生的快感，使两人同时大哼出声。

薛媛媛略微校正了自己幽谷甬道的角度，开始以最快的速度套弄起来，大男孩的—次次的进出美妇狭窄的幽谷甬道，进则全数到底，出则只余龙头，在快感的迫使下，美妇幽谷甬道猛然纠结起来，四壁一起往中间挤压，使通道更加紧密，但在如泉水般泻出的滋润下，大男孩的仍然可以毫不费力地在花径里面任意地驰骋，戳得薛媛媛奇爽无比。

“好弟弟好哥哥，我……我快不行了……快不行了……啊！好老公……啊……啊——”

薛媛媛在连番高潮降临前的片刻，用尽全身的力气在竖直的上面狠命地再次套弄几下，然后，发出一种类似频死的悲鸣之后，如同一团烂泥巴一样，倒在大男孩的身上。

大宝马上一翻身，将全身瘫软的薛媛媛压在身下，抽出，跳下床来。就着窗头的灯光一看，美妇那紧合的花瓣充血张开，隐约可见内部粉红色的肉壁，春水从里面不停的流出，把花瓣的周围圈上一层白色的泡沫，在刚才激烈的交合时破带出的春水已经干涸，形一个个细小的白点。

“好阿姨好姨妈，我要让你再泄一次！”

大宝淫笑道。

“不要……不要了……让我休息一下吧……啊……求求你……你……啊……”

美妇楚楚可怜地哀哀求告道。

欲火上头的大男孩，无暇理会美妇的求饶——大宝将薛媛媛拖至床边，拇指在那颗勃起的珍珠上捏了两下，抄起美妇肉光致致的、白嫩的大腿，架在自己的肩膀上，望了一眼完全暴露在自己攻击下的迷人的洞，一挺腰，将粗长的插了进去。

这次是男方主动，大宝当然不会客气，在泥泞的幽谷甬道中快速抽插，每次都戳到美妇的花心，“啪啪”的肉体撞击声不绝于耳，薛媛媛的呻吟一声高过一声，如同在风浪中的一叶扁舟，尽情享受着暴风雨的蹂躏。

正所谓“所至，子宫门开”在一连数百次的强力抽插下，大宝的终于在幽谷甬道尽头的软肉上戳开一道口子，巨大的龙头强行挤进子宫内部，薛媛媛本就接近最高的顶峰，这—下子，被深入身体内的巨大蓦然突入禁地，那瞬间的刺激，立刻将她整个的灵魂冲击得支离破碎，只觉得自己身上软绵绵的，仿佛躺在云端，任由轻风将自己带上幸福的天堂。

薛媛媛精神上虽然已经迷失，但她的肉体依然做出最诚实的反应。比第一次高潮几乎多一倍的蜜汁狂泻而出，浇洒在侵入子宫的龙头上。大宝被她烫的精关失守，蓄积已久的岩浆从马眼中喷射出来，浇灌那片肥沃的土地。

但是，陷入狂热的大男孩仍然不放过已无力承受挞伐的美妇。

淫龙吸足了熟妇荷花的春水蜜汁，即使喷射之后，不仅没有软缩下去，反而更加膨胀勃起起来，在薛媛媛汩汩春水的浸泡下，愈发坚硬无比，然后，“咕唧”一声，猛然重新插入美妇的仍旧在高潮的余韵之中，火热的跳跃的幽谷甬道之中。

他压着薛媛媛插了一会，便把薛媛媛翻转身，让她趴在床边上，从后面插进美妇的花唇中。薛媛媛娇啼婉转的挺着屁股迎合。太美妙了！她感到大宝的每一下抽插，都捣在她的心坎中，冲击着情欲的红心。她忘形的大声嘶叫，汨汨的从花办巾涌出，嫩白的漫妙身体上面又再次沾满了淋漓香汗。

“好媛媛，你是最美的未亡人最美的寡妇了，西门青不死，我哪里有这样的机会一亲芳泽恣意享受呢？以后我要代行夫职，让你永远快乐幸福！好阿姨好老婆，我要干死你！”

大宝一边用劲的抽插着薛媛媛的美，一边欣赏苦美丽的肉背。雪白无瑕的玉背，不但曲线玲珑，而且柔滑如丝。臀部高高的竖起，两片肥美的臀肉充满了弹，中间的菊花轮更是精致。小小的菊花微微的一张一合，像向大宝眨眼似的。大宝插得起，马上生了个坏主意。只见他忽然把全根抽出，而且停了下来。薛媛媛正在兴头上，突然下身一阵空虚，自然开声抗议。大宝才坏笑一声，飞快地重新插入。

“哎唷！”

薛媛媛痛得大叫，原来大宝将他的插进了美妇的后庭菊花。

“好痛呀……小坏蛋，不要插那里……”

正在说着，从胀满的直肠中却传来一阵异样的感觉。除了刚插入的那一下子很痛之外，跟着来的竟是另一种快感。薛媛媛不再抗议，还主动地扭动起来屁股，让直肠旋转着迎合的强力轰击。

薛媛媛的反应，连大宝都有些讶异。他知道薛媛媛从来没有肛茭的经验。

想不到才初插入，她竟然可以完全接受，甚至是有点享受呢！真是绝妙的尤物！难道……荷花天使还有这样的异数？不知道芳表姐是不是也是如此的春水漩涡？他来不及细想了，薛媛媛的屁股像装上了马达似的疯扛扭动，而且不断的收紧肛门。超级紧凑的感觉，使大宝必须用尽吃奶的力，用尽混身解数才不致马上败下阵来、——大宝连忙收拾心神，一面趴在美妇光滑的毕，探身下去用手捏弄薛媛媛丰腴的美乳，一面腰部更加用劲的挺动着，抽插着美妇的美臀。每一下都用尽全身的力量插入，把薛媛媛迫在床头的边沿狂叫。

他们是同时达到高潮的。两人无力的倒下，一起浸在春水、汗水的混合液体之中。薛媛媛仍在喘着气，大宝温柔的吻着她的长发，“好媛媛，真是美妙极了……”

“好大宝，人家从来没有这么放浪过，即使西门青那么荒淫，却也从来没有让我这么快乐。”

薛媛媛依偎在大宝的怀里媚眼如丝地呢喃道，“小坏蛋，你这么强悍，弄得人家死去活来的，人家以后怎么离得开你呢？”

“那我以后就名正言顺地代行夫职，岂不是妇唱夫随，其乐融融吗？”

大宝抓住薛媛媛丰硕雪白的玉乳调笑道，“还不知道你的宝贝女儿叫什么名字呢？”

“她叫雪儿，还在上初中呢！”

薛媛媛柔媚地娇嗔道，“您说她是叫你哥哥呢还是叫你叔叔呢？”

“刚才你又是叫我弟弟又是叫我哥哥又是叫我孩子又是叫我老公的，我也搞不清了。”

大宝笑道，“或许她应该叫我爸爸吧！”

“想得美！”

薛媛媛撒娇地啐骂道，看着给搅得一塌糊涂的办公室休息室床铺，又不禁“扑嗤”一声地笑了起来娇嗔道，“你看看，这床这么脏，怎么休息！都是你这个小坏蛋！”

“都是我一个人弄的，上面没有你的一滴水。”

大宝调笑道。

“你好坏啊！小坏蛋大色狼，比你的柳海媚怎么样啊？”

美妇羞赧妩媚地娇嗔道，花枝乱颤一般扭摆着丰腴圆润的胴体，让身上每一处景色，都完完全全的呈现在大宝眼前，但芊芊玉手却只在大男孩的胸膛以及小腹附近不断抚摸，但是，始终避开最要害没有动手。

“虽然说是春兰秋菊各擅胜场，可是，她是桂花，你是荷花，你可比她高两个等级呢！好媛媛，我帮过你的忙了，现在该你帮我忙了，用你的小嘴给我清理干净吧！”

大宝知道薛媛媛还在逗他，他仍然好整以暇微笑仰躺着，但是，刚刚射过精的却又胀得更大了……

“你才帮我一个忙呢！记住了还有两个承诺哦！那个鬼脸恶魔你可要尽快帮我解决了哦！”

薛媛媛媚眼如丝地瞪了他一眼，才慢慢低下头去，张开樱桃小口吞吃进去，唇舌并用，口手交加，吐出甜美滑腻的香舌帮助爱郎清理干净……

炎都县街头明显增派了警力，虽然对付那个刀枪不入神通广大的鬼脸恶魔无济于事，可是，很多事情都是明知不可为而为之，多少可以让心理上安稳一些。

人民医院依旧是人头攒动，车水马龙，可是，大宝依稀感觉有一种莫名其妙的危险，仿佛鬼脸恶魔潜藏在阴暗的角落里，正在寻找着下手的猎物一样。

第240章 绯闻韵事

鬼脸恶魔到底有什么意图？会不会辣手摧花？会不会肆虐屠城？是针对十大家族？还是针对大宝？炎黄宝藏到底是什么？战神蚩尤的元魔守卫者还有多少？潘多拉魔盒打开之后到底是祸是福？父母生死下落究竟如何？

大宝都不得而知，无奈地摇头，思忖着如果那个鬼脸恶魔不是一个邪恶形象的话，倒也颇有一些神龙见首不见尾的江湖大佬遗风。

听薛媛媛说，杨子猴子都已无大碍，大宝懒得探望这两个娇生惯养百无一能的纨绔子弟，他直接去找郭莉雅，既然答应了阿琳，当然先要落实一下了。

“小坏蛋，不是你祸害的人家女孩子吧？”

郭莉雅责怪道，“流产对女孩子身体可是伤害很大的哦！”

“真的不是我！”

大宝慌忙解释道，“我的事情也瞒不过你啊！再说我向来敢作敢当，绝对不会让我的女人受这个罪吃这个苦的！是我的一个老乡的姐姐，被男朋友甩了，未婚生子还不把她逼到绝路上啊？就是父母的责骂乡亲的流言蜚语也足以逼死她了，所以无论如何你要帮帮她，全当是救人一命胜造七级浮屠啦！”

“唉！男人作孽，女人受罪父。”

郭莉雅不禁生气地啐骂道，“你们男人只知道一时的快乐，根本不管女人的死活，你们男人就没有一个好东西！”

“好莉雅，你这一竿子打翻一船人哦！”

大宝搂着郭莉雅的柳腰嬉皮笑脸地耍赖道，“我可不是那样绝情绝义的男人哦！”

“你要是也绝情绝义，我就让你变成绝种绝育！哼！”

郭莉雅拧着大宝的耳朵嗔道。

“拜托，不要这么诅咒我好吗？”

大宝一手搂着郭莉雅的柳腰，一手就探进她的白大褂里面去抚摸她丰满浑圆的大腿，“我还要我的莉雅给我生个龙凤胎呢！”

“小坏蛋，不要胡闹了！”

郭莉雅被他摸得玉体酥软，娇喘吁吁地嗔怪道，“我马上要进手术室了，你还是和马洁林小璐她们聊天去吧？我们科室的两个美少女，看看你有没有本事勾到手了哦？”

“好啊！你教唆我勾引少女护士，让芳表姐萍表姐还有婷婷知道了还不吃了我？”

大宝笑道，“好像没有看见马洁和林小璐她们俩呀！”

“小坏蛋，不要狗咬吕洞宾哦！我还不知道你吗？三天两头地往我们科室跑，明着说来找我，还不是惦念着我们的两个美少女护士呀？”

郭莉雅芊芊玉手在大宝脸颊上扭了一下娇嗔道，“要不是心怀叵测怎么会留意她们俩在不在呢？”

“罢了！”

大宝在郭莉雅丰腴滚圆的美臀上使劲揉捏两把调笑道，“我知道你的手术刀高明，没想到小嘴也这么不饶人！怎么下面的小嘴偏偏没有这么厉害呀？每每弄了一会就春潮汹涌泛滥成灾了呢？有本事晚上不要求饶哦！”

“小坏蛋，胡说八道，人家不理你了！”

郭莉雅娇羞地啐骂道，“看我还给你帮忙？”

这下子戳中了大宝的要害，他慌忙搂住郭莉雅嬉皮笑脸地赔不是：“好莉雅，是我错了，我求饶好了吧？晚上我跪在你的超短裙下，好了吧？好姐姐好姨妈好干妈好莉雅！”

“呸！”

郭莉雅忍俊不禁“噗嗤”一声娇笑出来，妩媚地娇嗔道，“死样！去找你的未来丈母娘吧！”

“什么未来丈母娘？”

大宝纳闷道。

“叫你去找林护士长问问林小璐去哪里了呀！”

郭莉雅娇笑着揶揄道，“顺便说说刚才的事情，没有林护士长的协助，我一个人也帮不了你啊！虽然我相信你，就怕她也怀疑是你这个小坏蛋作的孽哦！”

“什么事情啊？还要我协助？”

林如芬娇笑着推门进来了，看见大宝正搂着郭莉雅的柳腰，她不禁眨了眨美目问道，“好像还提到什么丈母娘？谁这么有福气做了大宝的丈母娘啊？”

“还能是谁啊？”

郭莉雅轻轻推开大宝的胳膊，心里虽然难为情，表面却故作镇定地娇笑道，“大宝正死皮赖脸地缠着我求我做红娘呢！一个劲地问小璐怎么不在，我所以叫他去问你这个丈母娘啊！咯咯！好了，不和你们说笑了，我去做手术了，大宝正好有事求你帮忙呢，你们娘俩慢慢聊吧！呵呵！”

“死莉雅，胡说八道什么呢？”

林如芬毕竟比郭莉雅年长许多，啐骂着作势要扭她，郭莉雅早娇笑着闪躲着跑了出去了。

“那我是叫你丈母娘还是叫你如芬呢？”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，你也跟着欺负人家？”

林如芬羞赧妩媚地娇嗔道，嘴里娇嗔，眼睛却柔媚的可以滴出水来，还没有调情就已经春心勃发春情荡漾了。

“我今天怎么又欺负阿姨了？”

大宝暗道林如芬的确是熟女里面最是放浪的一个。

“小坏蛋，跟我来……”

林如芬低低呢喃道，媚眼如丝地看了大宝一眼，转身就走。

大宝悠哉游哉地在后跟随，林如芬个头虽然娇小，身材却丰满匀称，尤其那双丹凤眼，妩媚漂亮，眼神之中流露几许妩媚风骚，凹凸有致光洁如玉丰满而有韵味的胴体，穿着白色护士长制服套裙，娇躯被束缚得曲线玲珑，凹凸有致，胸前玉乳高高挺起，玉腰盈盈一握，丰满浑圆的玉臀高高翘起，玉腿莹白修长，不仅眉眼间比郭莉雅多了几分成熟美妇的熟女韵味，身材也比郭莉雅更加惹火，及肩的长发卷起来藏在一道杠护士长帽下，丰硕饱满的乳房虽然还比不上马依莉马艳丽的巨乳，但是随着她的走动依然在胸前掀起阵阵乳波，丰腴滚圆的肥臀随着她的走动左右摇晃，丰满的肉体、成熟的风韵在洁白的护士服的掩映下表露无遗。

有句老话，“若要俏，三分孝”一身雪白护士长制服的林如芬显得更加性感迷人，只见她轻轻溜进库房里，反身关好门，神秘兮兮凑到大宝耳边小声地说道：“你知道小璐和马洁她们都到哪里去了吗？”

“都到哪里去了？”

大宝顺势搂抱住林如芬的娇躯询问道。

“今天医院出事了。”

林如芬低声说道。

“出事了？什么事？”

大宝诧异道。

“小儿科的主任方浪和护士孙莉昨天夜班偷情，不知道被谁录音，四处散播，闹得沸沸扬扬，孙莉的丈夫把方浪打得鼻青脸肿的，一直打到张院长办公室去了，小璐她们都去看热闹去了。”

林如芬按住大宝蠢蠢欲动的色手，风骚妩媚地说道，“想听这场好戏吗？可是肉搏战哦！”

“是吗？这么热闹啊？”

大宝看林如芬一脸的坏笑，知道里面肯定大有名堂，好戏他可从来不放过。

“一大早就有人传给我这个音频了，也不知道是谁这么缺德？真是害死人了！”

林如芬掏出手机，嘴里这样说，心里却多少有些幸灾乐祸。

大宝屏住呼吸，侧耳细听，果然，手机里有两个人说话的声音。

大宝凝神细听手机里传出来的清晰音频，林如芬顺势紧紧地靠着大宝的前胸，大宝索性伸出双臂环抱住林如芬的娇躯，两手合拢在她丰硕饱满的乳峰下光滑平坦的小腹前面，林如芬的两双小手则伸向背后半环住大宝的腰，使劲把他的肚子贴住她的后腰。

里面的两个人一男一女，应该就是值班的小儿科主任方浪和值班护士孙莉了。只听见方浪那略带沙哑的男声说道：“孙莉宝贝，别紧张，这么晚了，没人会来的，这里我说了算，我不允许，谁也不敢进来。”

然后是一阵嗦嗦脱衣服的声音，又听方浪说：“来嘛，快把衣服脱掉，你上次只肯脱内裤，结果一点也不过瘾，你看看……我的小弟弟已经翘得半天高了，你不想好好玩玩吗？”

大宝接着听见孙莉低低地笑声骂：“你这急色鬼，这么快就硬了？”

方浪说：“宝贝，你摸摸看，比你上次玩的时候怎样？”

只听见里面孙莉惊奇的声音：“怎么好象比上次还长一点？”

方浪得意的声音笑道：“为了让你更爽，我刚刚吃了一片伟哥，等一会儿你就知道我的厉害了，我可以在你那里变长变粗，操的你两天下不了床！”

孙莉又惊又喜的声音：“你真要有这个本事，明天下班到我家里去干！”

“那你丈夫不在家吗？”

方浪问道。

“他们报社明天要他跟社长去南方市开会，估计要两天回来呢！”

孙莉说道。

“太好了！一言为定！那我们可以享受几天了！”

方浪笑道，“现在先给你点甜头尝尝！来，宝贝，你躺在床上，躺在我下面，好，好，两腿分开一点，小腿放在我肩膀上架好，我要来啦，来啦！”

“哎哟！你等一会儿，……今天太大了，进不去，等一会……”

孙莉好像故意在卖关子。

“不会进不去！我这么硬，地板我都钻得开，你太紧张了，你里的汁水多了，刚才我舔的时候，你里面的汁水一股股往外冒咧，够滑了，不会进不去的，……你看这不是已经进去半根了吗？”

方浪执着地笑道。

“你轻点，谁知道你今天这么粗，先拔出来一点，再往里捅，这样人家舒服点，……对……对，这样出去一点，……再来，来，来，插到底，到底，……哦……好舒服啊！”

大宝可以想象孙莉现在那副淫荡的样子，只是听说一个电视台一个报社一个医院都是比较乱的单位，却没有想到医院里面的医生护士居然如此开放！

“舒服吧？宝贝，要不要我这样捅你？很舒服吧？”

听得出方浪现在一定很舒服。

“舒服，舒服！就……这样一直捅人家，好！好！太好了！你使劲往里面直捅！捅！哎哟！”

孙莉的声音已经不连贯了，淫声艳语的一副荡娃模样。

“宝贝，刚刚舒服一点，又不过瘾啦，好，我再让你过过瘾！我这样用力往里面冲好吧！过瘾吧？”……

第241章 美妇护士长(一)

大宝和林如芬只听见手机里面传来“啪！啪！”

皮肉相拍击的声音，看来是方浪正在孙莉的身体里面快乐的进出，听孙莉的声音就知道她是很过瘾的：“哦……好！捅进来！捅进来！用力呀！哦！好深啊……好舒服……飞了，爽死了！……哦……”

声音如此清晰，捣鬼者应该是将窃听器装在了床帮上。渐渐地，孙莉的声音含混起来，字句听不清了，变成了一种鸣鸣咽咽地哼唱，随着肉体拍击声越来越急，孙莉的哼鸣声愈加高亢，值班床吱吱呀呀地乱响。

逐渐地，孙莉不再是哼鸣，而是咆哮，就像一头母狼在生死最后关头发出的嗥叫！

这时候方浪的呼吸也急迫起来：“来了吗？孙莉宝贝，是不是要来了？好！不要忍住！让它来！好，把腿放下来，用力夹住我的腰，好，好，就这样夹住我的腰，舒服多了吧？”

孙莉的声音越来越急切：“呜……要死了，要被你干死了，你吃了几片伟哥啊？真是舒服啊，你干死人家吧，呜……哦……”

孙莉的胡言乱语充满了挑逗。

“好孙莉好宝贝，来了吗？里里面酸吧？不要忍住，让它出来！”

“好，好，就这样！就这样！”

里面方浪和孙莉身体的拍击声不再加快，保持着一定的速度，不快也不慢，孙莉的嗓音开始嘶鸣，大宝知道她已经来到高潮前最后的一刹那，“好，孙莉，让她来好了，不要憋住，不要憋住，放出来，放出来！”

听得出方浪很懂得把握技巧，不愧是主任医师啊！

突然，手机里面传出一声女性彻底崩溃的呐喊：“啊……噢……”

紧接着，铁床一阵咯吱吱咯乱响，像房间里有两个人在床上格斗，谁都制服不了谁，咯吱的声音持续着。

方浪紧张地低喊道：“孙莉！顶住！顶住！我也要来了！我也来了！”

肉体的撞击声更加急切、响亮了！

孙莉停止了最后的呻吟声，“哦……哦……”

有点痛苦，但更多得是兴奋，里面好像又夹杂着点茫然。

最后只听见方浪失魂落魄地嘶喊：“哦！我来了……来了！”

接着一切声音都停了，房间里静了下来，最后的动静是方浪的一声长长的叹息“哦……”

和孙莉轻轻的哼声。

靠，真是不亚于一场春宫戏，虽然仅仅是声音而已，可是感官上的刺激丝毫不亚于观看一部毛片。大宝和林如芬从手机里听完了整个过程，回过神来，大宝才发觉这时候他的左手已经从林如芬的制服前襟伸了进去，隔着胸罩握住了林如芬丰硕饱满的右乳，右手则向下摸索着，隔着护士长白色大褂按住了林如芬微湿温暖的沟壑幽谷，而林如芬的两只芊芊玉手也早已从大宝的裤腰伸了进去，紧紧握住了他火热粗壮揭竿而起的巨龙。

外面人来人往，医生护士病人家属，熙熙攘攘，人声吵杂，大宝和林如芬在狭小的库房里相互拥抱着，重温那天的缱绻缠绵无限激情，格外感觉禁忌刺激。

“好如芬阿姨，你们医院医生护士不会都这么开放吧？”

大宝肆意打量着林如芬那对丰硕浑圆的豪乳涨鼓鼓的似要破衣而出，领口处依稀可以看见丰满高耸的乳房，雪白深邃的乳沟，而大奶头更是将紫色乳罩撑出两粒如豆的凸点，而显的更加妩媚动人，性感十足。从纤细的柳腰，到左右膨胀浑圆翘起丰腴的美臀，再到修长浑圆的丝袜美腿，那种带有性感的曲线美是那些仅仅是自夸年轻的女孩所不能比的，那是一种成熟女人特有的魅力。眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，反而更加增添了成熟美妇护士长的风情丰韵！

在林如芬丰润健美的肥臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蚕翼般的高级肉色丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，她足下那双黑色三寸细跟高跟鞋将她的圆柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，看了简直要人命！

“哪里还没有几个吃腥的猫呢？”

林如芬娇嗔道，“我一个老老实实的贤妻良母还不是被你这个小坏蛋糟蹋了吗？你们男人都是喜新厌旧，没有一个好东西！”

“你是我的芙蓉花，岂是孙莉那样风骚放浪的淫娃荡妇能够相提并论的？”

大宝低头轻轻在林如芬的耳垂上咬了一下，然后俯在她白皙柔嫩的耳边低声坏笑道，“我现在想要你哦！”

林如芬软软地靠在大宝怀里，含羞地紧闭着双眼，微微点了点头。大宝抱着林如芬向沙发走去，林如芬突然睁开眼娇羞无比地呢喃道：“不行！不能在这里，万一有护士来要医疗器具可就糟了。”

“上次不是也安然无事吗？芙蓉花，我可等不及了啊！”

大宝欲火如焚，听了黄色录音，又抱着成熟性感的护士长，现在只想早点把他火热的巨龙插入怀里这个妩媚美妇温暖濡湿的幽谷甬道之中。

“小坏蛋，不要啊！万一被人发现，你叫我这个护士长怎么见人呢？还不丢死人了？”

此时的林如芬双颊晕红，娇柔的声音细若蚊吟。

“好阿姨，这样提心吊胆不是更加刺激过瘾吗？”

大宝坏笑道，软玉温香在怀，胯下欲火高涨，哪里还顾得上那么多？大宝扶着林如芬站定了，正要褪下她的护士裙。

林如芬被空调凉风一吹，清醒了些，她按住大宝的手，附耳倾听外面，然后低着头娇羞无限地央求大宝道：“不要脱衣服了好吗？人家就这样让你干几下好不好？”

大宝从怀里林如芬微微颤抖的身体感觉到她内心的挣扎和紧张，看她实在被方浪孙莉的绯闻丑事的曝光弄得有些害怕了，就顺水推舟地淫笑道：“好吧，快，我好想要你，不信你摸我这里，早都一柱擎天了。”

林如芬白嫩的脸庞涨得红红的，她低着头，看着大宝解开裤带，半褪下裤子，露出张牙舞爪的火热巨龙，她含羞地帮他把皮带松松地在肚皮下方地系好，大宝知道她这是怕万一有人来，他们能尽快整理衣服脱身。

看着林如芬低垂着头，娇羞妩媚地站在他面前，大宝毫不客气地把林如芬白色护士长制服撩了起来，往里伸手一摸，太好了，她里面只有一条窄小的紧身内裤，大宝伸手顺利地把她的内裤褪到了膝盖边。大宝这时已是忍无可忍，冲动地上前一把抱住了林如芬，紧紧地吸住了她的嘴唇。

大宝用力抱紧成熟性感的林如芬，她顺从地倒在他怀里，大宝左手托住她的后腰，右手撩开林如芬的白色护士长大褂探进去，哇塞！她那里已经那么湿、那么滑了，她流了多少水呀，那么大一滩，大宝整个手掌里接触到的地方都是粘粘的、滑滑的液体。大宝的右手按抚着林如芬微微隆起的阴阜上面，就像放在一团极软极软的海绵上，和马艳丽比起来，林如芬的芳草显得很少，摸上去稀稀拉拉得，很明显能触摸到下面的花瓣。

那天勾引人妻人母红杏出墙一番云雨，却没有这样仔细欣赏品尝，如今借着黄色音频的助兴，大宝自然要好好疼疼林如芬这个成熟美妇护士长了，何况她还是林小璐的妈妈呢！未得其女先得其母，想起来郭莉雅刚才无意之中说到的丈母娘，大宝感觉愈发暧昧禁忌刺激亢奋起来。

凭着手感和印象，大宝知道林如芬和马艳丽比起来完全是两种风格，她的外花瓣不像马艳丽那么肥厚，薄薄的，软软的。大宝用拇指和食指轻轻捏搓着林如芬的外花瓣，怀里的成熟美妇护士长轻轻的颤抖着，两条腿也优点哆嗦，嘴里轻轻的呼着气，大宝能感觉到，她一边在压抑自己的欲望，一边似乎又想从大宝这里索取更大的快乐。

顺着林如芬两片薄薄的外花瓣，大宝的手指摸到那中间有一道缝，大宝的中指慢慢地滑进缝里，林如芬“嗯……”

地一声弓起身子，两腿猛地夹并起来，紧紧夹住了大宝的手，大宝不动、等了一会，林如芬慢慢地直起身子，两腿慢慢地张开，轻轻地在大宝耳边呢喃道：“好大宝，轻轻的，别用力挖。”

“好如芬，我知道，我会让你比上次更加舒服过瘾的。”

大宝温柔的在林如芬耳边说，大宝知道，象她这种闷骚性的少妇要多用点功夫，那样以后她就会彻底成为你的胯下玩物。

一番抚弄之下，林如芬身体里的火焰似乎被点燃了，她似乎是鼓足了勇气才凑近大宝的耳边妩媚地呢喃道：“好大宝，快来吧！人家受不了！”

大宝看着林如芬美目迷离的眼神，急促粗重的呼吸和滚热发烫的脸颊，他知道她已经春心勃发春情荡漾难以自制了。

林如芬几乎完全挂在大宝身上，双臂环抱着大宝脖子，柳腰轻轻前挺，似乎想迎接他的冲击。大宝还想继续挑弄她，就把右手中指向肉缝里刺进去，一路上通行无阻，四周的肉壁紧紧咬住他的手指，因为里面的粘液分泌充分，他的手指在林如芬幽谷甬道的肉壁间游走自如。

“这里可是小璐的出生地，土壤肥沃，草丰林茂，风水宝地，难怪生出小璐那么如花似玉的小美人呢！”

大宝咬着林如芬白皙柔嫩的耳垂低声调笑着，试着曲起手指按压林如芬的幽谷甬道前壁，突然她浑身一震，哈哈，有门儿！大宝小心地四处寻找，就在他弯曲的中指从林如芬幽谷甬道中抽出一点的一刹间，他敏感地触到一个同他中指指肚差不多大小的区域，感觉与别处有点不同，似乎更硬、更有弹性些，还有点微微凸起。他试着按了下去，怀里的林如芬颤动的幅度突然大了起来，她一口咬住他的肩头肌肉，“啊……小坏蛋，疼啊！”

他被她咬得有点疼，忍不住吸了口气。

第242章 美妇护士长(二)

对了！就是这里了，大宝一下一下有规律地按压着那块地方，而林如芬的小嘴也越咬越用力，大宝拚命地抑制着自己肩膀处传来的痛感和体内那一波一波涌来的、想把巨龙刺进林如芬小肉洞的冲动，继续轻轻按压着她柔嫩的珍珠。

大宝手指活动了大概有一分钟，按了一百多下，忽然林如芬全身僵硬起来，小嘴松开大宝的肩膀，紧咬牙关，上半身想向背后弯过去，使劲挺出丰硕饱满的乳峰，樱桃小口里一串憋闷的呻吟声：“哦……嗯……人家被你这个小坏蛋害死了啊！哎呀……”

嘴里娇嗔着，却情不自禁地分开肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，任凭情郎大宝的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

“好阿姨，是不是有点迫不及待了呢？”

大宝艰难地抽回右手，两腿微弯，分开林如芬丰满浑圆的大腿，采取半蹲的姿势，林如芬雪白柔软的大腿分别跨压在大宝健壮的大腿上，呈跨坐的姿势，泛滥不堪的桃源花径正好对准他那早已呈预备状态的高昂巨龙。

大宝用右手握住几乎快要喷火的巨龙，左手托住林如芬丰腴滚圆的肥臀，两臂一齐用力，硕大坚硬的龙头顺利地挤进了林如芬的肥美柔嫩紧缩温暖的，大宝松开右手，两膝盖再向外用点力，同时两只手在林如芬背后一使劲，将她的身体向他拉的更近，他们的小腹都向前挺出，好爽！这下整个巨龙全被林如芬肥美柔嫩的美穴吞吃进去了！ 　　“好舒服啊！两天不见，阿姨里面更加肥美温暖了哦！”

大宝淫笑道，一种暖洋洋、热烘烘的体验从他下腹传上来，不知道是不是林如芬的老公疏于耕耘，第一次红杏出墙的时候就感觉她的幽谷甬道几乎象个处女般紧窄，如今更是紧紧地包裹着他火热冲动的欲望。大宝试着抽动了两下，痒痒的、麻麻的感觉包围着大宝的龙头，这种体验用“舒服”两个字是绝不能描述的，酥麻的感觉随着大宝的抽动不断增强，使他不由的加快了腰部的耸动，巨龙抽插的频率和幅度逐渐增大。

“小坏蛋，不要笑话人家了产！啊！”

林如芬娇喘吁吁，即使努力压抑，也不由自主地嘤咛声声，呻吟连连。

“到底是护士长，明了生理构造，懂得身体配合，这样可以让我插得更深啊！”

大宝用力抱紧林如芬丰腴滚圆的肥臀，成熟美妇护士长的体重完全落在他的双手和双腿上，每一次大宝把林如芬向他拉过来的同时，他的下腹也向前挺进，使他的巨龙能更深地插进她幽谷甬道的最深处，酥麻的感觉让大宝记不清小腹向前挺送了多少次，只觉得腰腿都有些酸软，而巨龙头上的酥麻感却越来越强烈，诱使他往她丰腴圆润胴体的更深处探索。

“好大宝，好大好深啊！人家这两天想死你了！啊！”

林如芬娇喘吁吁，呻吟连连，上半个身子已向后弯曲得离开了大宝的怀抱，平坦光滑的小腹收缩得紧绷绷的，肉色透明水晶丝袜包裹的两条玉腿架在他的大腿上，绷得笔直，大宝隔着裤子都能感到林如芬两腿在哆嗦，腿上肌肉在跳动，他预知林如芬的高潮很快就要来临了，於是更加不顾一切地向她的幽谷甬道深处突进！

此刻大宝所有的精神都集中在如何用他的巨龙深深地插入林如芬的肉缝，然后再拔出来，再用力插进去，他就这样插入着、拨出着…… 　　忽然，林如芬“啊……”

长长地尖叫一声，原先向后仰的身子向前压，双臂紧紧抱住了大宝，圆润的双臀也不再迎合他的冲击，同时，大宝觉察到插入林如芬幽谷甬道里的巨龙似乎被一只小嘴紧紧吸住，他知道她被他这么快就送上了情欲的高潮，一种成就感油然而生，接着就感觉自己也突破了极限，小腹升起一股暖意，直向龙头冲去，这股热气从插在她幽谷甬道深处的龙头前面的孔道喷涌而出，一股股向着林如芬的子宫深处射去。

林如芬身体里那张小嘴也不再一直吸住大宝的巨龙，而是抖动着一下一下收紧，终於，慢慢地，收缩慢下来了，间隔逐渐拉长，大男孩也在成熟美妇护士长幽谷甬道的收缩中被榨干了最后一滴，小腹下感到一种难言的空虚，大宝抱着林如芬柔软的身子静静地站着，享受那慢慢退去的快乐。

激烈冲击后大宝的巨龙还充斥在林如芬的身体里，被她肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿内侧紧紧地夹住，龙头仍然痒痒的，丝丝微微地传来又热又湿的舒畅感。林如芬双臂垂放在身体两侧，面颊贴在大男孩胸脯上，大口大口地喘着粗气，闭着眼睛，身子软软的，任凭身体完全躺倒在他怀里，玉体酥软无力，要不是大宝双手抱托着她丰腴滚圆的肥臀，可能大宝一放手林如芬就会瘫倒在地上。

大宝这样子一直维持这个姿势站着，过了一会，林如芬缓缓地抬起头来，媚眼如丝地娇嗔道：“两天不见真没想到你越来越厉害了，人家舒服的感觉好像飘在空中，你真是人家前世的冤家！”

大宝爱抚着林如芬的丝袜美腿笑道：“不是冤家不聚头，不是我的芙蓉花怎么有资格得到我的疼爱呢？”

林如芬听大宝这么说，眼睛里飘过一丝惆怅，她沉默了一会才悠悠的娇嗔道：“你还说呢？听说你救了马洁的表弟，看来你和马依莉越走越近了，哪里还记得人家什么芙蓉花？”

“怎么会呢？”

大宝调笑道，“别忘了，你不仅是我的芙蓉花，还是我的丈母娘呢！呵呵！什么时候让我给小璐开苞啊？岳母大人？”

“小坏蛋，诱奸了人家有夫之妇，又想吃了人家的宝贝女儿，真是贪心不足得寸进尺，难道要人家母女俩都让你这个小坏蛋折腾吗？”

林如芬娇嗔道，好像感觉有点不好意思，她把头轻轻地靠在了大宝的肩膀上娇喘着。

“好阿姨，难道你不想尝试一下母女双欢吗？”

大宝的色手在他们俩交合处抚摸着淫笑道，“我的淫龙进入你再进入小璐，给小璐破处再插入你里面，这样车轮大战不是更加刺激过瘾吗？”

“小坏蛋，不要说了，羞死人了！”

林如芬的芊芊玉手在大宝胳膊上拧了一把，可是沟壑幽谷和大男孩巨龙的交合处却泛起一种麻酥酥的感觉，春水潺潺不断情不自禁地流淌出来，成熟美妇被他的淫乱想法刺激得春心荡漾，在大宝耳边轻轻地娇喘着呢喃娇嗔道，“人家被你折磨得越来越淫荡了，你不会把阿姨看做淫娃荡妇吧？医院里面虽然有些开放，可是人家可是第一次背叛丈夫，居然是被你这个小坏蛋，今天你又提出这样荒唐的要求，你到底要人家怎么回答你呀？”

“小璐对我脉脉含情，破处之事指日可待，那天要不是你闯进来，我就在库房里间给她开苞了。”

大宝笑道，“什么回答不回答，什么荒唐不荒唐，等到我抱住你们母女俩来回一干，管保你快快乐乐舒舒服服，又刺激又过瘾，你说你们母女俩谁肯主动放弃我呢？那天我们偷情你不也是半推半就欲拒还迎的吗？人家说三十如狼，四十如虎，五十还坐地吸土呢！阿姨是护士长，自然深知女人的生理问题的哦！”

“小坏蛋，真是人小鬼大，哪里学来的这些污七八糟的东西？”

林如芬羞赧妩媚地啐骂道，“那天还不是你勾引人家有夫之妇强奸人家贤妻良母？还那么粗暴，弄得人家第二天还疼呢！”

大宝不想在这件事上和林如芬纠缠的太深，只要母女一起在他胯下婉转呻吟，自然是一切迎刃而解，他顺势把她往怀里抱了抱，然后温存地调笑道：“勾引也罢，强奸也罢，今天我没有太粗暴吧！和我做过瘾吗？比小璐的爸爸怎么样？”

“讨厌，小坏蛋，你们男人就靠这满足自己的虚荣心吗？”

林如芬顺势依偎在大宝怀里，头趴在他胸前，幸福地闭上了美目，粉面绯红地娇羞呢喃道，“不过，嗯……你真的好棒，你真不愧是炎都池伏魔的小英雄，那天第一次诱奸人家，人家就达到了从未有过的高潮，还不只一次！和他在一起的时候，从来没有这么爽过，他从前是排骨，现在是肥肉，又总是只顾自己舒服，丝毫不管人家的感受，完事之后倒头就睡，现在过了不惑之年，越来越不行了，不是萎靡不振，就是及早缴枪投降。哪里像你那么强悍凶猛啊！我学医也知道女人的高潮，可是只有遇到你才真真实实地体会到了，无论是那天还是刚才，人家每给你顶一下，那里面就像有一只手在搅一下，抓一下，到最后你拚命往里顶的时候，人家里面感觉酸酸痒痒的滋味舒服极了，你顶得最快的那几十下，人家感觉整个人似乎不受控制了，里面又酸又麻又痒，那种滋味真是从未有过的舒服。好大宝，阿姨爱死你了！”

林如芬闭着双眼，好象还沈浸在刚才的时刻里，细细品味着强烈高潮的每个细节。大宝听得林如芬这样说，心里受用极了，不由得用力抱住她的腰臀贴紧他的小肚子，然后感觉好象有一股暖气从林如芬身体里面传到大宝的腹腔里，又汇集成一道炽热的热流向下流去，充满了大宝刚刚喷射完微微有点软缩的巨龙，转眼间，他的巨龙又斗志昂扬起来，大宝试着动了一下，嗯，不错，巨龙的后半段感觉还被林如芬幽谷甬道口上的肌肉紧紧地抱着，龙头的那前半段仿佛悬在半空中，已经再次蠢蠢欲动跃跃欲试起来。

第243章 美妇护士长(三)

林如芬被自己刚刚发自肺腑的话语说得自己都有些春心勃发起来，自然察觉到她身体里面发生了什么事情，她靠在大宝耳边胸口用近乎呻吟的声音娇喘呢喃道：“好大宝，你真行，这么快又硬起来了？不过人家可要赶紧出去了，咱们们俩进来这么长时间，万一有人找我这个护士长，人家可就麻烦了。以后日子还长着呢，谁叫你是人家前世的小冤家呢！”

大宝大喜过望，没想到一不小心，林如芬林小璐母女情人倒搞定了，当下血气上涌，插在林如芬幽谷甬道里的巨龙更跳了跳，大宝淫笑道：“以后是以后儿，现在是现在，以后你不找我，我也会自己摸上门去的，可是现在怎么办？我硬成这样，噢，让你舒服了你拍拍屁股就走人了吗？”

林如芬格格地笑了一声娇嗔道：“那我可管不了，我现在得赶紧出去了！”

一边说，她一边用手抱住大宝的头颈，就想完全站起来，挣脱他的搂抱纠缠，更要分开两人的交合之处。

“好，你不仁休怪我不义，这可是你说的，我还是用你的身子来解决吧！”

大宝边说边加紧了手臂的力量，把林如芬丰腴圆润的娇躯抱的更紧了。

林如芬急急地招架，嘴里也发急起来，一边要挣脱一边娇嗔呢喃道：“不行，不行，人家真不行了，里面现在还在隐隐作痛呢，再说，真的被人发现可惨了，人家以后怎么做人呢？”

大宝按住林如芬急急摆动的际两手，淫笑道：“那你刚才舒服的时候叫的那么大声就不怕被人发现了？再说，我一向温柔体贴的很，我不会像刚才那样用力了，好吗？求你了，好如芬阿姨，很快的，保证让你感觉比刚才还舒服！”

林如芬有点动心，其实她内心深处也很渴望再次体会那种飘飘欲仙的美妙感觉，她迟疑了一下，羞赧妩媚地呢喃娇嗔道：“好吧，看你这么可怜，就再给你一次机会。不过你不许没完没了地折磨人家，一定要快点，如果真的被人发现了，你休想人家以后再睬你！小璐更是想也不要想了！小坏蛋大色狼！”

大宝心里暗笑：“还装模作样，心里不知道多想被我的大巨龙操呢！”

心里想，嘴上当然不能说，他温柔地在林如芬前额吻了一下，用发誓的语气笑道：“我发誓，绝对不骗你，难道没有人告诉过你你有多迷人吗？小璐的爸爸也从来没有说过你的里面有多么柔软多么紧涩吗？你带给我一种全新的生命体验，真的，我发现已经迷恋上你美丽的身体了！来吧，我的如芬，我的岳母，我的阿姨，我的芙蓉花，把你的丝袜美腿从两边夹住我的腰，这样你能更舒服，我也省点力气，好不好？”

“小坏蛋，人家真拿你没办法，好吧，听你的！”

林如芬轻柔地娇嗔道，然后听话地用胳膊搂住大宝的脖子，先用右腿搭在他左胯上，大宝左手稳住林如芬的右腿，右手绕到林如芬身后去托住她丰腴滚圆的美臀，林如芬顺势提起左腿穿过大宝右腋下伸到他背后，两脚脚尖相互勾牢，大宝双臂从林如芬两腋下环绕过去，在她丰满的臀部下面最低的位置往起一托，林如芬就好像八爪鱼似的牢牢地挂在大宝身上，大宝的两条大腿承担了他们俩的体重，却一点也不觉得吃力。

“如芬阿姨，你看你的下面又湿了啊！甘霖雨露沟壑幽谷，真是美啊！”

大宝低头向下看去，借着窗外透过来的阳光，大宝可以清楚地看见他的巨龙从林如芬的芳草丛中探出来，雄纠纠气昂昂地上翘着伸向前方，上面青筋暴露，龙头的前端部份已经湮没在林如芬肥美柔嫩的幽谷甬道里，龙头后面的那道肉沟还半露在成熟美妇护士长的幽谷甬道口外。

林如芬的两腿分得很开，沟壑幽谷所有的嫩肉很明显地向前突出，粉红色的大花瓣被大宝的龙头分得开开的，翻在两边，小花瓣紧紧地包住他的龙头，就像一张正在吸吮营养的贪婪的樱桃小嘴，因为涂满了成熟美妇幽谷甬道里不断分泌的春水，大宝的巨龙和林如芬的小花瓣在明亮的阳光照射下隐隐泛光大宝抬头，发现林如芬也在偷偷地、出神地看着这个淫糜的场面，感觉大宝在看她，林如芬抬起头来，羞赧妩媚地娇嗔道：“好羞人哦！真的，虽然我是学医的，可是人家还是第一次亲眼看着男人的巨龙插入人家的身体里面，等一会儿，你慢慢地往里面插，让人家看清楚点哦！小坏蛋，你的真的好大好粗好棒哦！”

大宝心里暗喜，没看出来，淑女一旦放开了居然这么大胆，他当然是求之不得，大宝在林如芬的耳边温柔地说：“好的，如芬阿姨，我一定慢慢的，你看清楚了，我又来啦！”

大宝慢慢地两臂和后腰同时用力，尽可能慢地把他和林如芬的身体往一齐拉拢，终于，大宝巨龙的后半段无声无息地滑入了林如芬的体内，他们俩人耻部紧紧地贴在一起，芳草森林互相交缠，发出了轻微的“咝咝”的摩擦声响。

“啊！好大好深啊！”

林如芬抬起头来，直起上身，把头靠在大宝的左肩上，小嘴对着大宝耳朵轻轻地吹来一口气，媚眼如丝地呻吟道，“小冤家，你干吧，干到你觉得过瘾为止，人家把自己全部给你了！”

说完，林如芬害羞地闭上双眼，抱着大宝脖子的双手用力，整个丰腴圆润的娇躯彻底趴伏在大宝身上了。

“何止你一个呢？改天我要你把你自己还有小璐的身子一起交给我呢！”

大宝坏笑着，这时候，他已经欲火焚身了，正想要像刚才那样大开大阖地猛干林如芬一顿，转念一想，好东西要慢慢品尝。今天先温柔点，吊住她的胃口，她和林小璐母女俩还不是任他享用吗？主意拿定，大宝侧过头去在林如芬耳边轻轻调笑道：“我的芙蓉花，万一你怀孕了，你怕吗？”

林如芬一脸感动，她觉得大宝在这时候还这么温柔体贴，也算不枉她痴心一片了。成熟美妇护士长微微一笑，软语呢喃道：“不要紧的，人家现在应该是安全期，你就放心大胆地射在人家里面吧！万一怀孕了，人家就把孩子生下来，人家愿意为你生个宝宝！”

这个美妇虽然有点官迷，对他倒是死心塌地，大宝心里不知道是该感动还是该怜惜，不过现在他也管不了这么多了，一不做二不休，向前迈了半步，让林如芬的后背靠住她身后的墙壁，大宝跟着上前，骨盆用力向前突起，带动腹下的巨龙和耻部向前挺出，狠狠地向林如芬沟壑幽谷的那堆嫩肉上压去，紧紧贴住，一边淫笑道：“好如芬，这个姿势刺激吧？”

“啊！好大宝，你要插穿人家了！”

林如芬因为两条丝袜美腿在大宝身后交勾在一起，上半身趴在他身上，丰腴滚圆的肥臀又被他牢牢地抱住，而大腿根部中间的那个肉孔又被大男孩的巨龙完全塞满，她一点都移动不得，只好任凭他肆意挞伐。

“我就是要插穿干透你！这样成熟性感的美妇护士长，每次看见你的这身制服丝袜诱惑，我就忍不住想干你了！”

大宝两脚用力向后蹬地，用胯下作顶点，用他粗硬的巨龙直直地把林如芬“钉”在了墙上，不需要其他多余的动作，他就这样向后蹬地，身体前倾，把身体最前端部分深深地埋入林如芬体内，由于他们的极度压迫，大宝觉得自己的巨龙在充分勃起后仍在膨胀、延长，肆意吞噬着林如芬温暖润滑的幽谷甬道。

突然，大宝感觉龙头前面好象遇到了什么阻碍，被一团软软烫烫的东西挡住了，大宝猜那可能是林如芬的子宫颈，他想象着大宝的龙头在遇到阻力时，怎样仍旧奋勇地向前冲去，顶去，直到子宫颈被顶得离开原来位置，陷入子宫腔内，并推挤得子宫在盆腔内摇摆不停，大宝脑海中的想象更加激起了他向前挺进的勇气，他一面喘着粗气，一面继续脚下用劲，双腿挺直，死死地顶住林如芬的外阴，将成熟美妇护士长外阴肥美的嫩肉完完全全地向里面推了进去。

“啊！好大宝，你怎么越来越大越来越粗了？插死人家了啊！”

林如芬的大花瓣和小花瓣在大宝强大的推动下，被强迫地向内翻卷进去，紧紧地从左右两边卡住大男孩的巨龙根部。

“好如芬好阿姨好岳母，小璐都这么大了，你的里面怎么还这么紧缩这么柔嫩呢？爽死我了！”

大宝不由自主地赞叹道，这时他全身沸腾的血液仍在一刻不停地涌向巨龙，热血冲过巨龙根部被挤压的阻碍源源不断地到达巨龙前半段，在这里积蓄起来，膨胀起来，填满了林如芬肥美柔嫩的幽谷甬道深处每一分每一毫的空隙，但是他仍在胀大，仍在伸长，热情的血液仍在向巨龙里充盈，每分每秒，大宝的巨龙都在林如芬体内扩张，他感觉得到巨龙的表皮已经扩张到了极限，龙头感觉从未有过的丝丝疼痛，像被一支小刀轻轻地切割，大宝强忍住痛，因为他知道初始的疼痛过后就是完全的快感。

大宝继续用力顶住林如芬的身体，低头在林如芬耳边轻轻地淫笑道：“我的如芬我的阿姨我的岳母我的芙蓉花，有什么感觉吗？”

林如芬抱住大宝的肩头，急促地喘息着嘤咛呻吟道：“嗯……嗯……很涨，涨得难受，好象里面塞进来一根木桩，哦……越来越涨了，人家还可以感觉到你的巨龙在人家里面一跳一跳的，就像有个导弹在人家里面一下一下地往里拱一样。不过，好舒服啊！”

第244章 香艳救治

“哈哈！好咧，我就再给你点舒服的。”

大宝一面淫笑着咬着牙使劲顶住林如芬肥美柔嫩的沟壑幽谷，一面双手抱住她丰腴滚圆的肥臀托住她的身体，使他的耻骨隔着芳草狠狠地围着她的耻骨打转，向左转转，再向右转转，只听见大宝和林如芬紧贴着的发出滋滋，滋滋的声响，忽然，林如芬喉咙里发出一声惨叫：“噢哦……好过瘾啊，小坏蛋，你好会玩啊……”

同时，大宝觉察到龙头上忽地传来一阵酥麻搔痒的感觉，越来越强烈，越来越痒，好象龙头正被一只小毛刷不停地上上下下地刷，顿时他浑身上下所有的肌肉都僵直起来，大宝左右摇摆着身体，狠命地用森林磨擦林如芬露在外面的花瓣和肉珠，强烈的刺激早已使林如芬发不出任何声音，叫声都被憋在喉咙口，从传出的刺激像电流瞬间传遍了她的全身，引发成熟美妇护士长全身每一条每一束肌肉不由自主地抽搐痉挛，随着林如芬嗓子眼儿里挤出来的一连串“哦啊……”

交缠在大宝身后的两脚脚跟连续不停地叩击着大男孩的后腰，大宝估计如果一直这样磨下去，强烈的阴核刺激会使林如芬的肌肉持续痉挛，甚至导致心脏衰竭。

好在巨龙龙头上的酥痒感正在直线上升，大宝的肛门会阴肌已经收缩成一团，囊袋酸涨，来了！就要来了！大宝预感到喷射关头就在眼前，酥痒已经从龙头蔓延到整个下腹和两肋，大宝最后一次埋下头去在林如芬耳边喘息着说道：“好如芬好阿姨好岳母好芙蓉花，我要来了！马上来了！我要射死你啊！”

林如芬迷茫中瞪大眼睛看着大宝，娇喘吁吁地嘤咛呢喃道：“来了吗？来吧！在人家身子里面喷出来吧，没关系，射在里面！没关系！喷进人家里面没关系的！好大宝好孩子好弟弟好哥哥好老公，让人家体验一下被你完全灌满的感觉！哦……你在人家里面大起来了，开始了！一跳一跳的啊！”

话音刚落，喷射快感的等待就像艰苦的攀登越过了顶点，一旦翻过最后的屏障，巨龙在林如芬体内最后挣扎了一下，剧烈抖动了一下，会阴肌肉打开了最后一道闸门，紧接着又强有力地收缩起来，再放开，再更加有力地收缩，一股滚热的岩浆从阴囊里被挤压了出来，在尿道里飞快奔涌，终于冲出由于高度兴奋而张开得大大的龙头下的孔道喷射而出，直直地撞击在林如芬子宫上，然后是第二股、第三股……

大宝一边用最后的力气向林路如芬身体发出最后的几次冲击，一边在心底默默地数着，九！十！十一！终于，巨龙在完成了十三次喷射后，完全停了下来。

激烈运动后的快感，喷射后的满足一齐袭来，大宝长长地出了一口气，摇晃了一下身子，忽然觉得林如芬的身子那么沉，感觉他的两臂酸胀无比，几乎抱不住林如芬了，她娇羞妩媚体贴地在大宝耳边说道“小老公，放人家下来吧，人家知道你累了。”

大宝弯下腰，让林如芬慢慢地双脚着地，然后他退后一步，将半软的巨龙从林如芬身体抽出来，只听得林如芬突然“咯咯”笑出声来。

“什么事？笑什么？”

大宝笑问。

“小坏蛋，你看看，你在里面流了多少呀？把人家的护士制服白大褂都弄脏了。”

林如芬媚眼如丝地娇嗔道。

大宝一看，好家伙！原来，刚才他两次射出的岩浆和林如芬高潮时流出的春水随着他拔出的巨龙，一起从她幽谷甬道里面流了出来，顺着肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿内侧向下流淌，白花花亮晶晶的液体和林如芬雪白小腹上鲜艳夺目的芙蓉花相映生辉，一直流到地面成了小小的两滩。大宝立刻拿过一块药用纱布，小心地在林如芬两腿间擦拭，林如芬夺过手帕，飞给大宝一个媚眼，娇声道：“小坏蛋，你穿上裤子吧，人家自己擦。”

“我的如芬只顾着清理自己了，难道不帮我清理一下吗？”

大宝坏笑着挺了挺。

“小坏蛋，就是知道折腾人家！”

林如芬媚眼如丝地娇嗔道，却温顺地蹲下身去，芊芊玉手温柔地握住大男孩喷射过后微微有点软缩的淫龙，含羞带怨地瞪了情郎一眼，低下头张开樱桃小口含了进去，用甜美滑腻的香舌舔弄吮吸清理干净……

突然“砰”地一声枪响，“魔鬼！魔鬼！救命啊！救命啊！”

外面立刻传来一片哭喊声，引起一阵大乱。

“如芬，呆在这里不要出去。”

大宝在惊慌失措的林如芬面颊上轻吻一下，然后急匆匆整理衣裤飞奔出去。

才出了走廊，就从窗户远远看见鬼脸恶魔站在仪器楼楼顶，紧紧抱着一个护士。

“谁叫你开枪的？不许开枪！听见了吗？”

马艳丽正在训斥一名警察，指挥着其他三名警察紧追包围鬼脸恶魔。

“艳丽阿姨，到底怎么回事？”

大宝腾身而起，飞窜过去，他不知道鬼脸恶魔怀里抱得是马洁还是林小璐还是别的护士，不由得担心地问马艳丽。

“这个鬼东西不知道从哪里窜出来的，把我姐姐给绑架了！”

马艳丽咬牙切齿恨恨地说道。

“什么？马洁的妈妈？”

大宝惊诧道，果然看见楼下马洁哭喊着跑过来。

“妈妈妈妈……”

马洁已经泣不成声。

“马洁，不要过来！”

马艳丽叫道。

林小璐和薛秀云杨玉茹等女闻讯出来，紧紧拉住痛哭不已的马洁，而马依莉仿佛已经昏厥过去似的，在鬼脸恶魔的怀抱之中毫无反应。

大宝长啸一声，刚刚和薛媛媛林如芬两个熟女轮番大战，饱饮春水，神清气爽，精神抖擞，斗志昂扬，身形飞跃，腾空而起，半空之中一招邪异龙拳，横扫千军如卷席，挂着风声直冲鬼脸恶魔击去。

“大宝，小心姐姐！”

马艳丽情急之下，脱口喊出，等若承认了大宝在她心目中的情人地位，还是平辈的身份。

其实，大宝这招是虚中有实，实中有虚，一来制造声势给鬼脸恶魔施加压力，二来试探一下鬼脸恶魔受伤之后经过奸杀那个小姐采阴补阳功力究竟恢复如何，说到底他也害怕鬼脸恶魔真的拿马依莉做挡箭牌那可就无可奈何了。

谁知道古代人是不是比现代人光明磊落许多，鬼脸恶魔竟然不以马依莉做肉盾来抵挡和要挟，看见了大宝认出是那天旗鼓相当的对手，反而显得格外激动和兴奋，他将马依莉丢落在楼顶天台上，狂吼一声，硬生生去接大宝的邪异龙拳。

对于鬼脸恶魔的这个举动，大宝反而有些赞赏，不像现在的恐怖分子动不动就用人质以死要挟，最后甚至用人肉炸弹祸害无辜，极端侮辱和滥杀了人的生命尊严。

没有马依莉挡着，大宝全力出击，本来以为是象那天势均力敌的一番恶斗，弄不好最后再落个两败俱伤，出乎意料之外的是甫一接触，邪异龙拳轻而易举地突破了鬼脸恶魔的防线，大宝心底一惊：看来鬼脸恶魔奸杀那个卖淫女刘晓红并没有起到采阴补阳疗伤痊愈的作用，功力比那天恶战的时候相差悬殊，他要不要倾尽全力一举击溃甚至杀死这个恶魔呢？

漫天风云舞动，鬼脸恶魔气为之消，眼睁睁地看着大宝的邪异龙拳轻易突破了他的鬼爪和真气防线，拳气已经抵达了他的胸口，仅仅是真气就锋利地刮割着他那丑陋的面庞，青面獠牙，呲牙咧嘴，面色发青还透出贫血似的苍白色，鹰隼一样的眼睛流露出来一丝绝望的神色，全然没有了那天刀枪不入神通广大破坏力极强的天下无敌的气势，嘴里发出一声幽灵一般的鬼叫，躲无可躲，避无可避，只是本能地将胸口收缩，勉强让大宝的拳气滑过他的心口，避开了致命部位。

唉！大宝叹息一声，心肠一软，急速收回了大部分功力，邪异龙拳层层真气迅速散去，砰然一声却也重重砸在了鬼脸恶魔的胸口。

“嗷！”

鬼脸恶魔面目扭曲着冲着大宝嚎叫着，不知道他是感激大宝饶了他一命，还是恼怒大宝侮辱了他作为蚩尤战神守卫着的身份，或者是一种感情复杂的流露，皱眉苦脸哆嗦嘴地瞪了大宝一眼，然后借着大宝的拳力，他顺势飞起，好像断了线的纸鸢一样飘飘摇摇摇摇晃晃地飞窜逃遁而去。

一片欢呼声中，大宝却楞楞地看着鬼脸恶魔远去的身影，心底空落落的，因为鬼脸恶魔被击飞的那一刻面目表情和眼神都那么古怪而令人难忘，感激，怨恨，死里逃生的惊喜，束手待毙的茫然，好像《金刚》里面大猩猩最后在钟楼顶上的眼神一样复杂难明，只是他没有象金刚那样丧命罢了，还有暂时逃生的希望。

“大宝兄弟，好样的！”

几个警察簇拥着大宝赞叹道，自从那天勇救武警，打败鬼脸恶魔，大宝在警察心目中的形象就格外亲切，虽然他并不认得每一位警察，可是，他们却把他当作了小兄弟一样亲热，更当作小英雄一样追捧。

“姐姐，姐姐……”

马艳丽抱着马依莉叫喊着，声音开始有些哽咽起来。

“妈妈，妈妈……”

马洁早就冲了上来，扑在妈妈的身上泣不成声。

“干妈，依莉阿姨怎么了？”

大宝悄声问薛秀云。

“还能怎么了？十有八九也是中毒了。”

薛秀云叹息道，“这个恶魔真是害人不浅啊！”

马艳丽抱起来昏迷不醒的马依莉，走到大宝面前，美目含泪地哽咽说道：“大宝，你一定要救救姐姐啊！”

“脸色有点发青，恐怕比杨子猴子中毒都深，再晚就怕有生命危险啊！”

薛秀云柳眉颦颦，忧虑地说道。

第245章 巨乳姐妹双花

“大宝，求求你救救我妈妈……”

马洁痛哭流涕，泪如泉涌，哭喊着一阵发晕，两眼一黑险些昏厥过去，杨玉茹林小璐等女和赶来的林如芬一起搀扶着照顾马洁。

医院总护士长和科室大护士长的办公室都在行政楼上，不像林如芬这样的病区护士长的办公室设置在病区里面。

马依莉躺在床上，仍然昏迷不醒，人事不知，马艳丽握住姐姐马依莉的芊芊玉手，忧心忡忡，泪水涟涟。

“秀云姐……”

马艳丽无助地看着薛秀云，目光之中含着询问。

“事到如今，只好照方抓药，让大宝故伎重施了。”

薛秀云揽着马艳丽的柔肩低声安慰说道，“人命关天，生死事大，至于名节贞操什么的，还是看淡一些，幸好依莉已经离异了，就算是醒过来也不会感觉对不起谁背叛谁。你是出去还是留下来帮大宝一下？”

马艳丽虽然昨天在儿子病床树前被大宝诱奸，今天又在派出所办公室被大宝强奸，几次欢好，身心归属，可是，碍于薛秀云在面前，不由得娇羞无比地呢喃道：“我还是留下来帮帮他吧！看着姐姐我的心里也好受一些……”

薛秀云猜测个八九不离十，在大宝耳旁低声笑骂道：“便宜你这个小坏蛋了……”

说着柳腰款摆，肥臀扭动，袅袅婷婷地走了出去，随手将房门紧紧地带上了。

“艳丽阿姨，不要着急，有我在呢！”

大宝径直搂住马艳丽的娇躯，柔声安慰道。

“大宝……”

马艳丽昨天刚刚经历的儿子的生死关，今天又看到姐姐昏迷不醒，不禁身心疲惫，六神无主地依偎在大宝怀里，就是再坚强能干的女人连续遭遇这样的打击，也不由自主地有些无助和虚弱，想要在情郎宽阔强壮的胸膛前暂时的喘息一下。

“没事的，宝贝，有我在，保证依莉姐姐安然无恙！”

大宝第一次看见马艳丽的婉娈和无助，即使猴子昨天那么危险，也没有象今天这样失魂落魄，再配上泪光盈盈梨花带雨的模样，不由得我见犹怜，紧紧搂住她象牙雕刻雪白无暇的颈项，在她樱桃小口上亲吻一下。

“好大宝，一切就拜托你了啊……”

马艳丽小鸟依人似的紧紧搂住大宝的虎背熊腰，温柔地呢喃道。

“好艳丽，先要给我一个动力吧！”

大宝坏笑道，“给我一个湿吻好吗？”

“小坏蛋，早晨在人家办公室里还没有吃够吗？人家真是拿你没办法！”

马艳丽羞赧妩媚地娇嗔道，摇摇头，怅然叹息一声，一双带着激情余蕴的明眸，只是幽怨地望住他，接着她竟然仰起头来，主动地吻上大宝的嘴唇。

大喜过望中的大宝，当然乐意接受，大宝的舌头好象泥鳅一般与马艳丽甜美滑腻的香舌交缠搅和在一起。她的鼻息开始粗重，手掌紧紧地靠在他火热的胸膛上，纤嫩的手指紧紧地陷入大宝宽阔健壮的胸膛，鲜嫩的舌尖主动与他的舌头纠缠，并从喉间不断发出贪婪的吞咽着口水的声音，成熟美妇派出所长顾不得姐姐人事不知地躺在身旁，她已经完全陶醉在大宝激情的蜜吻之中。

大宝趁机深深吻住她的樱唇，舌头如灵蛇般探进去，在她小嘴内翻滚着，探索着，品尝着。“唔……”

轻轻的一声嘤咛，发自马艳丽的口中，她突然感到浑身发软，芳心如同鹿撞，跳得砰砰直响，大宝贫婪的舌头，深深地进入她口腔，正热烈而需渴地探取她口中的甜蜜，马艳丽的舌尖狂野地回应着……

这个吻既热情且销魂，大宝热情地吻着她，这个吻越来越趋激切，令马艳丽更加沙哑低吟，越教大宝迷醉。

马艳丽一阵意乱情迷，只感身子就要融化了一般。大宝的吻极富融化力，他将所有的力量和感情都投入到嘴唇和舌头间，用情地吮吸与吞吐，灵巧地转动与伸缩，几乎可以融化一切冰雪与隔阂。

这一个吻不但表明了马艳丽对他的爱意的进一步接受，还将二人的关系牢牢地缠结得更为亲密。

大宝大手自然而然地搂住成熟美妇派出所长马艳丽的柳腰，温柔抚摸着她警察制服套裙下丰腴圆润的胴体，肆无忌惮地在马依莉身旁按上了马艳丽丰腴滚圆的美臀，那么丰满，那么柔软，那么滑嫩，那么弹力惊人，他享受着成熟美妇派出所长的丰腴圆润，刚刚抚摸揉搓两下，暗想马依莉的肥臀是不是也是如此弹性十足呢？

马艳丽突然惊醒了似的，抓住大宝的色手，娇喘吁吁，羞赧无比，粉面绯红地呢喃道：“大宝……快点救姐姐吧……”

她不知道自己是想拒绝他的爱抚，还是想半推半就，大脑短路一样，不知道说什么好了。

“事到如今，姐姐中毒很深，再用昨天那样的方法恐怕只是杯水车薪于事无补了。”

大宝欲擒故纵地皱眉说道。

“那怎么办呢？”

马艳丽柳眉颦颦地急声问道，芊芊玉手不由得紧紧抓住了大宝的胳膊。

“放心吧！艳丽宝贝，我会尽力而为的。不过，你只许配合不许反对哦！”

大宝坏笑道，他昨天还在意淫马依莉马艳丽姐妹双花，没有想到今天就梦想成真了。他好整以暇地欣赏着眼前的姐妹双花，姐妹俩的身材都是极其的性感惹火，诱人犯罪的美妙胴体站在一起，吸引力何止倍增，妹妹的个头比较高挑，全身焕发出飒爽英姿的活力；姐姐的身段却比较丰腴，更有成熟美妇的动人韵味。

妹妹马艳丽穿的是一身英姿飒爽的警服，墨绿色的上衣扎在深蓝色的齐膝制服套裙里，魔鬼般凹凸起伏的身材曲线毕露。胸前的警服被那硕大的双峰撑的紧绷绷的，仿佛随时都有可能迸裂开。那两颗丰满硕大的雪白乳球简直是呼之欲出，就像是要蹦出宽敞的领口似的，随着身体的摆动不时漾起了汹涌的波涛；姐姐马依莉穿的则是一身粉红色的护士长制服套裙，娇媚的面容，眼角的皱纹隐约可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更增加了她中年美妇的成熟柔媚，马依莉比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味，即使现在躺在床上一动不动，玉体横陈都散发着一种成熟美妇和医院大护士长特有的高雅端庄的气质。

当然，最令人垂涎欲滴的，还是姐妹俩那比一般女性大的多的胸脯。两对同样丰硕饱满的乳峰都在胸前高高的耸起，把各自的制服撑出了涨鼓鼓的惊人弧度。

比较起来，姐姐马依莉的胸围在尺寸上似乎更胜一筹，就像是护士服下塞进了两个熟透了的大甜瓜般诱人。但妹妹马艳丽的双乳不单只丰满无比，更难得的是又坚挺又结实，再加上她具有姐姐无法比拟的纤细腰肢，强烈的视觉反差使她的胸脯显得格外高耸硕大，看上去简直是令人鼻血狂喷。

无论是多么有定力的大男孩，看到这样一对美艳如花的巨乳姐妹并肩站立，还是警察制服和护士制服，再配上丝袜美腿，恐怕都会无法自制的产生强烈的性冲动，想要把她们赤裸裸的剥光，大宝脑海里不禁浮现出马依莉和马艳丽姐妹花双双在他胯下承欢的场面和婉转呻吟的春色美景！

别的不说，单是想像一下马依莉和马艳丽这对巨乳姐妹惹火的胴体，配上警察制服护士制服和丝袜诱惑，如果能让她们一起一丝不挂的站在面前，各自羞耻的裸露出两对雪白丰硕的滚圆丰乳……如果能让这副香艳旖靡的场景成为现实，那绝对是任何大男孩都拒绝不了的诱惑……

大宝来到马依莉身旁，可以说马依莉美得无法形容，单单看一眼，就让人脸热心跳，更不要说马依莉是横躺在床上，身上穿着护士长制服套裙，美妙的身材玲珑剔透，连丰硕巨乳上的大樱桃也顶着衬衣，随时呼之欲出，马依莉虽然中了毒，脸上却带着一种雍容华贵的微笑，略带妩媚，又有几分矜持，真让人血脉贲张。

“好像是鬼脸恶魔的淫毒，比春药还要厉害，估计他是要劫持依莉阿姨去采阴补阳疗伤的。”

大宝说道，他凝视着人事不醒的马依莉，只见她乌黑的长发披散在雪白的枕头上，纤细的双手无力的弯曲着搭在圆润的小腹上，丰硕饱满的巨乳随着呼吸轻轻起伏，丰腴圆润的娇躯稍稍侧卧，将她优美的身体曲线暴露无疑，洁白柔软、绵薄丝质的护士长制服套裙轻轻覆盖着令人浮想联翩的玉体，只是随着马依莉的玉腿微曲，护士长制服套裙轻轻上扬拉起，露出一截皓白莹泽丰满浑圆的大腿，在肉色透明水晶丝袜包裹下愈发显得光滑柔嫩。

“你是不是要……那样为姐姐解毒呢？”

马艳丽娇羞妩媚地问道。

“就怕她中毒太深，即使我精尽人亡脱阳而死也救不了她，可就辜负你和马洁的期望了！”

大宝说笑道，缓和一下马艳丽紧张的情绪，色眯眯的目光循序而下，细细的蜿蜒曲线勾勒出马依莉两只完美无暇的雪玉天足，那光洁的足踝，晶莹的足趾，令看在眼里、留恋心头的大宝禁不住欲火焚身。

“瞎说！你不要吓唬我。”

马艳丽羞赧妩媚地娇嗔道，“我知道你可以让姐姐起死回生的，你有那个能力的……”

“好艳丽，既然你这么信任我，我当然要演一场好戏给你看看。好阿姨好姐姐，再让我亲一个！”

大宝如饮甜津蜜液似的吞食着马艳丽丁香妙舌上的津液，大口大口地吞人腹中。

“嗯！”

马艳丽亮晶晶的美目闭得紧紧的，洁白细腻的玉颊发烫飞红，呼吸越来越粗重。

大宝因而开始明显感到成熟美妇派出所长饱满涨鼓鼓的一对豪乳上下起伏，在胸脯上磨擦不已。他心神摇曳，禁不住愈加贪婪的吸吮着马艳丽湿滑滑柔嫩的香舌，吞食着香舌上的津液。似是恨不得将她甜美滑腻的丁香妙舌吞入肚子里。

第246章 巨乳姐妹双花(二)

大宝有意将胸脯贴紧马艳丽涨鼓鼓的富有弹性的巨乳极力挤压着。弄得马艳丽心慌意乱，春兴萌发。当大宝继续用力吸时，马艳丽感觉到疼了，丁香妙舌在大宝嘴中挣扎着直欲收回，但是无济于事。马艳丽看大宝不停止，急得使劲哼哼，头左右摇动，又用手抓拧大宝的后背。

大宝张开嘴放她舌头来，马艳丽傲挺的巨乳不住的起伏，不停地喘气，吐气如兰，温热清香的呼吸喷在大宝脸上，他感觉真是舒服极了。

马艳丽白嫩的香腮晕红艳丽迷人，深邃清亮的媚眼异彩闪耀凝视着大宝，娇嗔道：“小坏蛋，得意便猖狂，你吸得人家舌头疼死了。快点救姐姐吧！只要能够救活姐姐，你想怎么样人家都任你胡作非为，好了吧？”

“依莉阿姨好美啊！你的美丽之中还有一些飒爽英姿，她的美丽更多端庄柔媚！”

大宝赞叹道，不由得注视着昏迷中的马依莉，马依莉晶莹雪白俏脸上，目如点漆，长长的睫毛下是一双什么样的眼睛呢？大宝心突突直跳，美妇看上去三十多岁左右，身材修长，两条柳叶弯眉，笔直秀丽的鼻子，鼻翼仿佛在微微煽动，好像随时都有可能坐起来。

秀挺的鼻子下面，是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇丰满红润，仿佛成熟随时可以采摘的樱桃，谁见了都有一种想亲吻的欲望，雪白的脖子下耸立着两座丰硕挺拔的美妇峰，在往下是浑圆的香臀，马依莉的全身散发出迷人的香味，大宝见过的美妇也算不少，可从没像今天看到马依莉马艳丽姐妹双花春兰秋菊花开并蒂这样感到震撼，叹为观止。

单只看马依莉昏迷不醒的样对子大宝已经心潮澎湃，他突然有种作小偷的感觉，仿佛觉得未经允许就看到这么美丽的丽人，是一种罪过。

“可远观而不可亵玩焉！可是不赤诚相见怎么能够救她一命呢？”

大宝坏笑着忍不住脱掉了马依莉的护士长制服，防线既然已经被攻破，昏睡中的马依莉也不可能再坚守，马艳丽情知大宝又要故伎重施，在姐姐马依莉身上施展色狼手段，可是目前只有此法可以救命，只得任由他一双魔手将姐姐马依莉的纽结一个一个的解开。

马依莉的护士长制服已被扯开，一具美妙绝伦的躯体显露出来，除了性感的乳罩和蕾丝内裤外，凸凹有致丰腴圆润的胴体舒展着，雪白的臂膀和修长的双腿就是那么随意的放着，但绝找不出更合适的放法，纤细的指尖涂着豆蔻汁，大宝怀着一种说不出的感觉，觉得任何人都不能亵渎这么完美的身体，他终于忍不住双手捧起马依莉的右手，纤细雪白近乎透明的手掌非常有弹性，大宝温柔的用嘴唇亲吻着马依莉的指尖，抚摸着成熟美妇护士长莲藕般的臂膀，细嫩柔滑，他将马依莉的手掌轻轻放在自己裤裆上高高搭起的帐篷上，马依莉仍然是沉睡不醒人事不知。

大宝开始了下一步行动，像抚摸瓷器一样，轻轻捧住马依莉的脸庞，将火热的双唇印在马依莉的樱桃小口上，只是与马依莉的一吻，已经让他陶醉其中，仿佛天地间只有他和马依莉二人，其他的一切都不存在，时间静止，地球停止转动，什么寒冷、酷热均与他无关。可怜的马依莉，在毫无知觉下被温柔地夺走了美妇的樱唇湿吻。

大宝拦腰抱起马依莉娇躯，直觉一对弹力十足的肉团抵在胸前，说不出的受用，两人同时倒在床上。当大宝抱住马依莉那柔若无骨的身子时，他竟然激动得想掉眼泪，尤其是马依莉丰满的巨乳和他相触时，他觉得有一只鹅毛在拨动自己快乐的心弦，熊熊的火焰将自己烧为灰烬，然后飘洒在宇宙中，缓缓的，缓缓的，落向大地，滋润万物生长，生命的快乐此时得到了最佳的体验。

“小坏蛋，不要陶醉了，快点救姐姐吧！”

马艳丽看见大宝心神迷醉魂不守舍的样子，不由得酸溜溜地娇嗔道。

大宝和马依莉紧紧相拥，也不知过了多长时间，听见马艳丽的娇嗔才想起自己的使命。

“心急吃不了热豆腐，何况是这么温香暖玉柔嫩细腻的豆腐呢！”

大宝坏笑着并不急着动手，先观赏起马依莉的美妙裸体。马洁林小璐的身材苗条偏瘦，是充满骨感美的美少女，不像林如芬马艳丽那样成熟性感，丰满圆润。

无可否认，马依莉是纯正的东方美人。白中透红的肌肤焕发着诱人光泽，丰腴圆润的裸身很惹人怜爱。光滑而富有弹性的巨乳足以和马艳丽媲美，甚至有过之而无不及。大宝目不转睛地看着马依莉那张秀美绝伦的脸，但见眉挑双目，腮凝新荔，鼻腻鹅脂，樱唇微启，贝齿细露，细黑秀发分披在肩后，美目紧紧闭着，粉面绯红泛着纯洁优雅的气质。

大宝再次搂住马依莉，只觉胸前拥着一个柔嫩温软的身子，而且有马依莉两座柔软丰硕的巨乳顶在胸前，是那么有弹性。

“好美的乳房啊！也只有艳丽阿姨可以与之比美哦！”

大宝赞叹道，禄山之爪握住了马依莉那丰硕饱满的玉乳，揉捏着熟美玉峰，感受着翘挺高耸的巨乳在自己双手掌下急促起伏着，他的右手趁机突袭，猛地冲进了马依莉的乳罩，一把捏住了美妇胸前保留了多年的果实，盈盈不堪一握、绵软而又喷香，让人爱不释手。

猝然遭到如此攻击，马依莉倍受细心呵护的雪白玉乳，守寡之后许久无人问津，此刻却被一个陌生大男孩的色手那么肆无忌惮的抚摸揉捏，即使是在昏迷之中，马依莉仍然有点紧张而导致肌肉的紧绷。

大宝感觉摸到一只受惊的白兔一样，感到手中的巨乳的惊慌失措，胜利者的感觉油然而生，护士长的巨乳真好啊！马依莉的巨乳和妹妹马艳丽相比又有不同，不像马艳丽肌肉结实柔韧性强，而护士长向有洁癖善于保养，肌肤犹如天鹅绒般的光滑柔嫩，略有微颤，当手握紧时，又那么弹性十足，虽然马依莉的玉乳绝对波涛汹涌，大宝用双手才能握住其中一座玉峰，但随着自己的蹂躏，马依莉的巨乳还在继续膨胀，越来越大，在他手中不停的变化着形状。

大宝再也忍受不住，一把扯掉了马依莉的乳罩，“滋”的一声轻响，连黑色的乳罩扯离了马依莉的身体，乳罩一除，“噗”的一下，马依莉那一双不安份的巨乳弹跳了出来，金字塔形的双乳傲人挺立。

一双雪白晶莹、丰满柔软、怒耸饱满的玉乳脱盈而出，如此娇挺柔滑，堪称是他所玩过的女人当中的极品，马依莉的巨乳比别人的丰硕许多，雪白的双峰上两颗红樱桃煞是可爱，双峰在马依莉羊脂白玉一般的胴体上颤动，荡漾起来层层乳波。

“好艳丽阿姨，是不是裸露出来你的乳房和依莉阿姨的比一比啊？”

大宝坏笑道，这段时间饱尝熟女，却何曾见过如此尤物，心神不觉全为眼前景象所慑：马依莉藕臂洁白晶莹，香肩柔腻圆滑，玉肌丰盈饱满，雪肤光润如玉，曲线修长优雅，在粉红色护士长制服套裙的掩映下愈发显得胴体丰腴圆润。

最引人注目的，是挺立在胸前的一对雪白山峰，那巍巍颤颤的巨乳，饱满胀实，坚挺高耸，显示出绝顶美妇才有的成熟丰腴的魅力和韵味。

峰顶两粒红色微紫的，如同两颗圆大葡萄，顶边乳晕显出一圈粉红色，双峰间一道深似山谷的乳沟，让他回味起刚才手指在沟底滑过的感觉，不由心跳口渴！大宝不敢相信自己的眼睛，天下竟然有这么完美的身体，每一寸肌肤，每一个毛孔，每一处凸起，每一处凹陷，都是那么完美。

马依莉胸前的胸乳是那么的波涛汹涌，有种无法形容的美感，单只看看，就会让人感到一种头晕目眩的美，想到自己还可以抚摸它，大宝觉得自己简直就是全世界最最幸福的人。

马依莉的圣女峰呈完美的圆锥形，虽然躺着，可形状丝毫未变，顶端各自镶嵌着一个红玛瑙，大宝用自己颤抖的双手摸上巨乳，快乐的电波一次次击中自己的脑海，马依莉的雪白圣洁的巨乳此时就握在自己手中，马依莉的巨乳充满质感，滑腻如酥，大宝双唇吻上巨乳，觉得马依莉的巨乳就像一块永远吃不完的甜美奶酪，让人爱不释嘴。

他双手也没闲着，顺着优美的曲线而下，滑过平坦富有弹性的腹部，探进了护士长制服套裙，溜进了蕾丝内裤，轻轻的在马依莉肥美柔嫩的宝蛤上爱抚。

美妇雪白的巨乳在魔手的蹂躏下不断变换着形状，红红的蓓蕾不由自主骄傲地充血勃起挺立起来。

大宝用灼热的嘴唇猛攻马依莉的圣女峰，用牙轻咬鲜艳夺目的。麻酥酥的感觉由一直传向四肢和桃花源，使马依莉羊脂白玉一般的胴体无法拒绝地泛起了诱人的粉红色。

大宝得到鼓励，拉开了马依莉腰结，护士长制服套裙垂落脚下，只身一条蕾丝内裤保护着人母最熟美最珍贵的地方。

大宝只觉热血上涌，因为马依莉的已将内裤浸湿，私人花园凸现在半透明的内裤下，茂密细草，伏贴的贴在桃园圣地。

大宝手掌顺着马依莉白滑的小腹而下，轻轻的将内裤脱下，哇！眼前一亮，真让人不得不沸腾，美丽的熟妇裸体完全展现出来，空气中飘着如兰似麝的美妇体香。

大宝看到熟美护士长马依莉微微坟起的沟壑幽谷，芳草浓密，宝蛤却亮极了。他看到从浅沟中渗出的一滴滴爱露，知道昏迷中的马依莉动情了，忙伸出修长的手指轻轻分开大花瓣，浅沟中溢满了，尖端一颗相思豆挺立，红红的，娇嫩无比，马艳丽看得不禁娇喘一声，仿佛大宝的色手捏住了她的珍珠一样。

第247章 巨乳姐妹双花(三)

“好了，艳丽阿姨，我的小宝贝，让你久等了。忍得很难受吧？我现在就来安慰你。”

大宝挪动身子压在一旁已欲火焚心的马艳丽骄躯上，细腻地用舌头和双手刺激起她的全身。

此时的马艳丽早就看得春心萌动，浑身肌肤像熟透的水蜜桃般粉红发热，胸前一对硕大的F罩杯天然巨乳在情欲下涨得更为饱满，两颗乳首更硬硬地在警察制服下挺立起来，白皙的手臂情不自禁地搂住情郎，修长的大腿不断交搓在一起摩擦着下身骚热处。

大宝以超常的耐心慢慢解开马艳丽的警察制服套裙，细腻地爱抚遍了她全身上下几乎每一寸娇嫩的肌肤，尤其对于她两腿之间的神秘三角地带，大男孩更是细心地舔了又舔、摸了又摸。嘴里被勒住布条的马艳丽发出支吾不清的喘息声，浑身触电般一阵阵扭动，虽羞涩无比却无意识地张开大腿欢迎大宝更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为向自己女体的深处探索。

马艳丽娇喘吁吁，美目迷离，身体却清晰地感知到大宝玩弄自己的每一个细微动作。她突然回想起早晨大宝那根犹如恶魔凶器般的巨龙，现在的她实在太渴望被这巨龙在派出所办公室里深深侵犯的美好感觉！虽然这意味着她将再次身不由己地出轨，但是即将再次背叛丈夫的内疚感反而使她的心头欲火烧得更厉害！

爱抚了一阵新婚女派出所长的下身，大宝又转攻起她上半前的天然巨乳。大男孩先是把脸埋入她的双乳之间轻咬乳尖，再挺起胯下的巨龙夹在乳沟中握住双乳搓弄起来，一边把玩，他一边低声说道：“宝贝，用你的嘴好好伺候我的小弟弟吧！昨天他救了你儿子的小命，今天又要麻烦他来救你姐姐的命了，你可要好好服侍他哦！”

说着，大宝伸手爱抚着马艳看丽红艳艳的樱桃小口，然后下身向前一挺，被包裹在两个大奶子里的粗长巨龙就一下子顶住了马艳丽的娇唇小口。稍作迟疑后，无法拒绝的成熟美妇派出所长情不自禁地微张小口，吮住巨大的龙头开始舔弄。

在昨天救猴子的过程中，大宝就调教过马艳丽的口技和乳技，这两天连续诱奸强奸她，更让她完全焕发了第二春，充分领会了女人取悦男人的技巧。此时此刻，下身蜜穴不断流淌出饥渴的马艳丽已不能抵抗大宝巨龙的魔力。她的技巧虽仍显得有些生硬，却已全神贯注地投入到服侍这根粗大巨龙的工作中。

马艳丽只好俯下身，伸出她迷人的小香舌，用舌尖轻添着大宝的龟棱，大宝呻吟着，受到刺激的龙头再迅速壮大，成熟美妇派出所长的舌尖又轻扫大宝的马眼，马艳丽抬头含羞带怨地瞪了大宝一眼，看着大宝坚决的眼神，知道事情无可奈何，只好低头把大宝的宝贝含了进去。

“好艳丽，越来越会吮吸了啊！”

大宝坏笑着赞叹道。

马艳丽一手拿着大宝的巨龙，小口不停吞吐着吮吸着，还不时看大宝一眼，忍受着这个小坏蛋大色狼的赞赏和鼓励。马艳丽开始有点享受这种另类的刺激，她张开樱桃小嘴，将大宝紫红硕大的龙头纳入口中，明媚动人的大眼睛饱含春意的注视着大宝，然后逐寸吞入青筋暴露的巨龙。粗壮的玉茎将她温暖的小口填得满满的，马艳丽鲜艳的红唇紧紧缠着棒身，白滑的口水随着巨龙的深入从口角挤了出来，向下巴滑去。

大宝却毫不放弃玩弄马依莉的机会，他一边让马艳丽给他口交，一边搂抱着马依莉丰腴圆润的胴体自已欣赏，娇俏的面容，挺立的巨乳即便躺平，仍然是巍巍挺立，雪白的小腹下面一片黑森林，修长的双腿交迭，伸缩颤抖，拨开森林，一条小溪若隐若现，再进一步探索，窄窄的浅沟，上端羞涩的相思豆在等待。

大宝分开马依莉微微并拢的双腿，仔细观察。

真是造物主的杰作，他敢打赌，上帝再也造不出比这更好的身体了，丰厚的阴阜夹着圣洁的花瓣，上端隐藏着一颗诱人的相思豆，大宝用右手轻轻分开马依莉花唇，粉红色的美妇密部完全暴露了，两片鲜嫩的贝肉紧守着美妇不容侵犯的禁地。

大宝感到胸中热气窜向小腹，巨龙比平常竟然又大了几分，昏迷中的马依莉已经被挑动情欲，此时更加不能自己，大宝有力的双手用力搓揉着马依莉圣洁的巨乳双峰，昏迷中的马依莉只觉双峰膨胀，尤其是乳尖，雪白的巨乳首次经历爱的洗礼，充满了快乐，不停的弹跳，梨形的巨乳顶部是鄢红的乳晕，鲜红的挺立着。

马依莉已经粉面绯红，香汗淋漓了，大宝吸吮着这人间极品，心中快乐无法形容，马依莉那成熟的身体散发着无穷的魅力，让欲火高涨的大宝喜不自禁，食指大动。

现在，马艳丽在胯下用甜美滑腻的香舌包裹着大宝的龙头，吮吸着，轻咬着，挤压着，让大宝感到阵阵遍及全身的酥麻。大宝忍不住用力的把她的头往下按，整个巨龙一下子挺入了她的喉咙。马艳丽显然感觉有点不舒服，想让大宝的巨龙离开她的喉咙，但在大宝的强力下，却没的选择，只能继续更快的吞吐大宝的巨龙。此时，马艳丽居然无师自通的握住了大宝的精囊，用她的纤纤玉指轻轻的划着，不时挤压着大宝的蛋蛋。

她轻吐香舌，小心翼翼、珍而重之地啜着那巨龙顶端，感受着那混着自己肉体清甜与大男孩肉欲体气的滋味，当然还有浓烈的刚刚欢好过的淫靡霏霏的气息，愈发熏得她心慌意乱心猿意马，服务地愈加卖力；加上大宝也不闲着，双手如揉面团地玩弄着马艳丽丰硕饱满的玉峰，更勾出了她心中的欲求，令马艳丽轻哼娇吟声中，香舌动作的愈发勤奋，身子也愈来愈热，幽谷已泛出了春泉，下面菊穴里酸麻瘙痒的感觉愈来愈强烈，不由自主地娇喘吁吁，嘤咛声声，低声呻吟，想起来就在姐姐马依莉的身旁为大男孩口交，还是自己的情郎，先是利用救她儿子的性命诱奸了她，早晨又在派出所办公室里强奸了她，现在又利用救她姐姐的机会，猥亵玩弄她，这种暧昧禁忌不伦的刺激，使得成熟美妇派出所长情不自禁地春心勃发春情荡漾，再也平静不下来。

“好了，现在试试深喉口交。吸进去，放松一点，就是这样，宝贝你做的真好。”

用在马艳丽身上和对待林如芬那种女人完全不同的态度，大宝温柔而细心地教导着他的未来专属爱奴。意乱情迷的马艳丽一时分不清东南西北，为了救姐姐马依莉的性命，她真的在此刻把大宝当成身理和心理上都可依靠的强力主宰，张大小嘴吞入巨龙用樱唇和香舌竭力舔弄。

感觉大宝那巨龙在口中迅速成长茁壮，马艳丽不由心花怒放，一点一点地将他的宝贝舐得光彩夺目，慢慢将小舌扫净巨龙的每一寸，对宝贝顶处更是珍惜地吞吐不已；除了为他清洁之外，还不时纳入口中，时而吻吮舔吸，时而深深吞入，丁香小舌尽情地动作着，也不知在巨龙上头吞吐吮吸舔舐了多少回，仿佛将小嘴儿当做另一个幽谷般套弄服侍。

为了让大宝快乐舒服尽快救助姐姐马依莉的性命，马艳丽却不想也不愿放弃口中的巨龙，吸吐之间竭尽全力，光感觉大宝在自己的服侍之下身子直颤，又似强忍又似快活，还不时从口中发出满足的闷哼，马艳丽便知这样的动作，对他而言确实是享受，口舌愈发努力。

大宝再次将马依莉光洁的玉体紧紧的拥抱在怀中抚摸、亲吻着，恨不得将那透着细腻光泽的玉白肌肤一分一寸都掌握在手中。

他全身心的投入到佔有马依莉的美妙过程中，希望把每一秒都深深的刻在记忆里。

梳理着马依莉柔顺的长发，大宝开始不断的在马依莉光滑白皙的面颊上摩挲，他的嘴顺着额头、面颊、脖子……缓缓的向下移动，几乎吻遍了马依莉雪白胴体的每一个角落；他的双手逡巡游弋在丰腴圆润的胴体上，缎子一般光洁的肌肤柔软细腻得几乎在指间化开；就连他的身体也伏倒在了那柔美的娇躯上，细心的体会着女体那阴柔、滋润和清凉的感觉。

此刻在这静静的房间里，三个完全抛开了衣物束缚的身体紧紧相贴在一起，好像水乳交融一般再也无法分开。

双手握着马依莉丰盈嫩滑的巨乳轻柔地搓弄着，雪白细腻、吹弹得破的肌肤彷彿只应属于天上的神女；大宝在那丰硕、饱满、纯洁的雪峰之巅，一对柔嫩坚挺的嫣红两点犹如傲雪的红梅，在清冽的风中挺立。

他神魂颠倒的注视着这一双完美无瑕的性感尤物，和马艳丽那对巨乳的诱惑，他才明白那天看见她们姐妹俩时的那种制服诱惑的感受和刺激。

他将这雪玉似的宝贝含在口中细细的吮吸着，那晶莹洁白的巨乳不但细腻光滑、充满了弹性，还散发出一种沁人心脾的香甜，令他快活得简直要飞起来。

而成熟美妇派出所长一旦动了春心，好像干柴烈火一样欲罢不能。看见大宝肆意抚摸揉搓着她姐姐马依莉的胴体，马艳丽愈发心猿意马，樱唇更加尽心竭力地侍侯着大宝的巨龙，娇喘吁吁，嘤咛声声，成熟美妇派出所长对大宝的巨龙含、吮、舔、吹，手段竟相当不错。

她吐出鲜红的甜美滑腻香舌，逐寸舔遍，用手握住了套弄，一面却将大宝肉袋含入嘴里吮吸。龙头颈阵阵酥麻传来，大宝舒服的呻吟出声，马艳丽甚是欢喜，抱住大宝的大腿，摆动螓首大力吞吐，玉茎在她口中不住跳动，强烈的快感涌来。

第248章 巨乳姐妹双花(四)

马艳丽娇媚地瞟了大宝一眼，玉手握住粗壮的龙身，摆动螓首在尖端快速的吞吐起来。大宝立即被快感包围，忍不住舒服的哼出声来，她望着大宝畅快的表情，摆动的更是剧烈，发髻也散了开来，浓密的长发荡漾起阵阵波浪，幽香四溢。

马艳丽快速吞吐了片刻，转而抱着大宝的大腿，缓缓将巨龙吞入喉间，然后吐出大力套弄几次，又再深深含入。大宝甚是激荡，伸手扶住她的螓首，巨龙上片刻就粘满滑腻的口涎。

马艳丽原本雪白晶莹的胴体上已逐渐呈现出一种成熟、诱人的酡红，像是吸引着别人前来采摘一般，使她的身体越发的显得动人心魄，就连她婉转的呻吟声，她的脑海中已经是空白一片了，没有了贤妻良母的羞耻感，没有了派出所长的威严感。感官的本能刺激终于战胜了理智伦理和道德，如果说昨天在儿子猴子病床前为大宝提供唇舌服务还是被迫无奈的，早晨在派出所办公室里是强加在她身上的话，现在却是她心甘情愿情不自禁的，她已经沉入了无边无际的欲望之海中，即使只是口舌之欲，也足以使她神魂颠倒心神迷醉。

马艳丽对大宝的巨龙不住尝试深深吞入，表情既讨好又妩媚。大宝的呼吸也不由加快了几分，按住马艳丽的螓首快速抽插，硕大的龙头重重撞入她的喉间，她极力配合着大宝，不久马艳丽便剧烈喘息起来。

大宝又是舒服，又是爽快，又是欣喜若狂，暗道这是什么世界？居然梦想成真得到马艳丽马依莉巨乳姐妹双花同时享用，真是人生如此，夫复何求呢？

他一边享受着马艳丽香艳柔理软的樱唇和甜美滑腻的嫩舌的细致服务，一边肆无忌惮地欣赏着马依莉睡美人的丰姿和春色。

“好艳丽，你们姐妹俩真是人间绝色啊！本来以为你就够成熟性感的了，没有想到依莉阿姨也是如此妩媚多姿，你们俩在一起更是并蒂花开，争奇斗妍呀！”

大宝赞叹道，只见马艳丽身穿黑色的警察制服套裙，超薄透明的肉色丝袜及近三寸的细根高跟鞋，使她浑圆修长的美腿更添魅力。单薄的警察制服里面已经被大宝摆弄得真空，隐约可见她凸凹的身体曲线和丰硕的巨乳格外惹眼，乳瓜似的圣女峰挺立在虚掩的警察制服下，随着娇喘吁吁而微微地颤动，隐约凸显出丰满高耸山峰的美好形状，丰腴滚圆的美臀向上翘起一个优美的弧线，紧紧的绷出了臀瓣的线条，依然平坦的小腹和丰腴的美臀，透明的肉色丝袜包裹着修长白皙的玉腿，勾勒出饱满的曲线，给人的感觉真是既丰腴白嫩又匀称性感，凸显出成熟美妇公务员的迷人丰韵。

大宝再目不转睛地欣赏马依莉那张秀美绝伦的脸，但见眉挑双目，腮凝新荔，鼻腻鹅脂，樱唇微启，贝齿细露，细黑秀发分披在肩后，美目闭合着却依然柔媚诱人，因为大宝刚才的挑逗揉弄她的粉面竟然泛起了粉红色的彩霞，泛着圣洁优雅的气质。

透过窗帘微弱的阳光闪耀着，一尊玉雕冰琢丰腴圆润的迷人胴体横陈地上，曲线玲珑，凹凸分明，肌肤晶莹透亮，光滑圆润，仿佛吹弹得破！两座丰硕鼓圆的巨乳硬挺高耸，小腹平滑细腻，玉脐镶在圆滑的腹壁之中；在那令人遐想的桃源洞口，花房高隆，娇香可溢，黑浓的茵茵芳草覆盖其上，罩着神秘幽谷，整个赤贝粉红清幽，一条诱人小溪穿越小丘向后延伸，把这高挺唇肉一分为二；鲜红闪亮肥美柔嫩的美穴在芳草底下若隐若现，门户重叠，珠圆玉润，轻张微合，真是令人难以相信她已经四十多岁而且还有个马洁这么大的女儿，香臀浑圆，玉腿修长，纤臂似藕，腰细如柳，这个熟美的寡妇是多么的娇媚迷人啊！呼吸间，马依莉浑身颤抖，巨乳玉乳，起伏不定，玉腿纤臂，抖动生波，铺在身下的粉红色护士长制服的衬托下更显妩媚艳丽熟美诱人！一丝不挂的马依莉平静的熟睡着，不知道自己身上除了粉红色护士长制服虚掩着基本已经是赤裸裸了。

她秀美乌黑的长发犹如瀑布一般铺洒在床单上，在明亮的光线下散发着亮泽的光彩；雪白丝缎一般的胴体就那么静静的躺着，修长优美的身段完全的松弛、舒展开来；美丽雪白的脸蛋上呈现的是白衣天使一般的安详与圣母一般的庄严。大宝的目光从上到下，又从下往上的来回扫视着，只觉得眼前裸裎的玉体简直就是活生生的美神维纳斯。

胸前在酒红色的乳晕中高高挺出，下身的秘密花园袒露着同样色彩的花瓣小口。虽然年龄不大，但是已经见多识广经验老道的大宝一看，便知道马依莉虽已是结婚二十年的四十出头成熟美妇，但花瓣磨损度仍然不多。

“好艳丽，这样的享受真是千载难逢啊！”

大宝坏笑着热血上涌，巨龙勃挺，硬如铁棒，蠢蠢欲动，跃跃欲试，按住马艳丽的头在她温暖湿润的口腔里面大力抽插。同时他低下头去，用嘴巴和舌头问候着马依莉的伊甸园。

那成熟敏感的珍珠，光洁丰腴的玉门，还有粉红鲜嫩的密道口，那么完美，那么诱人，大宝不禁开心的哼叫起来，于是他伸出骨节粗大的手指，开始肆意的玩弄这马依莉身体最敏感的部位。

“艳丽阿姨好爽的樱桃小口，依莉阿姨好美的沟壑幽谷，任得其一受用终生，何况是二者兼得呢！”

他志得意满地坏笑着，色手不时的揉捏着马依莉浑圆的珍珠，又不时地拨弄她紧闭的大花瓣。

在这种持续不断的疯狂刺激下，马依莉的身体终于被唤醒了，虽然依然处于昏迷的状态，但是她的呼吸开始变得急促，面颊开始潮红，紧闭的玉门也慢慢的随着大宝手指的运动而开始张开，湿润的密道内更是分泌出大量清澈透明的液体，沿着雪白的大腿根部一直流到床上。

“啊！姐姐有反应了！”

马艳丽惊喜地叫道，她目不转睛地看着，大宝在她身旁开始玩弄起姐姐马依莉娇弱可怜的玉体，他小心翼翼地将这圣洁寡妇的双腿打开，低头伸进其两腿之间的神秘地带，用舌头舔玩起沟壑幽谷上发亮的珍珠，左右双手则捏住其胸前的乳首来回搓弄。

“不要着急，一会她的反应会越来越大的，最后就会完全起死回生苏醒过来的！”

大宝坏笑道，经过他一阵耐心的爱抚后，昏迷中完全不知道失身危机来临的马依莉渐渐发出娇喘般的梦呓声，下身也开始湿润起来，慢慢地从微开的花瓣小口内流淌出，丰硕饱满巨乳的也已经发硬。大宝见其已渐进状态，舌尖随即用力分开花穴的洞口向里面探索。才一进入，熟美寡妇护士长的全身就不由自主地在昏迷中激颤开来。

马依莉虽已是四十出头的已婚美妇，但与亡夫之间的性生活十分平淡，除了正常位外没换过任何花招。她们姐妹俩从小家教也甚严，马依莉为人更内向保守。由于在读卫校时候被男人欺骗过感情做过人流，马依莉对性爱有一定的心理恐惧症。加上她亡夫生前又是个专心教学的老实教师，夫妻感情虽深却很少做爱，害得她也渐渐冷淡起来。本来以为从此和女儿马洁厮守一生终老一世，心无旁骛献身南丁格尔事业，谁知道冥冥之中注定会遇到轩辕大宝这个风流倜傥到处留情还要采集百花谱的花心大萝卜！

此时这圣洁寡妇的肉体一旦在大宝高超娴熟的挑逗撩拨下打开，却尽显出长年压抑的本能欲望。随着大宝上下不断的摸索爱抚，虎狼年纪的熟美寡妇护士长马依莉无意识地按照本能不由自主地娇喘吁吁嘤咛声声，美目虽然还没有睁开，神智还没有完全清醒，可是粉面绯红，呻吟连连，羊脂白玉一般的胴体蛇一样地扭动着，真是春心萌动，欲罢不能。

一旁的马艳丽听得愣住了，她没想到素来端庄保守娴雅文静的姐姐马依莉居然会有这么敏感的反应。虽然她知道马依莉现在处于昏迷的无意识状态下，可一个人在无意识状态下的反应往往是其最真实的本性。看来，马依莉实际上属于那种“闷骚型”的内向美女，没有遇到真正的对手，只好落个冷淡的怨妇；只有遇到大宝这样强势的大男孩，才能显示出其深藏的性爱本能。

昏迷中的马依莉脸色润红、呼吸急促，口中不断呼喊起女儿和亡夫的名字。此刻这位圣洁的寡妇护士长以为一切都是酒醉后的春梦，完全不知道正被一个大男孩玩弄着。看见马依莉错将他当成了其老公，大宝决定将错就错，让其在梦中好好享受一次真正的性爱。他双手时轻时重地握住马依莉的双乳把玩着，胯下异常粗长的巨龙则雄赳赳地摩擦起这成熟美妇下身的花穴洞口，让粘满龙头后开始慢慢插入。

就在刚才用舌尖探索时，大宝已心中暗喜——因为马依莉的玉乳和马艳丽一样都是天生巨乳，而她的花穴与马艳丽一样也是天生名器！

马艳丽的内壁上有像一窝蚯蚓蠕动般的褶叠，能从各个角度缠绕住插入的男根连绵蠕动，就算不进行抽插运动，插入不动就能感受到强烈的刺激。寻常男人一插入就会忍不住She精，只有性技和耐力出众的男人才能尽情享受此等宝穴。

马依莉的花穴幽谷甬道口非常小，巨龙很难插入，但只要插入后就会从内部扩张收缩，将比幽谷甬道粗大得多的巨龙都吞下去。插入这类名器的巨龙像被用胶水粘在幽谷甬道内一般，技术差的男人无法抽插，只能任由花穴像比目鱼一般咬住巨龙不放直到She精。

第249章 巨乳姐妹双花(五)

比目鱼吻的缺点是入口太窄，里面却又很深。如果插入的巨龙不能到达深处就不能使拥有这一类名器的女人得到真正的快感。马依莉卫校时候的男友和马洁的爸爸两人都做不到这一点，所以这位四十出头的成熟美妇实际上从未体验过真正的性爱快感，而马洁的爸爸甚至有可能屡屡败在马依莉的比目鱼吻名器之下，才精华耗尽英年早逝。

大宝这段时间玩过许多女人、更玩过有着各类名器的美女，诸如苏雅琴苏芳菲黄雅蓉柳海媚无一不是名器名穴，研读过《房中术》等玄学著作之后，更是深知其厉害之处，经验丰富的他用正常位将胯下巨龙一点一点地挑逗着马依莉窄小的花穴洞口，龙头撬开入口缓缓插了进去，接着腰身向下一压，战矛般雄壮坚挺的巨龙就猛地一下深插进一大截。 　　“啊！好大好深啊！”

醉得不省人事的马依莉在梦中发出一声尖细的悲鸣！但悲鸣中带着被男性生殖器官侵入花穴深处从未到达领域的强烈快感！马依莉天生的比目鱼吻名器立刻本能地发挥奇效，幽谷甬道迅速扩张收缩地紧紧咬住巨龙不放、并贪婪地将巨龙未插入的部分往花穴里吞食。强大的吸力下，大宝乘势追击，将被这圣洁寡妇的名器紧紧咬住的巨龙向最深处开始连续重插！ 　　“啊！老公……今天你好神勇……插得好深……好舒服……”

马依莉断断续续地嘤咛呻吟，以为在和丈夫做爱的马依莉完全不知道此刻将巨大巨龙插进其花穴最深处的人是大宝。从未感受过如此充实快感的美少妇在自然反应下挺起腰迎合着大宝的侵犯，在直顶花心的巨龙的摩擦和刺激下忘情地摆动着身体，扭动的幅度越来越大，口中发出的浪叫声也越来越响！

大宝那根异常粗大的巨龙实在太过粗壮，一般的男人有了他这般的巨龙反而难以运用。但配合着他渔尽环球美色的性技，这根巨龙成了让无数美女为之疯狂的恶魔凶器。和与马艳丽、薛媛媛做爱时一样，大宝的巨龙无法整条插入马依莉的花穴，却已最大限度地插满了其体内，并以各种节奏和技巧插得其欲仙欲死！

一个保守的正统派东方美妇土在无意识状态下被干得风情万种的样子实在令人兴奋，昏迷中的马依莉完全出于自然反应的浪叫声让一旁聆听的马艳丽诧异得难以置信。如果不是亲耳听到，马艳丽实在难以想象内向文静的姐姐马依莉会有这么狂乱淫荡的一面。看来，马依莉的内心深处和她一样，都有不为人所知的另一个自我。

唯一的区别在于，马艳丽内心隐藏的另一个自我是追求背德欲望的自我意识，而马依莉内心隐藏的另一个自我是追求正常女人性爱快感的自我意识。

在马依莉的哀怜浪叫和扭动配合下，大宝改变了体位。他用侧交位的姿势将这成熟美妇的一条大腿架在他的膝盖上，从背后抓住其胸前晃荡不己的乳方用力挤玩，同时胯下的粗长巨龙深深地斜插进花穴，彻底开发其比目鱼吻名器的最深处快感带。

“老公……轻一点，不要惊动了小洁啊！老公，把你的种子射进来，我做梦都想为你再生个儿子啊！”

马依莉在昏迷中被干得真情流露地婉转呻吟道，全然忘记了丈夫已经死去，自己已经沦为寡妇。

尚不知其秘密的马艳丽听得面红耳赤，已知其秘密的大宝则从眼中露出一丝同情之色。与林如芬附带着官迷想法不同，熟美寡妇护士长马依莉是个值得他同情怜爱的女人，而且有着和成熟美妇派出所长马艳丽相同的赏玩价值。但同情归同情，大宝狠插勐抽的速度仍越来越快。

“好依莉阿姨，快点醒来，我会让你给马洁再生个小弟弟的！”

大宝淫笑道。

很快，马依莉发出一声绝叫，幽谷甬道里猛地一阵抽搐，浑身抖动着在昏迷中达到了从所未有的性高潮！大宝追击般加速抽插起来，巨大龙头的前端硬是挤进子宫口，剧烈抖动起来，火山轰然爆发，颤动着将一股浓浓的岩浆一滴不剩地直接喷射进圣洁寡妇护士长马依莉的子宫深处！

听到身旁的马依莉在醉梦中发出的绝叫声，还有大宝低沉的闷吼声，以及男女肉体结合到高潮时“扑哧！扑哧！”

的强烈She精声，成熟美妇派出所长马艳丽知道——自己端庄娴雅的亲姐姐马依莉被大宝占有还被内射了！

“姐姐，姐姐。”

马艳丽叫喊着，见姐姐马依莉除了浑身洋溢着高潮的粉红色余韵之外，并没有立刻醒过来的迹象，不禁焦虑地问道，“大宝，她什么时候能够醒过来呢？”

“好艳丽，不要着急，我的宝贝龙津龙液已经喷射给她了，需要时间吸收消化的。”

大宝意犹未尽地坏笑道，“或许我们俩爽到一半她也就醒过来了哦！”

说完色手肆无忌惮地摸到马艳丽的玉体之上。

“小坏蛋，你这可是趁火打劫啊！”

马艳丽早就看得春情荡漾，不由得媚眼如丝地娇嗔道，她那一双丰硕饱满的玉乳骄傲地耸立在大宝的眼前，那么的雪白，那么的柔和，那么的柔嫩；年近四十岁的成熟美妇粉雕玉琢丰满浑圆的半球上，两点细巧的依然宛如原野中雨露滋润后的新鲜草莓一样，让大宝产生了咬上一口的冲动。

“趁火打劫自然有趁火打劫的味道，和早晨在派出所办公室里自然不同，你不感觉在依莉阿姨身旁做爱别有一番风情和刺激吗？”

大宝淫笑着，色眯眯的目光越过了马艳丽丰硕高耸的双乳，又掠过雪白平坦的小腹，大宝探访到了马艳丽圆隆丰满的阴阜上，那细密乌黑的芳草是那么的柔软，组成了一座黑色的树林，紧紧守护着熟悉的成熟美妇派出所长的宝贵神秘入口。

大宝一把将马艳丽的玉体抱到床沿的边缘上，让那修长的洁白美腿自然的垂落下来，马艳丽光滑柔软的身子因此形成了一个美丽的曲折。

他双膝跪在马艳丽身前，颤抖着将那白皙温软的双腿抱在怀中，继续不停的舔吻吮吸，晶莹秀美的双腿是那么的细腻柔软，他不由得把头深埋其中，希望那柔情万种丰腴圆润的娇美胴体能够平息自己体内炽热奔腾的欲火。

“好艳丽，这双警花的美脚真是令人垂涎欲滴啊！”

大宝双手捧起了马艳丽莹白玲珑的玉足，将玉足递到嘴边细细的品味着：纤秀的足底那细嫩的肌肤白皙得几乎透明，让人看见就有一种亲吻的冲动；精致光洁的脚弓浅浅的划出一条美丽的弧线，就像夜空中一轮弯弯的新月；修长秀气的足趾上镶嵌着一片片小巧整齐的趾甲，透明的趾甲油在阳光照耀下反射出柔和美丽的亮泽。

握着这一双光滑晶莹的玉踝，大宝慢慢地将它们向两侧分开，马艳丽的也随之羞涩地缓缓显露。

“不知道还有没有早晨的春水没有干透呢？”

大宝将马艳丽的玉足架上肩膀，然后直身站了起来，马艳丽的下身于是屈曲着被分开、固定。

顺着马艳丽光洁晶莹的大腿内侧向下望去，在那雪白娇嫩的肌肤交合的地方，细密柔软的黑树林下，一处粉红色的神秘花园已经为他撩开了朦胧的面纱。

马艳丽完全赤裸的胴体正面向他呈现，美若天仙的脸，曲线玲珑、浮凹有致的身躯，玉雪柔滑的肌肤，未盈一握的柳腰，雪白修长的大腿，胸前对峙着两座丰硕高耸的软玉山峰，大腿中间突耸着丛草茂盛的丘陵，上面两扇紧闭的肉扉，洞口上半还隐现着黄豆大小的珍珠，这一切构成了一幅美丽绝伦的原始图画。

“一个是成熟美艳的派出所长，一个是端庄熟美的护士长，姐妹双花，谁与争艳啊？”

大宝盯着马艳丽赤裸的身躯吞了口口水，年近四十的半老徐娘，那娇嫩吹弹欲破的肌肤洁白如玉，胸前一对圆润的玉峰显得丰硕饱满无与伦比，在身下黑色警察制服的掩映下，与姐姐马依莉丰硕饱满的玉乳并蒂花开相映生辉。

随着她急促的呼吸，雪玉般晶莹的胸脯急速起伏，淡淡的乳晕也变成了娇艳的桃红色。平坦如垠的小腹微微颤动，两条健美修长的玉腿充分展示出她警察身材的飒爽英姿。紧闭的双腿保护着成熟美妇派出所长最珍贵的方寸之地，只有整齐浓密的芳草覆盖在隆起的小丘上，可是那块三角地带这两天已经是大宝恣意享用玩弄喷射的场所。

马艳丽雪白的小腹下端是茂盛的芳草地，再向下是窄窄的浅沟，巨龙就在浅沟上来回摩擦，有时龙头刮到马艳丽的相思豆，引得成熟美妇派出所长花蜜微微分泌。

由于在姐姐身旁激情缠绵，一种既羞涩难为情却又带着点莫名其妙羡慕的复杂心情涌上马艳丽的心头。观看平时保守文静的姐姐马依莉在昏迷中被大宝干得淫声连连的叫床声，已使旁边的她全身都处于极度的敏感和渴望。

昨天在儿子病床旁边半逼半就下的不伦出轨，今天早晨在办公室近乎强奸的变态快感，连同刚才观看姐姐马依莉昏迷中失身的淫叫，这种种充满背德悦乐的因素融合在一起，像化学作用般产生强烈的欲火烧得马艳丽的身体内外都滚烫不己。已被追求背德欲望的另一个自我支配身心的马艳丽，全然丧失了贤妻良母的伦理道德，眼下竟然产生了希望大宝赶快来侵犯自己、玩弄自己、征服自己的强烈渴望！

大宝此刻心中却有些矛盾。他对马依莉这位熟美寡妇很是怜爱，想乘今天好好调教其一番，怎奈一旁还有个他也很喜欢的极品娇娃马艳丽等着他疼爱，姐妹双花，花开花谢，快乐无比，齐福永享，还有比这个更快乐的吗？

第250章 护士长和女警察

大宝知道，无论是飒爽英姿冷眼高傲的成熟美妇派出所长马艳丽还是性格内向文静端庄的熟美寡妇护士长马依莉都是难得一见的好熟女，才貌气质胴体美穴皆属上乘，都有被眼界极高的他宠爱的资格。要让她们姐妹俩成为身心都隶属于他的忠实爱奴，不是仅仅占有她们的肉体就可以办到，要对她们的身心都展开调教。

把别人的爱妻、而且是才貌双全有着相当道德观的女人调教成忠实的爱奴，是个既充满乐趣又要花费不少时间精力的游戏。这种游戏的过程与结果同样刺激，要慢慢享受才能品味出乐趣。大宝今天利用救命的良机占有马依莉只是先品尝一下这个圣洁寡妇护士长，如果条件许可马上就可以展开对她的调教。毕竟，他并不喜欢在马依莉昏迷不醒的时候享用，眼前他可以尽情享受的还有巨乳妹妹成熟美妇派出所长马艳丽呢！

大宝也想过同时调教马艳丽和马依莉，但他明白现在还不到时机。要真正调教马依莉必须在其意识清醒的时候进行，可马依莉今天能如此毫无反抗地失身于他完全因为昏迷不醒。如果其醒来发现自己失身于女儿的男朋友大宝的话，以其性格搞不好会寻短见的。要耐心调教却不能操之过急，还要等更合适的机会从身心上一举击溃她的伦理道德防线。

做完前戏和深喉口交，马艳丽知道接下来会发生什么事。大宝将她修长的大腿分开架在肩头，粗长的巨龙前端向下顶住她的花瓣，狰狞的龙头顶开极度润湿的花唇插了进去，即使早晨在派出所办公室里已经激情缠绵，光是这样仍然刺激得马艳丽浑身猛地一抽搐。

但是，令大宝甚是吃惊的是，已意乱情迷得任他鱼肉的马艳丽仿佛忽然想到了什么，猛地夹紧了矫健的双腿，硬是不让他继续插入，还喘息着说道：“等、等一下！你要我……要我什么时候都可以，不过，先答应我一件事！”

大宝脸微微一沉，挺了挺下帮身，把整个龙头挺进马艳丽肥美柔嫩的秘穴中，搅动着不断流出的，笑问道：“哦？你还有条件？你现在能够反抗我吗？是不是又要污蔑我和鬼脸恶魔是一伙的呢？”

“嗯！不要在里面挑啊！”

马艳丽喉头顿时发出一阵忍不住的娇吟，她此刻身心已被背德欲火烧得无法忍受，否则之前不会如此配合地与大宝前戏。

但即使现在注定要再次出轨，她都要这色中老魔先答应她一件事，否则她心中实在内疚不安。强忍欲火，马艳丽咬住下唇轻声娇嗔道呢喃道：“小坏蛋，你知道人家无法反抗你的，但我可以不配合你这个小坏蛋！你昨天和今天早晨已经得到了我的肉体了，但是你不仅仅只想占有我的肉体，否则你不必对我那么温柔细心！我不知道你在玩什么百花谱，但想要我配合你的什么百花谱，你就要先答应我这个条件。”

大宝嘴边不经然露出一丝既冷酷又欣赏的微笑，他不得不承认他低估了马艳丽。虽然这个成熟美妇派出所长并不知道他是想要把她调教成身心都属于他一人的私宠爱奴，却已察觉出他对她的态度与其他女人不同。

大宝叹了口气，坏笑着问道：“好啊，艳丽宝贝，你说吧，你想要什么？汉白玉石牌还是炎都池宝藏的其它什么东西？”

不慌不忙地试探询问，大宝淡淡地冷笑了一下。很多女人对男人要求的无非是金钱名利，有些女人为了钱甚至可以和又丑又老行将就木的男人结婚上床，他的众多美女之中又何尝没有官迷财迷呢？美好的共产主义虚无缥缈遥不可及，生活在现实之中的人还是现实一点的好。

“小混蛋，你以为我是觊觎你的什么破牌子吗？”

马艳丽柳眉倒竖地啐骂道，“死大宝，什么汉白玉什么宝藏，我才懒得关心呢！留给巴结你的干爹去吧！或许他才对那个什么破宝藏感兴趣呢！”

大宝被骂得哭笑不得，知道她指的是杨书记，只好搂抱着马艳丽丰腴圆润的胴体赔笑道：“我的艳丽宝贝，你真比我们稷下村的泼妇还要泼辣。我只是和你开个玩笑，何必这么认真呢？女人生气可是容易衰老的哦！好了，宝贝，你的条件到底是什么呢？”

“过了今天，不许你再对我姐姐出手！不准你再碰她一个指头！”

马艳丽自怨自艾地叹息一声，柔声说道，“我姐姐……我昨天被你诱奸今天早晨被你强奸算是我咎由自取，但我姐姐可是传统保守的贞洁女人，她要是醒过来发现被你这个小坏蛋侵犯了，夺去了她守寡多年的贞洁，非自杀不可！何况你还是马洁的男朋友，为了她好，我不会和她和马洁说起你今天对她所做的事，但我要你保证今后不再骚扰我姐姐马依莉！”

大宝楞了好几分钟，他心中苦笑，却也挺钦佩。考虑了一下，他坏笑道：“我可以保证今后不会再骚扰依莉阿姨。不过，艳丽阿姨，你的外甥女马洁早晚是我的女人，可是，我不敢保证依莉阿姨会不会反过来骚扰我哦！所谓食髓知味，难道你不深切体会到这种欲罢不能的滋味吗？你们饱尝了我的淫龙之后，都会死心塌地地跟随着我，绝对不舍得离开的哦！哈哈！”

听见大宝有条件地答应了自己的条件，虽然有些耍滑头的嫌疑，却也知道他所说的很有道理，任何女人无论是少女还是少妇还是熟女，只要被这个大男孩得手，领略到他强悍的巨龙和娴熟的技巧，恐怕都难以避免沦为他的女人的命运。

“小坏蛋，你和马洁的事情我不管，反正我姐姐如果不心甘情愿的话，你以后都不许再欺负她！”

马艳丽娇嗔道，幽谷甬道之中已经清楚感受到他巨龙的急剧膨胀和强硬，她不再压抑已无法忍受的背德欲火，背过脸舒张开紧闭的玉腿，等待大男孩的侵略和挞伐。

“如果依莉阿姨心甘情愿呢？”

大宝坏笑着却不急于进攻，他浅插浅送始终都只把龙头塞进洞口，就是不再深入。玩弄了好一阵，才在马艳丽忍不住的一再娇喘请求下，低声说道：“你早晨居然敢以莫须有的罪名逮捕我，现在又和我谈条件，让我们来场强奸游戏，让你享受一下被绑着做的刺激感觉吧！”

说着，大宝褪下马艳丽的肉色透明水晶丝袜，然后轻轻地当成绳索般将她双手交叉到背后捆绑起来。捆绑完毕后，大宝把马依莉的那副乳罩戴在马艳丽的脸上，遮住了她的视觉，却保留了她的听觉。马艳丽吃了一惊，不知大宝想干什么，但全身酥软已无力挣扎，就好任由他将自己双手绑在身后，连嘴里都被勒上了她的那条蕾丝内裤。然后抱起马艳丽被反绑着的娇躯翻转过来，故意像强奸般粗暴地用狗趴式的后背位抱紧她的小蛮腰、胯下巨龙犹如雄猛的战矛般一下从后面深深扎入成熟美妇派出所长的内！这一插，他那根异常粗长的巨龙顿时进去了一大截，比昨天和今天早晨插入时顺利得多。大宝心中暗喜，马艳丽的身体已开始变得适应他的强悍。

为了酝酿出更强烈的“强奸”气氛，大宝把马艳丽嘴里的蕾丝内裤勒上塞紧，使她只能支吾不清地发出哀鸣。双手被绑、双眼被蒙、嘴也被堵上的马艳丽感到自己真的正在被老公侯立元以外的大男孩强奸，天生名器的内壁激烈蠕动着，全身颤抖疯狂扭动腰肢和雪臀，胸前的天然巨乳更是剧烈地抛出一波波乳浪！

狠插了半个钟头，马艳丽保持着这种被强奸般的姿势连续高潮了数次！虽仍无法尽根插入，但大宝的巨龙在每次抽插时已大部分冲击进了她的花穴、每一下都重重地撞在花心上，把她插得又涨又满、肉体与精神都进入痴迷忘我的境界。

“好艳丽，在你姐姐身旁偷情的感觉爽快过瘾刺激吧？”

干得也兴奋起来的大宝猛地把身子向后一倒，改成后背座位的姿势让马艳丽坐在他的腰上，从下往上挺起巨龙直顶她最深处的子宫口。再矜持的女人也难以承受这般刺激，马艳丽被干得赶高潮连连，被布条勒住的嘴里发出模糊不清的告饶声。这种被绑起来蒙住眼睛强奸的背德快感，实在令她前所未有的兴奋！

大宝一边巧妙地从马艳丽心中的薄弱处加以引诱，一边将挣扎不己的她压到屋内的一侧墙边。大男孩用双臂勾起马艳丽的修长大腿，双手捧住她圆润弹力的美臀，将胯下的巨根从下方向上插入她之前刚经历一场激战的。已在今晚享受过三次高潮的依然很敏感，一股股蜜汁淫水伴随着巨根插入即刻涌出。

“啊！不、不要……又、又插进来了……这种姿势……还是头一次……”

又被巨根深深插入的马艳丽摇晃着披肩的乌黑秀发，既羞忿又吃惊地娇喘不停。这种立位的性茭姿势要求男方有相当的体力和技巧，普通男人玩不会。她过去和老公侯立元做爱时没尝试过这样的体位。可是今天，从《房中术》中饱览古今淫技的大宝却让她尝到了这玩法。

马艳丽身体已经身不由己地融入快感中，呼吸越来越急促，吟不成声的浪叫止不住地从口中蕾丝内裤的堵塞之中断断续续含糊不清地吐出来。

大宝乘着她此刻意乱情迷，淫笑道：“怎么样？艳丽宝贝，昨天打我一巴掌，今天带我一手铐，你说你这个成熟美妇派出所长是不是欠干？”

大宝淫笑着将马艳丽抱住按倒在地毯上，把她双腿并拢地拉起向内侧屈压，使她的高高翘起。

第251章 护士长和女警察(二)

接着，大男孩已深深插进她粉嫩中的巨龙开始由上往下的垂直90度插送！每一下像凿井般的垂直抽插都狠狠地直捣花心，毫不留情地连续撞击着子宫口，直让马艳丽爽得哭叫哀号，只是在蕾丝内裤的堵塞下显得含糊不清，变成了吴侬软语！

同时，大宝的一双禄山之爪贪婪地抓玩着马艳丽胸前不住晃悠的天然巨乳，将那对丰满球形的玉乳搓玩成各种形状，还俯下身子探头咬起玩弄，这样的天赋异宝不好好开发实在浪费。

足足干了好一阵，马艳丽的肉体已痉挛不己，天生名器的内产生一阵阵强烈的吸力和收缩力，美穴和子宫不断蠕动着紧紧吸住大宝那根异常粗长的巨龙。

突然间，马艳丽感到大宝深深插入她的巨龙猛颤着跳动起来，她知道他又要射了！成熟美妇派出所长只感到插在自己体内的巨龙最前端龙头部分像是挤进了子宫，爆发般喷出一阵阵浓烫的岩浆浇淋在子宫壁上！

虽然心中有所抵触，可是马艳丽却不由自主地享受着被大宝的巨龙以高超性技巧深插花心内射的极上快感。看起来像是被强奸的她竟不知不觉地扭起腰收缩起抽搐不己的幽谷甬道，像要把每一滴都吸入子宫！

成熟美妇派出所长差点断气答般急促呼吸着，忘情地一边喘息一边喃喃呻吟：“好热好多好烫……你今天已射了两回……竟然还那么多、那么浓，实在难以置信……”

同时，她天生名器的也紧紧吸住仍不断喷射出岩浆的巨根不放，美穴和子宫激烈蠕动，像是要将最后一滴男精也吸出来。压在成熟美妇派出所长胴体上的大宝爽得骨髓酥麻，深深插入的巨龙一下一下地颤动着将剩下的岩浆尽数射入子宫，使马艳丽浑身触电般一抖一抖地抽搐个不停！

停止She精后，大宝并没有马上把他那异常粗长的巨龙拔出来，如今已经精通床弟之道的大男孩知道女性在高潮过后有相当长时间的余韵期，做些配合的动作能使她更充分地享受到性欢。大宝轻轻转动下身，让巨龙摩擦着充满与岩浆的内壁，双手抚弄着高潮后颤抖着的女体，解开了捆绑的丝袜，扯开堵塞嘴巴的蕾丝内裤，还温柔地亲吻着马艳丽的樱唇，而马艳丽却已经销魂夺魄，美目迷离，几乎昏厥过去，只有一朵鲜艳夺目的梅花纹身红晕在她雪白柔软的小腹上，伴随着娇喘吁吁而微微起伏。

“啊！我的艳丽梅花！”

大宝惊喜地坏笑道，“原来我的艳丽阿姨也是百花谱中人，直到现在才显现出来，难道非要姐妹双飞之后才显示花朵纹身红晕吗？不知道依莉阿姨是不是也是梅花呢？”

他自顾自地坏笑着，马艳丽却瘫软在地毯上，连抬头查看自己小腹的力气都没有，只有胴体的轻轻颤抖和娇喘吁吁，伴随着梅花纹身红晕的点点颤动。

“依莉阿姨，怎么还没有醒过来吗？你吸收了我的龙津龙液，难道还不足以排除鬼脸恶魔的毒素吗？看来还要好好地给你看看哦！”

大宝把窗帘拉上之后，来到马依莉身边，迫不及待地扑到躺在床上的马依莉身上。揭开马依莉胴体上的薄毯，一对雪白的巨乳就完全地显露在大宝面前，粉红粉红的在胸前微微颤抖，抚摸揉捏的作用下慢慢地坚硬勃起。

大宝双手抚摸着这一对白嫩的巨乳，柔软而又有弹性，大宝含住马依莉的一阵吮吸，一支手已伸到马依莉粉胯下，在马依莉丰满浑圆的大腿上抚摸，手滑到她的玉腿之间，在马依莉沟壑幽谷上用手搓弄着。

昏迷中的马依莉轻轻地扭动着，大宝已是挺不住了，巨龙再次红通通挺立起来。

大宝把马依莉的玉腿举起，白色丝袜的根部是带蕾丝花边的，和白嫩的肌肤衬在一起更是性感撩人，沟壑幽谷还有刚才的春水潺潺，芳草萋萋鹦鹉洲，仍然显得晶莹湿润，大宝双手抚摸着马依莉一双柔美的长腿，乌黑柔软的芳草顺伏地覆在阴丘上，雪白的大腿根部一对肥美柔嫩的花瓣紧紧地合在一起。

大宝的手抚过柔软的芳草，摸到了马依莉嫩嫩的花瓣。湿乎乎的软乎乎的，大宝把马依莉一条大腿架到肩上，一边抚摸着滑溜溜的大腿，一边用手把着粗大的巨龙顶到了马依莉柔软的花瓣上，“依莉阿姨，我又来了！”

猛然一挺“噗嗤”一声，插进去大半截，昏迷中的马依莉双腿的肉一紧。

“好阿姨，还是这么紧啊！”

大宝只感觉巨龙被马依莉的幽谷甬道紧紧裹住，感觉却又是软乎乎的，大宝来回动了几下，幸好还有春水润滑，巨龙才得以顺利连根插入。

马依莉秀眉微微皱起，“嗯……”

浑身抖了一下。

马依莉脚上还穿着白色的高跟鞋，左脚翘起在大宝的肩头，右腿在胸前蜷曲着，一对雪白的巨乳在胸前颤动着。随着大宝巨龙向外一拔，肥美柔嫩的花瓣都向外翻起。粗大的巨龙在马依莉的幽谷甬道抽送着，发出“咕唧、咕唧”的声音。昏迷中的马依莉浑身轻轻颤抖，娇喘吁吁，轻声地呻吟着。

大宝突然快速地抽送了几下，拔出巨龙，迅速插到马依莉微微张开的嘴里，一股乳白色的岩浆从马依莉的嘴角流出来。

大宝看着马依莉只穿着白色的丝袜，仰躺在床上，一对雪白丰满的巨乳在胸前隆起着，即使躺着也那么挺实，大宝光着身子躺在马依莉身边，双手不停地抚摸着马依莉全身，按住她的头，淫龙在她温暖湿润的樱桃小口里面来回抽插着，很快巨龙又揭竿而起硬了起来。

“我就不相信了，你吃了我这么多龙津龙液居然还不能够解毒吗？”

大宝把手伸到马依莉沟壑幽谷摸了一把，还湿乎乎的。就翻身压到马依莉身上，双手托在马依莉腿弯，让马依莉的双腿向两侧屈起抬高，湿漉漉的沟壑幽谷向上突起着，肥美柔嫩的花瓣此时已微微的分开，大宝坚硬的巨龙顶在马依莉花瓣中间“唧”的一声就插了进去。

马依莉此时已经快醒了，感觉已经很明显了，在一插进去的时候美臀向上抬了一下。

大宝也知道马依莉快醒了，也不忙着干，把马依莉两条穿着丝袜的大腿抱在怀里，一边肩头扛着马依莉一只小脚，粗大的巨龙只是慢慢地来回动着。

马依莉觉着自己好象作了一场梦，疯狂激烈的作爱，酣畅淋漓的呻吟呐喊，使马依莉在慢慢醒过来的时候好沉浸在如浪潮一样的快感中，感觉着那一下一下的摩擦，抽送。

“嗯……”

马依莉轻轻的呻吟着，扭动着柔软的腰。

猛然，马依莉感觉出了下身真的有一条很粗的很硬的东西在插着。一下睁开了眼睛，映入眼帘的是自己两条雪白的大腿之间大宝淫笑着的脸，自己浑身上下只剩了腿上的丝袜，下身还插着这个大男孩硕大无朋的东西。

“啊！不要啊……”

马依莉尖叫一声，一下从大宝身下滚了起来，抓起床单遮住自己赤裸的身体，觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，嘴角好象也粘着什么，用手一擦，粘乎乎的白色的东西，马依莉一下知道自己嘴里是什么了，一下趴在床边干呕了半天。

大宝过去拍了拍马依莉的背安慰道：“好阿姨，别吐了，这东西可是解毒救命的宝贝哦！”

马依莉浑身一震，痛苦地尖叫呢喃道：“别碰我，我要告你强奸。你……不是人！”

泪花在马依莉的眼睛里转动着。

“阿姨，拜托你冷静一下好吧！我可是好心好意救死扶伤，怎么成了强奸犯了呢？”

大宝毫不在乎地笑道，“幸好还有个证人在这里，否则我就是跳进黄河也洗不清了！”

“你……”

马依莉这才看见妹妹马艳丽一丝不挂地瘫软在地毯上，雪白丰满的胴体还散发着诱人的粉红色，玉腿之间的幽谷甬道之中还残留着白花花的岩浆和晶莹剔透的春水，马依莉不由得浑身直抖，一只手指着大宝，一只手抓着粉红色的护士长制服遮着身子。

“姐姐不要怪他，的确是他救了你的命！”

马艳丽美目迷离地看着她，娇喘吁吁地低声呢喃道，“你刚才被那个鬼脸恶魔抓住了，幸亏他从魔爪里救下了你，可是你中了毒……他这样做也是救人心切不得不为之……只有他的龙津龙液才可以解毒……”

“啊？”

马依莉不敢相信地惊叫道，“那昨天的猴子……”

“也是这样解毒的。”

马艳丽娇羞难为情地呢喃道，“是我用嘴吸出来喂给猴子吃的……”

马依莉愣愣地看着妹妹，几乎不敢相信妹妹昨天居然是这样协助这个小坏蛋救了猴子的性命，更不敢相信今天这样的事情竟然又发生在自己的身上，可是，经过妹妹的提醒，她的脑海中依稀记得那个鬼脸恶魔从天而降一把抓住了她，吓得她当场晕厥过去了，后面的事情自然是什么都不知道了，可是，自己的幽谷甬道之中还隐隐作痛，夹杂着酸酸甜甜麻麻酥酥的感觉，芳草和花瓣上残存的岩浆和春水更是充分诉说着刚才这个小坏蛋大男孩在她身体里面的肆意侵犯和猛烈挞伐，自从马洁爸爸病逝以后，她一直清心寡欲守身如玉，没有想到今天失贞在这个大男孩的手里，哦！不对，是他的枪下，因为此时马依莉才发现不仅她们姐妹俩赤条条一丝不挂，这个小坏蛋也是赤裸裸的不着寸缕，胯下茂盛的森林丛中簇拥着硕大无朋的巨龙，仍然斗志昂扬神气活现地冲着她们姐妹俩立正敬礼耀武扬威呢！

“谢谢你的救命之恩……”

马依莉慌忙转移开视线，娇羞无比地低声呢喃道，可是满眼还是失贞的幽怨，恩怨之间本来就是一步之差，令人难以取舍。

第252章 护士长和女警察(三)

“依莉阿姨准备怎么谢呢？以身相许如何？”

大宝的嗓音轻柔，多了一份热烈，淫笑着走近马依莉，缩短了两人的距离，硕大无朋的巨龙随着走到抖动着囊袋。

可怕，太可怕了！马依莉从事护理工作二十年，也可谓是见多识广，早就对于男人生理特征司空见惯熟视无睹了，由于婚后夫妻性生活不和谐，渐渐趋于冷淡，对于男人生理特征更是毫无感觉，但是，此时看见大宝的硕大巨龙肆无忌惮地在她面前昂首挺胸，真是天赋异禀无与伦比，令她这个从事护理工作二十年的护士长也不禁心颤叹为观止，不由得想象着这个庞大的东西刚才在她的幽谷甬道之中和樱桃小口里面横冲直撞恣意妄为的情景，越发的心慌意乱心猿意马，胴体深处不由自主地颤抖湿润起来。

“不要……马依莉紧裹着粉红色护士长制服，羞羞怯怯地往床后一步步退去，大宝坏笑着一步步地逼近。

“你不要这样！艳丽，救救我啊！”

马依莉惊慌失措地看着妹妹马艳丽，可是她的这句话和羞涩慌乱的神情像在公牛面前挥舞红旗子，她越是想逃，大宝就越想再次得到她。

大宝觉得自己戏弄马依莉足够了，身影如电的欺向她，马依莉根本来不及喊救命就被他强悍地抱起，紧接着发同现自己已经被再次按倒在了床上。

“呼”的一声，她被粗鲁地放倒在床上，大宝淫亵的坏笑着，趾高气扬地站在马依莉面前。

浓黑的眉毛、俊美的眼睛、坚挺的鼻梁、薄薄的嘴唇，甚至是颊边的酒窝，慵懒的坏笑，都充满着有恃无恐的恶意调戏。

马依莉顿感又是害怕又是紧张又是羞涩又是难为情，还有一些啼笑皆非，这是一个神奇救人的小英雄还是一个不折不扣的小坏蛋大色狼呢？美目触及他颤颤挺立的巨龙，她更有点莫名其妙的心慌和不可思议的恐惧。

“叫呀，怎么不叫了？”

大宝双手环抱在胸前，很无赖地微笑，忽地又眼眸转深，里头的坏笑不见了，替代的是两簇欲火。

“小坏蛋，你刚才答应过我以后不再欺负我姐姐的啊！”

马艳丽懒洋洋地躺靠在地毯上，媚眼如丝地娇嗔道，只是浑身软弱无力，也不知道最后大宝采用了什么招数和多大的蛮力，害得她几乎昏厥过去至今无力起来，更谈不上阻止他的继续侵犯马依莉了，尤其是瞥见自己小腹上依然鲜艳的梅花纹身红晕，她顿时又是羞赧又是好奇又是惊喜又是不可思议，百感交集，身心的愉悦感加上这个命中注定的归属感，成熟美妇派出所长已经对情郎死心塌地，也不想再反对他对姐姐马依莉的继续骚扰和征服了。

“我的艳丽梅花，难道不是你刚才求我和依莉阿姨做爱的吗？现在她的毒素还没有完全排除干净，我当然还要继续检查检查，帮助她彻底排毒出来，否则，我怎么对得起马洁妹妹呢？”

大宝今天再次化解鬼脸恶魔的毒素，仿佛再次疯狂一样，淫笑着楼抱住马依莉，一脸坏笑地说道，“我还要看看依莉阿姨是什么花朵纹身红晕呢？”

乱了，晕了，危险了，但马依莉还没有失去勇气和理智。马依莉看了看瘫软在地毯上的妹妹马艳丽，用力握紧拳头，气聚丹田，准备回应他的挑战敞开喉咙。

“艳丽，快来救……”

狂猛的力量席卷向她，冲上舌尖的“我”字还在口腔里徘徊，就被大宝铺天盖地俯下来的嘴唇给堵上了，舌头在她口中翻江倒海。

马依莉水汪闪亮的双眸含着惊慌，含着紧张，还含着羞涩，而又似乎有些喜悦的辉芒，她嗅到了大宝身上那种年轻强壮男性特有的诱人气味和阳刚气息，熏得她头晕晕的，心醉神迷，春情荡漾。

马依莉急促地喘息，她是要喊叫妹妹惊醒心迷神醉之中的马艳丽，让这个平日里威风凛凛的派出所长妹妹，好好教训这个下流的小坏蛋大色狼。可是，胴体愈发不由自主地酥软下去，心里的渴望更是不听使唤地野草一样地滋生蔓延出来，即使大宝的嘴唇离开了她的樱桃小口，她也不知道自己是不是应该叫喊起来，是不是还有力气叫喊出来。

大宝好整以暇地探手到披在身上的粉红色护士长制服下面，抓住马依莉雪白柔软的巨乳手法娴熟地抚摸揉搓着，同时色眯眯地淫笑道：“依莉阿姨，刚才，你也没动静，我干得也不过瘾，现在我让你好好爽一爽，彻底排除出来毒素。”

一边把马依莉压倒在了身下，嘴唇在马依莉白皙柔嫩的脸上一通亲吻。

“不要啊……放开我……”

马依莉用手去推大宝，可连她自己也知道推的多么无力。

大宝的手已抓住了那一对如同熟透了的蜜桃一样的巨乳，抚摸揉搓，一边低下头去，含住了紫红的用舌尖轻轻地舔着，一边右手食指，拇指捏住马依莉坚挺的轻轻搓着，一股股电流一样的刺激直冲马依莉全身，马依莉忍不住浑身微微颤栗，迅速充血勃起硬了起来。

“不要啊……别这样……嗯……你怎么可以这样欺负一个寡妇呢？”

马依莉娇喘吁吁地嘤咛呢喃道，芊芊玉手无力地推搪着，却变成情不自禁地抓住了大男孩肌肉发达的肩膀。

“好阿姨，我正是不想让你再守寡受苦独守空闺忍受孤独空虚寂寞的痛苦啊！好好享受我带给你的无限快乐吧！”

大宝一边吮吸着，一只手已经滑下了巨乳，掠过马依莉雪白平坦的小腹，摸了几下柔软的芳草，手就摸在了肥美柔嫩的花瓣上，两片花瓣此时微微敞开着，大宝手分开花瓣，按在娇嫩的珍珠上，搓弄着。

“哎呀……不要这样欺负一个未亡人啊……”

马依莉清醒之后头一次受到这种刺激，双腿不由得夹紧，又松开，又夹紧，羊脂白玉一般的胴体轻轻颤抖着，沟壑幽谷之间已经情不自禁地再度湿润起来。

听到未亡人的哀求，大宝露出淫亵的眼神，这一次他的侵略，不给她反抗的机会，必须彻底征服她的身心，他蛮力地捏住马依莉的下巴，迫使她的嘴唇张开，猛烈的舌头尖直戳进她喉咙最深处。

马依莉被疯狂的吻惊住了，她的嘴唇发出无意识的呻吟，体内的冰融化，加温后奔驰在血脉中并沸腾。不知何时，她似乎失去了思维能力，好象知觉已被大男孩的双唇吸走。

她什么也不再想，只让自己全身心地去感受。马依莉浑身无力，呼吸渐渐急促。他的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。她神魂颠倒、如醉如痴，精神和躯体都沉浸在兴奋之中，失去了矜持，忘记了一切顾虑，一双手也不由自主地紧紧抱住大男孩的虎背熊腰，好象怕失去他一样。同时，马依莉也使劲吮吸他的唇舌，大宝把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。马依莉张大樱桃小口，使他的舌头更加深入搜索。她益发觉得刺激了，也把自己红嫩的小舌迎上去，贴着他的舌头，随着他上下左右移动着。

马依莉温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，他毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，他俩的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。大宝温柔地隔着粉红色护士长制服抚摩着马依莉高耸丰满的巨乳，马依莉几乎喘息着瘫软在他的怀中柔软的嘴唇，香甜的嫩舌，唇舌相交，丁香暗渡，津液交流，缱绻缠绵。洁身自爱，美艳高贵，婚后被丈夫以外的男子如此拥吻还是头一遭。更何况是丈夫去世之后，清心寡欲守身如玉的寡妇贞洁却丧失在这个大男孩手里，大宝将马依莉的香舌一吸一吐，一吐一吸，两人舌头交缠进出于双方嘴里。马依莉只觉几乎要晕眩，全身发热，防御心渐渐瓦解。深埋心底压抑多年的春情渐渐荡漾开来，口里分泌出大量香甜的唾液，香舌情不自禁的深入大宝口中，任他吸吮，自己的唾液也渡了过去，又迫不亟待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头。两人颈项交缠的热烈湿吻起来。

大宝扯开了虚披在身上的粉红色护士长制服，惊艳于眼前美妇的美貌姿色，竟不由自主地看得有些目瞪口呆：马依莉就此再次被扯开了最后一块遮羞布，被剥个精光横陈在床上，赤裸裸的她凹凸有致曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绋红的白皙脸庞、小巧微翘的香唇丰盈雪白的肌肤、肥嫩饱满的巨乳、红晕柔嫩的、丰腴滚圆的美臀，丰满浑圆的美腿，富有线条美感，而凸起的耻丘和浓黑的芳草却是无比的魅惑。

马依莉浑身的冰肌玉肤令大宝看得欲火亢奋，无法抗拒！他轻轻爱抚熟美寡妇护士长赤裸的胴体，从她身上散发出阵阵的肉香、淡淡的幽香。

大宝只觉得怀中的美妇身上，淡雅的脂粉香及成熟美妇的肉香味迎面扑来，她的端庄羞怯使得大宝欲火升腾，与刚才不同的是现在活色生香的诱惑，非份的遐想更使得胯下的巨龙不由得充血勃起，对着熟悉的胴体蠢蠢欲动跃跃欲试。

“好美丽的护士长，好诱人的未亡人，如此虚度青春，荒废韶华，真是暴敛天物，令人心痛啊！”

大宝抚摸马依莉的秀发、嫩软的耳垂、桃红的粉脸，双手放肆地轻撩，游移在马依莉那对白嫩高挺、丰硕柔软的浑圆巨乳上，并揉捏着像红豆般细小可爱的。美妇敏感的已经变得膨胀突起，大宝将马依莉那双雪白浑圆的玉腿向外伸张。

“嗯啊……不要啊……”

此时此刻，马依莉的左乳被猛烈地啃啮；右乳被狠狠地握住，敏感的顶端拉扯揉搓，激发她不想要的反应。

第253章 护士长和女警察(四)

熟美寡妇护士长两条大腿之间乌黑浓密、茂盛如林的三角丛林中央凸现一道肉缝，穴口微张两片花瓣鲜红如嫩。大宝伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的珍珠，更不时将舌尖深入美穴舔吸着。

“这么肥美柔嫩而且敏感的肉体，怎么能舍得守寡呢？”

大宝迫不及待地想尝遍她，从来没有一个美妇能像她让他这么渴望，急速的点燃他的欲望，他以为那个成熟美妇派出所长马艳丽已经让他达到顶端了，没想到他现在会如此热烈渴望再次得到这个巨乳姐姐马依莉，而且这次是在她完全清醒的情况下彻底征服她的身心。

马依莉的玉体是上帝的完美创作，随着他的爱抚发出动人的声音，高耸的巨乳如凝脂美玉，最高处镶着血般的红艳，在他的挑逗下益发的挺立嫣红，他的舌忍不住一再舔吮，牙齿更是渴望细细咬噬。

莫名的欢欣鼓舞着他，马依莉再次低吟，弓向他的身体显示出她已完全被他点燃。

大宝捧住这具丰腴圆润的胴体，知道自己得到了宝贝，他埋进她雪白柔软的巨乳吮啃，挺立的鼻子嗅寻着她馨香最浓郁处，从乳峰往下到肚脐，他让舌尖在那里停留，享受她不断抽搐娇躯颤抖的反应。

他凭靠嗅觉，用微温的双手小拥住她沁凉的肌肤，燎火的舌头盘绕过她香软光滑的小腹，如一尾多情的游鱼循着香气的源头前进。

大宝眼中闪射出一抹疯狂，兴奋的颤悸袭遍全身，身下的熟美寡妇护士长如一枚泛着嫩红色泽的奶白玉贝壳，象一头柔弱待宰的羔羊，令人心生狎玩的渴望。

马依莉在他狂风暴雨般的抚弄下，体内的火种已经熊熊烧起，毫不留情地席卷了全身每一个毛孔，一股凶猛的热流自身体深处流出，芬芳如水蜜桃。

“真是比艳丽阿姨还要敏感啊！”

经历了脂粉阵仗的大宝，从未得到过如此色香味俱全的美妇，她沟壑幽谷的味道像水蜜桃，摸起来如水蜜桃般的柔软，闻起来如水蜜桃般的甜香，天呀！她简直就是一颗水蜜桃！

“嗯——哼，啊、啊！”

生理的自然反应，使得沉醉于肉欲之中未醒的马依莉不由自主的发出阵阵呻吟声，与此同时，美妇的幽谷甬道之中，分泌出湿润的春水，使得大宝欲火高涨、兴奋异常，即使她眼中泛着无助的泪水，露出哀求，都无法打动他为她烧着欲望的心。

他要再次侵犯她占有她挞伐她，彻底俘获她的身心，将冷淡幽怨的熟美寡妇护士长真正解放出来！

大宝欲火高涨，无暇去分析她眼里的无助，胯下间的勃起等不及要释放了，他刷地左手拨开马依莉那两片鲜嫩的花瓣，右手握住粗巨的巨龙，对准了马依莉那湿润的肥穴嫩口，大宝臀部猛然挺入，“滋！”

偌大的火硬巨龙全根尽没入寡妇护士长肥美柔嫩的幽谷甬道之中。

这用力一插，使得心迷神醉中的马依莉倏然惊醒睁开双眼，这才发现自己竟一丝不挂的被光溜溜的他压住，那充实感她直觉自己被他硕大无朋的巨龙进入了，马依莉顿时朦胧全消、恐欢惊骇，娇喘吁吁，长长地呻吟一声呢喃道：“你、你干什么？不要……不可以啊！艳丽，救救姐姐啊！”

“姐姐，你又被他进入了！”

马艳丽看得芳心迷乱，不好意思地说道，“姐姐，不是我不救你，马上你就会体验到这个小坏蛋的厉害了！我就是被他弄得浑身酥软无力动弹不得啊！”

马依莉颤抖得大冒冷汗，双手猛地用力推拒大宝，她的一双凤眼急得淌下了眼泪，娇喘呻吟道：“呜……不、不能啊！你不能这样对我……你不可以乱来的啊！”

大宝淫笑道：“依莉阿姨，这只怪你实在太美了！美得连那个鬼脸恶魔都要打你的主意，美得让我第一眼就爱上了你！只是你给我的第一印象是冷艳幽怨的，没有想到这么快就可以在我胯下婉转呻吟了，好依莉阿姨，尽情享受我的疼爱吧！展现你妩媚的熟女风情给我看吧！”

“啊！你不要这样！你怎能对我这样呢？你放开我！”

马依莉娇嗔着呻吟着，泪水涟涟，一向清高冷傲，即使丈夫去世之后也奉行着清心寡欲严守贞洁，可是今天竟然先被这个大男孩趁火打劫借着解毒之际迷奸，现在又当着妹妹马艳丽的面明目张胆地猥亵强奸，她如何承受这样的羞辱呢？

大宝在美妇的抽泣中一边抽送着巨龙一边淫笑道：“好依莉阿姨，我喜欢你。我要享受你熟美的肉体，就像将来享受马洁妹妹娇嫩的胴体一样。”

“啊——你疯了？……你害死我呀！”

马依莉的丰臀不安地扭动着、挣扎着：“不要啊！你……你怎么可以对我乱来？……你不可以！啊……”

大宝边用巨龙抽插着，边在马依莉的耳根旁尽说些猥亵挑逗的言词：“好依莉好宝贝，我会让你舒服的欲仙欲死的！”

“啊……哎呀……”

虽说这根东西在她身体里出入了好多次，可清醒着的马依莉却才感受到这强劲的刺激，比亡夫在世的时候要粗长很多，即使在她从事护理工作过二十年里见过的形形色色男性生理特征之中也是首屈一指无与伦比的。那分充实感，那分胀满感，研磨着嫩肉进进出出，马依莉一下张开了嘴，两腿的肌肉一下都绷紧了。

“咕唧咕唧”马依莉的春水很多，幽谷甬道又很紧，大宝一开始抽插就发出水滋滋的声音。大宝的巨龙几乎每下都插到了马依莉幽谷甬道深处，每一次深入到底，马依莉都不由浑身一颤，红唇微启，呻吟一声。

大宝一口气干了四五十下，马依莉已是浑身细汗涔涔，双颊绯红，一条腿在大宝肩头，另一条裹着纯白丝袜的大腿，此时也高高翘起了，伴随着大宝的抽送来回晃动。

“啊……嗯……”

大宝停了一会又开始大起大落地抽插，每次都把巨龙拉到幽谷甬道口，再一下插进去，大宝的阴囊打在马依莉的美臀上，啪啪直响。

马依莉已无法忍耐自己的兴奋，一波波强烈的快感冲击得她不停的呻吟，声音越来越大，喘息越来越重，不时发出无法控制的娇叫。

“啊……”

马依莉每一声呻叫都伴随着长长的出气，脸上的肉随着紧一下，仿佛是痛苦，又仿佛是舒服。

“我的艳丽梅花，有没有听见依莉阿姨叫的越来越响亮了啊？”

大宝调笑道。

“不要这样羞辱人家了……”

马依莉立时羞得满脸通红，在大宝眼里显得更加妩媚迷人，反而加深大宝完全占有马依莉胴体的野心，更加狂猛地用九浅一深的技术，把粗又长巨龙往肉紧的幽谷甬道里面，来回狂抽猛插，插得少经人事的马依莉阵阵快感从肥嫩的幽谷甬道处传递全身、舒爽无比。

狂热的抽插竟引爆出她内心深处所深藏的春心欲焰，熟美寡妇护士长很快就完全崩溃了，淫荡春心迅速侵蚀了她，那久旷寂寞的幽谷甬道怎受得了那真枪实弹的巨龙狂野的抽插，虽是被大宝奸淫占有了，但她的身体生理还是不得不泛起了涟漪，理智渐形沦陷！

仅存的那点理智，抵抗不了体内狂热欲火的燃烧，淫欲快感冉冉燃升而起，刺激和紧张冲击着她全身细胞，马依莉感受到内的充实，敏感的珍珠频频被巨龙碰触使她快感升华到高峰。

“啊！喔……”

马依莉发出呻吟声，娇躯阵阵颤抖，她无法再抗拒了。医院里向来是风流之地，医生多是花心之人，可是她与马洁爸爸结婚以来誓不降服其他男人，即使马洁爸爸去世之后，她也未曾和别的男人有着亲密交往，不料清心寡欲守身如玉的她，竟然在自己的休息室，在妹妹马艳丽的面前，被大宝奸淫了，膨胀发烫的巨龙在马依莉幽谷甬道里来回抽插，那充实温暖的感觉使她不由得亢奋得欲火焚身，有生以来第一次这样被大男孩玩弄，而且他还玩弄了她的妹妹马艳丽，更是女儿马洁的准男朋友，这种与众不同的官能刺激，却使她被欲火激发的幽谷甬道，如获至宝地，肉紧地一张一合，吸吮着龙头。

大宝乐得不禁大叫：“喔，大美人儿，你的好紧！夹得我好爽啊！”

巨龙犀利的攻势，使马依莉舒畅得呼吸急促，双手环抱住他，她的丰臀上下扭动迎挺着大宝的抽插，粉脸霞红羞涩地娇叹：“唉，你这个小坏蛋大色狼，色胆包天，竟然这样明目张胆地欺负人家奸淫人家！你好狠啊！”

“姐姐，你被他征服了吗？体验到他的强悍了吧？”

马艳丽看得粉面绯红，媚眼如丝地娇问道。

“死艳丽，眼睁睁看着这个小坏蛋欺负姐姐，也不来救我！”

马依莉喘息嘘嘘地娇嗔道，“我看你和他就是串通一气狼狈为奸，合起伙来欺负姐姐的！”

“生米已煮成熟饭，你和我都结合一体了，就别叹气嘛，好依莉阿姨！我会永远疼爱你的！”

大宝知道马依莉身心已经迷醉，坏笑着软语安慰着，用火烫的双唇吮吻着她的粉脸、香颈，使她感到阵阵的酥痒。

大宝随即乘胜追击，凑向马依莉呵气如兰的小嘴亲吻着。大宝一面陶醉地吮吸着马依莉的香舌，巨龙一面仍不时抽插着她诱人又湿漉漉的幽谷甬道，插得她娇体轻颤、欲仙欲死！

原始肉欲很快战胜了理智伦理，马依莉沉迷于在自己身体内狂猛肆虐的大宝的巨龙的勇猛进攻。半响后，才勉强挣脱了大宝激情的唇吻，不胜娇羞、粉脸通红地娇嗔道：“唉，也只有随你这个小坏蛋的便了！权当被小狗咬了一口吧！啊！轻点啊！要死了，小坏蛋大色狼！”

第254章 护士长和女警察(五)

大宝一听，便知道这个时候马依莉已经动了春心，于是，乐得卖力地抽插巨龙。而抛弃了羞耻心的马依莉，感觉到她那肥嫩幽谷甬道被巨龙摩擦得好像身体深处虫爬蚁咬似的，又难受又舒服，那种久违了的说不出的快感，在全身荡漾回旋着，她那丰臀竟然忍不住地随着大宝巨龙抽插的节奏，不停地挺着、迎着……

“啊、啊！”

马依莉已经无法控制自己，不停地叫着。

大宝只感觉到马依莉幽谷甬道一阵阵的收缩，每插到深处，就感觉有一只小嘴要把龙头含住一样，一股股春水随着巨龙的拔出顺着美臀沟流到了床单上，已湿了一片。马依莉一对丰满的巨乳象浪一样在胸前涌动，粉红的如同雪山上的雪莲一样摇弋，舞动。

高潮来了又去了，马依莉早已忘了一切，只希望粗长的巨龙用力用力用力干死自己。大宝又快速干了几下，把马依莉腿放下，巨龙拔了出来。

马依莉做梦也不会想到自己会脱口说出这样的话：“别、别拔出来。”

大宝九浅一深或九深一浅、紧忽左忽右地猛插着，美妇幽谷甬道内被巨龙点燃的情焰，促使马依莉暴露风骚淫荡本能，檀口微启、频频频发出消魂的呻吟声：“喔、喔、唔！我太爽了！好、好舒服，人家受不了！你好神勇啊！”

强忍的欢愉终于转为浪荡的欢叫，春意燎燃、芳心迷乱的她已再无法矜持，颤声浪哼不已：“嗯唔啊！妙极了！你再、再用力点。”

“叫我亲哥哥！”

大宝淫笑道。

“哼，我才不要！我被你奸淫，比你大那么多，怎可以叫你亲、亲哥哥，你太、太过分啊！”

马依莉羞赧无比地娇嗔道。

“叫亲哥哥，不然我不玩了！”

大宝故意停止抽动巨龙，按兵不动地坏笑道。

害得马依莉急得粉脸涨红，娇羞无比地呢喃道：“啊，真羞死人！亲、亲哥哥，我的亲哥哥！”

马艳丽无论如何没有想到平日里端庄幽怨的姐姐马依莉竟然被大宝开发出来如此放浪淫荡的一面；大宝闻言大乐，连番用力抽插坚硬如铁的巨龙。粗大的巨龙在马依莉那已被春水湿润的幽谷甬道洞穴中，如入无人之地抽送着。

“喔、喔！亲、亲哥哥，美死我了！用力插啊！哼……妙极了……嗯、哼！”

马依莉眯住含春的媚眼，激动的将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床声，她空旷已久的在大宝粗大的巨龙勇猛的冲剌下连呼快活，早已把为亡夫守住贞节之事抛向九霄云外，脑海里只充满着鱼水之欢的喜悦。

“叫我好老公！”

大宝的巨龙被马依莉又窄又紧的夹得舒畅无比，改用旋磨方式扭动臀部，使巨龙在她的肥嫩幽谷甬道里面回旋。

“喔……亲、亲哥哥，好老公，人家被你插得好舒服！”

马依莉的幽谷甬道洞穴被大宝烫又硬、粗又大的巨龙磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得呻吟浪叫着，她兴奋得双手紧紧搂住大宝，高抬的双脚紧紧勾住大宝的腰身，丰臀拚命的上下扭挺以迎合巨龙的研磨，熟美寡妇护士长马依莉已陶醉在大宝年青健壮又房术高超技巧的精力中，她已舒畅得忘了她是被奸淫的而把大宝当作是亲蜜情人！

浪声滋滋、满室春色，深深套住巨龙，如此的紧密旋磨是她过去和马洁爸爸做爱时不曾享受过的快感，马依莉被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦：“哎，你磨得人家好爽……好弟弟好哥哥好大宝好老公你……你可真行喔喔受不了啊！喔哎哟！你的东西太、太大了……”

马依莉浪荡淫狎的呻吟声从她那红润诱惑的小嘴巴频频发出，谁能相信这就是素日里冷眼高傲的寡妇护士长呢？湿淋淋的春水不断向外溢出沾湿了床单，两人双双态淫在肉欲的激情中！

大宝嘴角溢着欢愉的淫笑：“心爱的美人儿，好依莉阿姨，你满意吗？你痛快吗？”

“嗯嗯……你真行啊喔……人家……太、太……爽了唉唷。”

平日外型高贵冷艳的马依莉被大宝挑逗得心跳加剧、血液急循、欲火猛烧身、春水横流，她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。

大宝捉狭追问说：“美人儿，刚才你说什么太大呢？”

“讨厌！你欺负人家！你明知故问的……是你、你的宝贝太、太大了……啦！”

美艳的美妇不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着，从没对男人说过如此淫猥的性话，即使和初恋男友甚至马洁的爸爸都没有这样放浪过，可是今天居然被这个小坏蛋诱导着如此淫荡，这使成熟端庄的她深感呼吸急促、芳心荡漾。

大宝存心让端庄贤淑的马依莉由口中说出性器的淫邪俗语，以促使她抛弃羞耻心完全享受男女交欢的乐趣：“好依莉阿姨，你说哪里爽呢？”

“羞死啦你就会欺负我……就是下、下面爽啦！”

被欲火完全掩没理智的马依莉娇喘急促。

大宝却装傻如故地坏笑着追问道：“下面什么爽说出来吧，不然我可不玩啦！”

马依莉又羞又急，低声呢喃道：“是下、下面的好、好爽好舒服嘛。”

她羞红了脸，呵气如兰呻吟着。

大宝却得寸进尺地坏笑着追问道：“说来我听，你现在干嘛呢？”

“唉唷，羞死人了。”

性器的结合更深，红涨的巨大龙头不停在里探索冲刺，粗大的巨龙碰触阴核产生更强烈的快感，娇态迷人的马依莉红着脸扭动丰臀：“我被你这个小坏蛋强奸了，我和好弟弟你在做爱……我的被你这淫龙插得好舒服……我是淫娃荡妇我……唔……我喜欢……嗯……你的大宝贝……好了吧？”

马依莉舒畅得语无伦次，简直变成了春情荡漾的淫妇荡女，她不再矜持放浪去迎接大宝疯狂忘情的抽插，从有教养高雅气质的马依莉口里说出淫邪的浪语，已表现出美妇的屈服和对性欲的共鸣，大宝恣意的把玩爱抚她那两座丰盈柔软的巨乳，她的巨乳更愈形坚挺。大宝用嘴唇吮着轻轻拉拨，娇嫩的被刺激得耸立如豆，浑身上下享受那百般的挑逗，使得马依莉呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动、春水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比：“哎哟！好舒服！唔……拜托你……抱紧我……好弟弟好哥哥好大宝好老公……啊啊……”

“好依莉，好阿姨，我要干死你！”

大宝心满意足，淫笑着猛插到底。

“啊！不、不要再进来……已、已经插到子宫了……停、停……求求你……”

前所未有的强烈快感和极大恐惧同时从子宫深处传递到马依莉的大脑，她被深深插入的巨龙撑开到极限的内如洪水泛滥般喷泄出一股阴精！

女性的幽谷甬道在性兴奋时由于子宫的收缩，深度会有所增加，要是再经过良好锻炼，就是比自己幽谷甬道长大得多的大巨龙也能吃下。马依莉的是天生名器，不但肥美柔嫩无比而且吸力和收缩力都是绝品，只是使用得少缺乏锻炼。马洁爸爸的家伙不大，身体不强，根本不是她的对手，结果耗尽了精华，而而大宝的巨根，则比她亡夫的粗长两倍有余，在东方男人中是罕见的粗大，即使在医学书记载比起来欧美甚至非洲猛男也不遑多让，每次插入时都能直捣花心，已让她有些吃不消了。

“哦……好弟弟好哥哥好大宝好老公，请、请停一停……人家会死的……啊……让人家休、休息一下……求求你了……”

断断续续地发出哀婉娇媚的呻吟浪叫，马依莉感到口干舌燥五内俱焚、嗓子火烫得像体内在烧着一把灼热的火。她知道这是因为这场激情缠绵的时间和激烈程度已超出自己耐力，再被大宝再这样一阵快一阵慢地干下去，自己非虚脱昏迷不可。

而以男上女下的正常位姿势将她压在地毯上的大宝，他胯下那根异常巨大的凶器却始终没有休兵罢战的迹象，依然深深插入在女体深处直捣花心地一下下抽送着。先是狠狠连续百来下，接着又放慢速度缓抽慢送，接着又是阵狂风暴雨，如此反复了几回，已把马依莉这熟美寡妇护士长干得几乎连扭动腰臀的气力都没了。

大宝的持久力实在让马依莉惊恐不己。这年仅十八的大男孩非但有着异常的强健体魄和旺盛精力、以及异样粗长的男根，还有着色中恶魔般的性技和耐力。

其实大宝这边也在强忍精关，他发现马依莉的身体虽已快虚脱，但内的吸力和收缩力却反而越来越强，这种反应绝非寻常女子所有。看来他胯下的这个熟美寡妇护士长不但在才貌、资色、气质、身材等方面都属极品，天生名器的也让男人欲仙欲死得宁作花下鬼。如果加以适当的调教训练，单在性器方面马依莉马艳丽姐妹俩已是珍品性奴。而今天的初次调教，就要让她深刻品味到长时间性茭的疯狂悦乐。

想到这里，大宝暂停动作抽出巨根，抓住马依莉的蜂腰把她的身体倒转过来面朝下趴在地毯上，双手把住她的雪臀，从后面将战矛般坚挺粗壮的巨根猛地扎入！然后一边挺腰抽送，一边说道：“宝贝！再坚持一下，一会就让你休息！”

马依莉顺从地跪趴在床上，丝袜的蕾丝花边上是她丰腴滚圆的美臀，中间两瓣湿漉漉的花瓣。

大宝把马依莉跪着的双腿向两边一分，双手扶住马依莉的腰“扑哧”一声就插了进去。

“哎呀……啊！”

马依莉被这另一个角度的进入冲击得差点趴下。

第255章 护士长和女警察(六)

大宝手伸到马依莉身下，握住马依莉的巨乳，开始快速地抽送。两人的肉撞到一起“啪啪”直响，马依莉上气不接下气的娇喘呻吟。

全身无力的马依莉含羞忍辱地勉强扭腰配合来自身后的攻击。这种后背位的性茭体位比正常位插得更深更猛，而且像动物交配般充满野性兽欲，因此很多女子都对这种体位感到羞耻，马依莉也不例外。就是马洁的爸爸生前做爱时，她也不太喜欢用这个姿势，可现在却毫无选择余地，只能任由这大男孩如此玩弄。

“好、好深……好强……又顶到子宫了……不要那么激烈……还没结束吗……不行了，我真的不行了……慢、慢一点……好大宝好老公，求求你不要那么激烈……”

马依莉无意识发出的连连淫喘声中，大宝像一头发情的色狼般从后面挺腰连续抽送，他结实的胯间和马依莉丰韵的美臀不断撞击着发出“啪！啪！”

的声响，汗珠和随声飞溅！狂抽猛送中，干到兴起的大男孩将马依莉的双腕擒住向后拉起，迫使她的上半身从地毯上挺起，一对雪白饱满的天然巨乳立刻晃动个不停。随着每一下又快又狠的抽插，那对乳尖高高翘起的巨乳也上下左右地激荡起来！

眼下，除了被动地配合着大宝的抽插发出淫叫外，马依莉已毫无招架之力，听凭这个小坏蛋大色狼为所欲为。她只希望对方早点She精完事，好停下来让自己歇口气。

大宝此刻也觉得差不多了，头一次性茭太过火会把这端庄幽怨的熟美寡妇玩坏掉。他放开马依莉的双腕，身体向前贴在女体流满香汗的后背上，伸手抓捏住那对晃荡不停的巨乳，改为三浅一深的插法缓和此前的激烈性茭，并出声道：“怎么样？依莉阿姨，你舒服吗？我这小坏蛋大色狼是不是让你很满足很快乐？”

“啊……舒、舒服……很满夜足……很快乐……但太猛了……我实在受不了……以后小洁如何承受得起你的硕大巨龙呢？啊……我又、又快要高潮了！我又快要高潮了！一、一起高潮吧！”

马依莉本不想回答这样羞耻的问题，但一方面她无法否认自己现在确实得到前所未有的快感满足、另一方面她想借此让大宝和自己一起高潮了事。她清楚任何男人都喜欢在做爱时听到女人发出被征服的哀告，这是男性天生的大男子主义虚荣心。所以，她忍住羞耻淫声哀告，只望这大男孩放过自己。

“好吧，那就一起高潮吧。依莉阿姨，你的子宫口像你的小嘴一样在吸吮着我的龙头呢，已经准备好接受我的牛奶了吧？让我看看你的能吃下我多少牛奶吧！”

发出She精宣告后，大宝又加速猛烈抽送起来。但出乎他意料之外的是，已被他干得七魂没了三魄的马依莉一听他要在自己体内She精，突然不知从哪来的力气拼命挣扎起来，还慌乱地叫道：“不、不行！求……求求你！今天、今天是危险日！不能射在里面！我、我会怀孕的！请你射在外面，否则万一怀上了我在医院还怎么有脸见人呀？”

大宝两手加大力度地揉弄着马依莉胸前不住晃荡的巨乳，下身膨胀到极点就要爆发的巨根一下比一下快速凶猛地深深撞击入，直插得马依莉在极度的不安和逍魂中全身狂乱颤动着冲上今晚的第三次高潮！马依莉立即产生一股妙不可言荡人心魄的快感，直涌心头，传上玉首，袭遍四肢百骸。散发出欲火的光彩把个马依莉本已娇红的粉脸羞得宛如醉酒一般娇艳迷人玲珑浮凸成熟而美丽的肉体由于有愉悦的快感而颤抖不已。她美绝人寰俏丽娇腻的芙蓉嫩颊媚态横生，荡意隐现。一股接一股无比畅美的快感纷涌向成熟美妇马依莉的四肢百骸。马依莉欺霜塞雪的娇颜红霞弥漫，媚态横生，春意盎然，美眸眯着，红唇启张急促地喘息，放浪不拘地呻吟不已。

熟美寡妇护士长马依莉舒爽得晶莹如玉的香腮绯红一片，春色撩人，媚眼微启，樱桃小嘴只张，莺声燕语，不绝于耳。她粉臀只扭，玉腰只扭，纵体承欢。淫猥的娇啼声露出无限的爱意，马依莉此时已无条件地将为亡夫清心寡欲守身如玉的贞操奉献给了大宝。

随即，大宝猛地抽出深插入的巨根，抓住马依莉雪白光滑的下巴，将硕大无朋面目狰狞的龙头顶开她的艳丽娇唇，在她温暖湿润的樱桃小口里一口气喷射出大量黏稠浓厚的岩浆！马艳丽娇喘吁吁媚眼如丝地看着这一幕发生、结束，看着姐姐雪白平坦的小腹上一朵鲜艳夺目的紫薇花，花开花谢，和她那朵渐渐退色的梅花遥相呼应相映生辉。

“能够左拥右抱马氏姐妹双花，真是做梦都不敢想的美事啊！”

大宝心满意足地笑道。

“小坏蛋，这样趁火打劫欺负人家，让人家以后怎么做人啊？”

马伊莉羞赧无比地娇嗔道，“我可是马洁的妈妈，万一让小洁知道了还不羞死人了？”

“阿姨何必拘泥于这些窠臼呢？”

大宝轻轻爱抚着马伊莉雪白柔软的巨乳安慰道，“逝者已矣，你何必荒废大好韶华呢？这么美丽的容貌，曼妙的身材，怎么舍得暴敛天物呢？更不能让这么丰腴圆润的胴体沦落在那个鬼脸恶魔的魔爪呀！”

“不要提那个恶魔好吗？”

马伊莉心有余悸地呢喃道，现在想一想失身在大宝手中总胜于失贞在鬼脸恶魔的魔爪，心里还多少有些劫后余生的庆幸。

“那个恶魔怎么会直接抓住姐姐的呢？”

马艳丽纳闷地说道，“不要说医院，就是整个炎都县都有不少美女，那个恶魔怎么好像有目的地径直对准了姐姐哦？”

“或许有点什么不可想象的目的。”

大宝将在薛媛媛那里看到的绝密录像里面鬼脸恶魔奸杀刘晓红采阴补阳疗伤的事情简要说了一下，然后若有所思地说道，“鬼脸恶魔看来真的有所图啊！刘晓红那样的庸脂俗粉并没有帮助他成功疗伤恢复元气，看来他把目标对准了伊莉阿姨。”

“为什么呢？”

马伊莉惊惧不已地问道，丰腴圆润的胴体不由自主地往大宝的怀里缩去。

“或许你的比目鱼吻名器美穴能够增加男人的功力呢！又是百花谱中的紫薇仙子，自然不是凡品了。”

大宝爱抚着马伊莉雪白柔软的巨乳笑道，“我刚才就感觉到了你那里面的吸力惊人哦！像婴儿的小嘴，咬得我舒服极了！”

“小坏蛋，你又笑话人家！”

马伊莉羞赧妩媚地娇嗔道，脸儿绯红无限地直往大宝怀里钻。

“难道那个鬼脸恶魔预知谁是百花谱中人？还能够感应到女人的身体状况吗？”

马艳丽诧异地看着大宝问道，“你的姐姐妹妹里还有紫薇花的吗？”

大宝思忖着笑道：“虽然我萍表姐也是紫薇花，不过，鬼脸恶魔看中伊莉阿姨，很可能是因为她还没有被我采摘的缘故吧！连亲都没有亲一下，洁白无瑕守身如玉，自然惹得恶魔垂涎三尺馋涎欲滴了。”

“小坏蛋，姐姐现在还不是被你这个小恶魔大色狼欺负了吗？”

马艳丽娇笑着揶揄道。

“难道我们真的都是什么百花谱中人吗？”

马伊莉羞答答娇滴滴地呢喃道，“以前也听说过什么百花谱，本来以为只是虚无缥缈的传说，看见鬼脸恶魔的一刹那，我才知道世界上原来真的有鬼，真是太可怕了。”

“岳母阿姨当然是我的紫薇花神，艳丽阿姨是我的梅花花神，昨天直至今天早晨和艳丽阿姨几番缱绻缠绵也没有花朵纹身红晕出现，这次和你的比目鱼吻名器美穴接触之后，梅花和紫薇花纹身红晕才先后显现出来，看来越是美艳高贵的女人越是不易获得，你们俩命中注定都是我的百花谱女人哦！”

大宝左拥右抱着马伊莉马艳丽姐妹双花笑道，“有了马氏姐妹双花，我才能够快马加鞭马到成功哦！呵呵！”

“小坏蛋大色狼！”

马伊莉马艳丽姐妹俩一起啐骂，伊莉是娇羞地啐骂，艳丽是娇笑着啐骂，想到他刚才“快马加鞭”的强悍和凶猛，姐妹俩不由得都心猿意马不好意思起来。

大宝看见姐妹俩娇羞妩媚的仪态甚是撩人，不由得想入非非，搂住姐妹巨乳双花丰腴圆润的胴体，在她们俩脸颊上分别亲吻一口笑道：“一个梅花，一个紫薇花，不知道马洁是什么花？”

“小坏蛋大色狼，贪心不足蛇吞象！”

马伊莉娇嗔啐骂道，芊芊玉手爱抚着大宝宽阔强壮的胸膛，想到鬼脸恶魔的恐怖样子，自己母女俩能够得到大男孩的保护也是求之不得的一种幸福，尤其是那句快马加鞭更是引起她的无限遐想，美目流转，不由自主地往他胯下那里偷偷地瞥上一眼，已经忍不住羞红了脸颊。

“小混蛋，有了那么多美女姐姐妹妹的，还是得陇望蜀见异思迁，见一个爱一个。”

马艳丽却不买账，芊芊玉手在他胯下暂时休战按兵不动的巨龙上拧了一把，媚眼如丝地啐骂娇嗔道，“还不是仰仗着这个天赋异禀的小淫龙吗？小心那个鬼脸恶魔知道了，总有一天生吃了你的小宝贝哦！哎呀！”

马艳丽惊叫一声，收回手去，一是被大宝在她雪白丰硕的巨乳上使劲揉捏一下，一是大宝的巨龙揭竿而起昂然挺立，硬度和热度使得她的芊芊玉手再也掌握不住，不由得又羞又喜地瞪了他一眼，姐妹双花都已经失身在这个大男孩的胯下，饱尝了欲仙欲死飘飘欲仙的男欢女爱的快感，什么丈夫家庭伦理道德都抛到九霄云外去了。

“如今的世道，做人总要有些本钱，有点本事，有了这个天赋异禀，我才有恃无恐，所向无敌呢！”

大宝毫不在乎地调笑道。

第256章 美女护士

“所谓食髓知味，欲罢不能，领略了我的强悍和凶猛之后，饱尝了你们俩的丰腴柔嫩丰满美艳之后，我还怎么舍得伊莉阿姨清心寡欲独守空闺忍耐孤独寂寞呢？艳丽阿姨又怎么还愿意继续守活寡呢？与其在那个侯局长那里虚度韶华暴殓天物，何不在我这里享尽女人的快乐和激情呢？纵使鬼脸恶魔知道小淫龙在我这里的秘密，恐怕他也未必有这个本事吃了我！小淫龙也是天命所归，最终选择了我也是必然，否则以鬼脸恶魔那个嘴脸和恐怖模样，哪个女孩女人会喜欢他呢？”

“小坏蛋，不要王婆卖瓜自卖自夸了！”

马艳丽媚眼如丝地啐骂娇嗔道，“你以为你长得帅我们就喜欢你吗？臭美加自作多情！”

“看看是我自作多情还是你们俩一见钟情呢？”

大宝坏笑着又要压到马伊莉马艳丽身上翻云覆雨，突然从门外传来女孩的抽泣声。

“坏了，可能是小洁在外面担心哭泣呢！”

马伊莉着急地说道。

当大宝和马艳丽从休息室出来，马洁正在外面忧心忡忡的等候消息，林小璐抱着她的胳膊安慰着好朋友；还有张院长也闻讯赶来，和林如芬一起劝慰着马洁。

“小姨，我妈妈她怎么样了您……”

马洁看见马艳丽和大宝出来了，不禁焦急地抓住二姨的手询问妈妈的情况。

“小洁，别担心了，你妈妈没事了！”

马艳丽爱抚着马洁的头安慰道，“多亏了大宝救助，你妈妈需要休息一下，这里有我陪着看着呢！你妈妈让你回去工作去吧！”

“小伙子，这几天真是多亏了你这个见义勇为小英雄了啊！”

张院长听说了大宝这几天的表现，越来越感觉这个大男孩无论身世还是背景都深不可测，拍着他的肩膀笑道，“人体特异功能科学的治疗理疗填补了我们医院的空白啊！”

“院长叔叔过奖了！”

大宝看了林如芬一眼笑道，“我只是尽力而为罢了！对于人体特异功能科学我还知之甚少呢！”

“哇塞！”

林小璐惊叫道，“大宝真的好酷哦！不光打败了那个恶魔，还能够把马阿姨救过来，难道这些就是特异功能吗？马洁，你说是不是很酷啊？”

嘴里在问马洁，美目却含情脉脉地看着大宝，想起来那天在妈妈林如芬库房里面被他亲吻抚摸缱绻缠绵的美妙感觉，少女的芳心早就归属爱郎了，不知道爱郎什么时候采摘，却不晓得自己的妈妈林如芬已经失身于她的白马王子的胯下了。

“嗯！”

马洁听说妈妈没事了，芳心略略安定下来，不由得感激万分而又娇羞无比地看了大宝一眼，一时间放松，不禁身心俱疲地依偎在小姨马艳丽的怀中。

“张院长，林护士长，你们忙你们的去吧！姐姐这里我来照顾好了，小洁也累了，小璐，麻烦你送她回你们宿舍休息一下吧！”

马艳丽说道，姐姐马依莉衣裙不整，脸上还残留着高潮的余韵，的确不适合见人，只好先回绝一切人等了，马洁刚才也受了惊吓昏厥过去，也需要休息一下。

“也好！马护士长受了惊吓，难免有些虚弱，还是安静一下吧！”

张院长说道，“杨书记也知道了这个事件，特意委托周副县长打电话过来询问，听说马所长和大宝在这里，他们也就放心了，我和林护士长前来探望一下，还要给杨书记周副县长汇报呢！有惊无险，安然无恙，领导同事也就都放心了！”

张院长笑容可掬地拍了拍大宝的肩膀离去，林如芬早晨刚刚和大宝偷欢，看见情郎就有些情不自禁，生怕女儿林小璐看出来什么蛛丝马迹，只好偷偷地给大宝飞了一个媚眼，不想被马艳丽觑个正着，林如芬粉面绯红，慌忙说话缓解自己的尴尬。

“马护士长需要什么，艳丽妹妹，您只管说话哦！”

林如芬美目却看着马洁，她总是感觉马艳丽的眼神太锐利，仿佛防贼似的看着她，看得她心慌意乱不知道怎么得罪她了，林如芬哪知道马艳丽一眼就看出来她和大宝之间不正常的神情了。

大宝发现马艳丽醋意十足地盯着林如芬，他却毫不在乎，趁着靠近林如芬的机会，从后面偷偷伸出色手在她护士长制服下丰腴滚圆的肥臀上抚摸揉捏一把笑道：“依莉阿姨有点体虚，麻烦林阿姨拿些葡萄糖什么的，给她补充一下吧！”

“好吧！”

林如芬被他摸得娇躯轻颤，害怕被女儿林小璐发现，更怕被马艳丽看破两人暧昧的关系，慌忙答应着转身走开。

“老妈，我和你一起去拿生理盐水和葡萄糖。”

林小璐突然美目闪烁着叫道。

“小璐，你还是送小洁回宿舍休息一下吧！”

林如芬扭头看了一眼大宝。

“我还是不送了，有人巴不得要送她呢！她也巴不得人家送她呢！”

林小璐娇笑着揶揄道，“我又何苦做个出力不讨好的恶人呢？（*^__^*）嘻嘻……”

“小璐，你胡说什么呀？”

马洁娇羞无限地嗔怪着，美目却羞答答娇滴滴地看了大宝一眼，显然被林小璐说中了心事。

林小璐刁蛮调皮爽朗开放可爱的性格与马洁的羞赧内向柔柔怯怯截然相反，她娇笑着逃避开马洁娇嗔的掐扭，大模大样地走到大宝面前，明目张胆地在他耳朵旁边低声说了一句话，然后更是咯咯娇笑不停地跑过去挽着妈妈林如芬的胳膊去了，还不忘扭头冲着大宝和马洁眨一眨眼睛。

“姨妈……”

马洁看着马艳丽，还是想进去看妈妈一眼。

“好了！小洁，听话，让大宝送你回去休息一下吧！你妈妈没事的，有姨妈在这里照看着，你还不放心吗？”

马艳丽爱抚着马洁的头，估计姐姐马依莉也害怕女儿看见她粉面绯红媚眼如丝的娇态，温柔地在马洁耳朵低声调笑着转移话题，“小洁加油哦！小心被小璐抢了先手把你的白马王子抢走喽！”

“姨妈……”

马洁愈发有些不胜娇羞。

“这里就拜托姨妈了啊！”

大宝站在马艳丽身旁顺着马洁的称呼，加重了姨妈两个字，大手却在马艳丽丰腴滚圆的美臀上使劲揉捏一把。

“小混蛋，不许欺负我们的小洁哦！”

马艳丽美目迷离，几乎呻吟出来，趁着马洁不注意，含羞带怨地瞪了大宝一眼，一只手在马洁柔肩上推了一把说道，“去吧！回去休息一下吧！”

另一只芊芊玉手却偷偷在大宝裆部掐了一把。

马洁也不看大宝，自顾自地低着头慢慢离开。

大宝急忙追上去，并肩而行笑道：“刚才是不是吓坏了？不过，还好现在没事了！我送你回去休息一下吧！”

“我才不要你送呢！”

马洁低垂着头不看大宝，撅着小嘴娇嗔道，“免得让小璐笑话，你还是让她咬你的耳朵去吧！”

大宝苦笑着摇了摇头，忽然想起不知谁说过的一句话少女的心事就象六月的天气一样善变，乌云密布可以瞬间转化为阳光灿烂，阳光灿烂也可以瞬间转化为雷雨闪电，可以莫名其妙地恨你一辈子，也可以不顾一切地爱你一生一世，毫无道理可言，让男人永远无法猜透。

大宝苦笑着轻轻握住马洁的芊芊玉手，却发现马洁又羞又嗔地瞪了他一眼。

大宝轻轻地问道：“怎么了？刚才小璐咬我的耳朵，你吃醋了吗？”

“我才不呢！”

马洁轻轻摇了摇头，那神色不是装出来的，她不是林小璐喜怒外露于色，羞赧无比地娇嗔道，“你喜欢哪个女孩是你的事情，我凭什么吃醋呢？”

“好洁洁，别吃醋了！我刚才为了救我的岳母大人，可是精疲力竭了，真要好好在你的宿舍休息一下呢！”

大宝转守为攻地调笑道，一进那间熟悉的宿舍就大咧咧地伸个懒腰，昨天在这里要不是马洁的大姨妈来了，就已经给这个美少女护士开苞了，可是，今天岂不是还是不能如愿以偿吗？

“谁是你的岳母大人啊？自作多情！”

马洁羞赧无比地娇嗔道。

“是吗？我真的自作多情吗？昨天不知道是谁一个劲地往我怀里钻呢！”

大宝调笑道，他好整以暇地注视着眼前这个对他一见钟情一往情深的美少女护士，发现她刚才受到了惊吓，一下子变得忧郁了不少。由于遗传，马洁也是一位清纯绝色的尤物，她母亲马依莉固然是风姿绰约、秀丽典雅。而马洁也是樱唇瑶鼻柳眉杏眼桃腮，一双漆黑清澈的大眼睛，柔软饱满的红唇，娇俏玲珑的小瑶鼻秀秀气气地生在那美丽清纯、文静典雅的绝色娇靥上，再加上她那线条优美细滑的香腮，吹弹得破的粉脸，活脱脱一个如花似玉的小美人儿。

马洁有一幅修长窕窈的好身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，肉色透明水晶丝袜包裹着细削光滑的小腿，以及那青春诱人、成熟芳香、饱满高耸的一双玉峰，将浅蓝色的护士制服高高撑起，配上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。

马洁那天鹅般美丽高贵、白玉般纯洁无瑕的那一双清纯多情的美眸，令大宝怦然心动。大宝温柔地轻轻搂住了她的纤腰，马洁那头又长又直的秀发如玉瀑般泄下肩头，鼻中嗅到她发际散发出来的阵阵淡雅的清香，令大宝心驰神醉。见她因为娇羞而玉颜酡红，细长的柳眉弯曲有致，鼻翼扇动，嫣红柔软的樱唇微微启合，玉手轻招，眼波流转，真是好一个绝色美人儿。能搂着她的柳腰和心中的仙女拥在一起，大宝觉得艳福不浅，见马洁玉鼻挺直，明亮的双眼好象也迷蒙着一层湿润的雾气，娇艳的檀口微启，贝齿轻舐着樱唇，散发出芬芳馥郁的体香味，浅蓝色的护士制服也掩不住马洁那婀娜多姿的曲线，凹凸胴体若隐若现，护士制服下玉乳高耸，雪腿纤滑修长，圆润优美，纤纤细腰仅堪盈盈一握。

第257章 美女护士(二)

“马洁……刚才吓坏了吧？”

大宝从后面抱住马洁，双手环住她的纤腰交缠在她的小腹上，柔声安慰道，“没事了，不要担心了。”

马洁双肩耸动着，嘤嘤地哭了出来，带着颤抖的声音呢喃道：“大宝……你不知道刚才我好担心……我怕妈妈丢下我不管我了……我只想永远陪伴在妈妈身边……人家看见小璐咬你的耳朵也担心你喜欢上了小璐就不要我了呢……我好好地爱你……只是我想到自己在你身边……我好怕有一天你不再要人家了……”

“小傻瓜，我怎么会不要你呢？你是我生命中最珍惜最重要的人之一，你已经成为我所珍爱的收藏品，想逃也逃不了呢！正如我昨天对你所承诺的，除非有一天是你想离开大宝了，否则这辈子你休想逃离我的身边。”

大宝爱怜地说道，将马洁的娇躯扳转过来，深深揽入怀里，紧紧抱住那一团的温馨。

大宝的手搂抱在马洁的柳腰上，他能清晰感觉到一种青春少女特有的弹性皮肤，细而不腻，滑而不柔，一股少女特有的清香在大宝的鼻中发散开来，熟悉而刺激的感觉油然而生，昨天未完的情色演出还要继续。

马洁似乎不堪刺激，嘤咛一声靠在大宝的身上。大宝轻轻的用身体摩擦着美少女护士的娇躯，感受着她丰满而富有弹性的双乳，在全面的刺激下，大宝能感受到马洁渐渐加速的心跳声，心底不由的燃烧起一股熊熊欲火。

马洁的呼吸渐渐急促起来，主大宝双手搂住她的细腰，把她压在墙上，脸颊和她贴在一起互相摩擦着，马洁的小口中发出轻而舒服的呻吟声，大宝找到她的香唇，一口吻了下去，顿时两片嘴唇毫无缝隙的合在一起。大宝吮吸着马洁的香甜，舌头亲扣着她洁白的牙齿，顺利的滑进她的口腔，挑逗着她的香舌。大宝们的舌头不断的纠缠在一起，乐此不疲的互相吞噬着对方的口水，当大宝把舌头从她的嘴里退出来时，马洁甜美滑腻的香舌却突然如灵蛇一般钻入大宝的口中，学着大宝刚才的做法在大宝的嘴里不停的搅动，很快又和大宝的舌纠缠起来。

大宝用身子顶住马洁的娇躯，防止她滑落地上，双手慢慢上移，握住了马洁护士制服下傲人的双峰，手掌来回的搓揉起那正好一手包住的乳房，马洁的呼吸更为急促，娇躯拼命的扭动着和大宝互相摩擦，甜美滑腻的香舌更是在大宝的嘴里抵死缠绵。

大宝勉强控制住自己暂时放开了马洁，看着马洁充满情欲的眼睛和一张红得像苹果似的俏脸，不禁怜爱万分的低声问道：“好姐姐，喜欢吗？昨天要不是你的大姨妈来了，恐怕已经是我的老婆喽……”

“大宝……如果你想的话……人家可以的……”

马洁的声音轻细如蚁语，难以掩饰少女的娇羞，却坚定地抬起头来看来，勇敢地迎向大宝炽热的目光。鼓起勇气说完这句话之后，马洁羞涩地将头埋入大宝的怀里，双手却紧紧贴在大宝宽阔的后背上。

“真的可以吗？”

大宝惊喜地问道，“你不是昨天才来了大姨妈吗？这个期间不是不可以做吗？”

大宝将脸颊贴在马洁柔软而富有质感的发丝上，闻着她身上美少女护士的幽香，感觉着她急促的呼吸和剧烈的心跳，自己的体温似乎随之不断上升，浑身被一种躁热感所包围着。

“昨天不是的……”

马洁娇羞无比地呢喃道，“我本来还有几天才来呢！昨天突然出来粉红色的液体还以为被你胡闹提前来了呢……谁知道并不是的……今天干干净净的什么都没有了……”

“啊？可是昨天那股粉红色的液体……”

大宝咬着马洁白皙娇嫩的耳垂低声调笑道，“不会是你高潮的时候出来的都是粉红色吧？”

“你好坏啊！都是你害得人家……”

马洁不胜娇羞地嗔怪道，美目流转，却闪现着情不自禁的春色，被大宝在电梯里面猥亵，又在宿舍里面缠绵，少女的所有部位都被他亲吻抚摸个遍，少女的芳心早就归属爱郎，渴望着早日被爱郎占据身心了，少女怀春丝毫不亚于少男动情，一股与生俱来的生理欲火在少女芳心深处熊熊燃烧起来。

“马洁……”

大宝听见她的解释，哪里还能够拒绝少女的暗示，不由得轻唤着她的名字，再难把持住内心的欲望，躺到她的身边，双手攀上了她完美的肉体。他完全无法控制自己，他感到把眼前的幸福拥入怀里，寻上马洁香唇，使劲地吻她，抚摸她柔若无骨的香肩，用尽他的热情、力气。

马洁娇躯不堪刺激地强烈抖颤，不片晌嘴唇变得灼热柔软，抽出玉手搂上他脖子，沉醉在他的热吻里，任大宝在她的娇躯上肆意的抚摸揉捏。大宝抱紧美少女护士的双手不由自主的在马洁腰腹间揉捏抚摩，不几时，马洁娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。

这更助长了大宝的决心，他一双手开始不安分的上移，渐渐的捂上了美少女护士娇嫩坚挺的酥胸，同时双唇从美少女护士光洁的额头开始渐次而下，经过美少女护士的双眼、鼻尖、双颊一路吻到美少女护士的酥胸，虽然隔了一层护士制服，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的突起和弹跳力，不由得又揉又捏，更欲敞开美少女护士香怀，入内寻幽探胜一番。

而怀中的美少女护士似乎也已动情，放松了身体，随着大宝的吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝男性的欲望。

终于大宝的一只右手再也耐不住寂寞，顺着美少女护士交叉敞开的衣领爬行进去，抚摸她丝质润滑的抹胸，留恋忘返之余更两指探入胸衣内直接揉捏那含苞欲放的雪白玉峰，还有那屹立在玉峰上的樱桃，更是上下夹攻，左右逗弄。

大宝只觉触手处温柔软滑，说不出的过瘾，接着便再往上摸去，攀上了马洁那高耸坚实的玉峰，想来是她平常勤练武功的关系吧！虽然昨天就已经细细抚摸揉搓过，可是他依然觉得手中这个玉峰和以前摸过的女人都不一样，不单弹力十足，而且又软腻又坚挺，还有一种说不出的嫩滑，简直让人爱不释手，忍不住狠狠地抓了一下。

另外一只左手仍紧捂美少女护士的柳腰，防止此时已不知天高地低，只懂胡乱发出呓语的美少女护士软倒在林小璐的床上。同时一张大嘴也不甘寂寞，直接叼开了马洁的胸衣，朝另一边的玉峰进攻，慢慢地将整个樱桃含进嘴里，同时用舌头不住的舔弄，用牙齿亲咬……

含苞未破、尚是处女之身的美少女护士立时如遭雷击，银牙暗咬，秀眉轻拧，“嗯”鲜嫩娇艳的柔软红唇间不自觉地呻吟出声……

这时大宝便不再顾虑，把双手也伸到了马洁的胸口，放肆地、毫不忌惮地玩弄着那双梦寐以求的软滑乳峰，和那两颗娇嫩欲滴的葡萄……马洁眼睁睁地任由大宝那双禄山之爪在她的胸前抓捏揉弄……大宝他两指一并，捏住了马洁圣母峰上那颗小巧玲珑的娇嫩乳珠……对一个处女的蓓蕾这样的直接刺激岂是刚才那些许异样的酥麻酸痒所能比拟的，清丽如仙的绝色美少女护士儿芳心娇羞万般，丽靥桃腮晕红无比。

耳闻胯下美人儿如仙乐般的动人娇啼，强捺住炽热欲火的大宝不慌不忙地轻舔细吮着嘴里那无比娇嫩诱人的可爱……

他一只手仍然紧紧握住绝色美少女护士另外一只娇软丰盈的雪白美乳揉搓着，不时地用大拇指和中指轻轻夹住娇软雪白的乳尖上那一粒玲珑可爱、娇小嫣红的稚嫩，食指轻轻地在无比娇嫩的尖上淫亵地抚弄……

他能感觉到身下绝色美少女护士那柔若无骨的娇软女体在自己抚擦她的稚嫩乳尖时紧张般地丝丝轻颤……还有那一对稚嫩无比、小巧可爱的犹如雪中樱桃，娇艳绝伦、媚光四射地在巍巍怒耸的柔美乳峰巅上娇柔怯怯、含羞挺立……

大宝越来越放肆，他双手揉、搓、抓、捏，马洁两团粉嫩的娇乳在他的十指中不断地变形、翻腾着，那动人的手感、那逼人的快感、那剌激的罪恶感，让他的情绪到达了前所未有的端点，他只觉得胯下巨龙胀痛得几乎要爆掉。

“大宝，轻点啊……”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，芊芊玉手情不自禁地搂住大宝的背部滑动。

大宝感觉到马洁的手指在大宝背上轻轻划动着“我爱你”三个字，大宝再难抑止内心的情动，他再也克制不住自己，锁死宿舍门，一手打开了马洁护士制服上的纽扣。大宝再也无法扼止男性欲望的膨胀，将马洁那张羞红火热的美丽螓首轻轻地搂进怀中，慢慢抬起她的上身，把凌乱不堪的护士制服从绝色美少女护士那一片雪白晶莹、美丽绝伦的娇软胴体上缓缓脱落……随着护士制服的缓缓落下，一具只着粉色胸围和粉色亵裤的洁白胴体顿时出现在大宝眼前。

当薄薄的护士制服最终从马洁那白皙修长的纤美指尖缓缓飘坠，美丽圣洁的空谷幽兰、美少女护士终于赤裸裸地袒露出那一具美绝人寰、令人心跳顿止的雪白玉体上身，但大宝决不满足于此，双手沿着美少女护士玲珑胡突的娇躯下滑，预备进一步开辟阵地。

大宝细细的打量着马洁的美貌，心型的小脸蛋，下巴尖尖俏俏的，樱桃小嘴旁有对醉死人的小酒窝，白玉般挺拔娇小的琼鼻，最迷人的是她的眼睛，水波荡漾中有一层雾气，当她迷迷蒙蒙、似笑非笑地看着你时，没有男人能抵挡得了她的魅力，恨不得马上搂她入怀，好好地保护她。

第258章 美女护士(三)

马洁的身材不是很高，但却比例匀称，玲珑有致，一双丰满呈倒梨状的椒乳挺立在胸前，使得她的腰肢看起来更是纤细，让人不忍一握。大宝拉开马洁的胸围，一对白玉般的滑凝玉乳霎时弹跳出来，大宝一把拱起她丰满的椒乳，撩拨起那两蕊红艳似火的，低下头去吸住她的乳尖，轻咬着马洁如缎般的肉嫩肌肤，感觉着小豆豆在口中变硬、发胀。

马洁见大宝一直盯着她看，显得更是羞涩，她闭上眼睛，鼓足勇气对大宝说道：“大宝……能……能不能把我抱到我的床上去啊……在小璐床上这样好羞人的……”

大宝不禁莞尔，看到她的娇态，有哪个男人会不想把她抱上床？不过这本应该由大宝首先提出，没想到被她捷足先登的说了出来。恭敬不如从命，大宝一把抱起马洁，把她轻轻放在床上，整个身躯压了上去，一手盖住她的乳房，一手在她的粉红色亵裤上轻轻的滑动。马洁禁不住一阵微颤，似乎非常的紧张。她紧紧闭着双眼，双手也无意识地掩盖在脸上，娇躯轻轻颤抖着，在窗外投过来的柔和阳光映照下，绮丽的春光不断冲击着大宝的感官。

“人家愿意替妈妈报偿你的救命之恩……不过，大宝你温柔一点，让人家在初欢中享受情趣，好吗？”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，心迷神醉于爱郎娴熟的技巧之中，对人生的第一次充满着美好的憧憬，虽然多少知道大宝是个花心大萝卜，可是，此时神魂颠倒心神迷醉早就对于这些不太在意了，反而感觉有些经验的大男孩更懂得疼爱少女，更能够让少女在破身之中获得美妙的享受。

“好洁洁，依莉阿姨以后不会再象第一次见面那样反对咱们俩交往了，她还嘱咐我好好疼爱你呢！特意教了我几招，让我第一次和你这样的时候，要格外温柔一些呢！”

大宝色眯眯地坏笑道，马洁薄薄的内衣根本无法挡住他锐利如电的神目，马洁那白净的皮肤，像晶莹白洁的羊脂白玉凝集而成，杨柳枝条一样柔软的纤腰，修长匀称的玉腿，足以使人心荡魂飞。

随着绝色美少女护士均匀而思略带些许急促的呼吸，酥胸前那一双凝霜堆雪的玉峰，在空中刻画出优雅的、极富动感的曲线，更充满了煽动圣人柳下慧的诱惑魔力。

而紧身的薄薄的抹胸，更将玉峰突出无可比拟的挺立，直有裂衣而出之势。纤腰盈盈不堪一握，马洁微微露出的雪白玉肌下面朦胧的粉色亵裤里那神秘又美妙无比的幽谷，更因其隐约可见而动人心魄，显示着它无可抵抗的魅力和少女最最贞洁的骄傲。

而抱在怀中的马洁那柔软的娇躯传来阵阵的幽香和美妙的触感，加上美少女护士情动时无意识扭动的娇躯美臀不时地摩擦着大宝男性的欲望。

大宝更加看得十分真切，怀中的马洁的确是个无以伦比的绝色美少女护士，冰肌玉骨，俏脸上的肌肤晶莹剔透，既有艳丽娇羞的粉红，又有白衣天使的纯真，还有掩饰不住的时尚女孩的魅力，万种风情居然在伊人身上巧妙的融合在一起。

大宝一双搂紧马洁娇软纤腰的手渐渐放肆起来，在马洁全身玉体上游走……貌若天仙、美丽清纯的美少女护士还是圣洁的处女之身，不由得娇羞无限，任其在自己的玉体上淫戏轻薄。

“大宝弟弟，你好坏啊！”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声。

“那天第一次见到你这个美少女护士，我就忍不住使坏了；昨天不是你假报消息，我就已经让你领略到我的坏了；今天我无论如何都要让你尽情享受我有多么坏也就有多么好！”

大宝坏笑着俯下身躯，用双手撑住美少女护士秀颈下睡枕两头，一低头，双唇吻上了马洁娇艳的樱唇，不愧是绝色美少女护士，双唇形状优美且不说，单就那清凉润滑、凝脂兰香的感觉，就足以让大宝留连忘返。迫不及待地，大宝将自己的嘴唇压在马洁两片柔软的香唇上，用力地亲吻、吮吸、舔弄、轻咬着。同时，腾出一只手摸上马洁的秀发，轻挑抚弄良久，才解开束发的发卡，让美少女护士的青丝流瀑飞垂，衬着天使般的玉容，更添绝色美丽。

“唔！”

马洁圣洁不染尘俗的面容已经满是羞红，被情欲焚身，无力自拔，当然也就任由得大宝任意妄为。大宝有力的嘴唇吸住马洁象花一般柔软的香唇，灵活的舌头无处不到的游遍了美少女护士的小嘴，这种巧妙的挑逗轻薄手法别说是，孤傲圣洁、未经人事的马洁，就是熟悉床第之能事的熟妇恐怕也无法抗拒，马依莉马艳丽都是很好的证明，更何况挑逗自己的又是美少女护士芳心暗许的爱郎呢！

此时马洁好似有所回应，樱唇微张，大宝自然不肯错过如此良机，舌头轻轻一顶，就将舌尖顺势伸入了美少女护士的樱桃小嘴里，更霸道地要将美少女护士亮如编贝微微暗咬的银牙顶开，呓咿唔唔中，绝色美少女护士的香齿果不其然半推半就地顺势开启，曲意逢迎起来。

大宝赶紧把握机会，进一步将马洁甜美滑腻的丁香小舌吸入嘴里，并用舌尖不住地添弄，马洁也开始有了下意识地反应，细小香醇的粉红舌尖试探性地微微迎上，两条舌头一接触，就开始缠绕吸吮起来。

香软温滑的丁香小舌入口，立即将大宝的情欲引发了。美少女护士口中特有的香泽，丝丝地沁入他的肺腑，流向他的四肢，使他感到了一种原始的需要。

大宝吸着美少女护士的丁香，拚命地吮吸着，舔弄着，吞噬着马洁舌尖中散发异香的玉露琼浆，并用双唇使劲摩擦美少女护士娇嫩的樱唇。终于马洁的樱唇红润欲滴，玉颜烧热，一双秋水星眸轻眨两下，美哞中尽是如海的深情及满眼的娇羞。

大宝侧身压住马洁因轻微抗议而稍稍扭动的娇躯，更感受那份惊心动魄的肌肤弹跳力和因两人躯体摩擦而带来的销魂蚀骨的感觉。

大宝已一把搂住绝色美少女护士的秀颈，伸出左手抚摩着她流瀑轻扬的丝质润滑的青丝，右手却探入伊人酥胸处紧身薄薄的抹胸内，寻上美少女护士的樱唇，痛吻起来。

热烈的唇舌交缠终于告一段落，大宝火热的嘴唇在马洁吹弹得破的粉颊，晶莹的小耳，粉嫩的玉颈上一一印下痕迹。而欲焰焚身的马洁终于微微缓过神来，马洁勉力按住大宝仍在自己腰腹间作恶的坏手看到美少女护士这样的表情，大宝更觉得兴奋，把她从床上抱起，将她放在自己的怀中，一双带着热力的魔手在美少女护士腰腹间四处肆虐，嘴唇更是逐渐下移，从她秀美的下巴，莹润的玉颈，雪白的胸肌，一路爬上了绝色美少女护士的雪山玉峰，轻轻用牙齿咬住玉峰上鲜美的樱桃，虽然隔着一层薄如蝉翼的抹胸，仍惹来马洁若有若无的娇声低呤，这无疑助长了大宝的气焰。

“大宝，我爱你！”

马洁娇喘吁吁，嘤咛呢喃道。

“马洁，我也爱你！我不要你替你妈妈报答我，我要你真心爱我给我！”

大宝的手不再满足于外面的活动，灵活的五指大军开始了新的一轮攻击，同时再次用力吻上马洁的香唇，展开更加热烈的情挑。

而已经占据雪山玉峰的五指大军则轻柔地搓揉着柔嫩丰润的玉乳，更不时地用温热的掌心摩挲着美少女护士的圣洁玉峰，未曾缘客采摘的雪山仙桃。让那玉峰在指间跳跃，樱桃在掌心成熟，樱红突起。

大宝心满意足地肆意游览着马洁那凝脂白玉般的酥胸嫩乳，慢慢将其身上的护士制服褪去铺在身下。迷失在激情之中的马洁除了声声的娇吟外，全身酥软，任由自己的冰肌玉肤，白衣天使雪白娇嫩的胴体再次慢慢出现在大宝的眼中。

大宝双手绕到马洁身后，迅速解开了抹胸的节扣，马洁一对半球形的玉峰便立刻像赛马开闸般脱围而出，大宝并不等抹胸落下，他已转过身，从背后搂住心中的美少女护士，禄山之爪摸上了她温润如玉的酥胸。

马洁的气质固然是清纯娇艳婉娈可爱，此时让大宝心动的却是她的肌肤，真个是温润腻滑，滑不留手。一身少见的健美肌肤，纤细的腰枝，光滑平坦的小腹，颤动不休的高耸挺拔的乳峰上面，两颗娇红色的在凉风中骄傲地挺立着。

“好美好嫩的玉乳啊！”

大宝此刻全副心神都集中在那双近在眼前、不断跌宕起伏的抖颤娇乳上，只见双峰雪白丰腻，凝脂如膏，十分硕大，紧凑饱满，看来尖挺挺的弹性十足，使人忍不住想摸上一把；乳肉洁白异常，恍是凝脂洗玉一般，而酡红的乳尖上，淡红化开的乳晕想两朵衬在雪峰上的红梅，美极艳极，两粒娇小的呈现粉红色，仅有绿豆般大小，衬着铜钱大小的乳晕，煞是惹人怜爱。

“嗯……”

马洁的整个娇躯在大宝的怀中轻轻颤抖着，洁白无瑕晶莹如玉的胴体更是因为娇羞不已而染上了一层美丽的粉红，那种绝色少女的含羞待放，在护士制服的映衬下欲拒还迎散发着醉人风情，更让大宝兴奋莫名，蠢蠢欲动。

“大宝弟弟，姐姐的乳房美吗？”

马洁娇羞无比地呢喃道。

“啊！我见过不少美女了，这种半球形的玉峰很少见，尤其是如此平均和完整的半球形，更是女人万中无一的宝物呢！”

大宝心中暗暗赞叹，嘴里不由自主地赞叹道，“昨天一时心神迷醉，今天才知道只有依莉阿姨那样丰腴圆润端庄娴雅的大美人才会有你这样娇艳美丽的绝色佳人宝贝女儿啊！”

第259章 美女护士(四)

马洁的玉乳看上去感觉非常的幼滑，形状便刚好如切开一半的蜜瓜般呈完整的半球形，而两个顶点上各有一颗樱色的奶尖，玉峰整体有着绝美的曲线和形态，带给大宝的视觉神经绝大的刺激！

“好洁洁，好美的白玉啊！”

大宝望着那晶莹雪白的滑嫩玉肤上两朵娇羞初绽的花苞幼蕾，心跳加快，他低下头，张嘴含住马洁一颗饱满柔软、娇嫩坚挺的玉乳，伸出舌头在那粒从末有异性碰触过的稚嫩而娇傲的少女乳尖上轻轻地舔、擦一个冰清玉洁的神圣处女最敏感的花蕾；一只手也握住了马洁另一只饱满坚挺、充满弹性的娇软椒乳，并用大拇指轻拨着那粒令人目眩神迷、嫣红娇嫩、楚楚含羞的少女。

“大宝，你的舌头好坏啊！”

马洁昨天就已经尝到了被大宝抚摸舔弄的美妙滋味，此时此刻直给他玩弄得玉体酸软，全身胴体娇酥麻痒，娇喘吁吁，嘤咛声声，一颗娇柔清纯的处女芳心娇羞无限，一张美艳无伦的绝色丽靥羞得通红。

“好姐姐，我恨不得一口把你的玉乳含在口中永远不松开呢！”

大宝低头看着马洁玉脸通红，薄薄的红唇大张，吐出火热的气息。娇躯更是滚烫，娇嫩的樱唇除了无意识地呻呤外已无暇顾及其他。他满意极了，口中更是不停逗弄已情思迷乱的绝色美少女护士。

“嗯……人家被你含化了啊……”

马洁从鼻子里发出诱人的娇哼，混乱的脑中早已没有了平日的矜持，而眼前又是自己一见钟情芳心暗许的大男孩，妈妈马依莉的家教伦理被强烈的欲火烧到了十万八千里之外。

当那一波又一波从玉乳的尖发上传来的如电麻般的刺激流遍了全身，从上身传向，直透进下身深处，刺激得那敏感而稚嫩的羞涩“花宫”深处的“花蕊”处女肉核一阵阵痉挛，美艳娇羞、清纯秀丽的美少女护士马洁不由自主地娇吟声声：“唔……啊……哎……”

随着一声声娇柔婉转、哀婉淒艳，时而短促，时而清晰的娇呻柔啼，一股温热淫滑的羞人的春水又从处女圣洁深遽的子宫深处流出马洁的下身，纯洁美丽的处女的下身内裤又湿濡一片。

大宝含住马洁的玉乳挑逗不久，就感觉到了身下这娇美如花、秀丽清纯的绝色处女那柔若无骨的玉体传来的痉挛般的轻颤，他被这强烈的刺激弄得欲焰高炽，再加上这千柔百顺的绝代美少女护士那张因欲火和娇羞而胀得晕红无伦的丽靥和如兰似麝的娇喘气息，他再也不能等了，伸出另一只手摸向马洁的下身……

“好姐姐，这么快又湿了！”

大宝恋恋不舍地离开于马洁诱人的玉峰，大宝的双手开始向下面进军。轻柔地将马洁身上的最后一件粉红色亵裤脱掉了，露出了美少女护士完美无瑕的骄人玉体，白晰的肌肤还是那么的娇嫩柔滑，吹弹得破的冰肌玉肤下面，隐隐约约有似有光泽在流动，触手又是如此的富有弹性，在身下护士制服的衬托下焕发出一股妩媚诱人的风韵。

更让人神往的是那片萋萋芳草掩映下神秘的幽谷，在绝色美少女护士玉腿无意识的不时开合下：若隐若现的桃园渐渐有淳淳春水溢出。

沉醉在肉欲淫海中的马洁忽然觉得一凉，最后一件内衣飘落在地，马洁浑身玉体竟已一丝不挂了，马洁羞得一张俏美的粉脸更红了，芳心娇羞万般，不知所措。一具晶莹雪白、粉雕玉琢、完美无瑕的处女玉体，赤裸裸的、一丝不挂的犹如一只待人宰割生吞活剥的小羊羔一般横阵在床上，那洁白的小腹下端，一团淡黑而纤柔卷曲的少女芳草是那样娇柔可爱地掩盖着处女那条圣洁神密、嫣红粉嫩的“玉沟”“昨天被你逃跑了，今天无论如何我都要吃了你！”

大宝禁不住欢呼一声，再次感叹上天造化神奇：林小璐纵然也是绝顶美女妖娆娇媚也比不上马洁的美丽，眼前的马洁裸体已经不是一个美字可以形容，就算是倾尽世间所有丹青之妙笔也无法勾勒出仙子下凡的出尘仙姿。马洁脸若丹霞，肩若刀削，腰若约束，增一分则太肥，减一分则太瘦。美少女护士裸体丰姿绰约，妙本天成！此景只应天上有，人间哪得几回见啊！那清丽脱俗偏又冶艳娇媚的玉容，那秀美柔韧并且晶莹润泽的玉颈，那洁白细腻凝着温滑脂香的高耸玉峰。还有那圆润剔透的玉脐、那修长柔美的玉腿、那片萋萋芳草掩映下神秘的幽谷、那在绝色美少女护士玉腿无意识的开合下若隐若现的桃园玉溪……

大宝就是不说话，双手开始在美少女护士娇躯上大肆活动起来。贼眼自然也不肯闲着，乘机饱览绝色美少女护士身躯无限胜景：饱满的椒乳不堪一手可握，顶上嫣红的一点如豆，正在闪闪抖抖。

下面的玉腹平坦细窄，香脐浑圆浅显，纤腰更是不堪一握，有若刀削。而修长润泽的玉腿袒露在窗外投射过来的阳光照射下隐隐有光泽流动。因跨坐在护士制服上而无法合拢的玉腿再也无法完成其护卫圣洁的神秘幽径的重任，任大宝一览桃园玉溪的美好风光。

他把手伸进马洁那柔柔的芳草萋萋鹦鹉洲，手指轻捏着她那纤柔卷曲的处女芳草一阵揉搓，马洁被他玩弄得粉靥羞红，樱桃小嘴娇喘吁吁：“唔……嗯……好大宝弟弟，人家受不了啊……”

一股亮晶晶、粘稠滑腻的处女也从马洁的幽谷甬道之中潺潺流淌出来，湿了他一手。

“好姐姐，好柔好嫩啊！”

大宝双手不停地抚弄绝色美少女护士的玲珑玉体，眼睛却贼兮兮地盯着伊人那神秘柔嫩的粉红细缝，感觉它早已早已湿滑不堪，不自禁地探出手指轻柔地抚摩触碰那处女圣洁。

“啊！不要啊！不要这样欺负人家了！”

从未接受甘露滋润，也未经外客到访的伊甸园传来一波一波强烈的刺骨酸痒，马洁不自禁的抬起头来，大口喘气，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出令人销魂的嗯唔呻吟，然后娇软无力的瘫软在大宝怀里，任凭摆布。

“太美太嫩的肉体容易激起男人的征服欲望，我如果控制不住自己恐怕会将你强奸了呢！”

大宝猛扑上去抱住马洁的纤腰把她紧紧抱在怀里，两手从后面把她锁在床上，用手抚摩着她的两半雪白浑圆的美臀，软绵绵的好滑好刺激。

“嗯！轻点啊！”

马洁使劲摇晃着裸露的圆润双肩，她挣扎着臀部左右扭动，这让大宝感到更加过瘾。大宝压在马洁柔弱无骨的玉体上，只见马洁娇靥晕红、丽色无伦，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。他一双手在马洁的玉体上游走，先轻抚着马洁的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻……

双手渐渐下移，经过马洁挺直白皙的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，握住了马洁那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。

大宝色眯眯地盯着马洁洁白娇嫩的肌肤上又挺又圆、不断弹跳的诱人双峰，无知无觉地挺立着，随着他胸膛的挤压，微微的跃动着。大宝俯下脸去，把整个头埋入了那深深的乳沟，入鼻是浓烈的乳香，嘴唇不住摸挲着那光滑的肌肤，吻着她柔软坚挺的硕乳，细细舔丰胸上每寸肌肤，就好似寻宝般，可他偏偏漏过了那红葡萄般的乳粒和周围一圈鲜红乳晕的方寸之地，只是绕着它打圈。

突然他一张嘴，将她右乳蓓蕾噙入嘴中，牙齿忽轻忽重的磨啮那茁壮的乳粒，同时用手挤捏的捻着另一边那颗樱桃。

大宝将她的玉腿分到最开，脸凑近了她的蜜洞，大宝的呼吸不由得沉重起来，目光顺着她光洁的大腿内侧往上望去，马洁雪白无瑕，那白得令人目眩的玉肌雪肤滑腻如丝，玲珑浮凸、优美起伏的流畅线条使得全身胴体柔若无骨、娇软如绵，那女神般圣洁完美的玉体犹如一具粉雕玉琢的雪莲花，是那样的美艳、娇嫩。

大腿两侧是隆起的丰满的大花瓣，像两扇玉门紧紧关闭，只留下一条小小的深红色的缝隙，缝隙的中间还隐隐可见一个小小的圆孔；缝隙的上缘是粉红的珍珠，乌黑的芳草只分佈在珍珠的周围和大花瓣的上缘，大部份的大花瓣原本的粉红色都暴露无遗，显得很鲜嫩的样子；大花瓣的下缘会合后变成一条细细的系带，一直连续到菊花轮一样同样紧闭的菊蕾口，这里是一条险要的峡谷，皮肤的颜色恢复了晶莹的白色，两侧是圆浑丰腴的小山一样的臀部，洁白柔软如凝乳一般。从缝隙看到红色的粘膜，那是还没有让任何东西碰过的处女粘膜。

“不要看了，羞死人了……”

马洁不胜娇羞地呢喃道。

“这么美轮美奂的景色不仔细欣赏岂不是暴敛天物吗？”

大宝坏笑道，知道马洁处女羞涩，也不太令她难堪，随即还是饱尝她的酥胸玉乳，禄山之爪轻轻抚摸着美少女护士的雪峰，只留下乳峰顶端那两粒艳红柔嫩的花蕾，用嘴含住乳尖上稚嫩可爱的，熟练地舔吮咬吸起来。

大宝一边含着美少女护士鲜嫩粉红的“滋滋”的吮吸着，一边抚弄着她挺拔高耸的雪峰。双手伸到身下，抚摸着美少女护士浑圆柔软的臀部和雪白修长的大腿，粗大的巨龙按捺不住摩擦着美少女护士微隆的阴阜和柔软乌黑的芳草。美少女护士柔软而乌黑的芳草下两片丰满的大花瓣紧紧关闭着，娇嫩的黏膜呈现可爱的粉红色。

第260章 美女护士(五)

马洁的芳草不算特别的浓密，大宝轻易找到了美少女护士的珍珠，然后一下一下的揉捏起来，同时也开始抚弄起两片娇嫩的大花瓣。敏感区域受到这样的触摸，美少女护士的身体很快有了变化，粉红的大花瓣渐渐充血张开，露出了粉红色的花蕊和娇嫩的果肉，花园里也慢慢湿润，流出了透明的。

大宝索性埋下头，用舌头舔吸美少女护士的玉门。紧闭的玉门在不断的挑逗下再也抵挡不住，打开了它宝库的大门。

在大宝的逗弄下，马洁口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感。

“好洁洁，给我你的小舌头吧！”

大宝再次温柔地吻上了她微呶的樱唇。美少女护士温柔驯服地献上了自己的红唇，完全没有一点矜持和抗拒，大宝的技巧却是格外的高，她只觉得才只是一吻上而已，大宝的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得马洁登时芳心迷醉、咿唔连声。迷醉在深吻中的马洁浑然忘大宝地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了；好不容易等到大宝松了口，从长吻中透过气来的马洁却只有娇声急喘的份儿，两人的嘴儿离的不远，香唾犹如牵了条线般连起两人，那美妙无比的滋味儿，让马洁采取主动，把昨天大宝教给的口舌技巧全搬出来。

“嗯……”

被他这么吻着摸着，只一会儿，马洁便觉得身子越来越热，越来的越麻、越来的越痒，尤其当他的嘴巴离开了她的小嘴，改吻向自己的粉颈和酥胸时，她只觉得浑身的酥痒变得十分难受，而的麻痒，更令她直希望大宝弟弟用手去揩、去挠、甚至去扣、去挖……

马洁神智越见不清，美目愈她发迷离，她的娇靥似火、娇躯炽热得如烙铁似的。

“好热啊……”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，那雪白的肌肤，渗出了一层细细的、晶莹的汗珠，最不寻常的，是她桃源洞里的春水，从开始始时缓缓莹集的点滴甘露，逐渐变成不断流涌的涓涓细流……她娇喘嘘嘘的，柳腰出于本能地摇摆着、玉腿不由自主地扭迭着，只为了想要触碰那火辣辣的巨龙，追寻那相遇一刻的快感……

渐渐地，大宝攻击的重点转向了马洁的下身：虽然他仍留下他的左手，继续挑逗她那双嫩美的椒乳，但他的嘴巴，己经开始轻吻她那娇小的肚脐眼，而他的右手，却在她的玉腿和香臀上的敏感部位上、在那神秘娇嫩的敏感花蕾上来回扫掠、逗得她浑身发抖、酥痒难耐……

当大宝的手沿着马洁那玉滑细削、纤美雪嫩的玉腿轻抚着插进美少女护士的玉胯花溪，手指分开紧闭的滑嫩花瓣，并在她那圣洁神密的幽谷甬道口沿着处女娇嫩而敏感万分的花瓣上轻擦揉抚时，美少女护士更是娇啼不断：“唔……啊……不要这样折磨人家啊……”

“我要欣赏一下姐姐的美景！”

大宝坏笑着轻轻的把她大花瓣往两边拨开，玉门缓缓的打开，大宝惊异于美少女护士这女体的结构。粉红色的门内还有一道小门，那是一双小花瓣，再深入，圆圆的幽谷甬道开口终于显露，这迷人的小蜜壶，将要迎来第一位客人。大宝只觉得下身的巨龙已坚硬异常，蠢蠢欲动跃跃欲试地想钻进这小小的洞口，直捣子宫。

马洁一丝不挂、娇柔无骨、凝脂白雪般的晶莹玉体在大宝的淫邪轻薄下一阵阵的僵直、绷紧，特别是那粗大火热的棍壮物体在她无不敏感的玉肌雪肤上一碰一撞、一弹一顶，更令马洁心儿狂跳、桃腮晕红无伦……

此时的大宝已是欲焰高炽，忍不住将那在无比娇软滑嫩的温热花唇旁轻挑细抹的手指向马洁未缘客扫的花径深处寻幽探秘……

“唔……你的手指不要啊……”

马洁嫩滑娇软的花唇蓦地夹紧意欲再行深入的手指……

“哇！好柔软好娇嫩啊！”

大宝小心翼翼、一寸寸地探索着神秘幽深的火热腔壁上滑腻无比的粘膜嫩肉……暗暗体昧着身下一丝不挂的娇柔玉体一阵阵难言的轻颤，感受着手指尖传来的紧夹、缠绕，大宝的手指终抵达绝色美貌的清纯玉女那冰清玉洁的童贞之源……

无论玉腿怎样的紧夹，无论花径内的粘膜嫩肉怎样地死死缠绕阻碍，清纯处女美少女护士的神圣贞洁终落入大宝的邪手，马洁芳心迷乱、娇羞万分，桃腮晕红无伦更显娇媚……

大宝用手指细细地体昧着胯下这高贵端庄的圣洁玉女那神秘诱人的处女膜特有的轻薄、稚嫩……

大宝的指尖不时地沿着马洁的处女膜边上那嫩滑无比的媚肉转着圈……

清纯可人的马洁桃腮娇艳晕红，美眸紧闭、檀口微张、秀眉紧蹙，让人分不清她是感受到羞耻难捺的痛苦还是亨受着新奇诱人、销魂无比的刺激……

大宝又用大拇指轻轻拨开柔柔紧闭的娇嫩花唇顶端那滑润无比的珍珠，犹如羽毛轻拂般轻轻一揉……

“啊……”

马洁如遭雷噬，一丝不挂的赤裸玉体猛地一阵痉挛、僵直，白皙纤秀的一双素手不由地深深抓进洁白柔软的床单里……

大宝再不怠慢，飞快脱下全身衣裤，挺着炙热的男性欲望，趴下身体，往湿淋淋的粉红细缝送去……

大宝将巨龙顶住马洁娇嫩柔软的花瓣，就是一阵磨转，两手更在美少女护士高耸坚实的玉峰上不停的搓揉，阵阵酥麻的充实快感，令马洁不由自主的嗯了一声，整个人再度瘫软，那里还能够抵抗半分，可是内心却是感到羞惭万分……

“好姐姐，依莉阿姨这次不再反对咱们俩相爱了，艳丽阿姨还特意教我要这样耐心温柔地挑逗你然后才可以恣意疼爱你呢！你感觉怎么样？”

大宝一口含住马洁香扇玉坠般的耳垂，一阵轻轻啜咬，胯下巨龙更是不停在美少女护士伊甸园动口的磨转，双手手指紧捏住玉峰蓓蕾，在那不紧不慢的玩弄着。

“姨妈真坏，教了大宝弟弟这样下流的手段折磨人家，人家受不了。”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，玉体轻颤，不能自已。

大宝不急于将巨龙插入处子花房，将马洁整个臀部高高抬起，感觉美少女护士原本紧闭的桃源洞口，如今已经微微翻了开来，露出淡红色的嫩肉和那颗娇艳欲滴的粉红色豆蔻，随着马洁的扭动，幽谷甬道嫩肉一张一合缓缓吞吐，仿佛在期待着什么似的，一缕清泉汩汩流出，顺着股沟流下背脊，一股说不出的淫糜之色，刺激得大宝混身直抖，连口水都不由自主的流了出来。

大宝用双手扳过马洁的大腿压在雪白的小腹上，双手压住美少女护士的大腿使她不能活动。然后脸向大腿根靠过去。从肉缝上散发出甜酸的芳香，大宝并没有直接用嘴压上去，这时候他想到用食指沾上口水揉搓的方法。很想看到平时洁白无暇婉娈可爱的马洁，这时候会有什么样的反应。食指上沾满口水压在肉核上，然后像画圆圈一样旋转，压迫肉核的力量也忽强忽弱，同时观察马洁的表现。

“大宝，不要这样折磨姐姐了，人家难受死了……”

马洁的柔肩微微颤抖，在花蕾上增加强烈振动时，美少女护士弯曲的双腿像忍不住似的慢慢向上抬起。雪白柔软的玉女峰开使摇动，好像在表示自己的快感。

大宝的右手玩弄肉核的同时，左手向柳条般的细腰摸过去。他继续玩弄开始马洁有热度的肉核。“嗯嗯”从马洁的鼻孔冒出好像无法忍耐的甜美哼声。过了一会儿，肉核已经完全充血，大宝停止对肉核的攻击，可是并没有立刻开始口交，而是拉动薄薄的肉瓣，观察伸展的情形和内侧的颜色。

马洁的花瓣是软软的，意外的能拉开很长，内侧的颜色是较深的粉红色。这样把花瓣拉开，手指伸入裂缝里，压在尿道口上刺激那里，同时把食指插入美少女护士小蜜壶里欣赏蜜道璧的感触。这时美少女护士蜜道里面已经湿润，食指插入时，觉的蜜道的阴肉夹住手指。

“嗯嗯嗯，大宝弟弟，你好坏啊！”

马洁雪白的肌肤微微染上樱花色，她已经抬起双腿，脚尖向下用力弯曲。大宝手指在处子花房活动时发出吱吱的水声。从马洁鼻孔发出的哼声逐渐升高，好像呼吸困难的样子，然后，终于从插入手指的小蜜壶里流出火热的蜜汁。大宝从蜜壶里拔出手指就送到鼻前闻，那是会煽动男人性欲的雌性味道。在黑暗中两眼直视着马洁缓缓扭动的雪白玉臀，他终于忍不住捧起了美少女护士的圆臀，大宝的舌头向肉缝移动，一张嘴，盖住了马洁的桃源洞口，舔时像捞起东西一样仔细的舔，舌尖刺激肉洞口……

大宝就是一阵啾啾吸吮，吸得马洁如遭雷击，仿佛五脏六腑全给吸了出来一般，内心一慌，一道洪流从小蜜壶激射而出，居然真的还是粉红色的，登时羞得她脸如蔻丹，双目紧闭，那里还说得出话来……

大宝知道遇到了罕见极品，回忆看过的《房中术》里面好像没有提及，暗自思忖这样每每达到高潮都会流淌出来粉红色，岂不是每次都是如同处子开苞一样吗？难道今天破身以后还会继续出现这样奇妙的情况吗？那真是女人中的极品，永远的处子了。

第261章 美少女护士

大宝欣喜若狂，居然还伸出舌头舔了舔，低下头来，朝着湿淋淋的秘洞口及股沟处不停的舔舐，一股羞赧中带着酥痒的感觉，有如一把巨锤般，把马洁的情欲带到高潮，马洁扭动着雪白的玉臀，怯生生的说：“别……大宝弟弟……别这样……那里脏……啊……不要……嗯……啊……”

大宝仍不罢手，两手紧抓住马洁的腰胯间，不让她移动分毫，一条灵活的舌头不停的在秘洞口及股沟间不住的游走，时而含住那粉红色的豆蔻啾啾吸吮，或用舌头轻轻舔舐，甚至将舌头伸入幽谷甬道内不停的搅动，时而移到那淡红色的菊花蕾处缓缓舔吻，一股淡淡的尿骚味夹杂着马洁的体香，真可说是五味杂陈，更刺激得大宝更加狂乱，口中的动作不自觉的加快了起来。

“大宝弟弟，你好坏啊，我不喜欢你这样，你哪里学来的这些东西啊？”

马洁万万没想到大宝比她这个卫校毕业的护士还要专业，对女性敏感地带如此熟悉地不断挑逗，阵阵酥麻快感不住的袭入马洁的脑海，再加上后庭的菊花受到手指的攻击，一种羞惭中带着舒畅的快感，周身有如虫爬蚁行般酥痒无比，不自觉的想要扭动身躯，但是大宝紧抓在腰胯间的双手，那里能够动弹半分，一股炽热闷涩的难耐感，令马洁连呼吸都感到困难，口中的娇喘渐渐的狂乱了起来，夹杂着声声销魂蚀骨的动人娇吟，更令大宝兴奋莫名，马洁再度“啊”的一声尖叫，全身一阵急抖，幽谷甬道里粉红色的蜜汁再度狂涌而出，整个人瘫软如泥，脑中一片空白，只剩下一阵阵浓浊的喘息声不停的从口鼻中传出……

“食色性也，无师自通，这才是开始，真正的快乐还在后面呢！”

大宝淫笑着缓缓的伏到她的身上，再度吻上那微张的樱唇，两手在高耸的酥胸上轻轻推揉，姆食二指更在峰顶蓓蕾不住揉捻，正沉醉在高潮余韵中的马洁，此时全身肌肤敏感异常，在大宝高明的挑逗之下，再度浮起一股酥麻快感，不由张开樱口，和大宝入侵的舌头紧紧的纠缠在一起，两手更是紧抱在大宝的背上，在那不停的轻抚着。

“大宝弟弟，我好喜欢你，人家的处子身就属于你了。”

马洁不胜娇羞，娇喘吁吁，嘤咛呢喃道。

眼见马洁完完全全的沉溺于西肉欲的漩涡内，大宝对自己的成就感到非常的骄傲，手上口中的动作愈加的狂乱起来，约略过了半柱香的时间，美少女护士口中传出的娇吟声再度急促起来，一双修长的美腿更是紧紧的夹缠在大宝的腰臀之间，纤细的柳腰不住的往上挺动，似乎难耐满腔的欲火，胯下伊甸园更是不住的厮磨着大宝胯下热烫粗肥的硬挺巨龙，看到美少女护士自己的挑逗之下，欲火高涨得几近疯狂，大宝竟然停止了手上的动作，离开了马洁的娇躯。

正陶醉在大宝的爱抚下的马洁，忽觉他强壮的身躯离开了自己的身体，顿时一股空虚难耐的失落感涌上心头，急忙睁开一双美目，娇媚的向坐在一旁的大宝说：“啊……不要……大宝弟弟……快……啊……别停……”

“别急啊！依莉阿姨和艳丽姨妈特地嘱咐我要温柔疼爱你嘛！呆会保证你舒服地死去活来的哦！”

大宝用双手握住马洁的娇脸，将那龙头轻轻地顶在她的鼻孔上，巨龙在美少女护士的鼻孔时重时轻地撞击，马洁羞涩地闭上眼，玉峰高高挺起，她感觉到巨龙在一路下滑，脖子、乳沟，很快玉峰上的蓓蕾传来坚挺压迫的感觉，她的脑海浮现出龙头蹂躏蓓蕾的情景，大宝将她的红樱桃顶在龙头沟部，他能感受到美少女护士蓓蕾勃起的感觉，龟棂在她樱桃上来回摩擦，美丽的红樱桃被镇压后又倔强地弹起，令大宝产生强烈的征服欲望，他用巨龙快速来回抽打她的蓓蕾，马洁被刺激得娇声迭起，她的蓓蕾是敏感的。大宝停止了抽打，将龙头顶在她的乳沟上用力下压，马洁更高地挺起了她的雪峰，迎合着大宝的挤压，大宝放弃了对她红樱桃的征服，将巨龙放在她深深的乳沟里，马洁悟性很高，乖巧地用双手压住自己的玉峰，她能明显感受到大宝巨龙的火热。他试探性地抽动了几下，她的乳沟很滑，挤压感很强。

“噢噢！”

他只觉得快爽死了，那是肉体和精神上的双重剌激：虽然并不是第一次有美女为他奶交，但马洁却是绝对的不同的：她，是贞洁的白衣天使、是娇羞的美少女护士、又是马艳丽的外甥女、更是马依莉的宝贝女儿，而马依莉马艳丽巨乳姐妹双花都已经沦落为他的胯下之臣，所以此时此刻，她的形象、她的美貌、她的身份，都给大宝格外的刺激和快感，她还做得那么甘心情愿、柔顺温婉……这一切一切，叫大宝怎能不剌激莫名、爽快欲死？

大宝满意地看着龙头从她的乳隙前端探出头来，他开始有慢而快地抽插，只感到巨龙在一团软肉里颤擦，其爽无比，龙头被夹得热麻麻的，大宝越来越快，马洁闭上双眼呻吟着，乳隙越来越紧。

“好姐姐，我有好多女朋友，你不介意吗？”

大宝边动边问道。

“人家早就听说你又风流又花心了，可是，你太坏了太有魔力了，你的技术高，花样又多，将人家弄得很舒服，人家真的离不开你了……”

马洁到底是卫校毕业的护士，专业知识和生理渴望被大宝完全挑逗出来，娇羞妩媚地娇嗔道。

看到马洁这副淫靡的娇态，大宝再也忍不住了，一把将美少女护士搂了过来，让她平躺在床上，一腾身，压在美少女护士那柔嫩的娇躯上，张口对着红润润的樱唇就是一阵狂吻，双手更在高耸的玉峰上不住的揉搓推移，正在欲火高涨的马洁忽觉阵阵舒畅快感不断传来，尤其是胯下秘洞处，被一根热气腾腾的巨龙紧紧顶住，熨藉得好不舒服，她玉臂一伸，紧勾住大宝的脖子，口中香舌更和大宝入侵的舌头纠缠不休，一只迷人的修长美腿更是紧紧的夹缠在大宝的腰臀之间，柳腰粉臀不停的扭摆，桃源洞口紧紧贴住大宝的巨龙不停的厮磨，更令大宝觉得舒爽无比。

“大宝弟弟，你还不舍得要了人家吗？”

马洁媚眼如丝地娇羞呢喃道。

吻过了一阵子后，大宝坐起身来，双手托起马洁的圆臀，抓了个枕头垫在底下，已经马洁自然的将修长的美腿分开了。她此时需要大宝弟弟勇猛的进入她的身体，几滴晶莹的露珠含羞的挂在蜜道旁的黑森林上，大宝的巨龙雄赳赳的昂起，他用手的扶着粗硬的巨龙，慢条斯理的在马洁湿漉漉的伊甸园口处缓缓揉动，偶尔将龙头探入小蜜壶内，可是就是不肯深入，那股子热烫酥痒的难受劲，更逗得马洁全身直抖，口中不断的欢声高呼，几乎要陷入疯狂的地步，他这才双手按在马洁的腰胯间，挺着颤巍巍的男人骄傲抵在马洁从未开启过的蓬门之上。他双手抓住她的玉腿高高举起，一手扶着那根粗壮火热的大巨龙，便待去揉她那待开的娇嫩花蕊……

看到马洁粉红色娇嫩的玉蚌，他不禁深吸了一口气；在一抺稀疏的、乌亮的黑丝之下，那两片细嫩的花瓣半藏着、紧闭着，好象在警告他：她，是个神圣而不可侵犯的白衣天使；这里，是个不容冒亵的所在；但另一方面，那两片嫩嫩粉红中间闪烁着的一抺晶莹，又好象在告诉他：她己经准备好、也欢迎他以他那粗大硬直的巨龙，剥夺她处子的身份……

大宝轻轻将巨龙抵在马洁的肉缝之上，然后缓缓的往幽谷甬道直插，马洁的幽谷甬道可真是鲜嫩紧小、，两边娇嫩的花瓣，被他硕大的龙头直撑至极限，才总算勉强吞下了大宝龙头的开端。

当他粗大的巨龙揉开了马洁那两片鲜嫩湿润的花瓣时，她的本能令她自然地把右腿分开了一点，好让那散发着高热的粗大东西更容易、更方便地向前挺进，同时，小嘴里还发出了像是鼓励般的娇吟……

大宝腰部用力缓缓地送了进去，马洁肉壁紧束摩擦的压迫感让他眉头一皱，马洁的身体扭曲着发出痛苦的哀鸣呻吟：“大宝弟弟，疼啊……”

美少女护士的处子的幽谷甬道是多么的紧迫狭窄啊！大宝并没有急着进入，而是在缓慢的研磨旋转中逐步地撑开马洁的密道，刚硬的巨龙如同金刚钻一般，一点点一点点地向着美少女护士娇美绝伦的胴体深处前进着。在反复的推进和挤压过程中，大宝尽情地享受着来自两人身体结合部位的密窄、充实和温暖……各种细致而敏锐的感觉。他令巨龙保持着缓慢而稳定的速度，一点点的侵入马洁珍贵无比的处子之身，从中攫取尽可能多的快感。

马洁的幽谷甬道比想像中更为紧窄，虽然经大宝大力一插，但巨龙仍只能插进一寸许，美少女护士灼热的阴肉紧紧夹着大宝的巨龙，像阻碍他更进一步般，大宝把巨龙抽出一半，再狠狠用力一插，巨龙又再进入了少许，真的很紧，大宝不禁惊讶马洁幽谷甬道的紧窄程度。

“好大好粗啊！”

马洁只觉一根火荡粗大的异物一点一点地割开了自己处子的娇嫩肉壁，向从未有人探索过的幽谷甬道里挤去，而随之而来的，是一阵阵痛得她几乎痉挛起来的摧心裂痛，这时，她只能绝望地闭上了双眼，羞痛的眼泪如泉涌出。

“疼，大宝弟弟，啊，求求你快拔出来啊！”

马洁拼命夹紧玉腿。

第262章 美少女护士(二)

马洁本来就很紧的小蜜壶强烈的夹紧，大宝的巨龙此时享受着比平时更为猛烈收缩，差一点射了出来，大宝强忍着She精的冲动得意的亲吻马洁的雪颈，美少女护士顿时娇羞无限，大宝不断用力抽插，经过了十来下的努力，终于遇上阻碍，大宝的龙头抵在一块小薄膜上，他知道已触到马洁的处女膜。

“大宝弟弟，疼死我了，求求你快拔出来啊！”

马洁娇喘吁吁，软语哀求呻吟道。

“拔出来就拔出来，我正好慢慢地调弄你！”

大宝暗笑道，他随停靠在马洁的幽谷甬道之中按兵不动，低头便向她的樱唇吻去，接着便向她的耳珠吻去。他的舌头才碰上美少女护士的耳珠，马洁的身子腾然一震，头部忙不迭地转了开去，大宝心中大快，双手捧住了她的头，蛇一样的舌头向她的耳朵舔去。

果然不出所料，大宝的舌头在马洁的耳珠上才没舔上几下，马洁似已受不了那种酸麻酥痒的感觉，本能地伸手往大宝肩膀推去；但她已被舔得浑身无力，她的推拒软弱得像是少女对情郎的撒娇，大宝稍一低肩，便轻易地卸开了她的玉手，一面不断在她的脸颊、耳朵、粉颈、秀发轻吻细舔，一面侧身躺下，一手绕过马洁的粉颈，攀上了她那丰满高耸的雪白乳峰，一手却顺着她平坦的小腹滑下，向她的探去。同时，大宝也不甘示弱，从她湿漉漉的幽谷甬道之中抽出身来，趴上前去压住马洁的大腿，一面用舌头在她的小腹、柳腰、屁股和大腿上舔来舔去，一手却抓住了她的另一个乳峰，不断地抓捏、揉弄着……

“嗯……大宝，你好坏啊！”

马洁扭着腰，身子越来越滚烫，花瓣裂缝中也开始渗出了湿滑的蜜水，身体和头部的扭动渐渐地变得有力了起来，她粉脸火红，星眸半闭，艳红的双唇不知在什么时候已经张了开来，像出水的鱼儿般艰难的喘着大气，知道她已经被自己挑弄的欲兴情动了起来，心中狂喜，低头便向她的樱唇吻去。

“我看看你到底求不求我？种“大宝的双唇重重地落在了她的樱唇上，湿漉漉的舌头急不及待地拨开了她的双唇，钻进了她嘴巴里搅动了起来，一时间，两条舌头在马洁的樱唇内不断地纠缠着，你追我逐，翻绕不定……他一会儿以舔她的牙齿，一会儿伸舌头到她舌头下方，轻轻的咬她的舌头，又用嘴唇咬她的上嘴唇或下嘴唇，一会儿又单纯只作嘴唇和嘴唇的磨擦……不用舌头，最后他舔她牙齿内侧或外侧……

“大宝弟弟，你哪里学会的这些花样？人家受不了。”

马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，春心勃发起来。

“都是你妈妈姨妈教我的啊！”

大宝一语双关地淫笑着，也不管马洁理解不理解，明白不明白，嘴唇紧紧的和马洁娇软无力的香舌纠结在一起，吮吸着她嘴里甘甜的津液，并强烈地吸吮着美少女护士小巧的舌尖，而右手也紧紧捂住马洁那雪白柔软娇嫩的玉女峰，不断地紧捏着。

大宝恣意地用舌头卷住了她甜美滑腻的香舌，吸吮着清甜的津液，尽情地体会着唇齿相依、双舌缠绕的美好触感。一直吻到她快要窒息过去了，才依依不舍的松了口，让马洁的唇舌重新恢复了自由。他将十个指头深深的陷进了美少女护士双峰里，娇嫩的葡萄登时从指缝间钻了出来，在灼热气息的吹拂下骄傲地上翘挺立。

“我看你忍不忍得住？求不求我？”

大宝兴奋地俯身相就，用舌头舔弄着她淡淡的乳晕，接着又把整个乳尖都衔进了嘴里，用牙齿咬住，开始热切的吮吸。马洁扭摆挣动的娇躯，喉咙里时不时的发出一两声压抑含混的娇吟，晕红的俏脸上露出了又羞愤又迷乱的复杂表情。

只见那一对娇艳欲滴的红樱桃，已经在口水的滋润下明显肿大了许多，正又挺又硬的高高凸起，彷佛两粒珍珠般的葡萄，在无比诱惑的召唤着美食家去尽情品尝、尽情玩味。

片刻后，马洁的俏脸上渗出了细细的一层香汗，呼吸声已是清晰可闻，大宝两只手一起用力，成功的分开了她的双腿。

在她的惊叫声中，用膝盖把她的腿呈“大”字形的牢牢顶在了两边，眼光早已落在了那神秘的桃园上，并用手指拨开了那片草丛，灵巧地翻开了娇嫩的花瓣，触到了一个小小的珍珠上手法娴熟地揉捏着。

“大宝弟弟，人家受不了，那里好酸好麻好痒啊！求求你再进来吧。”

马洁娇喘吁吁地嘤咛呢喃，主动求欢，春水潺潺不断从幽谷甬道之中流淌出来。

“好姐姐，刚才你让我的小弟弟从你小蜜壶里拔出来，现在想求我再进去可没这么容易哦！”

大宝坏笑道，突然他从林小璐的枕头底下拿出她的一双肉色水晶丝袜和一双白色亮光丝袜，把美少女护士马洁双腿大打开成一字型，分别固定在床的两端，令伊甸园暴露无遗。接着将美少女护士上半身绑成“胸部缚”，勒得玉峰更鼓凸出来；下半身则是“股间缚”，把丝袜绳结紧紧卡在她的珍珠。马洁感到双乳耸立，憋不住的快感阵阵袭来；尤其是勒过裆部的丝袜绳结，正好卡在珍珠上，中电似的刺痒感从这里涟漪般地传遍马洁的全身。

“大宝，你玩什么呀？不要这样折磨人家啊！”

马洁又羞又喜又害怕又新鲜地娇嗔道。

“让你的第一次留下永生难忘的美好印象啊！”

大宝淫笑着突然含住马洁的珍珠吮吸着，极度的快感刺激得马洁雪白娇嫩的玉体紧绷成反弓形，她只好娇喘着呻吟着软语哀求向他求饶。他却更用劲地吮吸着，将马洁一直送上快乐之巅。

接着大宝顺手从床头柜上拿过一瓶雪碧，任意往马洁全身浇，他一边舔一边玩弄美少女护士的玉峰和伊甸园，亮晶晶透心凉的雪碧混合着美少女护士的芬芳，马洁不由地在他硕大滚烫的舌头吮吸舔弄下婉转呻吟起来：“大宝弟弟，这太下流了，不要这样啊！”

“都说男生邋遢，女生连吃饭用的筷子也不收好吗？”

大宝冷不防抓起床头柜上的一次性筷子，用筷子夹住马洁的红樱桃往上拉，刺激得美少女护士挺胸夹臀，全身反弓，不由自主地呻吟起来。接着，他又用筷子拨拉美少女护士的花瓣和珍珠，极度快感一阵接一阵地激荡着马洁的全身，她婉转挣扎着，笑得喘不过气来。

“这是谁的笔啊？”

大宝花样也真多，这时候大宝拿来床头柜上化妆盒里描眉的毛笔，毛笔尖弄得完全散开来，他就用这东西在马洁的香臀上轻轻的刷过去。

“啊……”

马洁的身体激烈的抖动，急剧地娇喘吁吁，嘤咛呢喃呻吟哀求道，“不要……不要……”

几乎不能呼吸的欢叫，在人民医院第一美少女护士，扭动身体挣扎的模样真叫人不敢相信。

可是大宝一点也不在乎的一下在两个圆丘上画圆，一下在肉缝中轻轻刺过去，尤其在背部和腰部的地方特别仔细的刷来刷去。

“不要……那里……不要……”

马洁娇羞而快乐地嘤咛呜咽着，随着毛笔的动作而扭动屁股，呼吸越来越急促呻吟中开始出现甜蜜的呜咽声……

“好洁洁，好姐姐，好老婆，保证你舒服到极点，有了快感你就喊出来吧！”

大宝淫笑着用两只夹子夹住了马洁的大花瓣，然后栓上细绳在她的身后系紧，这样马洁的大花瓣被最大极限地扯开，伊甸园呈一个大大的O型。大宝一只毛刷在美少女护士小花瓣中央上下刷动；捆成一束的几根细竹丝不急不慢地捅扎、拨动着马洁特别突出的珍珠；另一只宽毛刷则在菊花蕾和股沟、大腿内侧刷动；马洁玉峰顶上两只葡萄也被指头捏起徐徐地捻转。把马洁玩弄得高潮迭起，晕头转向；恍然如置身于云端飞车，悠然落地，心跳不已；又似伏身浪顶，突降浪谷，喘息未定，又被接踵而至的后浪托到半空！直教人惊心动魄，欲死还生；如仙如梦，欲拒还迎。大宝还嫌不过瘾，鼓嘴含住美少女护士的珍珠，狠劲地吮吸。强烈的刺激恰如火焰般迅速燃遍全身，马洁又麻又痒、兴奋得仿佛整个身心都酥化了，马洁清晰感觉到自己的花苞内已蜜水泛滥。

“大宝弟弟，你快要我吧，你再不给我，我会在你的挑逗下虚脱的……”

马洁娇喘吁吁，上气不接下气地软语哀求道。

大宝大为兴奋，解开了马洁身上的捆绑，他艰难地调正了姿势，腰间慢慢用力，顿时间，那硬得像根铁棍似的巨龙在马洁两片娇嫩的股肉缓慢地磨动了起来……巨龙对准美少女护士马洁那待开的花苞，腰际发力一沉，巨龙已随着动作挤开美少女护士的幽谷甬道，刺进马洁的处女花房内。

“好大好粗好热好硬好充实啊！”

美少女护士春心勃发，春情荡漾，长长地喘息着呻吟着。

“好洁洁，看着我进入你了啊！”

大宝习惯了姿势，抽动的动作变得顺畅起来；虽然龙头的嫩肉被马洁紧夹的股肉磨得有点发痛，但随着巨龙内春水的流出，那轻微的痛楚渐渐消失，取而代之的，是巨龙滑过嫩肉时产生强劲快感……快感一浪一浪地狂袭下，他出乎自然地把双手转回马洁身前，再一次把她柔嫩的双乳控在手中搓揉。

虽然马洁还是个青涩的处女，但这时，在大宝纯熟的前奏技巧剌激下，她的玉洞内己充满了晶莹滑润的蜜水，所以他的龙头在揉开她鲜嫩的花瓣后，己沾上了滑滑的蜜水的粗大巨龙，并不算十分困难地，便己塞进了她紧致的玉宫中，才一下子，便踫到了那道令他雀跃不己的、坚韧的障碍。

第263章 美少女护士(三)

看着马洁羞得通红的小脸，海棠一般可爱，大宝忍不住端着马洁雪白柔软的雪臀上下抽插起来，大宝抽插水平颇高，就是不捅破马洁的处女膜，开始时美少女护士挺直了身子，脸上全是痛苦的神色，只是一会的工夫，她体内的快感就被男人的岩浆唤醒，随着大宝的巨龙不断的进入、抽出，马洁的身体达到了不能控制的地步，她忘记了少女的矜持，开始疯狂的扭动雪臀，时而又上下套弄，胸前两支坚挺的玉峰随着身体的上下晃动剧烈的摇摆颠簸，更加增重了浪漫的气息。

“舒服吗？好姐姐？”

大宝笑问道。

“舒服死了……”

马洁娇羞无比地喘息呢喃道。

“你不会又嫌疼求我退出来吧？”

突然大宝坏笑着再次退出巨龙。

“不要退出去啊！”

美少女护士一把搂住大宝，将他正面压在自己身上，马洁欢喜的亲吻着大宝，湿漉漉的芳草在他下腹磨动，娇嫩湿润的蜜唇触到灼热跳动的龙头，大宝二人浑身都是一震。马洁伸手探下，用食中二指扶住了，挫身缓缓将玉茎引入体内。硕大的尖端撑开敏感娇艳的肉唇，滚烫酥麻的感觉让她心儿都酥了起来，一时间动弹不得。敏感的龙头被两片丰厚湿润的滑肉紧紧含住，微微粘腻的感觉销魂蚀骨，大宝闭上眼睛细细的品味。

汩汩花蜜从翕开的宝蛤口流直到玉茎，晶莹雪亮。美少女护士顿了一刻，咬牙缓缓将玉茎吞入体内。熟悉的温暖湿润逐寸包裹棒身，下身仿佛回到了温馨的老家。

“好大好粗好硬好深啊！”

美少女护士蛾眉微锁，美目紧闭，樱唇微启，喉间吐出娇弱的一声长哼，终于将龙头顶到柔软的处女膜。如此美少女护士，百年难逢，大宝打定主意一定要好好的享用，他不急于突入她的幽径，伸出一指到两人相贴的胯间，轻轻揉弄着她花瓣上方已经膨胀得硬如肉球的细嫩肉芽，受此致命的挑逗触摸，美少女护士与大宝蜜实相贴的柔嫩大腿根部立即反射性的开始抽搐。

大宝低头审视，只见粗壮的龙身无情地撑开绯红的宝蛤口，淫靡的湿润蜜唇被大大的分开，蜜唇顶端俏然挺立的蚌珠显露出来，体外却尚有一小截玉茎。他轻轻再往里面挤了挤，美少女护士的口中也间歇的发出娇媚的呻吟声：“啊，啊，好！大宝弟弟，再插得深一点……”

大宝吞了一口口水，调整了一下姿势后，试着向马洁最后的防线加强压力，顿时，那片薄薄的瓣膜被撑得紧胀欲破……

“唔……”

媚眼迷离的马洁皱起了柳眉，发出了一声痛苦的轻哼……

但这时大宝的大箭概己在弦，又试出了马洁最后防线的虚实，怎可能再忍而不发？他一挪膝盖、腰眼用力，巨龙狠狠地往前便挺……

“好洁洁，好姐姐，你永远是我大宝的女人。”

大宝心中自豪地呐喊。

“噗嗤”随着一下令大宝喜极万分的暗响，马洁那片可怜的薄膜终于抵受不了那强猛急劲的突剌，才一下子，便被那无情的力量所撕破、割裂……

失去了它的防卫，那粗大坚硬的巨龙挟着余势急剌而入，深深地没入了她冰清玉洁的玉宫之中。

“呀……好大好粗好深好烫啊！”

马洁只觉得下身一阵裂痛，双手本能地抵住了大宝的胸膛，她哪里想得到爱郎的这根巨龙刚刚在她妈妈姨妈的幽谷甬道之中纵横驰骋过呢……

大宝感觉到龙头一瞬间便刺穿了马洁体内的柔软女膜，配合着美少女护士下阴流出的阵阵处女破瓜落红，令他知道自己已得到了这位美少女护士最宝贵的第一次。

伴随着美少女护士大腿间的处女落红，更进一步的刺激着大宝的摧残欲望。既然已经开了苞，辣手摧花的时间到了，他不进反退的缓缓抽出着巨龙，感受着马洁体内处女膜的位置，用他那火热硕大的龙头磨擦着美少女护士的处女膜残骸。每一次触及马洁的处女膜裂处，她都痛出了豆大的泪水，直到他反反覆覆来回抽送了十多次，才将美少女护士的处女膜残骸刮过一干二净，彻底开发了马洁幽谷甬道的处女膜地段。

“好姐姐，我刺破你了啊！”

粗大浑圆的滚烫龙头已刺破白衣天使般美貌圣洁的马洁那冰清玉洁的处子之身的证明--处女膜，刚才才在马洁的妈妈和姨妈丰腴圆润的胴体内肆意挞伐横冲直撞，此时此刻他已深深进入美貌如仙的绝色美少女护士马洁那尚是处子之躯的玉体内。

马洁的处女膜被刺破，一丝疼痛夹着一丝酥痒的充实感传遍全身，马洁丽靥羞红，柳眉微皱，两粒晶莹的泪珠因破瓜时的疼痛涌出含羞轻合的美眸，一个冰清玉洁、美貌绝色的圣洁处女已失去宝贵的处女童贞，马洁雪白的玉股下落红片片。

“唔……”

一声娇喘，马洁娇靥晕红，星眸欲醉，娇羞万般，玉体娇躯犹如身在云端，一双修长柔美的玉腿一阵僵直，轻轻地一夹那“蓬门”中的“采花郎”一条又粗又长又硬的大巨龙已把马洁天生狭窄紧小的嫩滑幽谷甬道塞得又满又紧。

由于受到美少女护士蜜津的浸泡，那插在马洁幽谷甬道中的肉棍越来越粗大，越来越充实、胀满着处女那初开的娇小紧窄的“花径”肉壁。大宝开始轻抽缓插，轻轻把巨龙拨出马洁的幽谷甬道，又缓缓地顶入圣洁处女那火热幽深、娇小紧窄的嫩滑幽谷甬道。

“好姐姐，好紧好温暖好柔软的美穴啊！”

他已深深地插入马洁体内，巨大的龙头一直顶到美少女护士幽谷甬道底部，顶触到了美少女护士娇嫩的“花蕊上”才停了下来，当马洁女娇羞而不安地开始蠕动时，他就开始奋勇叩关，直捣黄龙了。

“大宝弟弟，我已是你的人了。”

马洁感到大宝弟弟的巨龙比刚才所见还粗还长，马洁那娇小滑软的幽谷甬道本就紧窄万分，他插在美少女护士的体内不动，就已经令美少女护士芳心欲醉、玉体娇酥、花靥晕红，再一抽插起来，更把马洁蹂躏得娇啼婉转、死去活来，只见美少女护士那清丽脱俗、美绝人寰的娇靥上羞红如火。

“唔啊嗯哦……”

马洁开始柔柔娇喘，嘤咛声声，呻吟连连，娇滑玉嫩、一丝不挂、娇软雪白的美丽胴体也开始微微蠕动、起伏。

在美少女护士那美妙雪白的赤裸玉体娇羞而难捺的一起一伏之间，回应着大宝弟弟。

“好姐姐，好柔好嫩啊！我要让你第一次就飞起来！”

大宝淫笑着加大巨龙的抽出、顶入，他逐渐加快了节奏，下身在美少女护士的幽谷甬道中进进出出，越来越狠、重、快……

马洁被他刺得欲仙欲死，心魂皆酥，一双玉滑娇美、浑圆细削的优美玉腿不知所措地曲起、放下、抬高……最后又盘在大宝的臀后，以帮助心上人爱郎能更深地进入自己的幽谷甬道深处。

绝色清纯的美少女护士那芳美鲜红的小嘴娇啼婉转：“唔嗯……大宝弟弟……噢唔……请你轻……唔……轻……点……唔……唔……轻……唔……轻……点……”

马洁花靥羞红，粉脸含春，忍痛迎合，含羞承欢。

当大巨龙到达子宫时，马洁的青春的身体由花芯开始麻痹，烧了又烧。身体内感受到那充满年轻生命力的大巨龙正在无礼地抽动，全身一分一秒的在燃烧，马洁高声叫床。大宝用手包住美少女护士乳峰，指尖轻轻捏弄美少女护士柔嫩的乳尖。

“啊……”

两个玉乳在不知不觉之中，好像要爆开似的涨着，被大宝粗糙的手指抚弄，快感就由乳峰的山麓一直传到山顶。

“喔喔……”

无意识地发出陶醉的声音，马洁苗条的身体摇摇晃晃，花谷里充盈的蜜液已经使小蜜壶彻底湿润。

当最快乐笼罩时，女人的这种反应，马洁虽然也学过也知道，但过去从未经验过。当被大宝深深的插入的同时，两个玉乳又被揉，那三个性感带，就同时发生一种无法抵抗的欢愉，贞洁的美少女护士马洁已经深深堕入色情性欲的深谷。马洁觉得有些口渴，当胸部和花房愈是受刺激的话，那口渴就愈严重，美少女护士好像被什么引诱似地轻舔娇嫩性感的焦渴红唇，要淹溺在快感的波涛中，美少女护士将唇送上去。

大概是太强了吧，甚至觉得脑髓的中心，有一点甘美的麻痹状态。美少女护士过去跟本不知道自己对情欲居然如此贪心。马洁伸出小巧的香舌。以自己的舌去舔男人则是第一次。唇和唇相接后，舌头就伸了进去，而大宝的舌也急急地出来回礼。

马洁意识早已飞离身体，晕旋的脑海中一片空白。世界似乎已不存在，只有紧窄的小蜜壶中火烫粗挺的巨龙不断抽动，一波又一波的快感在全身爆炸。美少女护士两支娇挺的乳峰被大力的捏握，粗糙的手指用力搓捏柔嫩的乳尖。修长秀美的双腿被大大地分开，娇挺的臀峰被压挤变形。粗挺火热的巨龙开始加速抽送，滚烫的龙头每一下都粗暴地戳进马洁娇嫩的子宫深处，被蜜汁充份滋润的花肉死死地紧紧箍夹住巨龙。

“啊……”

像要挤进马洁的身体一般，大宝的唇紧紧堵住美少女护士性感的樱唇，两手紧捏美少女护士丰盈弹性的乳峰，死死压挤她苗条肉感的背臀，粗大的龙头深深插入美少女护士的子宫了。

蓦地，马洁觉得他的那个插进自己身体深处的巨龙顶触到了自己幽谷甬道深处那最神密、最娇嫩、最敏感的“花芯”--少女幽谷甬道最深处的肉核，马洁的肉核被触，更是娇羞万般，娇啼婉转：“唔……轻……轻……点……唔……”

第264章 美少女护士(四)

大宝用滚烫梆硬的龙头连连轻顶那娇滑稚嫩、含羞带怯的处女肉核，美少女护士娇羞的粉脸胀得通红，被他这样连连顶触得欲仙欲死，娇呻艳吟：“唔……轻……大宝弟弟……唔……轻……轻点……啊……”

突然，马洁玉体一阵电击般的酸麻，幽深火热的湿滑幽谷甬道膣壁内，娇嫩淫滑的粘膜嫩肉紧紧地箍夹住那火热抽动的巨大巨龙一阵不由自主地、难言而美妙的收缩、夹紧，马洁雪白的胴体一阵轻颤、痉挛，那下身深处柔嫩敏感万分、羞答答的嫩滑肉核不由自主地哆嗦、酸麻，美少女护士那修长雪滑的优美玉腿猛地高高扬起，绷紧、僵直……最后娇羞万分而又无奈地盘在了爱郎的腰上，把他紧紧地夹在下身玉胯中，从幽谷甬道深处的花芯娇射出一股神密宝贵、粘稠腻滑的玉女阴精，美少女护士玉靥羞红，芳心娇羞万分。

“唔……轻……轻……点……唔……啊……唔……好……好多……唔……好……好烫……喔……”

马洁的初精浸透那幽谷甬道中的肉棍，流出幽谷甬道，流出玉沟……流下雪臀玉股，浸湿床单……

射出宝贵的处女阴精后，美少女护士马洁花靥羞得绯红，玉体娇酥麻软，滑嫩粉脸娇羞含春，秀美玉颊生晕。马洁美丽的胴体一阵痉挛，幽深火热的幽谷甬道内温滑紧窄的娇嫩膣壁一阵收缩。

可大宝丝毫没有She精的念头，马洁感到舒服畅爽的快感，却一浪一浪地不断传来它们从那根粗大炽热的东西传出，随着那火热的抽送，贯进她的、贯进她身体内的每一个部位、每一个角落……

“哼……唔！……好大好深认啊啊！……啊！”

很自然地，她大声地呻吟和娇喘了起来……

“好洁洁，我的好老婆，你真是太嫩了，插一插就插出水来了！”

大宝赞叹着一边用力的在美少女护士的小蜜壶里抽插，一边继续抓捏她雪白柔软的丰乳，虽然没有她妈妈马依莉和姨妈马艳丽那样的丰硕巨乳，却也是丰满浑圆柔软细嫩，可谓是少女玉乳中的极品。

她高翘着丰盈雪白的大腿，连续不断的向上蹬踹，紧窄的幽谷甬道包裹着大宝的小弟弟，异常猛烈的痉挛收缩，让大宝觉得高潮很快又要来到了。

他心神一凝，暗想自己还没有玩够，绝不能这么快就丢盔弃甲，连忙停下了正勇猛冲杀的武器，谁知马洁竟似有些迷糊了，浑圆的香臀就像上足了发条的机械一样，仍是有节奏的自动向上耸挺，一次次的撞击着他的腹部。大宝惊讶之下，发现她的面容上早已是一副舒畅浪漫的神情，似乎已是欲仙欲死、欲罢不能了。当他放开紧搂她的娇躯时，她忽地伸手抱住了他的脖子，一双修长的美腿歇斯底里般的抖动了起来，然后主动的、力道十足的勾在了他的腰上，将他的人牢牢的夹在了臀股之间……

“好大宝，好弟弟，好哥哥，好爽好舒服，人家要死了。”

马洁娇喘吁吁，呻吟连连。

就这样，两人的交合越来越火热、越来越疯狂。在那激烈炽热的交欢之中，一次又一次的，马洁被身上的爱郎送上极乐的顶峰，她彷佛像置身于快乐巨浪中的一叶小舟，完完全全地淹没在原始狂野的风暴中，无法逃脱、也不想逃脱。

渐渐地，悟性极高的马洁熟识了、掌握了大宝抽送的节奏和频率。虽然这是她的第一次，她的身体开始摇摆了起来，再不只是单纯地、无条件地接受着他的抽送，而是自然地，对他的抽插作出了热烈的迎合……

硕大无比的龙头不断揉顶着美少女护士那娇软稚嫩的子宫“花蕊上”……而马洁则不由自主地扭动着光滑玉洁、一丝不挂的雪白胴体，本能地不由自主地收紧小腹，美妙难言地收缩、蠕动着幽深的阴壁，火热幽深、淫濡不堪的幽谷甬道肉壁，死箍紧夹住那狂野出入的粗大巨龙，火热滚烫、敏感万分的膣内黏膜嫩肉盘绕、缠卷着硕大无朋的龙头。

美少女护士娇羞火热地回应着大宝巨龙的抽插，羞赧地迎合着他对她“花蕊上”的顶触，一波又一波黏滑浓稠的阴精玉液泉涌而出，流经她淫滑的玉沟，流下她雪白如玉的大腿。随着大宝越来越重地在美少女护士窄小的花房内抽动、顶入，美少女护士那天生娇小紧窄的幽谷甬道花径也越来越火热滚烫、淫滑湿濡万分，嫩滑的幽谷甬道肉壁在粗壮的大巨龙的反覆摩擦下，不由自主地开始用力夹紧，敏感万分、娇嫩无比的幽谷甬道黏膜火热地紧紧缠绕在抽动、顶入的粗壮巨龙上。大宝越来越沉重的抽插，也将马洁那哀婉撩人、断断续续的娇啼呻吟抽插得声音越来越大，越来越急促：“啊……嗯……唔……”

马洁不只是柔顺地任凭大宝的手动作，小蜜壶上下套弄着大宝的巨龙，还在套动之间愈来愈大力地扭腰旋臀起来，随着美少女护士忘形的动作，她那窄紧的嫩穴亲热地箍住我的巨龙，彷彿从前后左右无休无止的冲击，不断地将快感导入大宝的巨龙当中，让他的快乐也愈来愈高。怀中正干着的是人民医院第一美少女的绝色护士，为性欲所驱策的她已完全褪去了冰霜一般冷艳的外表，动作和浪言呓语都是无比的狂野、扣人心弦，小蜜壶里头更是机关重重，令他的巨龙犹如陷入了迷魂阵中般快感连连，刚刚在她妈妈马依莉姨妈马艳丽的幽谷甬道之中历练浸泡过，如今再度在美少女护士的蜜壶中横冲直撞，难免有种格外刺激的禁忌快感，若非大宝也是床笫老将，经验丰富无比，加上巨龙上修练的神功也是实力过人，换了个冲动的男人，怕早在马洁娇媚婉转的呻吟浪啼和狂野放浪的扭摇套弄当中弃甲曳兵、一败涂地了。虽是强撑着一口气，不让自己的冲动那么快就发泄出来，但怀中的美少女护士委实太过诱人了，小蜜壶里头的吸吮滋味更是前所未见，舒爽畅快的感觉犹如地震般直荡的我背脊发麻，重重快感直冲脑门，美少女护士完全不由自主地沉伦在那波涛汹涌的肉欲快感中，呻吟声越来越大，越来越哀婉悠扬、春意撩人，她只是星眸暗掩，秀眉轻皱，樱唇微张地娇啼声声，好一幅似难捺、似痛苦又似舒畅甜美的迷人娇态。

“好洁洁，好姐姐，我爱死你了！我要让你飞起来啊！”

大宝已是欲火狂升，不能自制，觉得时机已成熟了，只见他一提下身，将巨龙向马洁那玄奥幽深、紧窄无比的火热幽谷甬道深处狠狠一顶……

正沉溺于欲海情焰中的美少女护士被大宝这一下又狠又猛地一顶，只感觉到那巨大粗硬的巨龙深深地冲进体内的极深处。她只感觉到，那巨大的龙头在自己幽谷甬道深处的“花芯”上一触，立即引发她幽谷甬道最幽深处那粒敏感至极、柔嫩湿滑万分的肉核一阵难以抑制而又美妙难言的痉挛、抽搐，然后迅速地、不由自主地蔓延至全身冰肌玉骨。只见她迷乱地用手猛地抓住大宝刚刚因将巨龙退出她幽谷甬道而提起的屁股，雪白粉嫩的可爱小手上十根纤纤玉指痉挛似地抓进他肌肉里，那十根冰雪透明般修长如笋的玉指与大宝那黝黑健硕的屁股形成十分耀目的对比。而美貌动人的美少女护士那一双修长优美、珠圆玉润的娇滑秀腿更是一阵痉挛紧夹住他的双腿。大宝感觉非常爽快，只感觉身下这千娇百媚的美少女护士那洁白如雪的平滑小腹和微微凸起的柔软阴阜一阵急促地律动、抽搐。在马洁雪白平滑的小腹和阴阜一起一伏的狂乱颤抖中，她那湿漉漉、亮晶晶，玉润无比的嫣红玉沟中，因情动而微张的粉嘟嘟的嫣红的“小肉孔”一阵无规律地律动，泄出一股乳白粘稠、晶莹亮滑的玉女和她的处女血，这股温湿稠滑的液体流进她那微分的嫣红玉沟，顺着她的“玉溪”向下片片落红……

大宝使出了《房中术》中的各种招数各种姿势，使出了浑身解数，不断地淫辱身下这春情勃发的美少女护士；时而浅抽轻送、猛打急攻、时而研磨挠转、时而记记穿心，他不断变换着体位，时而老汉推车、比翼双飞、时而隔山取火、霸王举鼎，逗得马洁酥痒难耐，顶得她娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连……

强烈的酸酥刺激使美少女护士的子宫再次娇射出一股温热粘滑的处女阴精……

“啊……人家又要死了啊！”

撑到这个时候，美到极点了的美少女护士终于再也承受不住，只见马洁一阵娇媚高昂、似哭叫又似快活的呻吟，整个人一阵僵直，阴精狂泄的痛快带着无比欢乐，降临到她身上，竟就这样瘫软在大宝的怀中，“好大宝好弟弟好哥哥，你干得人家好爽啊！”

大宝更加狂猛地在这清丽难言、美如天仙的美少女护士那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着……

他巨大的巨龙，在美少女护士天生娇小紧窄的幽谷甬道中更加粗暴地进进出出……

肉欲狂澜中的少女只感到那根粗大骇人的巨龙越来越狂野地向自己幽谷甬道深处冲刺，她羞赧地感觉到粗壮骇人的巨龙越来越深入她的幽径，越刺越深……芳心又羞又怕地感觉到我还在不断加力顶入……滚烫的龙头已渐渐深入体内的最幽深处。

随着大宝越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨龙渐渐地深入到她体内一个从未有人光临过的全新而又玄妙、幽深的“玉宫”中去……在火热淫邪的抽动顶入中，有好几次马洁羞涩地感觉到大宝那那硕大的滚烫龙头好像触顶到体内深处一个隐秘的不知名的但又令人感到酸麻刺激之极，几欲呼吸顿止的“花蕊上”

第265章 绝色马洁

在不断缠绵交织的抽插中，马洁已经懂得含蓄地反应着大宝的热情，如泣如诉地不断呼唤着大宝的名字：“好大宝……我……是属于你的……”

“好弟弟好哥哥好大宝好老公，不要离开人家……”

当大宝抽出时，她又不安地、娇羞怯怯地紧夹玉腿，将他紧紧夹住，似在恳求别离她而去，请求爱郎重新进入，快快直捣黄龙深度恩泽。

“啊！好弟弟好哥哥，你顶死人家了啊！”

她不由自主地呻吟狂喘，娇啼婉转。听见自己这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞无限、丽靥晕红……

大宝——大宝和马洁双宿双飞，达到了生平第一次高潮，而大宝成为了马洁生命中的第一个、也是唯一的一个男人。

“好姐姐，我爱你！”

大宝力爱抚着美少女护士马洁羊脂白玉一般的胴体，深情款款地说道。

“好弟弟，我要去看看妈妈呢！”

马洁挣扎着起来穿护士制服大褂，身子一动，不由自主地嘤咛一声，自然是牵扯到了刚刚破身的痛楚之处。

“怎么了？姐姐？”

大宝坏笑着明知故问，伸手殷勤地搀扶马洁的柳腰。

“还不是你这个小坏蛋大色狼！”

马洁含羞带怨地瞪了他一眼，恨恨地啐骂道，抬手打开了他的殷勤搀扶，“人家第一次，你就这么折腾人家……”

“好姐姐，让我帮你按摩按摩，以后保证不乱折腾了！”

大宝嬉皮笑脸地赔笑道，不屈不挠地温柔搂住马洁的柳腰。

“以后折腾小璐去吧！”

马洁娇嗔着迤逦而行，任由爱郎的大手半搂半抱着她绵软纤细的柳腰。

“姐姐，我抱你过去拜见岳母和姨妈吧！”

大宝调笑道。

“去你的！”

马洁受不了来往同事关注而好奇的眼神，慌忙推开他的搂抱，低声呢喃道，“我还是自己过去吧！你忙你的去吧！”

“那你可要给我打电话哦！”

大宝肆无忌惮地在马洁白皙娇嫩的脸颊轻吻一口。

“你好坏……”

马洁羞赧无比地娇嗔道，芊芊玉手抚摸着自己羞红滚烫的脸颊，急忙小跑开去，跑动之间还是忍不住颦颦着柳眉，含羞带怨地瞪了爱郎一眼。

看着远去的美少女护士飘动的护士制服白大褂，和羞涩娇媚的神情，大宝眉开眼笑，心里乐开了花。

眼看着医院里面身穿制服白大褂的美女医生护士在科室和药房走来走去，大宝频频回头，还有些目不暇接的感觉，却听到一声熟悉的叫声：“大宝！快点过来！”

却是黄雅蓉在轿车里面透过车窗焦急地叫他，院门口众多县委公安局的轿车呼啸而来，大宝知道他们十有八九是接到了关于鬼脸恶魔肆虐人民医院的消息前来视察的，顺便要慰问一下受惊的马依莉，他懒得搭理这些官僚主义的杰出代表，三步并作两步上了轿车。

“这不是地方支援中央的轿车吗？”

大宝笑问道，“干妈姐姐怎么开过来了？”

“还不是找你啊！”

黄雅蓉面露焦急神色地说道，“现在你跟我去见见柳叔叔，你应该叫柳爷爷的……”

“是柳老前辈吗？”

大宝诧异道，“他怎么样了？难道被鬼脸恶魔伤的这么重吗？”

“比我们想象的要严重许多，不知道他能不能熬过这一关呢？”

黄雅蓉伤心地说道。

“那没有在人民医院住院吗？”

大宝不禁有些纳闷，毕竟现在不是以往的时代了，即使是武林世家的人受了伤，也应该接受现代医学的治疗的，不会真的死抱着自我疗伤而讳疾忌医吧？

“那倒不是的，苏婆婆和东方木查出柳叔叔伤势不轻，当天就安排他住院了。”

黄雅蓉看出了大宝的想法解释道，“不过，柳叔叔向来对西医抱有成见的，现在中医院治疗呢！”

“越是年纪大的人，思想越是有些因循守旧顽固不化，而社会恰恰是由人组成的，所以，思想是否解放对于社会的变革的确是至关重要的。”

大宝叹息着，想象着柳苍龙和苏婆婆那样的老一代仍然生活在他们的时代里，和东方木梅可卿甚至黄雅蓉等人的思维方式肯定是不一样的。

人民医院一般是西医为主，而中医院理所当然是中医为主了，虽然规模和效益远远不能和人民医院相比，可是，在县级以上城市，中医院和人民医院并存却也是不折不扣的一个中国特色。

中医院的住院部明显不如人民医院的大而高档阔气，倒也干净舒适，适合老年人实惠温馨的心理要求。

苏婆婆和梅可卿看见大宝的时候，有种望眼欲穿的感觉，更令大宝意外的是柳海媚和苏雪梅母女俩还有苏雅琴苏芳菲婷婷一起居然也在满眼焦急地等待，东方木则急躁地一个劲搓手。

“柳阿姨，雪梅，你们怎么也在这里？”

大宝虽然嘴里不由自主地问道，可是心里却已经恍然大悟，不仅苏雅琴苏芳菲和婷婷与苏婆婆的关系昭然若揭，就是柳海媚苏雪梅母女俩和柳苍龙之间应该也有着某种特殊的关系，因为她们俩泪光盈盈的双眼和忧心忡忡的神情充分说明了一切。

第266章 柳家韵事

“大宝，我姥爷他……”

苏雪梅抓住大宝的大手，情不自禁哽咽着呢喃道。

“傻妮子，不要哭了。”

柳海媚嘴里嗔怪女儿，可是也忍不住哭泣着说道，“医生还在里面抢救呢！爸爸绝对不肯让我来看他的，可是，我宁肯被他骂一顿还是来看看他，谁知道他伤的这么重，我们娘俩难道连最后一面都不能见到吗？”

“柳老伤势突然恶化，医生已经抢救半天了。”

梅可卿受到柳海媚苏雪梅母女俩悲伤气氛的感染，也不由得对黄雅蓉和大宝凄凄说道，神情之间完全没有了往日里风骚妩媚勾引大男孩的风情，可是，一个平日里风情万种的骚妇突然呈现出楚楚动人的娇态，在大宝的眼里反而更有一种莫名其妙的诱惑力。

看来柳苍龙的确是伤势严重，命在旦夕，柳海媚拼着被责怪也要来见父亲最后一面；而在苏婆婆的首肯之下，苏雅琴苏芳菲和婷婷才会公然出现在中医院病房，而柳家和苏家在炎都县的势力分布也就一目了然了，虽然私下里难免有点钩心斗角各怀鬼胎，可是，眼看着柳苍龙即将重伤不治的悲剧，连苏婆婆也不禁有些唇亡齿寒的凄凉感觉，所以，苏家两姐妹公开前来探望，与柳海媚相见也有种相逢一笑泯恩仇的意味。

十大家族在中原地区的势力她分布肯定不止这些，但是眼下就集结了苏家柳家黄家梅家和东方家五家代表，毕竟目前面临的共同敌人是刀枪不入邪恶凶暴的鬼脸恶魔，形势所迫之下，团结起来一致对敌自然而然显得格外重要和关键了。

虽然十大家族彼此之间既有瓜葛又有矛盾，但是自从鬼脸恶魔冒出来之后，就逼得他们不得不求同存异共御强敌了，黄雅蓉苏雅琴苏芳菲梅可卿和婷婷等女看着柳海媚苏雪梅母女俩悲痛欲绝的样子也不禁同情无比，不知道鬼脸恶魔制造的下一个悲剧会落到谁的头上？

抢救室的房门打开，医生护士戴着口罩，只从眼睛里流露出来无奈的神情，摇了摇头，叹息一声。

“医生，我父亲是不是……”

柳海媚紧张万分近乎绝望地紧紧抓住医生的手腕，疼得医生忍不住呲牙咧嘴的。

“虽然还有一丝生机，可是也只能依靠呼吸机维持生命体征，我们已经尽力了，恐怕撑不了多久了。”

医生到吸一口气说道，“你们还是看最后一眼吧！”

昔日里精神矍铄威风八面的柳苍龙，一辈子叱咤风云横行天下，大宝只知道他被鬼脸恶魔一击之后一蹶不振，却没有想到短短几天内伤势迅速恶化，如今躺在病床上气息奄奄，如果没有呼吸机带动呼吸和嘀嘀心脏的曲线跳动音，脸色苍白泛着青色，和一具死尸也没有什么两样。

“爸爸！”

“姥爷”柳海媚和苏雪梅悲痛欲绝地叫了一声，一下子就跪倒在病床前，母女俩泣不成声，说不出一句话来。

梅可卿苏芳菲和婷婷慌忙搀扶着劝慰着柳海媚苏雪梅母女俩，苏雅琴和东方木搀扶着老泪纵横的苏婆婆。

黄雅蓉泪光盈盈地看着大宝问道：“大宝，你还有没有起死回生的办法？”

大宝皱着眉头伸手把着柳苍龙的脉搏，眉头愈发紧锁的厉害，叹息一声：“没有想到鬼脸恶魔把柳爷爷伤得这么厉害，心脉都震散了，一辈子的功夫是废了。”

“那人呢？”

苏雅琴听出来大宝的话外有话，关切地问道，“生命可以保住吗？柳家可是离不得柳叔叔掌舵啊！”

“我尽力而为吧！”

大宝深深呼吸一口气，然后运用自己体内的真气源源不断地输入柳苍龙的体内，先护住他的心脉，然后运转五脏六腑奇经八脉，驱走死神的阴霾，重燃生命的火焰。

众人都目不转睛地看着大宝运功为柳苍龙救命疗伤，柳海媚和苏雪梅也止住了哭泣，两双眼睛肿得像核桃似的看着大宝，两只瑶鼻还不由自主地一个劲哽咽地抽抽着。

白气袅袅，在大宝头上如烟似霞，越聚越浓，越聚越多，久久不散；而柳苍龙的呼吸开始有力，心率开始恢复正常，面色开始变得红润起来，终于赶走了死神的威胁。

“嗯……”

随着一声颤抖的呻吟，柳苍龙终于睁开了眼睛。

“父亲！”

“姥爷！”

柳海媚和苏雪梅惊喜万分地扑到柳苍龙的面前，脸上的热泪都顾不上擦干，有哭有笑地看着死里逃生的老人。

苏婆婆东方木黄雅蓉苏雅琴梅可卿苏芳菲和婷婷众人不由得长长出了一口气。

“爸爸，您身体虚弱不要说话了……”

柳海媚喜极而泣地说道，芊芊玉手紧紧握着柳苍龙的大手。

“没事的，让柳爷爷适当的说话，反而有助于体力的恢复。”

大宝不以为然地笑道。

“我这是在哪里呢？”

柳苍龙喘息一声，有气无力地问道，“刚才是不是在阴曹地府啊？怎么一睁眼却是回到了阳间？”

“柳爷爷，你阳寿未尽，阎王爷不敢收你，所以只好一万个不情愿地放你回来了。呵呵！”

大宝笑道，“人的一辈子就像睡觉一样，眼睛一闭一睁，一天过去了；眼睛一闭不睁，一辈子就过去了。哈……既然您现在睁开了，就说明这辈子还没有过去呢！有女儿外孙女家人朋友如此舍不得你，你又怎么舍得撒手而去呢？”

众人不禁莞尔，压抑多时的心情和气氛稍稍有些轻松起来。

“好孩子，是你救了我吧？”

柳苍龙慢慢伸出他瘦骨嶙峋的大手握着大宝的手，感激不已地说道，“你让爷爷说什么好呢？”

“爸，您什么都不用说了，大宝也不是外人。”

柳海媚媚眼如丝地瞥了大宝一眼说道，“他也是您的外孙女婿呢！救您一命也算是他尽了一份孝心吧！”

苏婆婆东方木黄雅蓉苏雅琴梅可卿苏芳菲和婷婷都忍俊不禁地笑了起来，苏雪梅羞得把头低到胸口，耳朵根子后面都飞起了红晕。

“海媚大宝你们俩听我说……”

柳苍龙停顿了一下看了一眼苏婆婆，忧心忡忡地说道，“苏大姐知晓我们柳家的麻烦事的，两个女儿听话孝顺，也能够帮我分忧解难，可是，一个独子却是个扶不起的阿斗，前生造孽的冤家啊！”

“枉了你柳苍龙一辈子天不怕地不怕呢！现在安心修养，不要胡思乱想的。”

苏婆婆深知柳苍龙独子柳云飞娇生惯养心高气傲的脾性，知道柳苍龙要对柳海媚和大宝有所交代，她摆了摆手拉着苏雪梅道，“雪梅，来，跟我们一起出去吧！让你姥爷和妈妈说会话。”

柳苍龙听着苏婆婆东方木黄雅蓉苏雅琴梅可卿苏芳菲和婷婷雪梅一起出去了，他才长长地叹息一声：“海媚，家里是不是出事了？”

“爸……”

柳海媚担心父亲死里逃生单薄虚弱的身体受不了刺激，哽咽着叫了一声，“没有什么事情……”

“我的儿子我知道，说！是不是云飞闹什么幺蛾子了？”

柳苍龙喘息一声，急切地问道。

大宝尴尬地说道：“柳爷爷，我也出去一下吧……”

“大宝！”

柳苍龙却握着大宝的手不肯松开，看来并不介意他留下来，或者别有什么深意，“海媚，说！”

柳海媚深呼吸一口气，略略平静下来说道：“大姐说，您重伤之后，西安就第一时间得到了消息，大姐想来探望您的伤情，云飞却擅自向媒体发布公告说他开始继承柳氏庄臣宝洁公司的财产并接任董事长位置，同时罢免大姐的总经理职务还有我的副董事长；而大姐立即声明他的公告违背公司程序，属于非法行为，一切要等待您的伤情进展和康复情况，即使发生不测最后也要遵照您的遗嘱执行。现在，大姐为了公司稳定，和云飞僵持起来，不能前来探望您的伤情，再三嘱咐我尽快把您转到北方市或者南方市上海市治疗，千万不可耽误，没有想到您的伤势恶化这么快，刚才真是吓死我了……”

“这个畜生！”

柳苍龙咬牙骂道，“他肯定有眼线报告说我伤势严重，命在旦夕，他才敢这么肆无忌惮地急于抢班夺权！”

“今天多亏了大宝了。”

柳海媚看了大宝一眼低声劝说道，“您老也别动怒了，好好休养身体，只要您老平安回去，云飞见了您自然就麻了爪软了腿了。”

“可是……”

柳苍龙盯着大宝问道，“好孩子，你给爷爷说实话，爷爷这条老命还有救吗？”

大宝拍了拍柳苍龙的手背安慰道：“爷爷放心，我说过了，您老阳寿未尽，阎罗王还不敢收您呢！您就踏踏实实地活下去吧！什么家里什么公司的，暂时都不要胡思乱想，修养好了身体一切自然是迎刃而解了，岳母大人，我说的对吗？”

说着他的另外一只色手偷偷地在柳海媚丰腴滚圆的肥臀上抚摸揉捏了一把。

“是啊！爸，既然大宝这么说了，您就不要担心了，我和雪梅照顾着您好好修养身体，家里的事情有大姐挡着看着，云飞还翻不了天去！”

柳海媚不动声色地说道，媚眼如丝地瞪了大宝一眼，娇躯不仅没有躲开情郎女婿的色手，反而凑近身来，曲意逢迎着他的抚摸揉捏。

“唉，长江后浪推前浪，前浪死在沙滩上，不服老不行啊！”

柳苍龙叹息一声，幽幽说道，“可是，我还是担心你大姐未必能够应付得住云飞。平日里有我镇着，那个臭小子还不敢轻举妄动；其实，论能力，他自然比不上你们姐妹俩；可是，论心狠手辣野心勃勃，你们姐妹俩远远不如他呀！如今知道我危在旦夕，他又和外人勾勾搭搭，娇生惯养却毫无经验，年近四十，一事无成，眼高手低，难免被坏人利用当了枪使。海媚，你一天二十四小时和大姐淑月保持联系，实在不行就立刻飞过去协助她料理家务，听明白了吗？”

第267章 雅琴娇媚

“明白了……”

柳海媚眨了眨眼睛应承道。

“你呀未必明白。”

柳苍龙叹息道，“云飞有勇无谋，成不了大事，我真正担心的是秦守仁那个老东西！别看他往日里满面笑容，实则对咱们柳家虎视眈眈窥视已久，我害怕他挑动了云飞内讧，然后吞并了咱们的实业啊！你知道云飞是个属炮仗的，虽然到了不惑之年还是一点火就着的臭脾气。”

“我知道……”

柳海媚叹息着应道。

大宝没有想到象柳家这样的大家族之中也有自己难念的经，正所谓富不过三代，豪门大富之中难免出现柳云飞之类坐吃山空的纨绔子弟，眼看着柳海媚和柳苍龙忧心忡忡的样子，却并不能完全理解他们父女俩心中的担忧。

医生护士惊奇无比而又手忙究脚乱地给奇迹醒来的柳苍龙检查治疗，听说创造奇迹的就是在人民医院大显神通的见义勇为小英雄轩辕大宝，老医生固然颔首称赞，几个小护士更是含情脉脉地看着眼前这个帅气可爱的大男孩，美目闪烁，比镁光灯更令人晕眩。

苏婆婆和苏雅琴苏芳菲婷婷一家子亲切地交谈着，婷婷依偎在外婆的怀里说笑，梅可卿故意促狭地问着大宝的事情拿婷婷开心，婷婷愈发又羞又喜地钻进苏婆婆的怀里撒娇，看见大宝从病房里出来，她更加羞不自胜。

“大宝，这几天出尽风头，不过可别忘了明天回学校填报自愿哦！”

苏雅琴笑道。

“有你这位岳母大人包办，还用他填报吗？”

黄雅蓉调笑道，“婷婷报考哪个大学，大宝自然也就填报哪个大学呗！”

“干妈，您就向着你干儿子，拿人家开心！”

婷婷不依地娇嗔道。

“是啊！我现在向着我的干儿子，不过，将来可要向着我的干儿媳妇喽！”

黄雅蓉握着婷婷的芊芊玉手调笑道。

苏婆婆苏雅琴苏芳菲和梅可卿都忍不住娇笑起来，尤其是苏芳菲眉目之间别有深意，笑得大宝反而有点不好意思了。

苏雅琴倒是没有推波助澜，而是心语问道：“这两天累坏了吧？”

“是有点累，你帮我按摩一下吧！”

大宝心语回答道。

苏雅琴娇羞无比地看了大宝一眼，不动声色地说道：“看来柳叔叔的伤势暂时稳定了，大宝，我们去教育局找一下杨玉茹吧！明天就要填报志愿了，找她咨询一下也好。婷婷先在这里陪陪雪梅吧！”

“这里有我们呢！”

黄雅蓉说道。

“好孩子，谢谢你了！”

东方木拍了拍大宝的肩膀说道，他和柳苍龙虽然年龄有差距，可是交情深厚，对大宝也是心存感激，“有时间咱们俩好好谈一谈好吗？”

“东方大哥，我也想和大宝弟弟好好谈一谈呢！”

梅可卿眉目含春地看着大宝娇笑道，“看来大宝兄弟时间很紧呢！还是女士优先吧！”

黄雅蓉和苏雅琴都不知道东方木想要和大宝谈些什么，却知道梅可卿想要和大宝谈些什么，这个风骚放浪的艳女十有八九想要吃了这个与众不同的大男孩，两女和大宝感情最是深厚，相互看了一眼，已然心有灵犀。

“看来大宝现在是抢手货，我这个干妈可是要囤积居奇喽！”

黄雅蓉娇笑道，“你们谁想和他谈，都要先经过和我这个经纪人预约的哦！现在自然是雅琴姐姐捷足先登啦！”

说着冲苏雅琴递个眼色。

苏雅琴心领神会地娇笑道：“既然经纪人同意了，我就不客气领先一步了啊！”

拉着大宝的手娇笑着走了出去。

大宝纳闷地调笑道：“雅琴阿姨，你和干妈你们俩做主就把我给卖了吗？我都18岁了，还没有自主权吗？”

出租车招手即停，苏雅琴娇嗔道：“你要是想和梅可卿谈心的话，现在回头也来得及啊！”

“和她谈心哪有雅琴阿姨按摩来得舒服啊？”

大宝调笑道。

“少臭美了！”

苏雅琴不置可否地啐骂着，然后向司机说道，“麻烦您去……”

大宝接口道：“麻烦您去馨园小区！”

说着大手已经轻轻搂住了苏雅琴绵软的柳腰。

苏雅琴娇躯轻颤，也不再提去教育局找什么杨玉茹咨询的事情了，任由出租车直往馨园小区驶去。

“我真怕你卷进柳家的家务纷争里面去。”

苏雅琴王顾左右而言他地说道，“柳家的事情可不是那么好参乎的，柳云飞是柳家独生子，从小就宠坏了，等到柳叔叔意识到自己养了个吃里爬外心狠手辣的白眼狼的时候，已经悔之晚矣。柳叔叔和柳淑月柳海媚姐妹俩一门心思盼着柳云飞能够走上正路，可是，柳云飞却一门心思盼着他父亲早归黄泉，他早日继承家族财产，执掌公司大权，更把淑月海媚两个姐姐视为眼中钉肉中刺。这次柳叔叔受了重伤，柳家的矛盾一下子就爆发出来了，你可不要轻易为哪方出头，正所谓清官难断家务事，还是远离柳家家务纷争的好！”

“既然那个什么柳云飞不是东西，干脆柳爷爷就立遗嘱把家业传给两个女儿不就放心了吗？”

大宝笑问道，色手已经偷偷摸摸探进了苏雅琴的短裙之中，抚摸揉搓着她那丰满浑圆的大腿。

“哪里有那么简单？”

苏雅琴娇喘一声道，“就算是败家子，毕竟也是柳家的独苗，更是柳叔叔的命根子。虽然平日里也恨铁不成钢，可是还是柳家的第一继承人，自然不是淑月海媚姐妹俩能够比得了的，何况淑月和海媚姐妹俩之间也有着这样那样的矛盾，金钱权力面前，什么兄弟姐妹，什么父子亲情，都受到了严峻的考验啊！”

“唔……”

苏雅琴只觉得头脑发胀，一阵阵不知名的感觉冲击着她的感官，不由得咬住樱唇趴在大宝耳旁微微呻吟起来，她只觉得一股灼热的男性气息渐渐凝重，全数喷拂在她柔软敏感的双乳间。大宝的手指居然在短裙里偷偷摸摸地拨开了苏雅琴的粉色亵裤，探索着她那多次被大宝开发过的桃花密境，挑开两片肥美柔嫩的花瓣，拨弄着蜜穴顶端的花核，沟壑幽谷渐渐的在大宝手中鼓起胀红。

随着大宝中指插入苏雅琴的桃花源，蜜穴微微的湿润，她竟然分泌出少许滚热的蜜汁，沾湿了大宝的手指。

苏雅琴小心翼翼地看了司机一眼，含羞带怨地瞪了大宝一眼，芊芊玉手死命地抓住他的色手不肯让他再在出租车上胡来。

馨园小区，苏芳菲和婷婷都在医院，苏雅琴和大宝急不可耐地搂抱缠绵在一起。

大宝下无意识地抱紧苏雅琴丰腴圆润的胴体，苏雅琴也兴奋了，在她眼里大宝越来越具有吸引力，一日不见如隔三秋。

“大宝，抱紧我。”

苏雅琴娇喘嘤咛着。

“好雅琴，你们瞒的我好苦啊！”

大宝埋怨道。

“人家已经给你暗示过了，你自己想不透怪谁啊？”

苏雅琴娇笑着嗔怪道。

“好啊！还敢笑话我！怪不得你和梅可卿早就眉来眼去的呢！原来都拿我当猴耍了，哼！”

大宝笑骂道。

“不知道谁和梅可卿眉来眼去的呢？”

苏雅琴娇嗔着调笑道，“我看从在炎都池畔梅可卿就看上了某人，恨不得把某人吃进肚子里呢！”

“你还敢笑话我？看我先把你吃进肚子里吧！”

大宝想到苏家柳家美女多入怀中，心情自然大爽，坏笑着轻柔而坚定地将苏雅琴环绕在他的怀中，坏笑中他的手指收紧时，擦过了苏雅琴娇美坚挺的巨乳，那种丰盈柔软的触觉使他心里一荡，他再也无法克制心中对你的渴求，在医院被柳海媚挑起的男性欲望此时被苏雅琴娇美动人的神态激发起来，手指掠过苏雅琴的丰乳所产生的快感让大宝的心湖中荡漾，使他的淫念顿起，一发不可收拾。

“好雅琴，咱们俩好久没有享受二人世界了！”

大宝抱紧了苏雅琴动人心弦的纤秀柔美的娇躯，一边用湿热的嘴唇在她香颊上、玉颈上缠绵地亲吻着，一边伸出火热而娴熟的禄山之爪，轻柔缓慢地在她娇挺的丰乳前徘徊，试图解开她衣衫的纽扣。

他能感觉到她的婉转和妩媚，更感动于她的含羞逢迎。

“大宝，你这些天来喜新厌旧，哪里还想得到我呢？”

苏雅琴嘴里娇嗔着，却也已经意乱情迷，终于被大宝将衣裙一一剥落，在已经迷醉的苏雅琴意乱情迷的配合下，顺利的揭开了她贴身的内衣，将她整个完美的上身彻底展现在自己的眼前：大宝迫不及待地伸手覆盖在苏雅琴曝露在空气中，微微颤抖的丰乳，将它纳入掌握，用温热的掌心温暖挑逗，也同时勾动成熟美妇心底的春情，逐渐掩盖她的羞涩端庄。

大宝手掌在苏雅琴圆润香滑的丰乳上揉搓摩挲，手指搭上雪山峰顶鲜红的樱桃，揉捏逗弄，轻怜蜜爱。

他将头埋入苏雅琴深深下陷的乳沟上半部分，嗅吸着她发出的美妇独有的诱人体香。仍用双手抚摸着那一对圣洁柔嫩的丰乳，柔软而又有弹性。然后头部逐渐下移，用嘴唇含住她玉峰上怯生生绽放的樱桃，一阵吮吸，一阵轻咬。

“大宝，轻轻咬啊！”

苏雅琴动情地俯就他的拥抱，任他颤抖而急促的双手搂紧她的纤腰，湿热的双唇吻住她的娇颜。

“遇到这么多的美女姐姐妹妹，都是我的百花谱中人，可是只有雅琴你才是我最爱的女人！”

大宝激情难抑，终于他褪尽了苏雅琴的衣裙，见到熟悉的雅琴丰腴圆润的胴体：秀美的臻首低垂，披散的青丝轻舞，玉润的娇颜羞红，紧抿的艳唇呢喃，优雅的脖颈微摇，而洁白的丰乳娇挺高耸，若裂天入云，两点嫣红的樱桃柔嫩欲滴，动人心弦，浑圆的玉脐下迷人的芳草萋萋，黑色丛林掩映间的美妇粉红的桃源玉溪。

夹在美妇修长柔美的玉腿之间，随着她不经意地磨搽开合，隐隐约约透出风光无限，万种风情……

第268章 二人世界

“哎……小坏蛋，别……别这样挑逗人家了……”

苏雅琴敏感的小耳被大宝轻轻吮吸、微微噬咬，加上他的双手也下老实，把她丰挺高耸的酥胸吸了过去般，抚摸揉捏爱不释手，原已心猿意马的苏雅琴哪经得起这般逗弄？

她嘴里娇嗔着，一双玉手却反搂住了大宝身躯，娇喘之间上身尽量挺直，好好让一双美峰挺得更高，更方便大宝作恶的大手；媚眼渐渐如丝，整个人软软地享受着大宝令她舒服的挑一逞，喘息之间淫情汲汲、肉欲孜孜，身心都已沉迷于那熟练的爱欲手段之中。

“无论是天心阁上，还是炎都池底，最难忘最快乐的永远是和我的雅琴在一起的美好时光！”

大宝深情款款地说道，已是大逞手足之欲，口手齐施，不住摆弄着苏雅琴的芳心。苏雅琴美目难张，只觉他的手每到一处都涌起了无比的需求感，那带着魔力的触觉却不断地令她身子犹如抛到了炎都池里，载浮载沉之间只能任着那情欲的波涛将她翻涌拨动，此身再也无法自主。

虽说那床距离不远，可在此刻对苏雅琴来说却是咫尺天涯；大宝手上动作虽大，脚却似钉住了般难以移动，令她浑身酥软无力，想上床也无计可施。

虽知落到了大宝这小坏蛋手去里，有苏芳菲婷婷在时还好，换了只剩两人的闺房之中必是春光处处；这个小坏蛋越来越强悍凶猛，技巧娴熟，那层出不穷的手段，必定不是自己所可承受的。

“大宝，人家越来越离不开你了！”

苏雅琴虽是羞中含瞋，可体内虎狼年纪的欲望早巳突破了理智的防线，在他的手段下全面诱发，早就令苏雅琴忘却了贤妻良母的身份，再也无法自拔；虽怨他如此急色，倚门就如此亲吻抚摸揉搓挑逗，就这样把自己剥得精光赤裸，等到目己忍耐不住出声要求才抱自己上床大逞所欲，可那小坏蛋般的侵犯手段却正合苏雅琴体内热烈的需要。

“好雅琴，离不开我就对了！”

他的湿吻是那么热烈，手指头即便只是轻抚着她耸挺浑圆的玉峰，勾挑之间带起的都是阵阵情火，苏雅琴实在是控制不了自己，也不顾亲密厮磨之间秀发已经凌乱，她轻轻地呻吟着，双手环到了他身上，觑个空隙樱唇轻启，已主动吻上了他火热的大口。

没想到苏雅琴主动献吻的大宝一开始时虽有点错愕，他年少风流，这些天已经是风月场中老手，自不会就此放过。口舌轻轻用力，已啜紧了苏雅琴那芳香甘甜的樱唇，舌头火辣辣地吮吸唇上甜蜜，舐开了她的贝齿，勾住了她稚嫩娇甜的小舌；一阵霸道的吸吮，苏雅琴只觉口中香唾被他尽情刮扫过去，竟不由有些口干舌燥。

待得大宝吸着自己的小舌带进他的嘴里，苏雅琴已情不自禁地学着方才他舌头的动作，在大宝的口中扫动起来，一边火热地吸吮他的湿润，一边娇怯地吻着他的大口，扫动之间竟有种变了样儿，产生自己在挑逗他欲念的错觉，可舌头的动作一发不可收拾；苏雅琴便想要收敛也来不及了，索性放开一切，尽情和大宝热吻起来，舌头彷佛再离不开他的舌头，一会在自己口中引领他享受一切，一会换作自己探索着他的口腔，水乳交融间热情再难抑制。个中滋味美妙感觉高超的技巧岂是丈夫常俊来可以比拟的？

“嗯嗯！”

苏雅琴闭着美目，嘤咛连声，将心思全然集中在香舌吮舐的快感之中，苏雅琴只觉身子比昨夜还快热了起来，当大宝在自己身上巡游的手狂野抚摸揉捏之时，情迷意乱的苏雅琴也表现出了自己的渴望，娇躯轻扭，好让他更方便爱抚那对雪白丰满的圣女峰；纤手娇怯怯地解起大宝的衬衣，当葱指触着他赤着的肌肉之时，指尖彷若火灼一般，股股强烈的肉欲自指而入，灼得原已野火燎原的情欲更加难以抑制，一双玉手似是自己有了生命。苏雅琴的羞意非但无能阻止自己继续摸索，反使得双手更加甜蜜情浓地解起大宝衣裤来，那热情模样令大宝不由啧啧称奇。

“唔……好雅琴……才两天不见……就这么投入啦……看来我真是冷落了你了！”

大宝得意洋洋地坏笑道。

“还……还不都是你坏……”

苏雅琴羞得不敢睁开眼睛，妩媚动情地娇嗔道。

虽是闭着美目，却知自己手上动作丝毫没有慢下来，苏雅琴虽是羞不可抑，可心中那隐隐的冲动渴望着快些把大宝也脱光，两人便这样赤裸裸地翻滚床上，任他尽情享用自己的胴体，却是那么难以忍耐。

只觉呼吸之间，自己都不由热了起来，苏雅琴俏脸微垂，贴到了大宝充满男性火热的肩颈之间再不敢抬起，手上动作却不断，声音又娇又甜地传了出来，愈来愈热、愈来愈黏腻，仿佛声音和人都渐渐融化了，“哎……你这小坏蛋……明知……明知人家如狼似虎又天生媚骨……最受不住你的挑逗……还这么……这么挑逗人家的情欲……弄得人家整个人都热了……每寸身子都……都想要被你那样子玩的发烫……就算害羞也没有办法……有夫之妇的伦理贞洁抛到九霄云外去了……只有任你为所欲为的份儿……你……你还要这么笑人家……人家不依啊……”

“不是抛到九霄云外，而是抛到炎都池底了！”

大宝坏笑道，“哦，我的雅琴不依？你不喜欢吗？这样的话我还是老老实实尊师重道好了……”

“你还……还笑人家……欺负了人家有夫之妇，又欺负了老师，真是……真是坏到极点了……”

听大宝话语中调笑之意明显，苏雅琴不由大羞，偏偏体内情欲如焚，她心下也无法否认，自己的身子已降伏在大宝引发的肉欲之下，成了只待他淫亵玩弄的尤物，而那颗芳心随着肉体的臣服，自从炎都池底种种欢快已在体内生了根，苏雅琴已知自己再忘不了他，越是想到贤妻良母的身份越是禁忌刺激无比快乐。

就像现在这样，他连床都不上就开始挑逗自己，照说经验丰富的苏雅琴该当承受不住满腔羞意，可她非但无法逃离他的手，从上了出租车就春心萌动，此时连想逃开的心都熄了，心中那爱慕的感觉却愈来愈清晰，既是爱他的人，更爱他那花样百出、效果绝佳的手段，总能令她这个成熟美妇意乱情迷，醺醺然地迷醉在那无边无际的快乐之中。

“好雅琴，喜欢我这样挑逗你吗？”

大宝一边上下其手，一边咬着苏雅琴白嫩的耳垂坏笑道，“雅琴阿姨，还记得在天心阁上挑逗你的感觉吗？”

“好大宝，人家……人家喜欢……哎……喜欢被你这样弄……喜欢连床都不上……就被你剥得光光的……只等着被你抱上床上随心所欲为所欲为……想怎么玩雅琴就怎么玩雅琴……这样……总可以了吧？小坏蛋？”

苏雅琴明知大宝之所以用这么羞人的法子逗弄目己就是为了迫自己这几句话，偏偏却是没有办法再忍耐下去，羞赧妩媚地柔声娇喘呢喃道。

苏雅琴美目微茫，渐渐有泪水浮现，粉串无力地轻槌着大宝胸口，一副迷恋中的女子向情郎撒娇的模样，媚眼如丝地娇嗔啐骂道：“小坏蛋……还不快点……快点……还在等什么？”

听苏雅琴这般软语相求，声音清媚微哑，喷吐出满腹软媚甜柔，看怀中的她衣裙尽褪，吹弹可破的肌肤透出媚光万缕，娇躯微微轻颤，更诱人的是修长洁白的玉褪紧紧闭合之间却透出了微不可见的颤抖，腿根处不住轻磨，想必幽谷之中已是酥痒难耐。

肉体厮磨之间，苏雅琴满怀情欲不住灼了过来，令正搂着她上下其手的大宝下由大喜。高考前还是高贵典雅的校长老师，经过常家夜探，天心阁情挑，最后是炎都池底如愿以偿，大宝本已预备好要花上一段日子，尽情地在苏雅琴身上施用两人和修的《房中术》手段，双修双赢双宿双飞，没想到虎狼年纪的苏雅琴似比他还急，樱唇喷吐着火、肌肤散放着火，整个人都似化成了要将大男孩烧化的火焰，再无以往校长老师镇长夫人的端庄风范。

“好雅琴……真这么想上床吗？”

大宝嘴上轻薄之语不住吐出，手上也没少了享受，那急促的动作让苏雅琴彷佛也受到他的感染，解衣裤的动作愈发快了，不一会儿两人已是赤裸相对。娇羞垂首的苏雅琴正见大宝胯下巨龙硬挺昂首，那龙身血脉喷张、雄壮已极，想到他这些日子曾令自己尝到了男女之间欲仙欲死的滋味，更令她和婷婷母女俩一起婉转呻吟在他的胯下，想到以后的日子里自己恐怕再离不开它的雄威，想到自己贤妻良母的胴体竟是天生要承受这宝贝的疼爱，苏雅琴又羞又喜，心儿早已迷醉。

“想……哎……雅琴想……想跟你……”

苏雅琴美目似给那雄壮威武吸得再栘不开目光，她只觉娇躯愈来愈热，他的手又不断带来火花，所到之处天雷勾动吔火、一发不可收拾，每次被他触着时娇躯似都热了几分，熬得苏雅琴再难抗拒体内如狼似虎的欲望。

她虽暗恨自己竟生就如此敏感的身子骨，全然不堪大男孩爱抚，但想到那美妙的滋味、想到就因为这天赋令自己的胴体虽是敏感，却也结实耐淫，不然也不会和天赋异禀的大男孩多次欢好连享高潮，才两天不见又是情欲满身，曼妙胴体满怀饥渴，幽谷之中即将漫出紧夹玉腿的春水如此泛滥，却无法完全滋润娇躯，只能等待他布施雨露，让自己满足，娇羞言语不由脱口而出，“小坏蛋……你把人家堂堂镇长夫人贤妻良母……变成了这副模样……还……还吊人家胃口……”

第269章 渴死的鱼

“既是如此，我就不让我的雅琴牡丹花再饥渴下去了，免得没有爱情的灌溉和滋润，抱怨老公关爱不够。”

大宝把玩着苏雅琴饱挺玉峰的手依依不舍地离开了那销魂的高耸，指头顺着她的纤腰缓缓滑下，一路上勾起了热情的水光，等到手指光临五腿紧夹之处，苏雅琴一声轻吟，护守的本能竞似不待自己收手已然烟消云散，一双玉腿柔顺分开，一滴春泉缓缓自股问渗出，给他几下轻扫微刮，春水已沾了满手。

他的动作虽是轻柔，可却降临在她最敏感之处，加上脱口而出的火热言语，苏雅琴已然迷醉地搂紧了他。

“哎……”

苏雅琴被大宝抱上了床，当背心触及床褥之时，赤裸裸的大男孩也压了下来，雄壮的胸口压住了苏雅琴允满弹跳力的美峰不住挤压磨动，感受着她难堪压抑的弹跳反应；在此同时那巨龙也已破关而入，顺着她幽谷中蜜泉的滑润，一寸寸地侵入了她，一股混杂着剠痛的甜蜜油然而生，令苏雅琴不由得娇喘呻吟起来。

虽说已经是饱经阵仗的熟女了，苏雅琴的身子还敏感娇弱得似是不堪插入，但那快意的期待压倒了一切。苏雅琴忍着疼，一双玉腿勾到了大宝腰后，玉手更搂紧他背后，四肢水蛇般缠住了身上的大男孩，将满腹情欲倾吐而出，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连：“好……好热……好大……哎……小坏蛋……你……来吧……人家准备好了……”

“还叫我坏蛋啊……我可会岸生气的……”

大宝爱死了雅琴阿姨，见她越来越懂得逢迎配合，上床便整个人缠紧了自己，一副渴待自己奸淫的热情模样，大宝满心欢喜地淫笑道。

“你不要离开我，我不能没有你，没有了你我就象条渴死的鱼……”

就在此时，手机铃声不是时候地响了起来。

“不要接！”

大宝说道，可是手机还是响个不停。

“还是看看是谁的电话吧！”

苏雅琴想要起身却被大宝强壮的身躯死死压住，巨龙更像钉子一样钉住了她的娇躯动弹不得，只好勉强伸手拿过来枕边的手机，忍不住惊叫道，“不要开始，是他打来的……”

“好啊！既然是他打来的，你就接电话好了，我没有意见的！”

大宝坏笑着说道，身体却依然压住苏雅琴雪白丰满柔软诱人的胴体不放。

“喂！”

苏雅琴无奈之下，只好就这样在大宝的身下接听丈夫常俊来的电话，“哦！我和婷婷这两天都在芳菲家呢……磊磊好吗？”

“儿子……啊……”

苏雅琴压抑不住地低声呻吟道，幽谷被小坏蛋突然深入地顶了进来。

“你怎么了？”

常俊来诧异道。

“还能怎么样？还不是想儿子了？”

苏雅琴压抑着自己的喘息，反客为主地娇嗔道，“也想你了，你走了这些天了，难道也不想我吗？”

大宝雄壮的巨龙已将她幽谷口处近三分之一给撑得饱饱实实，愈显深处的空虚，没想到他却没再动作，只这样熬着自己。苏雅琴虽知自己若强自撑持，或许还可抗拒一时，可到头来却一定会被他征服，毕竟她可是亲自尝到被他征服的美妙滋味，知道那是想抗拒也抗拒不了的，既是如此还不如干脆一点地臣服于他，苏雅琴芳心都不由跃动起来。

她羞怯地闭起美目，呻吟之间四肢收得更紧，不经意问已透出了自己软弱的降服意愿，她一手捂住手机，一边咬着大宝的耳朵轻声呢喃道：“老公……好老公……求求你……人家好想要……”

“呵呵！我这不是官居其位，身不由己吗？”

常俊来讪笑着，自己知道自己越来越不是苏雅琴的对手了，酒色掏空的虚胖身体越来越应付不了妻子，四十多岁的男人已经是微软，而四十多岁的女人却如狼似虎，他只好王顾左右而言他地岔开话题，“磊磊挺好的，我有个事情想问你呢！你最近有没有见过那几个十大家族的人呢？”

他无论如何想不到自己的夫人，端庄娴雅的贤妻良母此时此刻居然在大宝胯下婉转承欢呢！

“什么十大家族的人？”

苏雅琴警觉地问道，可是随着大宝的大力抽动，她还是情不自禁地美目迷离，两条修长浑圆的玉腿动情地紧紧缠绕住爱郎的腰臀。被小坏蛋当着丈夫的电话这样肆无忌惮地侵袭，她又哪里矜持得起控制得住呢？

“就是在炎都池出现的那几个人，一个老头，一个老太婆，一个络腮胡子，还有两个美娘们。”

常俊来没有注意到苏雅琴的声音夹杂着丝丝娇喘，急声问道。

“没有见过啊！”

苏雅琴死命压抑住自己的娇喘呻吟反问道，“你找那几个凶神恶煞的家伙干什么？”

“不是我找他们，是一群凶神恶煞的家伙找他们！”

常俊来急急说道，“听口音好像是陕西那边来的，比那几个家伙还蛮横不讲理，打伤了我的几个手下，逼问那五个人的行踪，听他们的意思好像是说那五个人里面有人知道炎都池宝藏的秘密所在……”

“哦，你询问那几个家伙的下落，也是想抢先抓到他们逼问宝藏秘密是吧？”

苏雅琴冷笑一声揶揄道，她深知丈夫常俊来的为人，那可是一个无利不起早，大雁飞过去也要拔毛的人，何况是炎黄宝藏这么吸引人的诱惑呢！

“不是的……”

常俊来尴尬地讪笑着说道，“我是关心你和婷婷的安危，特意提醒你小心那几个家伙，还有这一群陕西的亡命之徒……”

“知道了！”

苏雅琴即使从声音里都可以听出来常俊来的言不由衷，反而放声娇笑道，“如果我有了那几个十大家族人的消息，我一定及时报告给常大镇长好了吧？”

“好好……先这样吧！”

常俊来听出来苏雅琴的不悦，讪讪然地挂了电话。

苏雅琴感觉到前所未有的解脱，丈夫常俊来的重利忘情，惟利是图的本色暴露，仿佛给了她一个红杏出墙的借口。此时，原已似烧到了极处，感觉再灼热不了的胴体竟又火热了几分，幽谷里头香肌本能地吸紧了大宝侵入的巨龙，那刺激的感觉比之那夜和婷婷母女承欢之时，还要热烈得多，令苏雅琴惊喜地发觉自己似乎还可以再热情一点，说不定这样下去，享受的快感也要更强烈点呢！

她搂紧了身上的大宝，美眸微启，如丝美目娇媚地期盼着他，娇喘吁吁，嘤咛声声：“好大宝，人家要你……要你用力奸我的身子……在我身上……狠狠地来吧……没有了你我就象条渴死的鱼了！”

听成熟美妇贤妻良母苏雅琴如此娇媚的软语哀求，大男孩哪能忍心拒绝呢？大宝纵声淫笑，俯下头在苏雅琴娇艳欲滴的唇上轻轻一点，只见苏雅琴樱唇轻启、香舌微吐，竟主动将自己的舌头引了进去，下由一阵热情深入的湿吻吮吸，同时腰身微微用力，巨龙狠狠地插入，一下子已将苏雅琴窄紧幽深的桃花源整个塞满，那无比充实的感觉，岂是微不足道的痛楚所能掩盖？

苏雅琴只觉这一下似是插进了自己心坎里头，不由娇躯一阵美妙的抽搐，险些就这样丢了身子。她嘤咛一声，一面迎合着大宝的吻，两人舌头在口中舞动，一面轻挺纤腰、徐扭美臀，好让巨龙插入的姿势更加顺遂，更加适合她的需要。

“好雅琴好阿姨好姐姐……老公的功夫怎么样？”

大宝感觉身下的苏雅琴娇躯微扭，将自己的巨龙全然迎入，幽谷之中不住夹吸吮啜，好像生了无数张小嘴一般，热情无比地吮着巨龙不放，仿佛想把他的欲火全都吸了进去，那种滋味着实不凡，婷婷都这么大了，熟女年纪内里还是如此紧缩，真是天生媚骨之躯果与凡女不同。

“小坏蛋，这两天又检验了什么花朵姐姐妹妹？又和谁修炼的这么凶猛强悍了？”

苏雅琴媚眼如丝地娇嗔道。

“什么花神姐姐妹妹也比不过我的雅琴牡丹花神呀！和谁修炼也比不上和我的雅琴双修双赢啊！”

大宝淫笑道，“好雅琴，看你这么紧、这么会吸……想来老公是让你很舒服了？里面……感觉怎么样？”

两天不见，没想到大宝竟越来越彪悍，可幽谷之中巨龙看似未动，但光被它这样插入，苏雅琴便错觉自己的感觉全部集中到了幽谷里头，加上谷中嫩肌似是自己再也控制不了，一触着大男孩的巨龙便不顾羞耻地缠了上去，紧紧吸着再也不肯放了，仿佛从里头涌上勇气，要自己乖乖地回答大宝羞人的问话，加上方才的降服话语出口，还有对丈夫常俊来多年的不满，一瞬间苏雅琴只觉所有的矜持都崩溃了，她只想彻底放开，随波逐流地任大宝征服，由着他引领自己去享受、去领略云雨之间的无穷妙处，成熟美妇贤妻良母娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，浪声淫叫道：“啊……老公……你……你又硬……又大……好热……烧得人家……从里头热起来了……”

“好雅琴好阿姨好姐姐，我爱死你了！不枉我把处男之身给了你呀！”

见苏雅琴竟似愈来愈投入了，无论声情动作，部充满了令大男孩心动体动的刺激感，大宝不由暗叹媚骨之威，竟能令这端庄娴雅得活像天山雪莲的成熟美妇贤妻良母在尝到了美味之后脱胎换骨，变成了如此诱人心动的床上玩物；这般美女可不能轻易放过，他不由得深情款款地软语温存道，“芳菲干妈和婷婷都不在，不知道你一个人是否受得了我的凶猛，我还是温柔一点吧！”

“没……没关系的……”

听大宝这般怜惜自己，苏雅琴不由心花怒放，原本对于丈夫常俊来的满腔不满，登时化作了对大宝的满腔爱意。她搂得大宝更紧了些，呼吸之间饱满丰挺的玉峰不由在他胸口滑动，眼中满是迷恋情浓。

第270章 翻云覆雨

现在的苏雅琴总算知道什么叫做“恋奸情热”了，确实当两人发生肉体关系之后，整个人的身心就会被情欲充得满满实实的，再没一点空余的地方，无论他的话如何羞人、他的要求如何过分，对自己面言都是充满甜蜜的交流，“好大宝，是你给了我第二次青春，我可不希望你拥有百花的时候疏远冷淡了我哦！给我最深的爱吧！”

听苏雅琴这般软语娇吟，大宝便心如铁石也要融化。他再不多话，深深吻着苏雅琴甜蜜的樱唇，巨龙慢慢动作起来，自缓而急、由浅人深，渐渐加大了动作、加快了节奏；苏雅琴虽说肥美柔嫩的花苞中还带点痛，但那情欲的甜蜜却令她忘形，此刻的她上面小嘴被深吻，下面小嘴被深插，整个人都被情欲充满。她快乐地迎合起来，任那高潮的快乐一波又一波地席卷全身，在最后一波的快乐当中，大宝也射了出来，子宫之中水乳交融，再分不出彼此，房中只余甜蜜的喘息声……

云雨既毕，被大宝压着的胴体再没力气推动他，何况现下苏雅琴的体内仍弥漫着那甜美的余韵，就算还有力气也不想推开他了。虽说两人都已达到了快美的巅峰，照说情欲已泄，但也不知怎么着，软绵无力的娇躯却还是本能地贴紧了他，彷佛还迷醉在方才的美妙里头。

苏雅琴微移螓首，将脸蛋儿凑到大宝唇边，琼鼻贪婪地吸取着他发泄之后喘出的热气，仿佛不只他射在体内的热情，连他的呼吸、他的触碰，都令她有种满足的滋味。此刻的苏雅琴连话都懒得说了，娇慵地偎紧大宝满是汗水的身体，任他的呼吸、他的汗水感染着自己，酥软得再也下想动。

“大宝，我们苏家美女比起来柳家美女怎么样啊？”

好半晌苏雅琴才渐渐回魂，依偎在爱郎的怀里嘤咛呢喃，只是慵懒的身子却还是不想挣动，虽说欢愉过后，余韵犹在，她轻轻咬着唇皮，眉宇之间满是欢愉的红晕，纤手仍搂着他不放，细滑的玉手轻轻在大宝背上滑动，感受他的汗水，似怎么也不会腻。

本来云雨之后，两人下身一嘴片狼籍，以苏雅琴感觉之敏锐加上生性好洁，原本该起身好好清洁一番，再与大宝相拥软语温存的，可一来她现在还软绵绵地不想动，二来股间的淫渍秽物都代表着大宝所赐与，牡丹花花开花谢，令她情迷意醉的云雨痕迹，让她不由得回忆那美妙的种种，仿佛光靠着想像，身心都又回到了与他床笫交欢的当中，那般想像比之好洁的本能，还要来得重要许多。

更重要的是……以大宝如今的劲道，也不顾自己一人应付便连着来了三回，即便动作徐缓，看得出来还顾忌着她吃不消他的强悍之苦，却也明显表现出大宝在床上的熬战功夫越来越凶猛，苏雅琴纵想清洁，却知他不会一次就结束，还不如就这样跟他尽情欢好过之后再清洁，反正股间余沥犹存，自己在再度享受他的侵犯时也特别有感觉……

想到此处，苏雅琴不由暗骂自己，自从和大宝两情相悦之后竟变得如此淫荡，爽了一次后还期盼着立时承接下一回的欢好，可骂着骂着却不由沉浸在那男女的欢乐当中，仿佛身体的本能反应；若因为这样被骂，身心竟都会浮现出一种淫荡的快意，当真是沉迷难返了。

想到了此处，苏雅琴下由心思乱飘。苏芳菲和婷婷都是大宝的心肝宝贝，只是婷婷身子娇嫩柔弱，令人不由得心起怜惜之意，想来大宝该起不了蹂躏之心；苏芳菲虽然豪放淫荡，在床上享尽艳福，在大宝心中的疼爱程度怕是不如自己，不过即便那样开放狂野，想来都该有别番的意趣。

“好雅琴，雪梅倒是和婷婷可以比美，海媚虽然娇艳，及不上芳菲，更不如我的雅琴了。无论怎么样，她们也比不上你在我心目中的地位啊！你还怕她们抢了你在我心里的位置吗？”

大宝搂抱着苏雅琴雪白丰腴的胴体，情真意切地说道，见苏雅琴似失了神，纤手却不住在自己身上滑动，仿佛在享受着触碰的乐趣，大宝微微俯首，在苏雅琴虽是躺倒却丝毫没有半点软瘫、仍是骄傲地高挺着的一对美峰上头轻轻吻着。虽是这般刺激的动作，可他极尽轻柔，感觉上竟是一丝情色意味也无，就好像是爱怜疼惜着易碎物品般温柔，就连身具媚骨，又是尽欢之后，一心正自又朗侍又伯受伤害地等着大宝再逞淫威，令自己满足的苏雅琴，一时之间部没想到男女事上，只轻轻挺着胸，享受着他的温柔，感觉原已娇慵绵软的肉体愈发没了力气，连呼吸都透出了酥软。

“大宝，有你这句话，人家也就心满意足了！虽然我从开始就鼓励支持你的百花谱计划，可是，真的看着那么多美女姐姐妹妹的围着你转，人家心里也难免有点酸溜溜的呢！”

被大宝这么一说一吻，苏雅琴一阵感动，一阵娇羞。若是云雨情浓之间，自是怎么羞人的言语动作都做得出来，可现在自己都已泄了身子，正自慵懒无力，哪还做得出挑逗大男孩的动作？感觉与大宝在一起，自己不再是中年女人，更像是热恋中的女孩。

“我的雅琴，你和雅蓉干妈都是我命中的贵人，无论什么时候我都要高看你一眼的！”

大宝爱抚着苏雅琴丰满浑圆的大腿调笑道，“无论什么时候，爱你也要多一些的！”

“甜言蜜语谁不会说呀？我看你今天看海媚的眼神就不对，可卿媚眼如丝地盯着你，你色色眯眯地盯着海媚，我们几个都看出来了！”

苏雅琴醋意十足地娇嗔道，“现在连柳叔叔都喜欢你了，真是老丈人看女婿越看越喜欢！”

“冤枉啊！不会吧！”

大宝苦笑道，“我刚才明明是扮演的孙女婿的角色，怎么在你们眼里成了女婿了呢？不过，话又说回来，柳家的烦心事不少，我还是离她们家远一点的好！”

“家家有本难念的经啊！”

苏雅琴叹息道，“海媚已经是个精明人，淑月姐姐更是个女强人，柳云飞就是个败家子！没有天赋，没有毅力，没有本事，却又好高骛远，自以为是，柳氏庄臣几次重大损失都是他造成的，气得柳叔叔大病一场，从那以后就不许他再插手柳氏庄臣的公司事务，而由淑月姐姐全权打理。现在，柳叔叔伤成这样，要不是你今天救了他，还不知道柳云飞会闹出来什么事情呢？不管怎么说，他还是柳家的独子，法定继承人，淑月海媚恐怕也拿这个不成器的弟弟没办法呀！”

“既然那个什么淑月阿姨比海媚阿姨还厉害还高明，她自然可以对付得了企图乱中夺权的弟弟，我们也就不必杞人忧天了。”

大宝从刚才柳苍龙和柳海媚之间的对话中也多少知道柳家的矛盾所在，此时又听苏雅琴对于那个柳云飞的评价和柳苍龙柳海媚的看法如出一辙，隐隐有种莫名其妙的感觉，倒不是因为柳云飞的无德无才，反而因为他的自以为是，没有辨别能力而自以为是的人很容易走极端，同时也很容易被人利用，所以他才有种莫名其妙的不详感觉，却又说不出什么可能，只好抛却这匪夷所思的念头，搂抱着苏雅琴丰腴圆润的胴体坏笑道，“温香暖玉抱满怀，却为人家的事情忧心忡忡，真是焚琴煮鹤大煞风景啊！好雅琴，你不是怕我移情别恋吗？今天好不容易有这个享受二人世界的好机会，还不好好享受享受吗？”

说着禄山之爪在苏雅琴雪白丰满柔软滑腻的美乳上抚摸揉搓起来。

“小坏蛋，就是知道欺负人家！”

苏雅琴软绵绵地滑到他身旁，回应他的话中带着几丝任君采撷的柔媚，“人家……人家够了……毕竟……毕竟今天只有我一个人侍候你……又没有芳菲婷婷在一起……我可怎么受得了呢……”

“吃独食才能够吃过瘾嘛！”

大宝淫笑着伸指轻轻在苏雅琴高挺腴润的胸前刮了两下，这一刮比之方才的温柔轻吻反而更透出了调情的意味，“好雅琴，爽过之后……就连老公都不叫了……”

“小坏蛋，刚才当着人家丈夫的电话故意欺负人家，害死人家羞死了丢死人了！”

想到方才丈夫常俊来打来电话的时候，自己恋奸情热之下，浪叫老公不绝于耳，苏雅琴脸上一阵晕红，甜蜜之意却更胜羞瞋恼怒。那羞人的称呼随之而来的是无比热烈的情欲满足，令她不由爱他爱到把丈夫家庭抛到九霄云外，那种情况下想到丈夫女儿反而更加禁忌刺激快感无限。

光想到被征服后的高潮快乐，苏雅琴根本就不想抗拒，只希望这些美事儿仅仅发生在床笫之间，不想让女儿婷婷知道，虽然那夜母女合欢，可是她还是不习惯和女儿一起侍候大宝，贤妻良母的身份还是让她有些放不开，远远不如她和大宝在炎都池底二人世界的快乐感觉。

“那种话……在相好的时候才能说……平常……平常人家可叫不出口……你……你也要让人家习惯……毕竟……毕竟人家之前既是老师校长又是贤妻良母……现在才多少天……从炎都池回来就被你变成了红杏出墙的淫娃荡妇了……成了在床上供你奸淫的玩物……怎么也要……也要让人家有点时间来适应吧……”

苏雅琴羞赧妩媚地娇嗔道。

“好吧！那老公我就等我的雅琴快点适应来享受……”

听苏雅琴这般软媚娇瞋，带着甜蜜柔媚的欲拒还迎，呢喃之间仿佛都在倾吐着娇媚，大宝差点没听的人都酥了。他轻轻点吻着苏雅琴丰润娇甜的樱唇，一边轻声调笑着，“看着我的雅琴一点一点的……从校长老师贤妻良母，端庄美丽的镇长夫人，变成媚到了骨子里的淫娃荡妇，专在床上等着被我奸淫的绝色玩物……该当也是一种享受。好雅琴……你喜欢吗？我会一招一招地使在你的身上……让我的雅琴永远快乐永远幸福，好吗？”

第272章 成双入对

“等你……等你赢了……赢了再说吧……哼！”

苏雅琴媚眼如丝地啐骂道。

“好雅琴……这么想让老公蹂躏你吗？”

大宝嘿嘿淫笑，刻意凑近了苏雅琴耳边，口吐热气轻吹一下她敏感的小耳。他是如此之近，那火热的气息仿佛直接透进脑子里一般，弄得苏雅琴芳心一片迷糊，连呼吸部热了几分。

本还没听出大宝意有所指，好半晌才羞得整个人都烫了，偏又被他压着，想缩起身子都不成，赧然推拒却又推不动他的身躯，从芳心直升而起的羞意混着肉体的渴望，令她愈发难耐欲火，一股甜蜜的酥麻贯穿了身子，从芳心直透幽谷里头，身心都涌起了对大男孩强烈的需要；虽是不敢说话，纤腰却轻轻挺起，小腹贴上了那火烫的湿润，无言地渴求着他。

也不知想到了什么，大宝在她身上一阵嬉玩，逗得苏雅琴欲火焚身、湿滑下堪之后，竟就这么挺着翘起的巨龙，双手在床上一撑，跪起了身子，火辣的眼光浏览着苏雅琴晶莹剔透的肌肤，顺着那曼妙的曲线渐渐滑下；苏雅琴只觉他的眼光有若实质，扫动之间仿佛正非礼着自己的裸躯，偏生羞怯之间连手部抬不起来了，竟连三点都无法掩饰，任他尽情观赏。等到他火辣的眼神瞄到了股间，一双原应紧夹的玉腿竟似呼应他的眼神般，娇柔羞怯地微分开来，原本鼓荡体内的蜜液再无阻滞，不住向外涌出，加上被那眼光一笔，不由紧张的苏雅琴纤腰轻拱，也不知娇躯怎么用力，那泛着甜美香气的蜜泉竟喷吐而出，活像海浪拍上岸边岩石般浪花四散，着实美得惊人。

娇躯一阵打从心里涌出的颤小抖，那感觉竟似男女欢好泄身时一般快美，苏雅琴唔嗯之间不由大羞，没想到自己竟越来越不堪，自从和婷婷母女合欢之后，就越发敏感，如今被他眼光一望就高潮了，甚至幽谷泉水喷出，就在他眼前软绵绵地瘫了，偏生高潮之后娇躯慵懒，连根纤纤五指也动不了，只能玉体瘫软着任他目光轻薄。

苏雅琴芳心不由愈跳愈快，方才的高潮非但没有宣泄她的需要，反而因为没有男性的灌溉，那饥渴的感觉愈发强烈。她暗暗感觉到，若自己像现在这样被他抽插作乐，那快意会远超昨日，接下来自己当真会欲仙欲死，什么羞人的要求都不能不顺着他了，樱唇不由轻吐着心声，“不……不要……老公……”

大宝虽说胯下这段时间已经阅女无数，就算尚未上马，光用手口就让女人泄身的法子也实施过许多，但像苏雅琴这样不但潮喷泄身，幽谷间蜜液犹如海潮般喷泄的女子，却连大宝也是很少见到。只看苏雅琴蜜潮喷出之后，娇躯犹如高潮般酥软无力，美目迷茫、娇喘吁吁，娇嫩的肌肤媚光莹莹，也知苏雅琴连番高潮，此刻的她矫弱无力，特别不堪蹂躏，便知她身怀媚骨，大男孩再怎么凶猛的奸淫该当都承受得起了。

“好雅琴，真是越来越极品了，晶莹剔透，香甜可口啊！”

可那模样却不由令大宝也起了少许怜意，他轻轻伸手，将从苏雅琴体内喷出的蜜水一掬，送到苏雅琴口边，另一手轻沾，在她贲挺的花蕾上轻点慢揉起来，弄得苏雅琴一阵呻吟，红唇轻分之际，手上一倒，那汁液竟倾入了苏雅琴口中！

“小坏蛋大色狼，你好流氓啊！”

香甜入口，苏雅琴虽羞，却知若不乖乖饮下，接下来也不知大宝还有什么法子，只得乖乖啜饮起来，那香甜似是直透芳心，饮得她浑身发烫。

见苏雅琴饮尽，香舌轻轻吐出，爱不释口地舐着自己手上余沥，大宝微微一笑，伸手轻摩着她粉嫩的香腮，慢慢地将娇佣无力，软得似是没了骨头的苏雅琴拉了起来，扶着她下了床，向墙边走去，“好雅琴……老公让你尝尝鲜……咱们到沙发上爽个一回……包你回味无穷……下次还要……”

苏雅琴虽知那是沙发，却没想到在大宝这等小坏蛋看来竟也是寻欢作乐刺激偷情的所在，偏生微颤的纤足却无法站定不走，方才泄出的蜜液犹自在股间泛滥流荡，湿润甜蜜的活像正期待着他的光临。

她知道自己绝对逃不掉，芳心虽不由自主地大感羞怯，却也隐隐有些期盼，嘴上却还勉强抗议着，“哎……不……不要啦……嗯……老公……那样子……那样子不好……那里……要是弄脏了沙发……真是太难为情了！”

“没关系的，弄脏了让芳菲再洗呗！”

大宝见苏雅琴已潮，偏还强撑着怕羞，却不是羞于行房，而是不敢在沙发上行男女之事，大宝不由暗笑。若自己没法导正苏雅琴的固执观念，没法让她感受随意合欢、不拘一格之美，不只坏了自己身为小淫龙的威名，更是白费了老天爷生给苏雅琴一个骚媚入骨牡丹花的身子。

他抱着苏雅琴坐到沙发之上，趁着窗外透过来的阳光饱览着苏雅琴莹白无瑕、宛若天成的美丽胴体，那眼光如此露骨，令本来还满腹娇羞的苏雅琴连话都说不出来了；他的目光如此火热，巨龙活似正欲择人而噬，威猛处还在暗示了自己胴体的吸引和诱惑，此时无声胜有声，当真是任何一句话都抵不过如此身姿。

阳光下看美人，肌肤雪白之中泛起诱人的粉红色，更加美艳三分，尤其这美女原就美得像是天仙下凡，虽说每寸肌肤都被自己好生疼爱过，但每次看她、每次摸她、每次奸她的时候，都新鲜的仿佛花苞初绽，老天爷当真如此厚爱于她，令大宝怎么也不愿自她身上离开。

幸好从炎都池回来自己小淫龙的功夫从来没有耽搁，朵朵花神开苞，床第熬战之间雄风更旺，加上所修阴阳诀极合采补双修之道，每次与苏雅琴交合不只乐不可支，彼此都享受到难以想像的乐趣，功力上头所得裨益更多，好一个寓练功于欢乐间的炉鼎。

大宝伸手抚上她晶莹润泽的圣峰，肆意揉捏，轻推盘拿。同时张嘴吻住樱红的嫩唇，贪婪地用舌尖顶开贝齿，缀住她的丁香，一番唇舌纠缠。才满足地想下开辟阵地，轻轻咬住她粉红可口地樱桃，美美地感受它在自己口中壮大突起；志得意满地聆听苏雅琴动情而羞涩的娇呤。

不甘寂寞的右手轻柔地摩挲苏雅琴尽力并拢的秀腿，待其经受刺激不自禁微微张开时顺势插入，稍稍用力地抚摩着雅琴柔嫩的大腿内侧地肌肤，更不经意地逗弄她已经微微张开，略略潮湿的粉红玉溪，引得艳光四射地莹润玉珠羞怯探头。

更惹来苏雅琴满足地叹息和娇柔无力地轻喘。再也无法忍住情欲煎熬的苏雅琴顾不得欲拒还迎，睁开羞红的星目，纤纤玉手无意识地爱抚着大男孩宽阔强壮的胸膛，向同样情思难禁的大男孩发出无声地召唤……此情此景，大宝再也无须隐藏克制自己男性的欲望。

大宝的巨龙硬翘起来了，他轻抚着她线条柔美的纤滑细腰，滑过她平滑洁白的柔软小腹；他又玩弄着苏雅琴那浑圆玉润、娇翘盈软的雪股玉臀；不一会儿，又将手指滑进苏雅琴的大腿间……大宝无处不到的淫邪挑逗、撩拨，很快就将苏雅琴撩拨的浑身火热滚烫，口乾舌燥，身体不停的扭动，口中发出梦呓般的呻吟。

大宝吻上苏雅琴的，“啊”突然而来的刺激，使苏雅琴轻轻地呻吟了一下，大宝用力的吸吮，连周围的漂亮的粉红乳晕一并含入，并顺着乳晕开始划圈圈，他的手抚在芳草中那条柔滑无比的玉色肉缝中，左手用拇指按着她的珍珠，轻轻地抚弄着，右手食指在她的大小花瓣上“哎……别……别摸……”

受到上下两处敏感地带的刺激，苏雅琴抛掉强忍的矜持，发出了呻吟声，而幽谷甬道里已洪水泛滥了！

大宝逐渐下吻，最后把脸埋进苏雅琴的两腿中间，“啊！大宝，……”

苏雅琴娇喘吁吁地呻吟道，“好老公……”

苏雅琴媚眼如丝，羞赧妩媚，她最爱大宝如此放得开，肯这样心甘情愿为女人舔弄花瓣幽谷的男人，女人还有什么不心甘情愿为他做的呢？

“雅琴是不是你喜欢我这样呢？”

大宝轻笑着把嘴贴上了她的。

“啊！好大宝，好老公，人家爱死你了！”

苏雅琴夹紧双腿，却把大宝的头夹在腿间。

大宝整个嘴贴到珍珠上，猛吸着不放，舌头狂邪地吮吸着苏雅琴下身中心那娇滑、柔嫩的粉红花瓣，舌头打着转地在苏雅琴的大花瓣、小花瓣、幽谷甬道口轻擦、柔舔……

“啊……”

苏雅琴身子倦曲僵硬着，脸上布满红潮，双目紧闭，牙齿紧咬着下唇。

美穴中黏膩的春水不停往外流出，发出阵阵浪翻人的骚味，大宝嘴往下一滑，舌头一伸，轻易地直往內伸欲探春水源头，一会儿，他含住苏雅琴那粒娇小可爱的柔嫩珍珠，缠卷、轻咬……一会儿，他又用舌头狂野地舔着苏雅琴那柔软无比、洁白胜雪的微凸阴阜和上面纤卷柔细的芳草……一会儿，他的舌头又滑入她那嫣红柔嫩的湿濡玉沟……舌头不停伸入穴內左右刮个不停，每刮一道，源源不绝的浪水又一波袭来，味道很香，大宝全部喝了下去。

“噢！……”

苏雅琴急促的喘着气，声音模糊，紧紧的抓住大宝的头发，双腿紧紧勾住大宝的头，连连呻吟，不住的打着冷战，一股温热暖流又从她幽谷甬道深处潮涌而出。

大宝下身涨的实在难受，站起身脱掉自己身上的衣物，挺着粗大的巨龙送到苏雅琴口边，“好雅琴，该你服侍我了，帮我吸一吸！”

第273章 绑架奇案

苏雅琴又羞又喜，睁大眼睛看着眼前气势汹汹的家伙，看着大宝满脸的期待，苏雅琴虽然不是第一次口舌服务了，还是含羞带怨地瞪了他一眼，终于伸出颤抖的手握住大宝的巨龙，两颊红通通的，一脸很害羞的表情，大宝一边爱抚着她的丰乳，一边按着她的头笑道：“好雅琴，看着你张开樱桃小口把龙头含进去我就感觉身心爽到了极点！”

“小坏蛋，就会折磨人！”

苏雅琴看着眼前的小宝凶猛狰狞，横眉怒目。

那猩红骇人的巨大龙头又丑陋，又刺激，棒身上一根根血脉贲张的青筋鼓凸骇人，龙头最前端一个可爱的“小孔”苏雅琴张开樱桃小口，双眉紧皱，紧闭着眼睛把大宝的龙头含住了，开始适应地轻轻舔着。然后慢慢嘴巴动起来、舌头舔起来，又吸又含，巨龙逐渐剧烈地在她鲜红的樱桃小嘴中抽动起来。

苏雅琴一双雪白柔滑的芊芊玉手紧紧握住在她嘴中凶猛进出的巨龙，小嘴含住那硕大的龙头狂吮猛舔……同时，她不断扭动着秀美的螓首，温柔地舔着巨龙粗壮的龙身。

巨龙在苏雅琴口中极度膨胀那发热……

大宝压住了苏雅琴正要剑及履及，再度云雨，突然，手机铃声急促地响了起来。

“你的手机……”

苏雅琴娇喘吁吁嘤咛道。

“不要管它！”

大宝欲火高涨地抵住了苏雅琴肥美柔嫩的沟壑幽谷。

“我不能没有你，不能失去你，没有了你我就是那渴死的鱼……”

手机铃声不依不饶地继续催促着。

“你先看看是谁的？是不是医院来的电话？可能真的有急事……”

苏雅琴媚眼如丝地勉强推开爱郎的搂抱。

“是马艳丽的！喂，艳丽阿姨，这么急是不是又想我……”

大宝只好接听，迅即变色惊问道，“什么？医院出事了？好的，我马上就到！”

最令人失望透顶的事情莫过于欲火熊熊的时候半途而废，可是听到马艳丽的电话，大宝感觉到事情有些严重了，严重到必须放弃男欢女爱而立刻赶到中医院。

当大宝和苏雅琴一起以最快的速度回到中医院的时候，就看见外面数辆警车，里面警察和医生护士跑来跑去，简直乱做一团。

从大门到柳苍龙的病房，一路上许多人昏了过去，黄雅蓉柳海媚等女更是躺倒在病房里面，人事不省，而柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四人却不见踪影。

“怎么回事？”

大宝顾不上客套，急忙问道。

“我们接到报案赶过来的。”

马艳丽说道，“柳苍龙等四人失踪了，估计很有可能被绑架了，而从医院大门到病房一路之上凡是有可能目击绑匪模样的人都这样昏迷了。”

“被绑架了？”

苏雅琴惊异道。

“我们通过察看道路交通摄像头录像发现两辆黑色别克轿车进出中医院，发现有柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四人迹象，好像也是受制于人没有丝毫反抗能力。”

马艳丽说道，“这些人不知道是不是也中了鬼脸恶魔的毒，想等你过来看一看再处理！”

提到中毒一事，她的粉面不由得一红。

大宝默默给黄雅蓉把脉，长出一口气道：“应该不是中毒，用冷水泼一下就可以了。”

说着真气输入黄雅蓉玉体，她嘤咛一声醒转过来。

苏雅琴慌忙过来搀扶黄雅蓉，大宝在苏芳菲婷婷柳海媚苏雪梅四女身体输入真气，救醒她们，马艳丽赶忙吩咐手下用冷水救醒外面其他人。

“雅蓉，你们没事吧？”

苏雅琴眼睛火热地盯着苏芳菲和女儿婷婷急切地问道，“妈呢？”

“妈！你们终于赶来了！姥姥她……”

婷婷仿佛做了一场噩梦一样，委屈地憋着小嘴。

“姥爷他……”

苏雪梅看着空空如也的病床，抽泣地看着妈妈柳海媚。

“爸！”

柳海媚哽咽着叫了一声，听得众人心碎。

“到底是怎么回事？”

大宝问苏芳菲。

“你们刚走一会，我们都陪着柳叔叔说笑呢！”

苏芳菲哽咽着说道，“突然闯进来四个人，都用黑色丝袜蒙面，东方木刚喝问一句：你们是干什么的？我们就忽然浑身酥软无力晕倒了，后来发生什么事情都不知道了……妈妈呢？”

“看来这是一次有组织有预谋的绑架案件，专门针对柳叔叔苏婆婆东方木和梅可卿的，其他人没有受到太大的伤害。”

马艳丽握了握苏雅琴的手以示安慰地说道，“既然是有目的绑架案，他们四个人就暂时不会有生命危险，我们先冷静一下，想一想有什么人最有绑架的嫌疑呢？”

黄雅蓉苏雅琴苏芳菲和柳海媚四女面面相觑，真的说不出谁最有可能同时绑架柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四个人。

“爸爸！”

外面响起一声男人凄厉的叫喊声。

“爸爸！”

紧接着是一声女人抽泣的叫喊声。

警员带路，三个人跑了进来。

“大姐！弟弟！月芹！”

柳海媚诧异道，“你们怎么来了？”

原来是柳淑月和柳云飞姐弟俩赶到了，同行的少妇却是柳云飞的妻子温月芹。三人远道而来，一进医院就听说这边出事了，警员闻知是失踪者子女，立刻领到了事发现场。

“二妹，爸爸怎么会出事的？”

柳淑月哽咽着责备道，“再三吩咐你要照顾好爸爸，怎么会这样的……”

“她还配作二姐吗？”

柳云飞恨恨地说道，阴冷的眼神扫了一下众人冷笑道，“看看这里都是些什么人？柳海媚，你们几个到底是如何串通一气勾结起来绑架爸爸的？你们有什么不可告人的目的？”

“云飞，你胡说什么啊？”

温月芹惊诧道，“你怎么可以这样冤枉二姐呢？二姐……”

“你给我闭嘴！”

柳云飞恶狠狠地训斥道，“这里没有你说话的份！”

温月芹被丈夫当众责骂，委屈地低下头去，再也不敢吭声了。

大宝却不插话，只在旁边冷眼观战，早前就知道柳家有些矛盾，此时却要看一看主要矛盾在哪里？

只见温月芹好像在丈夫柳云飞面前很是温顺柔弱，她的长相穿着多少都体现了她的性格。一条杏黄色的V领连衣长裙把她全身婀娜多姿的曲线表露无遗，既有清新脱俗的气息，又有成熟少妇的韵味；一头柔顺的秀发滑落在双肩卡其色的缕花披风上，令玲珑剔透诱人的身躯蓦然增添了一份神秘感；浅啡色的羊皮腰带配上同质料的高跟半统长靴，裙下露出一小截通花丝袜，使白皙的肌肤若隐若现地更惹人遐思。如花般的玉脸白里透红，一双柔媚的眼睛，有如两泓秋水，流转之间，还含着隐约可见委屈的泪花，美目之中羞羞怯怯，透着那么温柔那么可怜那么无助。

“云飞，你又发什么羊癫疯？”

柳淑月见柳海媚和温月芹都受了柳云飞的责骂，不禁拿出大姐的派头训斥弟弟，“海媚怎么会害爸爸？就被你这样血口喷人？月芹不过帮海媚说句话就被你这样不分青红皂白地责骂，你是不是还嫌咱们柳家还不够乱是吧？”

大宝知道这是柳家的长女，柳海媚的大姐柳淑月。象柳海媚这样的娇媚少妇，一个都已经具有了很强的杀伤力，但似乎她还不罢休，身边更站了这位气质高雅、美艳动人的贵妇人，看她有一股好似神圣不可侵犯的样子，身着一袭银白软缎的贴身长旗袍，配上白色的细高跟皮鞋，挺胸翘臀而紧束着细腰，丰乳、细腰、肥臀，肌肤白皙细嫩，身材苗条修长。乍看觉得秀丽动人，艳若天人，美色和柳海媚比也不遑多让，徐娘半老，风韵犹存，更令人心动魄摇、意乱情迷、不能自已，此时美目嗔怒，柳眉颦颦，愈发显得别有一番丰韵，连大宝一见都有些把持不住了。

“怎么着？大姐，你现在要和二姐联起手来对付我了吗？”

柳云飞冷笑道，“这些年你们姐妹俩又何尝不是盯着柳氏庄臣总经理的位子？盯着咱们柳家的财产？遵照爸爸的吩咐出生入死出尽风头来讨他的欢心？你们俩以为我柳云飞是傻子？是扶不起的阿斗？老头子不待见我，我只好装熊，什么好事都让你们负责，什么出风头的事情都让你们做，可是这些年我心里头一清二楚！可是，现在老头子失踪了，我是柳家独子，我说了算，柳氏庄臣是我的！还有……”

他仿佛多年受到压抑，突然挣脱了束缚，在这一刻完全爆发出来似的，越说越激动，越来越有点歇斯底里，不过在最后好像意识到了什么，硬生生地刹住了，只是喘着粗气瞪着柳淑月和柳海媚两位姐姐。

“云飞，你是不是得了失心疯？”

柳海媚反唇相讥道，“俗话说：家丑不可外扬。你都将近四十岁的人了，连这点简单的道理都不懂吗？何况现在爸爸下落不明，生死未卜，孰轻孰重，难道你权衡不出来吗？家里什么事情都要放在一边，全力解救爸爸，你还有心情在这里发狂发疯吗？你白活了四十年，连人家十八岁的大宝一分都比不上！”

“大宝？”

柳云飞一眼就盯上了眼前这个大男孩，愤愤地冷笑道，“就是这个乳臭未干的臭小子？喜欢装神弄鬼骗人的小家伙吗？听说你最近在中原地区都骗出名了？老实交代，绑架我爸爸是不是你一手策划的？居然还敢在这里装人呢！”

说着伸手来抓大宝的脖子，大宝正在暗中比较柳淑月柳海媚和温月芹三女的美丽，听见柳云飞专横跋扈指名道姓地骂上门来，竟然还敢伸手打上门来。

大宝最是讨厌柳云飞这样嚣张轻狂恃强凌弱的二代少爷纨绔子弟，更是不能容忍他这样当众辱骂女人尤其还是他的姐姐妹妹和妻子，而且他言语之间还对黄雅蓉苏雅琴等女不恭，大宝有心要在柳淑月和温月芹面前露一手，更替众女出口气。

第274章 重任在肩

他一抬手，快如闪电，后发先至，一把抓住了柳云飞的手掌。

“早就听说柳爷爷有个年轻有为通情达理的好儿子，今天一见，果然是火星人放屁——不同凡响啊！”

大宝握住柳云飞的手掌调笑道，“咱们好好亲近亲近！”

“哼！”

柳云飞到底是世家子弟，好歹跟着父亲习练多年武功，他没有管理的能力，没有经商的智慧，没有别的能耐，独独在武功方面十分用心，结婚这些年了，都年届不惑了，也没有丢下，一见大宝握住了他的手，不由得心中狂喜。

“小兄弟，小心……”

柳淑月不知道大宝的深浅，却深知弟弟柳云飞的心狠手辣，急忙出言提醒。

温月芹也情不自禁地露出惊事骇的眼神，看来温柔善良的她真的很担心这个大男孩被她那个野蛮不讲理的丈夫扳断了手腕。

“噢！”

柳云飞一声惨叫，本来趾高气扬的身躯此时却不由自主地蹲了下去，刚才还青筋暴起的胳膊现在却在大宝的手中颤抖。

“大宝，手下留情！”

柳海媚知道大宝的本事，本来也乐得让他教训一下弟弟柳云飞，可是此时看见弟弟的惨样也不禁有些心软，慌忙叫道。

“小混蛋……”

柳云飞还兀自不知死活地咒骂道，紧接着就是一声更加凄厉的惨叫，他那高大的身躯骤然矮了下去，双膝发软几乎跪在了大宝的脚下。

“小兄弟，你还是饶了他吧！”

柳淑月长出了一口气，也不忍心弟弟柳云飞继续丢人现眼，出口相求道。

“是啊！大宝兄弟。”

温月芹更是害怕丈夫柳云飞惹恼了大宝，闹出个三长两短，她急忙伸手拉住大宝的手臂，软语哀求道，“求求你放过他吧！”

“大宝，你就听妈妈姨妈和舅妈的吧！”

苏雪梅也过来出言相劝，芊芊玉手顺势搂住舅妈温月芹的柔肩以示安慰。

“既然雪梅都说话了，我就只好听老婆的话，不得不给岳母姨妈和舅妈面子了。”

大宝也不想伤害柳云飞，本来没想让他太过难堪，谁知道他居然仗着家传武学先本书首发于第一文学 发制人，却无论如何没有想到连鬼脸恶魔都不是眼前这个大男孩的对手，大宝本能的反应，内力的反击，立刻击溃了柳云飞修炼了三十多年的家传武功底子，如果不是大宝收发自如，刚才那一下本能的反击就足以致命，大宝见柳海媚柳淑月温月芹苏雪梅都开口求情，自然不会过为己甚，顺水推舟给足她们面子人情，嘴里调笑着，色眯眯的眼睛不时在温月芹翘挺浑圆的酥胸美乳和曲线玲珑的丝袜美腿上打量，感觉这个羞羞怯怯的少妇，美目之中委屈的泪花还没有干透，此时又软语哀求的样子愈发显得楚楚动人，令人我见犹怜。

大宝松开了柳云飞的手腕，随手一甩，甩得他扑通一声跪倒在温月芹的面前。

温月芹慌忙搀扶丈夫起来，可是，他刚才还高大的身躯此时如同面条一样发软，在妻子搀扶之下犹然站立不稳踉踉跄跄，嘴唇颤抖着说不出话来，两只眼睛发出恶狼一般怨毒的目光盯着大宝。

“雪梅，看来你舅舅很喜欢和我亲近哦！”

大宝毫不在意柳云飞怨毒的眼神，嬉笑着说道，色眯眯的眼睛只顾在温月芹高耸颤抖的酥胸上流连，手指头飞快地弹了一下，柳云飞一个趔趄，险些再次跪倒在地。

温月芹猝不及防之下也被丈夫扯得一个踉跄，双手还不得不紧紧抱住他的胳膊，玉体不由自主地弯下身去，一对雪白浑圆柔润如玉的美乳从领口呈现在大宝的眼前，虽然还看不见，可是那白皙娇嫩的圣女峰，深邃诱人的乳沟，依然看得大宝欲火高涨，食指大动。

“舅妈小心一点。”

大宝顺势和苏雪梅一起出手一左一右搀扶住了温月芹，他的大手在她柳腰上轻轻抚摸一下笑道，“看在雪梅的面子上，我也不会让你——和舅舅下不来台的！你可要照顾好舅舅哦！”

虽然只是轻轻抚摸，即使隔着裙子也可以感受到温月芹柳腰的光滑绵软，更可以闻到她身上那种成熟少妇的芬芳馥郁，大宝恨不得上下其手，随心所欲一番。

“嗯……雪梅……谢谢你们了……”

温月芹早就发现这个大男孩的眼神不太对劲，有点色眯眯地在她酥胸美乳和丝袜美腿上下打量，还以为自己多心多疑了，可是，此刻被他那只色手在她柳腰上一摸，即使隔着裙子也可以清晰感受到他的火热，愈发感觉这个大男孩居心不良，温柔善良的她愈发显得羞羞怯怯，不知如何是好，连腰部肌肉都控制不住开始紧张起来。幸好这个大男孩很快把他那只色手拿开了，她才避免了更多的胆怯和恐慌。

“云飞，不要再闹了。”

柳淑月着急地说道，“我们还是赶快想办法搭救父亲吧！到底是谁绑架了他们呢？雅琴，你们有什么线索没有？”

“我们也不清楚啊！”

苏雅琴和苏芳菲也是面面相觑，无计可施。

“正所谓关心则乱，你们都已经乱了方寸了。”

黄雅蓉思忖着说道，“依我看来，凶犯之所以这么有组织有预谋有计划有步骤地同时绑架柳叔叔苏婆婆东方木和梅可卿四人，估计十有八九与炎都池宝藏有所关系，这个事情最后恐怕还是要靠一个人来追查解决！”

说着她的目光自然就定格在了大宝的身上。

大宝见众人的目光都聚集在他的身上，只好收敛起来嬉皮笑脸的样子，耸了耸肩，摊了摊手，一本正经地说道：“我还能说什么呢？既然大家都看得起我，我就只好尽力而为了，尽快找到柳叔叔他们的下落，虽然还不知道对方是些什么亡命之徒，可是，我就是拼了性命也绝对不会让歹徒伤害到柳叔叔他们一根汗毛的……”

黄雅蓉苏雅琴苏芳菲柳海媚和婷婷雪梅自然是对他充满信心，柳淑月和温月芹半信半疑，不过来之前就已经听说了这个大男孩的名气，刚才又看见他轻而易举制服柳云飞的能耐，更见到众女对他的信任和期望，她们俩也不禁有些相信这个大男孩多少应该有点超乎常人的本事了，更难得的是这么一个不到20岁的大男孩居然有这个胆量和自信，就凭这一点就足以令她们这些人动容的了。

柳云飞却不再目不转睛地盯着大宝，他无视地斜视着窗外，听到大宝信誓旦旦，虽然对他刚才的那种邪功还有点心有余悸，可是他依然轻蔑地撇了一下嘴，拿眼睛立睖立睖这个乳臭未干的臭小子，嘴角隐藏着一丝阴毒的冷笑。

“大宝，杨书记来电话请你去美迪斯宾馆呢！”

马艳丽说道，“他说有重要的客人要见你。”

“那这里？”

大宝看了一下众人。

“非常时期，雅琴芳菲和婷婷都跟我到昆山宾馆去吧！”

黄雅蓉提议道，“芳芳萍萍都在那，大家在一起，彼此也好有个照应。”

“那好吧！”

苏雅琴牵挂母亲的安危，黯然答应。

“海媚和雪梅跟我们去蓝岛大酒店吧！”

柳淑月说道，“还要请马警官尽快查个水落石出，确保我们家人的生命安全……”

她还是对大宝不敢抱太大希望，宁肯寄希望在警察身上。

“我作为新任刑警队长，一定尽快破案，将诸位的家人营救出来！”

马艳丽铿锵有力地说道，“请大家放心，我会派出一部分警力保证大家的人身安全的，并随时和你们保持联络。”

苏雅琴苏芳菲婷婷跟随黄雅蓉去了昆山宾馆，柳海媚雪梅母女跟随柳淑月柳云飞温月芹去了蓝岛大酒店，临走之时黄雅蓉苏雅琴苏芳菲柳海媚婷婷雪梅等女还再三嘱咐大宝要多加小心，看得柳淑月温月芹都有些诧异，这个大男孩究竟有什么魔力值得这么多人对他如此信任和关心呢？

“小坏蛋，还挺有人缘的呢！”

马艳丽看得都有点嫉妒，酸溜溜的娇嗔道，“这么多美女姐姐妹妹的，真要是遇到危险，我看你先保护谁？”

“当然是先保护我的艳丽了！”

大宝调笑道，“什么时候高升刑警队长了？朱虎臣到哪里升官去了？”

“朱虎臣工作不力，导致多名刑警受伤，昨天晚上县委常委会研究决定暂时停职反省，等候通知。”

马艳丽笑道，“我没想到今天就糊里糊涂地被任命为刑警队长了。”

“那我应该给你好好庆祝一下哦！”

大宝看了一眼不远处的警察，凑近马艳丽身旁压低声音在她耳边坏笑道，“新官上任三把火，咱们总要放三炮吧？”

“呸！小坏蛋胡说八道也不分场合！”

马艳丽粉面绯红，瞥了一眼附近警戒的警察，羞赧无比地啐骂道，“你以为刑警队是什么好差事哪？还不如我在派出所逍遥自在呢！谁知道杨书记葫芦里面卖的什么药？是福是祸我还搞不清楚呢！”

“以你的资历你的身手你的能力，担任刑警队长还是绰绰有余的，至少比那个朱虎臣不知要强多少倍！”

大宝笑道，“干派出所所长实在是屈才本书首发于第一文学 了，刑警队正好是你大展身手的好地方啊！管他葫芦里面卖的什么药，只要你尽力而为工作得力，他也未必奈何得了你吧！”

“谁知道你干爹是不是拿我做替罪羊呢？”

马艳丽美目闪烁，妩媚多情地看了大宝一眼颔首说道，“那你可要给我帮帮忙哦！”

“帮忙？”

大宝笑道，“是不是要我在杨书记那里替你说说话呀？”

“还杨书记？不就是你干爹吗？”

马艳丽娇笑道，“你能够在你干妈干爹那里替我说说话当然是求之不得了，不过，我更希望你能够在刑警队工作方面给我更多帮助。无论是炎都池还是什么鬼脸恶魔，除了你我还能指望谁帮我呢？”

第275章 美妇娇媚

“帮你不帮你，关键看你的表现喽！”

大宝淫亵的眼神在马艳丽警察制服下那对汹涌澎湃的巨乳上打量着坏笑道，“看来下次要去公安局刑警队队长办公室尝尝鲜喽！”

“去你的，小坏蛋，狗嘴里吐不出象牙来！”

马艳丽羞赧妩媚地啐骂道，自从被这个大男孩又是诱奸又是强奸的勾引着红杏出墙之后，虎狼年纪成熟美妇的欲望彻底激发出来，身心越发受不了他的挑逗，即使被他色迷迷的眼神一扫，都足以引起芳心和胴体深处的一丝丝颤抖，又怕这个小坏蛋在光天化日之下胡来，更怕被手下看到什么听到什么破绽，她赶紧地转移话题说道，“我送你去美迪斯宾馆去吧！”

“好啊！”

大宝坏笑道，“劳烦刑警队长大驾护送，我真是三生有幸啊！”

心里却已经思量着如何在车上玩弄这个成熟美妇刑警队长了。

马艳丽正要带着大宝朝自己的警车走去，这时一辆黑牌照的轿车疾驶过来，恰到好处地在他们俩面前戛然而止。

一张眉目如画的俏脸露出车作窗，周洁娇笑道：“马队长，是不是舍不得放大宝走啊？那边的客人可都等候多时了啊！”

“居然还劳烦周县长亲自过来相催，我正要送大宝过去呢！”

马艳丽笑道。

“不必麻烦马队长了，你专心负责这个现场的侦查工作吧！这个绑架案影响很大，上边和杨书记都对这个绑架案件很重视哦！”

周洁说道，“我专程来接大宝过去的，大宝，走吧！”

马艳丽刚才心猿意马，满心里打算着送大宝的路上小小的亲热亲热，没有想到却被周洁给生生抢走了，就象一盆冷水兜头盖脸浇灭了她满腔的春情欲火，心底不免有些不快，粉面寒霜冷冷应道：“遵照周县长指示，大家继续勘查现场，争取早日破案！”

旋即想到周洁现在可是政法委书记，毕竟是她的顶头上司，她到底是在官场上厮混多年的人了，一扫粉面的阴霾，娇笑着说道，“周县，大宝可是咱们的特警哦！用完了别忘了赶快让他回来帮我破案噢！”

“特警？”

周洁随即恍然大悟，“你是说他是咱们炎都县的特别护卫使吧！放心吧！见过客人就完璧归赵，我亲自送回到你身边，好了吧？”

嘴里娇笑，心里暗骂马艳丽那个用完二字，真是一语双关，别有深意。

“这小子哪里还是什么完璧呢？顶多是块又臭又硬的烂石头罢了！”

马艳丽故意在周洁面前媚眼如丝地瞪了大宝一眼，娇笑着揶揄道，“上车吧！大宝同志！”

“看来你们俩交往不浅哟，不然的话，马队长怎么知道他又臭又硬的呢？”

周洁也不甘示弱地娇笑着揶揄道，“是个宝贝疙瘩也好，是块又臭又硬的烂石头也好，总归要送回到马队长身边做左膀右臂，以后依仗他的时候还多着呢！”

“艳丽阿姨，我很快就回来了。”

大宝说着开门上车，趁着无人注意，他的大手还在马艳丽丰腴滚圆的肥臀上揉捏一把。

马艳丽娇躯轻颤，美目迷离，只好眼睁睁看着周洁带着大宝驱车而去，恨恨地回头命令手下：“全体集合！”

“好洁洁，到底是什么人要见我呢？”

大宝坏笑道，“不会是你想我了吧？”

说着色手已经按在周洁玉腿上，肆无忌惮地探入她的套裙之中在她丰满浑圆的大腿上抚摸揉搓，隔着肉色透明水晶丝袜愈发显得光滑细腻手感极佳，尤其在肉色透明水晶丝袜蕾丝花边和大腿根交界处，摸起来更是充满诱惑，他刚才和苏雅琴半途而废的欲火再度熊熊燃烧起来。

“小坏蛋，谁想你了？你干什么毛手毛脚的？”

周洁根本就抵抗不了大宝那双娴熟而又富有魔力的色手，被他一摸上大腿就忍不住娇躯轻颤玉体酥软，身心深处的渴望野草一般杂生出来。

“好宝贝，停下车来吧！”

大宝紧紧搂抱住周洁的柳腰，咬着她白皙柔嫩的耳垂坏笑道。

“小坏蛋，搞什么鬼？杨书记他们真的在等……”

周洁又羞又气又情不自禁地把车停靠在路旁，刚要娇嗔啐骂，就被大宝火热的双唇封住了她的樱唇。

大宝温柔亲吻住成熟少妇周洁湿热柔软的樱唇，含住她甜美滑腻的香舌恣意缠绵吮吸着香甜的津液，美女县长周洁“嘤咛”连声，娇喘吁吁，粉面绯红。手臂挨着手臂，大腿挨着大腿，感受着肌肤的弹性和热力，大宝解开美女县长成熟少妇周洁的上身制服和粉红色衬衣，禄山之爪顺利的滑进里面，握着她丰硕饱满的乳峰，来回地把玩揉捏着，并不时捏捏她的樱桃，感觉是又软又滑，而成熟少妇美女县长周洁双颊似火，浑身瘫软，山峰原本是软绵绵的，也迅速充血膨胀发涨变硬，尽管她从心底感到刚才被马艳丽看破她和大宝的暧昧关系有些羞涩难为情，但是此时此刻生理机能上的变化是她根本无法控制的。

周洁的上衣已被彻底的解开，粉红色中映衬着白晰柔嫩的娇躯，还有那高耸挺拔的玉峰，美女县长成熟少妇甜美的面庞上满是掩饰不去的羞意，那柔弱无助的神情更激起大宝熊熊的欲火。一对丰硕雪白娇挺饱满的圣女山峰弹射出来，肉色的抹胸根本无法遮掩美女县长成熟少妇山峰的诱人春色。

“洁洁，好丰满雪白啊！我爱死了！”

大宝一只色手温柔地掌握住美女县长成熟少妇周洁的乳峰娴熟地抚摩揉捏着，大手不停在双峰上又搓又捏，有时用力去捏那两粒鲜红的葡萄，她那两粒敏感的尖峰，所感受到的触觉，是一种说不出的舒服，阵阵的快感涌上心头，也把爱郎大宝永难忘记的疼爱深深印在她的心底。她的肌肤细腻光滑得如同象牙一般，成熟少妇美女县长的胴体果然迷人。大宝情不自禁地低下头去张嘴含住另外一只雪白柔软的山峰近乎狂野地吞吐吮吸咬啮起来。

“嗯……小坏蛋……现在不是胡闹的时候……他们真的在等咱们呢！”

周洁勉强压抑住自己荡漾的春情，拼力推开大宝那张贪婪的嘴巴，口水还在她那雪白丰满的玉乳上流淌，她也不想让大男孩失望，主动在他嘴唇上香吻一个，妩媚动人地撒娇道，“好人，先去美迪斯宾馆吧！听话好吗？”

“那好吧！看来真的来了贵宾了。”

大宝见周洁媚眼如丝，春情荡漾之时还保持着一丝清醒，知道现在不可能尽情欢好了，只好无奈地苦笑道，“我来开车，你到这边来吧！”

周洁不知道他又要搞什么花样，只好顺从地交换过来，不过，猜测这个小坏蛋大色狼十有八九不会这样轻易放过她，忍不住芳心如同鹿撞一般，转移话题说道：“上边来的特派员，指名道姓要见你，不会又是你的什么七大姑八大姨吧？”

“我哪里有那么多的七大姑八大姨呢？”

大宝摇头苦笑道，不过，想到方芸嫂子提到的元素娴，元素娥，元素婉三位姑妈，还有宣月媛，宣月娟，宣月娇三位堂姑妈，倒也是相当可观。

“大宝，现在事故频发，我坐在政法委书记这个位子上感觉如同在风头浪尖，你如果不能消除鬼脸恶魔那个最大的隐患，我真的不知道什么时候就和那颗定时炸弹同归于尽了啊！”

周洁也不整理好衣裙，反正外面根本看不见车里的情况，她依偎在爱郎的身旁，半裸出来的雪白丰满的美乳颤颤巍巍地在他胳膊上摩擦起电。

“有我保护你呢！包你高枕无忧，官位也无忧！”

大宝坏笑着抬手在周洁柔软如玉的美乳上揉捏一把，低头看见周洁的美腿显得那么漂亮、那么诱人，接近于透明的肉色的水晶丝光长袜包裹着几乎完全暴露在外的双腿，那双裹在透明丝袜下的玉腿，大宝最是喜欢周洁的那双丝袜美腿，雪白圆润而修长，丰满圆润的大腿闪着光泽，纤细的小腿结实笔直，扣着鞋带的脚腕很美，高跟凉鞋只有脚尖着地，更突出了腿部的线条，诱人遐思，勾人魂魄。大男孩没有释放出来的欲火更加狂野凶猛地燃烧起来，顶起来一个高高搭起的帐篷。

“小坏蛋，又不老实了吧！”

周洁早看见他那高高搭起的帐篷，不禁娇笑着揶揄道，“憋死你这个小坏蛋大色狼，免得那么多美女被你糟蹋！”

“好洁洁，看着我这样难受你也不心疼吗？”

大宝一手掌着方向盘，一手搂住周洁的粉颈，一边说一边拉向他的腿间，“帮帮我吧！”

周洁见他这么难受的样子，也忍不住“扑哧”一声笑出声来，抡着拳头捶打大男孩几下，羞赧无比地啐骂娇嗔道：“小坏蛋，偏偏这样欺负人家，看人家一会儿不把你那话儿咬下来！”

娇嗔归娇嗔，啐骂归啐骂，春情荡漾的成熟少妇也半推半就地低头到他膝上，拉开裤子拉链，芊芊玉手探入进去摸索摩挲。只见巨龙忽的弹跳而出，竟有儿臂粗细，筋肉多作粉红色，错乱虬结的血脉勃的清晰可见，龙首上偌大个肉菇半含在皮里，正中马眼犹如鱼嘴儿般开合不休，喷出股股火热气息。虽然不是第一次看见和品尝，周洁还是心儿慌慌，娇羞异常。

而此时她那对早已水汪汪的大眼睛，也大胆地睇视着那颗不停地从她芊芊玉手中穿插而出的紫色大龙头。大宝知道，他现在只要一往前顶操，他的大龙头便会碰撞到周洁的下巴，而她春情满溢的艳丽脸蛋上笑意也越来越浓，大宝知道成熟少妇也已经春心勃发春情荡漾，他紧盯着周洁的双眸，又用眼光示意她看自己粗长的巨龙，坏笑道：“好洁洁，你喜不喜欢我这个小大宝呢？”

第276章 香口甜舌

“小坏蛋，就是喜欢这样羞辱人家！”

周洁羞赧无比地娇嗔道，含情脉脉地瞟了眼下的巨龙一眼，羞答答地把眼光转向旁边。但她虽未回答，却又不自觉地再度舔着樱唇。这看似自然的动作，怎能躲得过大宝的色眼。他身子往前一挪，他那硬挺的大巨龙就贴到了美人的鼻尖上。然后他先是用大龙头轻轻磨擦和点触着周洁的下巴和脸颊，直到他美丽的美妇县长又窘又急地摇摆着脑袋，一付受不了被他折磨的模样时，他才把他的大龙头静止在美人的鼻孔下方，而周洁似乎也闻到大巨龙所散发出来的浓郁味道，她偏着头想闪避，但大宝大手按住周洁的粉颈，她的臻首便被固定在大宝的胯间；这时候无处躲藏的周洁，水汪汪的凄迷双眼中露出一股火辣辣的灼热光芒，大胆地凝视着大宝那对暴出淫光的色眯眯的俊目。

“好阿姨，好姐姐，一天不见是不是就如隔三秋啊？”

大宝坏笑着并不着急，他两手扶着她的头偏过来，正好对着他的下身，他把直挺挺的巨龙竖在她的面前，一手掌握着方向盘，另一只手抚摸着周洁光滑的秀发发髻，挺起硬邦邦的巨龙在她美丽的俏脸上抹来抹去，在她微闭的眼帘和脸庞，鼻梁秀发之间擦来擦去。这时，由于极度的兴奋，龙头处溢出的随着巨龙在面颊上的移动涂满了周洁一脸。

他依旧慢条斯理，挺着巨龙轻拍着周洁那似乎吹弹即破的细嫩双颊，片刻之后，他才开始将大龙头紧抵在她的嘴唇上，试着想要顶入周洁的口中，但成熟少妇却是娇笑含嗔地瞪着大宝，促狭地摇头挣扎，牙关紧锁，说什么也不肯让爱郎的大龙头轻易闯入；她水亮的双眸半开半阖，脸上的表情既俏皮而羞赧，似乎明白自己虽然最后也是在劫难逃，但却不想轻易投降一般；而胸有成竹的大宝，好像也乐于和美妇县长继续玩这种极度挑逗的攻防游戏，他开始改变战略，不再胡乱朝着周洁的双唇冲刺，而是利用他狰狞而坚硬的大龙头，上下左右的刮刷起美人那两片红润而性感的香唇，这样玩弄了一阵子以后，他干脆伸出左手拨开周洁的双唇，好让他的龙头能够直接碰触到那两排雪白的贝齿，周洁逃无可逃地阖上眼帘，任凭他用龙头帮她勤快地刷起牙来。

周洁再也控制不住，启开她的红唇，再张开她整齐雪白的小碎牙，吐出甜美滑腻的香舌在爱郎大宝的龙头上舔弄；她双手把住茎身，探出一条粉色的舌儿紧紧抵在包皮边缘向里探动，待得舌尖深深探入包皮勾住沟冠内檐，舌底才缓缓下撬，就像剥荔枝般把那偌大的龙头整个翻了出来。湿软舌儿绕着沟冠打几个圈圈，把里面深藏的白色粘津扫的一干二净，她不是第一次吮舔爱郎的巨龙，只觉舌尖有些温咸，细细品味回味无穷。忍不住张开小嘴把整个龙头全都吞入口中，细嫩腔壁仔细研磨，偶尔还用细碎的贝齿轻切沟冠深处，然后旋动螓首，把深沟里的褶皱尽皆展平。

美妇县长周洁唇齿技巧越来路越高，把那敏感巨龙服侍的整粒酥麻，舒服的大宝仰头轻呻吟，单手紧紧捧住成熟少妇后脑发力一按，那肉冠擦着香舌挤到极深处，竟触到了周洁那柔嫩的喉头。那喉头极似女人花蕊，肉冠点弄其上舒爽异常，大宝贪恋那酥软触觉，急急抽送巨龙频频揉按，忽的一下探的深了，龙头滑过喉锁，深深探进了美人喉腔里，里边也不知是骨是肉，绵软中竟还带着几分刺硬，真好如幼鱼骨刺般刮的龙头又疼又麻。大宝凝眉苦忍片刻，直到再也耐不住了，急急的往外抽拉，谁知那喉头好如一颗肉钉子般卡在沟冠深处，用了好大力气才逆着力道拉拔出来，喉头刮的肉冠麻到极致，幸好他刚才已在苏雅琴身上发泄一次，不然恐怕又要一泻千里。

周洁喘不过气了，忙格开脑后爱郎双手吐出巨龙，一下躺卧在爱郎膝盖上，双唇张的极致一阵急喘。她前几次和大宝这样唇舌服务时也未曾入过如此深度，此时只觉喉间憋闷火辣，套裙之中玉腿之间沟壑幽谷里禁不住的阵阵痉挛，竟潺潺的流出春水来，涂到肉色透明水晶丝袜上晶莹水亮，淫艳异常。

过了好半晌，她终于回过神来，缓缓睁开双眼，瞧着眼前兀自挺勃不休的巨物，羞羞一笑道：“小坏蛋，要了人家的命了，也不知怜惜人家，那么大东西尽根塞进去，害得人家差点断了气。”

“乖乖好洁洁，刚才舒服的我差点晕死过去，方向盘都握不住了，你这口技越来越厉害啦！”

大宝挽起那缎子般的青丝，一股销魂蚀骨的香气飘散四溢，直引的他淫兴汲汲，急不可耐的拉过那双柔若无骨的芊芊玉手来放到自己巨龙之上上下抚弄，“咱们不如找个地方好好欢好一下泻出火来吧！”

“才不要，小坏蛋，你开快点车，他们恐怕等急了呢！人家给你这样，你愿意出来就出来，不出来就拉倒了！”

周洁扭头叼住爱郎肉袋，轻轻一唑那颗弹丸已无处可逃。她牙齿轻摩，甩着脑袋一阵摇晃，把那弹丸带的左窜右跳，直到那本缩成红枣般的卵囊被拉的尖锥状，才松了牙关，用力收紧口腔，把那颗弹丸从唇边缓缓挤出，弹回原状。

“小坏蛋，你今天又和谁胡天胡地的？上面这么多黏黏歪歪的脏东西还有一股臭味道熏死人了！”

周洁媚眼如丝地娇嗔道，嘴里娇嗔，其实，心底却不由自主地越来越喜欢大宝身上的这种浓烈的男子汉阳刚气息，夹杂着刚刚和谁欢好过的淫靡霏霏味道，更是熏得成熟少妇心神迷醉，不能自拔。她轮换着招呼两颗弹丸几番，然后伸长红舌自巨龙根部刷舔至沟冠，轻绕几圈后停在马眼之上。那灵活的舌尖有如蛇儿一般，在那小洞里左探右探，忽的她竟把舌头打成个细卷，尖端空隙正对着马眼，就好像给瓶子灌水般一点点的泌起口水来。那细小的孔眼瞬间就被粘腻的唾液灌的满满的，溢流出来涂的整个龙身水亮耀眼。

直到她觉得口干了，舌儿才缓缓舍了巨龙。看着眼前自己的杰作，周洁只觉非常有成就感，不管不顾爱郎那仿佛要把她生吞了的灼热目光，又俯身把舌儿探到那浓密的森林之中，敏感的舌尖仔细捕捉每根毛发根部，待得探的一清二楚又急急的把舌儿移到小腹之上，在爱郎腹肌轮廓线上轻扫一圈，最终点在脐眼之内。

给美妇县长这般悉心服侍，大宝一颗心早飞到天上去，眼睑低垂，眉头紧紧的拧在一起，不自觉的呜呜呻吟：“洁洁……哦！好洁洁……好乖……”

大宝神清气爽，也不管三七二十一，按住周洁的粉颈，“扑哧……”

一声，把个滚烫烫的巨龙一鼓脑儿插捅了进去。

顿时，从传来的刺激让大宝一阵颤栗和酥麻：他立刻感觉到周洁的小嘴立刻紧紧地包裹着自己的巨龙，一丝缝隙也没有，腮帮随着巨龙的抽送起伏，一条柔软而又湿润的香舌搭在滚烫的龙头上，牙齿又轻轻的磨擦着龙头上的马眼。

极度超强的刺激，差点让大宝给提前喷射了。为了好好享受眼前的玉体，大宝只好停止抽插，让高涨的情欲稍稍缓下来。周洁的技巧越来越娴熟，但对于她的舌头在他的龙头上无意识的蠕动、缠绕，大宝觉得反而比有意识的吸吮更加兴奋消魂。

美人在怀，千金一刻。大宝紧接着用双手抱住周洁的头使劲朝自己的胯下送，巨龙也加快频率在她的樱桃小嘴里抽送起来，长长的巨龙直捣到她的咽喉深处，她的口水也随着巨龙的抽送顺着嘴角流了下来。大宝的手也不闲着，轮流揉捏搓压着她的那双雪白柔润丰满浑圆的美乳和充血膨胀发硬起来的，感受着那如棉花糖般柔软而又弹力十足的感觉。

大宝一边抚摩一边感慨：真的惊叹上帝如此造人，竟然能够把人的身体造得如此柔软、蓬松而富于弹性。就是死在这片柔软里，也不枉为一世人啊！不一会儿，周洁一对软滑又有弹性的乳房也越摸越大，越揉越挺，的颜色也从粉红逐渐变为艳红，高高的翘起，雪白柔软丰腴圆润，成熟少妇丰韵显露无余。

巨龙抽送了五十多下大宝忍不住想射了，但他想还是不行，还没到最后关头，于是他停止抽送，让尖挺的巨龙含在周洁温暖湿润的小嘴巴里，巨龙上青色的脉搏在剧烈的跳动，大宝在全力感受着周洁温暖湿润的樱桃小口给自己带来的感官上的强刺激。

又休息了片刻，轿车已经驶进了美迪斯宾馆暨炎都县政府招待所的大门，大宝抱住她的头又开始了第三轮的冲击。周洁的脸蛋随着大宝的运动变得更加红润了。一直抽插了将近三百多下，伴随着全身触电似的抽搐，大宝只觉得精关一松，火山轰然爆发，一股滚烫的热流如千军万马般从大宝的龙头喷涌而出，大宝连忙将巨龙插入了周洁咽喉的最深处，在那里一古脑的喷射出去，他一边还抬高她的身子，让她头朝后仰，把滚烫宝贵的岩浆一滴不剩地注入她的体内。

“好好地喝上老公的玉液琼浆，也不枉了你亲自驾车接我过来啊。”

大宝淫邪地对着风雨柔润的周洁笑道。

“小坏蛋！得了便宜还卖乖！快点整理好，让人看见就不得了。”

周洁看见外面人来人往，手忙脚乱地整理自己的衣裙。

“那我这里怎么办呢？解铃还须系铃人吧！”

大宝将轿车停靠在美迪斯宾馆停车场内，好整以暇地大模大样坐在那里纹丝不动地坏笑道。

第277章 慕容芳琼

“小坏蛋，真是烦死人了！”

周洁媚眼如丝地啐骂娇嗔道，却还是温柔地低下头去口手并用唇舌交加，先帮助爱郎舔弄吮吸清理干净，然后再收拾进去拉好拉链，最后含羞带怨地瞪了他一眼娇嗔道，“人家一个堂堂政法委书记，被你这个小坏蛋这样欺负真是没有天理了！”

芊芊玉手撒娇埋怨地在爱郎额头上戳了一指头，戳得大宝骨头都酥了。

美迪斯宾馆也是炎都县政府招待所，和黄山宾馆一样是四星级。

杨宏宇果然等候多时了：“大宝，你总算来了。”

大宝本来很是好奇到底是谁要见他，也很想询问，可是他看到了杨宏宇反而愣是憋住了没有问。

杨宏宇带着大宝乘坐电梯上楼，本来以为大男孩会询问贵宾是何许人也，见大宝根本不提，他反而忍不住了诧异道：“大宝，你怎么不问是谁要见你呢？”

“既然已经来了，马上就要见了，又何必多次一问呢！”

大宝笑道，“是他要见我，不是我要见他，我又何必急于知道呢？”

“好小子，有你的！上边的人可是点着名地要见你哦！”

杨宏宇挺着个大肚子，笑眯眯地打量着眼前这个大男孩，才多少天的功夫，这个农村的孩子居然变得这么与众不同了，不仅是衣着上穿得洋气了，关键是气质上表现出来与他年龄不相符的成熟，莫非真的是流露出来他那所谓骨子里的贵族气质吗？

自己的儿子杨子怎么就不能和人家相比呢？杨宏宇想到儿子就满肚子的郁闷和烦恼，忽然想到了老婆薛秀云交代的任务，拍着大宝的肩膀笑道：“大宝，今天晚上无论如何要到我们家吃饭了啊！毕竟是我们杨家的救命恩人，谢也好不谢也好，一家人在一起聚一聚热闹热闹嘛！你干妈可是再三嘱咐我要把你绑也要绑了去的哦！哈哈！”

“干爹这么说可是太客气了。”

大宝一想到丰腴圆润的薛秀云，娇嫩清纯的杨娜娜，美艳动人的杨玉茹，还有端庄娴雅的三十六岁小姑独处的薛韵云，心里就蠢蠢欲动起来，自然是十万个乐意，不过，表面上还要装模作样一番，“一家人何必这么麻烦呢！”

“你干妈巴不得给你多做几道好菜犒劳犒劳你这个大功臣呢！”

杨宏宇满脸的胖肉笑得乱颤，他哪里知道当初为了救宝贝儿子杨子，他那端庄贤惠的老婆薛秀云居然和眼前这个大男孩演绎了一段不伦禁忌激情缠绵，只差没有交合了，最后还是薛秀云口手并用，唇舌服务才接到大男孩的龙液救活儿子杨子的。

“好吧！既然干爹干妈都有这个心意，我晚上当然是不敢不去了。”

大宝想到薛秀云那丰腴圆润性感诱人的胴体就邪火上升，对于上次在医院没有突破最后的防线他一直耿耿于怀，不过，他并不后悔，他始终相信，机会还会再有的，好饭不怕晚，好戏在后头，一步一步地诱奸薛秀云和一口一口地吃掉薛韵云，和一点一点地勾引杨玉茹出轨是一样一样刺激的。

十八层是美迪斯宾馆的总统套房，电梯一路直达，周洁并没有跟上来，看来杨宏宇是十有八九并不愿意让她和那位贵宾过多接触。

“大宝，里面这位慕容主任可是中央特派员，你说话的时候可要注意一点哦！”

杨宏宇偷偷地叮嘱道，然后轻轻的敲门，礼貌的请示。

房门一开，一名时髦靓丽的白领美女俏立在门口，一身贴身的藏青色的日式西服套裙高档精细，衬托出女人玲珑凸显的身段，肉色透明水晶丝袜将美丽的腿线勾画得完美无比，一双黑色的高跟鞋衬出高挑的身材，领口白色碎花丝巾扎成一朵小花，在深色西服的衬托下显得淡雅温馨，整齐的短发和秀气的金丝眼镜中一双会说话的眼睛，那双美目本来看见杨宏宇时还冷若冰霜，而看到后面的大宝时立刻变得脉脉含情，暗送秋波，令人荡去七魄三魂。

“秦小姐，麻烦您通知一下慕容主任，大宝来到了。”

杨宏宇恭恭敬敬地说道，满脸堆笑，笑得满脸的肥肉拧成了一团，好像狗不理包子一样多油多姿。

“慕容主任正等着呢！大宝，跟我进来吧！”

白领美女娇笑道，随即又淡淡地对杨宏宇说道，“贵县公务繁忙，杨书记就先忙去吧！”

“好的好的，慕容主任有什么指示，还请秦小姐随时传达。”

杨宏宇媚笑着答应着，拍了拍大宝的肩膀，然后转身下去了。

大宝跟随着秦小姐走了进去，一位美妇正在凭窗而立，欣赏着外面游泳池里随风荡漾的碧波。

美迪斯宾馆比黄山宾馆豪华之处就在于总统套房的设置更加与世界接轨，套房外面就是露天的游泳池，在十八楼上愈发显得洋气而别有情致。

“慕容主任，大宝来了。”

秦小姐轻声禀报。

“嗯！”

美妇转过身来，目不转睛地上下打量着大宝。

“啊？”

大宝惊呼一声，只见眼前这位美妇真是像极了他在炎都池底溶洞之中见到的妈妈袁雪妃，那赛雪欺霜的玉容美丽不可方物，弯弯的秀眉下一对美目升起阵阵朦胧如水如雾的霞彩，珠唇红润亮泽，瑶鼻娇喘细细，颈下盈盈俏丽的纤美身段宛若天成，恰到好处，丝毫都不可增减。白似霜雪的欣长玉颈尤似精雕细琢，划成一道优美的弧线，与她的冰肌玉骨浑然一体。

面貌五官尤其是那双柔情似水的眼睛和大宝通过炎都池底雕像和李茹萍珍藏的照片看到的妈妈袁雪妃一模一样，如果不是明明知道妈妈下落不明，如果不是刚刚知道眼前这位美妇是什么慕容主任，恐怕他真的要脱口叫声“妈妈”了。

“象！真的太像了！”

美妇上下打量着大宝，不由得惊喜地走上前来，亲切地握住大男孩的手，温柔地说道，“好孩子，看见你我就如同看见了你爸爸一样啊！你和你爸爸真是好像一个模子刻出来的啊！来，让阿姨好好看看你！”

“阿姨，您也好像……”

大宝眼睛一眨不眨地盯着美妇，感觉到那种仿佛母亲的温柔关爱，如同在梦里一般，不由自主激动地嗫嚅着，“好像……”

“好像什么？”

美妇娇笑道，“是不是我也好像和你妈妈是一个模子刻出来的呀？”

“是的！真的是太像了！”

大宝惊叹道，这才回到了现实，感受到美妇芊芊玉手的光滑柔润温暖细腻。

“这样说你见过你妈妈了？”

美妇纳闷道，“不是说你刚刚出生不久，你爸爸妈妈就出事了吗？”

“我是前不久从一个妈妈的好朋友那里看到妈妈当年年轻时候的照片的。”

大宝犹豫着不知道是不是应该把炎都池底溶洞之中父母雕像的事情告诉眼前这位美妇，毕竟她和妈妈长得太像了，言谈举止音容笑貌更是给他一种亲切无比的感觉，反正他觉得只要她想知道，他就一定会毫不隐瞒地告诉她的，他停顿了一下说道，“而且……”

“你妈妈的好朋友？”

美妇思忖了一下笑道，“是茹萍吗？”

“是呀！就是茹萍阿姨。”

大宝惊讶道，“阿姨，您也认识茹萍阿姨吗？”

“呵呵！你叫我慕容阿姨也可以，叫我芳琼阿姨也可以。”

慕容芳琼娇笑道，“茹萍当年是你妈妈雪妃的同学闺中密友，我可是你爸爸的同学好朋友呢！”

提起了大宝的爸爸妈妈，慕容芳琼不禁收敛了笑容，黯然半晌幽幽叹息道：“时光荏苒，一晃十八年过去了。回想当年，真是往事不堪回首啊！恰同学少年，风华正茂，阿军是那么的喜欢我，迷恋我，我们两情相悦，情投意合，出双入对，花前月下，羡煞多少同学，是学校里面公认的天造地设的一对帅男靓女。

“可惜的是我们慕容家族极力反对我和你爸爸的这段姻缘，当时他还姓元，但是，我们慕容家族查知他是轩辕家族的人，轩辕家族已经没落，慕容家族正是家道兴旺，碍于门当户对的封建家族伦理，就竭尽全力阻扰甚至拆散我和你爸爸，真是扑天一阵无情棒，乱打鸳鸯各分飞。

“你爸爸后来和你妈妈爱恋结婚，可是，他们都说阿军是对我爱恋情深，念念不忘，才找了一个和我相像的女子。不过，我想你爸爸不是那种拿得起放不下的男人，你妈妈也是一个十分优秀的大美人，他和她在一起应该是幸福的快乐的！但是，谁想到后来怎么就……真是苍天无情造物弄人啊！”

慕容芳琼说着叹息着，禁不住凄凄惨惨戚戚，美目之中，泪光盈盈。

大宝听得云里雾里，一方面为慕容芳琼的泪光而感动，一方面却感觉她回忆的情况和黄雅蓉李茹萍等女回忆的说法多少有些出入，甚至对于爸爸的描绘也不相同，好像黄雅蓉李茹萍都说爸爸轩辕军是个用情专一毫不轻浮的男人，爱上妈妈袁雪妃之后就没有再喜欢过别的女人，即使黄雅蓉的姐姐黄月蓉那么国色天香出身名门也没有打动爸爸的心，怎么在慕容芳琼的记忆里爸爸是这样的呢？好像是先追求她不成，有情人不能成为眷属，情意深深，念念不忘，才退而求其次，找了个与她相像的女子了却心愿，也就是说大宝的妈妈袁雪妃竟然好像只是慕容芳琼的替身而已。

偏偏她又说得如此动情，听得大宝也无法分辨事实真伪，只好安慰慕容芳琼道：“阿姨不要再为往事伤心了。”

秦筱兰适时地出现，善解人意地递给慕容芳琼纸巾，然后递给大宝一听王老吉说道：“主任素来念旧，最是多愁善感了，而且多次跟我说起你来，就这样感伤呢！说你这样从小无父无母的孤儿真是可怜哪！”

“不是可怜，是可人疼！”

慕容芳琼十分注意有的用词可能伤害大宝的自尊心，擦拭去眼角的泪痕，芊芊玉手爱抚着大宝的手背，目不转睛地盯着他的面庞柔声说道，“一样的英俊潇洒，一样的威武强壮，一转眼大宝都长成大人了！”

第278章 秦氏筱兰

“我知道身世之后一直在追查爸爸妈妈的生死下落呢！阿姨这次远道而来怎么指名道姓要见我呢？不知道有没有什么嘱咐呢？”

大宝也反过来爱抚着慕容芳琼的芊芊玉手，没有刚才爱抚周洁的那种情欲，更多的是好像在感受妈妈温暖如玉的纤手一样。

“哦！其实，阿姨也一直很关注你爸爸妈妈神秘失踪这件事的。”

慕容芳琼说道，“所以，我也一直很关注你的成长，可惜公务繁忙一直也没有时间过来看你一眼。最近听说了很多关于你的事情，有些事情还很神奇，我真的很替你爸爸妈妈高兴你能够这么有出息。今天看见你我真的是太开心了，我还特意给你准备了一件礼物呢……”

她说到这里停顿了一下，抬眼看了秦筱兰一眼。

秦筱兰立刻心领神会地转身到里面的房间，将两个包装精美的礼品盒捧了过来。

“阿姨，这怎么好意思呢？”

大宝客气道。

“和阿姨还这么客气？”

慕容芳琼娇嗔道，“打开来看看吧！保证你会喜欢的！”

大宝先把上面的一个礼品盒拆开，里面赫然是一枚戒指，并不锃光瓦亮的，可是透着一种古朴的质感，他看着慕容芳琼诧异道：“这个戒指……”

“拿起来看看啊！”

慕容芳琼微笑着说道。

大宝两根手指捻起来戒指仔细观看，不是金戒指，而是古铜的，在戒面上隐隐约约有个篆字，他转动着戒指在阳光照射下细看，赫然是一个“军”字。

“军？”

大宝惊喜道，“难道是……”

“不错，就是你爸爸轩辕军的戒指，当年热恋之中送给我的。”

慕容芳琼幽幽叹道，“没想到物是人非，我每每看到，睹物思人，每每黯然神伤，今天交给你也算是物归原主了！”

“给我？”

大宝惊喜道，他伸出手指就要戴上。

“慢着！”

慕容芳琼却突然伸出芊芊玉手一把将戒指抢了过去，别有深意地指着另一只礼品盒微笑着说道，“还没有打开那个呢！里面还有让你惊喜的礼物呢！如果你按照那个礼物做了，阿姨自然会把这个戒指亲自给你戴上的哦！”

“这里面是什么呢？”

大宝急于知道答案，三下两下就拆开了礼品盒，上面是一张照片，是一张他爸爸轩辕军和慕容芳琼的合照，他按耐不住心中的激动，用力捏住照片拿起来，仿佛拿起来一个重达千斤的物品，眼睛立刻就湿润了，脱口叫道，“爸爸……”

再也忍不住亲情似海，男子汉的热泪夺眶而出。

“好孩子！”

慕容芳琼也受不了这样的场面，伸出玉臂揽住大男孩在她怀里抽泣，她再次泪光盈盈。

连秦筱兰也是感动地热泪盈眶，金丝眼镜都变得模糊了。

“阿姨！”

大宝再也没有了刚才对慕容芳琼的那一丝怀疑，扑进她的怀里不住抽泣，虽然渐渐平静下来，心里却不舍得离开她那慈母一样温暖柔软的胸膛，能够给他这样亲切母爱感觉的也就只有苏雅琴黄雅蓉两女，李茹萍本来也有这种感觉，可是因为掺入了丈夫朱虎臣的职位问题，反而有些减分。

“大宝，别哭了！”

慕容芳琼劝道，“你还没有好好看看你爸爸呢！”

大宝依依不舍地离开慕容芳琼那峰峦叠嶂丰满香软的胸膛，不好意思地接过秦筱兰手中的纸巾，擦拭去脸上的泪痕，这才发现自己的泪水已经把慕容芳琼的胸前弄湿了一片。

此时大宝才有心在近距离中打量起慕容芳琼的容貌及身材，看起来更是一目了然。只见她秀美的脸蛋儿上，一双亮晶晶、水汪汪的美眼中，透着似水一般的温柔多情。

而卷曲的秀发，蓬松自然地飘逸在脑后，银白色软缎旗袍掩映下高挺饱满的乳房，突出两座挺拔的乳峰，雪白的脖颈上，挂着一串钻石项链，光芒四射、耀眼生辉，削肩细腰，丰腴滚圆的粉臀，以及一双修长的玉腿，真是无一处不美，无一处不诱人遐思，洋溢着雍容高贵的气质和丰腴圆润的风韵，满身透发出一阵阵的法国高级香水气味，和渗杂着成熟美妇娇躯上芬芳馥郁的肉香气息，沁人心脾，令人不克自持而想入非非。

胸前旗袍那片被大宝的泪水湿润，丰满浑圆的乳峰若隐若现，令人大流鼻血，大宝不禁暗骂自己心里有些亵渎了慕容芳琼阿姨了。

“对不起，芳琼阿姨……”

大宝愧疚地说道，慌忙拿起照片遮挡住自己的视线，免得那双眼睛又忍不住盯向慕容芳琼那处丰硕诱人的酥胸。

“傻孩子，我都可以做你妈妈了！”

慕容芳琼嘴里不以为然地笑道，粉面还是没来由的一红，慌忙用手巾去擦拭，刚才大男孩扑入怀里的感觉仿佛还在，那对丰硕饱满的山峰不知道什么时候竟然充血膨胀，连两个敏感的葡萄都勃起发硬了，是因为大宝那象他爸爸轩辕军一样宽阔强壮的胸膛，还是大男孩身上散发出来浓烈的男子汉阳刚气息，其间好像还夹杂着莫名其妙的味道，难道是大男孩刚刚和女朋友亲热缠绵过不成吗？

“阿姨是不是得到了青春永驻的秘方吗？怎么和照片看起来没有什么变化呢？”

大宝不敢再看慕容芳琼那波浪汹涌的酥胸，看着照片笑问道。

“什么青春永驻？阿姨都人老珠黄没法看了，哪里还有筱兰她们那样的年轻美丽呀？”

慕容芳琼自嘲道。

“哪里是人老珠黄？明明是珠圆玉润嘛！”

大宝由衷地赞叹道，“那时候爸爸年轻帅气，阿姨年轻美丽，站在一起真是帅男靓女男才女貌啊！今天看来阿姨风采依然，风韵不减，肌肤雪白而依然柔嫩，身材丰满而不失苗条，和亲姐姐站在一起就象姐妹俩一样，真是驻颜有术不老的传说啊！”

“怎么样？主任，不是我平时拍马屁吧？”

秦筱兰趁机讨慕容芳琼欢心，“大宝都有这个看法了，主任的确是保养有方，白里透红，比我们还显得年轻美丽呢！”

千穿万穿马屁不穿，何况慕容芳琼平日里就很注重皮肤的保养护理，三十岁以后都一直用鲜牛奶和玫瑰花瓣沐浴，虽然自知容颜不老，不过，心底还是希望得到别人的赞美，今天连续被大宝和秦筱兰搔到了痒处，不由得心花怒放，凤颜大悦：“你们两个小鬼才认识就串通一气来忽悠我啊！呵呵！大宝，你看看礼品盒里还有什么？”

大宝只顾着看爸爸的照片，这才注意到下面还有一身崭新的衣服，一件白色短袖衬衫，一件白色西裤，正好和爸爸在照片上穿的一模一样。

“是爸爸的衣服吗？”

大宝诧异道。

“怎么可能是的呢？”

慕容芳琼娇笑道，“这是专门给你买的一身，到卧室穿上让阿姨看看，好吗？大宝？”

大宝看着慕容芳琼满眼热切期待的目光，又看了秦筱兰一眼，再看了看手中的照片，还有慕容芳琼手中的戒指，看来要想得到爸爸的戒指，先要穿上爸爸的衣着了，他拿着衣服跟随着秦筱兰走进了卧室。

这是秦筱兰的房间，床上还摆放着她的一件黑色胸罩，她急忙快步跑过去将胸罩抓到手里藏到了身后，有点不好意思地看了大宝一眼，脸儿飞起了红晕。

都说女人是水，男人是泥，男人比女人脏，其实，很多女人的卧室比男人的卧室还要乱呢！大宝笑了笑没有说话，将手中的衣服摆放在秦筱兰的床上，手儿一抖，居然多了一件女人的蕾丝内裤。

秦筱兰越发粉面绯红，羞不自胜，那是昨天晚上她和丈夫电话缠绵之后脱了下来放在枕头底下的，没有想到今天会被一个陌生大男孩扯了出来。

大宝故意将手中的蕾丝内裤递给秦筱兰，秦筱兰羞涩无比地伸手去拿，却接了一个空。

大宝一脸坏笑地收回手去，将蕾丝内裤在脸前虚晃着，鼻子还夸张地闻了闻，露出一脸的淫笑。

“快点给我！”

秦筱兰佯装生气，娇嗔着伸手去抢。

“我怎么舍得这样轻易给你呢？这件性感诱人的蕾丝内裤上面可还有阵阵的幽香和淡淡的水渍呢！”

大宝用手指挑着蕾丝内裤最狭窄的地方，坏笑道，“姐姐让我香一个，我就给你。”

“才不呢！我可是结过婚，有丈夫的，怎么可以让你……”

秦筱兰嗔怪道，“怪不得他们都说你是个大色……”

突然意识到自己失言，急忙闭住了嘴，一脸惊惶地向外面看了一眼，十分害怕被慕容芳琼听到似的。

“大色狼是吗？他们都说？他们是谁啊？”

大宝冷笑着问道。

“没有，我什么都没有说……”

秦筱兰知道自己一时疏忽说走了嘴，万一被慕容芳琼知道恐怕后果不堪设想，愈发惊慌失措地否认着，美目慌乱一个劲儿地朝外面扫视。

大宝却伸手将房门关闭了，冷笑着一步一步逼近秦筱兰追问道：“他们到底是谁？他们是不是一直盯着我的一举一动？他们是不是受你们指使的？”

秦筱兰一直在慕容芳琼身边担任秘书，只是负责一些日常工作，照顾生活起居，对于那些特殊事物从来不能过问，也没有资格参议的，不过这些天从慕容芳琼那里听说了一些关于大宝的奇闻异事罢了，没有想到一个偶然的事情，一句无意的玩笑，却被大宝顺势抓住了把柄，她一时之间根本不知道如何是好，满心又慌又乱，步步后退，害怕地都快要哭出来了。

“我真的不知道……”

秦筱兰近乎哀求地呢喃道，声音都有点凄凉，双脚开始颤抖，“求求你不要问了……”

“那好啊！”

大宝微笑着转身抓住房门把手，好整以暇地笑道，“那我就去问问芳琼阿姨，看看她能够就秦小姐这句话给我一个什么样的解释！”

第279章 痴心不改

“不要……”

秦筱兰对慕容芳琼一直是又敬又怕，敬畏有加，而且害怕畏怯多于崇敬，深知这个女强人的脾气和手段，此时被大宝一击中的，她再也站立不住，芊芊玉手紧紧抱住了他的胳膊，双膝跪倒在他的面前，呜咽着苦苦哀求道，“求求你不要让主任知道啊……”

“放心吧！我不会告诉慕容阿姨的！”

大宝见秦筱兰如此惶恐胆怯地哀求，也不禁有些心软，但见秦筱兰散乱的西服套裙下面裸露出雪白修长的玉腿，肉色透明水晶丝袜包裹下丰满浑圆的大腿清晰可见，不由得欲火高涨食指大动。

秦筱兰看见大宝淫亵的眼光，惊惶地用手去拉紧套裙想遮掩住雪白浑圆的大腿，可是，这样的动作反而更加充满诱惑，更加惹人遐想。

“起来吧！秦姐姐。”

大宝坏笑着伸手搂住了秦筱兰的柳腰，将她整个地从地毯上抱了起来，“我这个人天不怕地不怕就怕女人掉泪花，我怎么忍心看着姐姐跪在我脚下哭泣哀求呢？”

秦筱兰被他明目张胆地搂在怀里，却不敢挣扎，生怕再度惹恼了这个小坏蛋大色狼，她此时仿佛待宰的羔羊一样，玉体抖若筛糠一般，羞羞怯怯地任凭他胡说八道胡作非为。

“结过婚？有丈夫？白领？人妻？”

大宝坏笑着索性坐在了床上，一手紧紧搂住秦筱兰的柳腰让她坐在了他的大腿上，一手拨弄着她领口的白色碎花丝巾，嘴唇贴在她白嫩柔软的耳垂上淫笑道，“姐姐真美真香！你以为我真的不知道吗？十大家族的眼线耳目从小就盯着我长大成人的，慕容阿姨难道不是慕容家族的人吗？芳琼阿姨既然肯将名姓和往事坦诚相告，就说明她起码在这件事上不想对我隐瞒什么，如果我猜得不错的话，她还有和我合作的打算呢！你刚才那句戏言其实算不了什么，根本不必这么胆战心惊的，倒是你这种柔弱无助可怜的样子反而更招人疼，比那分冷冰冰的白领模样迷人多了！”

“你……”

秦筱兰哭笑不得地瞪着他，不知该说什么才好。

“我们俩个孤男寡女在房间里逗留的这段时间足以使慕容阿姨以为我是个小坏蛋大色狼，在你的房间里勾引你亲热呢！虽然时间有限，不可能发生什么实质性的关系，可是，你应该可以猜到慕容阿姨会怎么想呢？”

大宝用嘴唇若即若离地在秦筱兰雪白娇嫩的耳垂上舔弄着，手指更是在她丰满翘挺的酥胸上淫亵地画着圈圈。

“你……你到底想怎么样？”

秦筱兰无论如何没有想到这个大男孩如此工于心计，而且他的嘴唇若有若无地在她最是敏感的耳垂上舔弄挑逗，弄得她方寸大乱，心如鹿撞，禄山之爪在她高耸的胸前轻轻的画圈，反而比狂野的抚摸揉搓更吊人胃口，芳心迷乱，圣女峰居然情不自禁地膨胀酥麻起来，不禁无可奈何地娇喘一声问道。

“不想怎么样！”

大宝却突然放开了秦筱兰的娇躯，抬手将自己的上衣脱掉了，坏笑道，“高贵的白领，贤惠的人妻，你要么坐在那里看我脱裤子，要么就躲进洗手间里等我换好衣服再出来。”

秦筱兰正以为小坏蛋要得寸进尺地欺负她呢，没有想到他竟然推开了她，听他说要换衣服，她二话不说就钻进了洗手间，芳心犹自在怦怦乱跳，有些庆幸自己逃过了魔爪，还有点莫名其妙的失望，她听见大宝窸窸窣窣地换衣服，她的心儿忽悠忽悠地跳个不停，耳垂上还有他嘴唇舔弄的气息，酥胸前还有他手指划过的感觉。

“秦姐姐，要不要出来欣赏一下呀？”

大宝笑道，知道秦筱兰这时十有八九不好意思出来，他呵呵坏笑着走了出去。

“你怎么才出来啊？换身衣服也要这么久吗？”

慕容芳琼眼前一亮，一身白色短袖衬衫白色西裤的大宝，越发显得英俊潇洒，风流倜傥，眉宇之间更是完全继承了他父亲轩辕军的英气，举手投足尽显轩辕家族的高贵气质。

更要命的是大宝并不说话，站在那里摆个pose，笑吟吟地看着她，那狂放不羁慵懒随意的眼神，象极了当年极富个性的轩辕军。

慕容芳琼仿佛又回到了二十年前，她的美目变得迷离，眼神愈发温柔，轻轻走到大宝的面前，抬起芊芊玉手抚摸着他那白色的衬衫，纤纤玉指划过他宽阔强壮的胸膛，慢慢向上爱抚着他那刀削斧砍一般英俊坚毅的面庞，纤细而修长的手指在他涂脂一般的嘴唇上摩挲着，含情脉脉柔情款款地轻声呢喃道：“军，永远不要离开我，好吗？”

大宝有些哭笑不得，前面是黄雅蓉李茹萍，现在是慕容芳琼，怎么她们都对父亲那么迷恋？而且都把他当作他父亲轩辕军来倾诉爱情衷肠；大宝又有些感动，为她们这种度过二十年而不泯，即使他父亲轩辕军杳无音信甚至有可能命丧黄泉却也痴心不改依然故我的这份痴情而发自内心的感动。

他不由自主地轻轻搂住慕容芳琼的柳腰，将她的娇躯拥入怀中，看着她心神迷醉的样子，仿佛看见妈妈袁雪妃依偎在爸爸轩辕军怀里郎情妾意的动人画面。

慕容芳琼小鸟依人一般偎依在他的胸前，芊芊玉手情不自禁地爱抚着他白色衬衫下健壮发达的胸肌，美目迷离，粉面绯红，樱唇轻启，嘤咛呢喃：“军，你永远都是我的……”

大宝本来把她看做妈妈一样，可是，此时也不禁被她的燕语莺声弄得有点情动，更何况温香暖玉抱满怀，慕容芳琼那丰腴圆润的娇躯散发着成熟美妇芬芳馥郁的幽香，充满着端庄娴雅雍容高贵的魅力，忍不住紧紧搂住她绵软的柳腰，嘴唇贴着她那雪白柔嫩的耳垂轻声叫道：“芳琼阿姨……”

慕容芳琼娇躯轻颤，才从梦境之中醒了过来，轻轻推开大宝的搂抱，不由得娇羞无比地呢喃道：“大宝，你不会笑话阿姨吧？”

“怎么会呢？”

大宝由衷地赞叹道，“苍天有情，也会被阿姨的痴情感动的。我为爸爸感到自豪骄傲，有这么美丽的女人牵挂着他眷恋着他，真是羡煞多少好男儿！我应该代表我爸爸谢谢阿姨的一片深情啊！”

“好孩子，难得你这么善解人意！”

慕容芳琼又恢复了平日里的端庄娴雅雍容高贵，娇笑着揶揄道，“你不是也有许多美女姐姐妹妹牵挂着你眷恋着你吗？你爸爸贵在用情专一，可没有你的那种风流多情哦！”

大宝有点不好意思地挠着头笑道：“这个阿姨也知道了？”

慕容芳琼美目流转，朝秦筱兰的房间眨了眨眼调笑道：“刚才换身衣服怎么那么久？是不是看上我的美女秘书了？”

“没有啦！”

大宝故作难为情地赔笑道，“我不过和秦姐姐聊了聊天，后来我换衣服，她去洗手间了……”

秦筱兰正好从房间里出来，隐隐听见大宝和慕容芳琼在说她，不禁羞答答地站在旁边，低垂螓首不敢插话。

“人不风流枉少年，何况你这个英俊潇洒风流倜傥的小坏蛋呢！”

慕容芳琼看了一眼秦筱兰调笑道，“不过，筱兰可是我的宝贝秘书，又是有夫之妇，你可不要打她的主意哦！”

“我哪敢呀？”

大宝看了一眼秦筱兰调笑道，“再说秦姐姐也未必看得上我呀！”

“主任，你们俩怎么联起手来拿人家开心呀？”

秦筱兰娇嗔道，一抬眼正好和大宝的目光对个正着，不由得粉面绯红，越发地羞不自胜。人妻少妇白领秘书那份羞羞答答的婉娈媚态，最是惹人遐思，诱人犯罪，看得大宝心中痒痒的，后悔刚才在房间里没有就地正法办了她。

“好了好了，不开玩笑了，以后大宝来的时候，筱兰可要当作贵宾好好招待哦！”

慕容芳琼娇笑着伸出芊芊玉手握起大宝的左手，将古铜戒指在大男孩手指上比划着说道，“戴戒指可是有讲究的，按西方的传统习惯来说，左手显示的是上帝赐给你的运气。因此，戒指通常戴在左手上。”

“就没有戴在右手上的吗？”

大宝笑问道。

“至于右手，在传统上也有一个手指戴戒指时是有意义的，那就是无名指。据说戴在这里，表示具有修女的心性。”

慕容芳琼精通各国文化风俗。

“那每个手指也有不同的意义吗？”

大宝好奇地问道，秦筱兰也感兴趣地凑了过来，目不转睛地看着慕容芳琼，静听她的讲解。

“国际上比较流行的戴法是：食指是想结婚，表示未婚；中指表示已经在恋爱中；无名指表示已经订婚或结婚，你看筱兰的结婚钻戒就是戴在了无名指上的；小指则表示独身。”

慕容芳琼见大宝和秦筱兰都目光炯炯地盯着她聆听讲解，心里很是喜悦，禁不住侃侃而谈道，“当然还有一种戒指，当你戴它的时候，无论你戴在哪里都不具备任何意义。这种戒指就是一般的花戒，这种戒指是起一种装饰的作用，可以戴在任何你想戴的手指上。”

“戴戒指也会体现每个人的个性吗？”

秦筱兰问道。

“是啊！”

慕容芳琼说道，“戒指戴在拇指上是个性的体现，感觉很自我，率性；戒指戴在食指上，感觉是比较有个人主张；最正式的戴法莫过于戴在中指上；如果不想有太正式的感觉，可以在左或右指再加一个简单的指环；无名指上的戒指通常是结婚戒指，无名指长得比较纤细，因此不管什么戒指，戴起来都是标准的秀气。最新鲜的戴法，莫过于把戒指戴在小指头上了，一枚小小的，简单的尾戒，让女性的手莫名其妙地可爱起来，一般又有‘现在只想单身，请不要浪费时间追求我’的意思。”

第280章 东方文樱

“看来一个小小的戒指都有这么大的学问啊！”

大宝由衷地赞叹道，“芳琼阿姨真是知识渊博见多识广啊！我今天真是受益匪浅，获益良多，阿姨很有大学教授的派头哟！”

“臭小子，别忙着拍马屁。”

慕容芳琼亲手把古铜戒指给大宝戴在了中指上，娇笑道，“来吧！筱兰，给我们俩拍张照片。”

她依偎在大宝的胸前，他轻轻搂着她的柳腰，秦筱兰拿起360万像素的手机数码摄像，“咔嚓咔嚓”连响声中，慕容芳琼和大宝的玉照赫然在目。

俊男美妇，相映生辉，像极了慕容芳琼和轩辕军的那张合照。

“芳琼阿姨，您真的太像我妈妈了。”

大宝看着手机上的照片，情不自禁地感叹道，“尤其是这双眼睛，一样的美丽，一样的慈祥。”

他心里觉得妈妈袁雪妃的美目之中更显得温柔贤淑，慕容芳琼的美目之中更多一分美艳，他这才发现芳琼阿姨的眉目之间别有一种妩媚，他刚才扮演父亲轩辕军的角色拥抱她的时候，只顾着被她的痴情感动，却没有注意到她的那种雍容高贵里深藏的媚态，心思触动之下，他忍不住在慕容芳琼的柳眉凤目瑶鼻樱唇乃至酥胸柳腰玉腿上看了几眼，见她浑身上下洋溢着成熟美妇的迷人丰韵，暗叹爸爸轩辕军真是娥皇女英难以取舍，鱼与熊掌难以兼得啊！

“主任，你和二十年前那张照片没有什么变化，倒是大宝兄弟比他父亲年轻许多。”

秦筱兰娇笑着附和道，“你们俩这一张真的很像母子俩哦！”

“芳琼阿姨，我干脆认你做干妈吧！”

大宝抓住机会顺竿爬。

“我可不敢做你的干妈。”

慕容芳琼仿佛知道什么似的，话一出口，粉面不由得一红，旋即调笑道，“你要是认我做干妈，小心你的那几个干妈生你的气哦！”

“不会吧？”

秦筱兰并不了解内情，不禁诧异地笑道，“看不出来大宝兄弟这么好的人缘，居然还有好几个干妈呢？”

“如果你认识了他的干妈，估计你就不会再叫他大宝兄弟了，呵呵！”

慕容芳琼娇笑着揶揄道，秦筱兰却象丈二的金刚摸不着头脑，看了看大宝，又看了看慕容芳琼，如同云里雾里，不明所以。

“难道芳琼阿姨和秦姐姐认识我的干妈吗？”

大宝适时地插了一句话，故作惊讶地看着两女。

慕容芳琼瞥了一眼秦筱兰，仿佛对她的那种莫名其妙的表情有点厌恶，娇笑着揶揄道：“筱兰，难道秦筱庾没有告诉你，苏芳菲是他的干妈吗？”

“什么？秦姐姐和秦书记……”

大宝故作惊诧地看着秦筱兰，其实，他心里猜了个十之七八，虽然被慕容芳琼当面点明，他有点吃惊，不过还好有了心理准备。

“苏芳菲是大宝的干妈？没有啊！大哥没有告诉过我呀！”

秦筱兰惊诧地说道，她知道慕容芳琼有些怀疑她和哥哥秦筱庾有些事情瞒着她暗中采取行动，所以她急于辩解洗清冤屈，“主任，我真的不知道啊！大哥为什么不告诉我呢！”

“现在看来你真的不知道，现在你知道我为什么没有全力支持秦筱庾留任炎都县县委书记了。”

慕容芳琼目不转睛地看着秦筱兰，叹息一声说道，“他有时候过于精明了，不像你这么为人忠诚。不过，看在你的面子上，我还是让他在中原市站稳了脚跟，否则，……”

慕容芳琼冷笑不语。

“秦书记是秦姐姐的大哥吗？”

大宝长出了一口气笑道，“哦，不对，应该说秦秘书长才对，不过，好像芳菲干妈已经和秦秘书长分手了吧？”

以他现在的能力和脾气怎么可能再让苏芳菲和秦筱庾保持什么关系呢？何况还是没有名分的婚外情关系呢！

秦筱兰见慕容芳琼面露不悦之色，心底惴惴，小心翼翼地赔笑道：“他哪里敢啊？我一定多说说他……”

大宝冷眼旁观，虽然不知道什么原因，看来秦家已经彻底沦为慕容家的包衣家奴了，秦筱庾的仕途和秦筱兰的命运都在慕容芳琼的手里掌握着呢！

“大宝，言归正传。”

慕容芳琼当着大宝的面故意发落完秦筱兰，这才娇笑着回过头来，“今天阿姨请你来，可是有事求你帮忙哦！”

“芳琼阿姨，求字我可担当不起啊！有事您只管吩咐就是了。”

大宝知道话说到这会儿，正戏才开始呢！

“唉！”

慕容芳琼长叹一声，“你现在也知道了，阿姨是慕容家族的当家人，有身份有地位。名人面前不说假话，从你爸爸妈妈当年前来考察算起，炎都池附近包括你们稷下村至今都有上面的眼线，所以，我对你才会这么了如指掌。”

大宝早就心知肚明，默然无语。

“所以，今天阿姨什么都没有对你隐瞒，和盘托出，因为，我知道在炎都池这件事上想要弄个水落石出的话，现在只有也必须和你合作才有可能。”

慕容芳琼爱抚地摸了摸大宝的头发，满眼慈祥地说道，“阿姨想请你什么时候可不可以给阿姨讲一讲你和苏雅琴在炎都池底一天一夜如何度过的？”

“这个……”

大宝被她问了一个猝不及防，他弄不清楚慕容芳琼到底知道不知道炎都池底的真相，知道又知道多少，他该不该说，该说多少，一时之间不免有些愕然，随即反应过来笑着打太极，“这个没有问题啊！只要芳琼阿姨想知道，我当然是如实禀告喽！”

突然，手机铃声短信提示音响起。

大宝打开一看，却是马依莉发过来的一条短信：“大宝，我中的毒清除干净了吗？我有点难受……”

这样一条暧昧而近乎主动求欢的短信，逗得大宝心里的欲火“腾”的一下子就熊熊燃烧起来，他抬头看了慕容芳琼一眼。

慕容芳琼却不急于求成，反而娇笑着站起身来：“我知道你今天还有急事，所以我今天不会强求你的，改天你有充足的时间，再请你过来陪阿姨说话聊天游泳吃饭，好吗？”

“好阿姨，改天我一定前来好好地陪陪阿姨！”

大宝欣喜地伸手主动给了她一个虎抱，紧紧搂抱了一下她那丰腴圆润的娇躯，并在她那雪白柔嫩的耳旁低声笑道，“阿姨，您真善解人意……”

“你看了短信之后脸一下就红了，眼睛里面都是兴奋，阿姨一看就知道有美女约你了。”

慕容芳琼调笑道，“阿姨怎么能耽误了你的好事呢！臭小子，年少荒唐也要注意身体……”

说到最后，她的粉面也不由得一红，娇躯还有大宝那雄壮身躯的感受，鼻息还有他那男子汉浓烈的阳刚气息，再加上那身白色衬衫西裤，像极了当年轩辕军的极品翻版，弄得她这颗近二十年远离男人疼爱的幽怨芳心竟然莫名其妙地跳跃了几下。

秦筱兰在旁边听到有美女和大宝白天约会，也不禁有些羞赧，好久没有和丈夫亲热了，昨晚电话缠绵不过是隔靴挠痒罢了，刚才在房间里被这个小坏蛋就那样点到即止若即若离地碰了几下就害得她心慌意乱起来。

“拥抱阿姨了，不给秦姐姐一个拥抱，恐怕有点厚此薄彼了。”

大宝坏笑着突然也给了秦筱兰一个虎抱，大手还偷偷摸摸在她灰色套裙包裹下丰满浑圆的美臀上抚摸揉捏一把，在她白皙娇嫩的耳旁低声调笑道，“白领人妻有夫之妇，早晚我会吃了你的，嘿嘿……”

秦筱兰毫无防备之下，在他宽广强壮的怀里眩晕着，面红耳赤，脸儿滚烫，金丝眼镜后面的美目变得迷离，一句话也说不出来。

“好了，不要趁机揩我们筱兰的油了。”

慕容芳琼调笑道，“小心志国知道了吃醋，筱兰，你送大宝下去吧！”

秦筱兰答应一声，娇羞无比粉面绯红地去开门。

“砰”的一声，一男一女急急匆匆地闯了进来。

“你们来的正好。”

慕容芳琼虽然看见他们俩面露急色，她却是向来沉得住气的女强人，依然好整以暇地娇笑道，“大宝，我给你介绍一下，这是我的弟弟慕容复，这是我的弟媳妇东方文樱。你应该叫叔叔婶婶的，这就是我经常给你们提起的轩辕大宝。”

“轩辕大宝？”

慕容复微笑着伸手握住了大宝的手，点头笑道，“你爸爸轩辕军在军校比我高几届，他可是我们同学心目中的偶像哪！可惜世事无常，姐姐一提起来就伤心。”

慕容复看起来长相俊美，说话和气，文质彬彬的，丝毫没有柳云飞那样富二代的轻狂无知骄横跋扈。

东方文樱可能遇到了什么事情，神情有些着急，她只是礼貌性地向大宝点了点头，然后就急急地看着慕容芳琼，好像有什么话急着要给她说一样。

她上身穿的是一件白色的无袖上衣，但她的这件衣服掩不住她那挺秀的双峰，开得很低的领口露着一条深深的乳沟；胸罩若隐若现，而罩杯中央两粒小小的物体明显地突出，构成美丽的曲线。她的胸部的曲线本来就玲珑有致，现在随着她那急促的呼吸更是在不住的缓缓起伏着。她的下面穿了一件白色的包臀裙，露出了非常性感的大腿，她那双细致匀称的美腿上的肌肉似乎很结实。她那丰腴的大腿上穿着一双肉色的微白泛着光的长统丝袜，袜筒卷到膝盖处，露出一段浑圆的大腿，显得非常性感。美丽小巧的脚上登有一双漂亮的紫色的高跟凉鞋，凉鞋配着肉色丝袜，显得很是和谐。

那高耸的双峰把她的衣服托了起来，衬以幼细的腰肢，修长的身躯，简直是完美的组合。即使是她穿着很时髦的衣服，但她的全身上下依旧散发着那种古典美，俗话说要想俏，一身孝，她穿着一套这样的衣服还真的显得娇俏可爱。但大宝很快的发现了她的不同寻常的地方，她的脸上流露着一种嫣红的色采，胸部在激烈的起伏着。

第281章 电梯情挑

“芳琼阿姨，叔叔婶婶，我先告辞了。”

大宝知道他们有事商量，正好趁机告别。

看来杨宏宇并没有傻呵呵地在外面守候，走廊里空无一人。

“秦姐姐，怎么不说话了？”

大宝却嬉皮笑脸地凑近她的身旁，肆无忌惮地搂住了她的柳腰坏笑道，“志国哥在哪里高就啊？”

“在慕容家族企业集团燕京石化里面担任一个部门经理……”

秦筱兰轻声呢喃哀求道，“大宝，你现在该把我的那个还给我了吧？”

“你的哪个啊？”

大宝坏笑着问道，“秦姐姐不说出来，我怎么知道你想要什么呢？”

“就是那个……”

秦筱兰愈发难为情地低垂下头去，“刚才你在人家枕头底下偷摸的那个……”

“到底是哪个呀？”

大宝色手在秦筱兰灰色套裙包裹下丰满浑圆翘挺柔软的美臀抚摸着坏笑道，“秦姐姐，你倒是说出来嘛！你想要你就说嘛！你不说我怎么知道你想要呢？”

“就是……就是……你拿的……人家的……内裤……”

秦筱兰羞赧无比，粉面滚烫，好不容易说了出来，芊芊玉手在电梯按钮上按了一下才算是缓解了一下自己的心情。

“好姐姐，就算是送给我的见面礼了吧！”

大宝坏笑道。

“不可以！”

秦筱兰急得都快哭了，软语哀求道，“求求你快点给我吧！”

“那你告诉我，你昨晚是不是自蔚了？”

大宝咬着秦筱兰白皙娇嫩的耳垂淫笑道，“那上面可还有女人香液的味道呢！”

“我只是和老公打电话……”

秦筱兰知道无法否认，只好低头无语，以示默认。

“原来是电话激情缠绵啊！”

大宝惊叹道，“到底是高级白领，玩的就是心跳，玩的就是新潮！”

“才没有呢！”

秦筱兰不敢看大宝色眯眯的眼睛，只是低着头引领他走进电梯。

“久别胜新婚，秦姐姐这么如花似玉的美人，怎么可以缺少男人的滋润灌溉呢？”

大宝淫笑着搂住她，秦家的千金小姐，又被慕容芳琼看中选作她的私人秘书，自然才貌双全，姿色不凡，她身裁足以做模特了，起码有一米七，整齐的短发和秀气的金丝眼镜中一双会说话的眼睛，本来给人一种冷艳的感觉，可是在大宝的再三羞辱之下已经完全没有了高级白领的清高冷傲，灰色短裙下圆润修长的玉腿穿着一双肉色的丝光长袜，真是诱人犯罪。

她起初惊愕地挣扎着要推开他，可是他的手直奔主题，撩起套裙，探入大腿，抚摩着他的丝袜美腿。另一只手揉搓着她的丰满酥胸，他的身体紧紧见她贴在电梯壁上，她已经清晰感觉到他的坚硬顶在她的玉腿之间。秦筱兰浑身酥软，这个小坏蛋的那个怎么这么巨大，自己老公孙志国的可没有这么大，不能，自己千万不能流出水来，这个小子一定会把自己当成淫娃荡妇的。太丢人了，居然被他在电梯里骚扰，居然迅速湿润了，不能，自己不能对不起丈夫，可是自己已经控制不住了，他会不会在电梯里强暴了自己呢？她虽然害怕，却又很是不可抑制地渴望，而且享受着他的巨大坚硬的摩擦。

最让秦筱兰羞愤的是，大宝正无耻地把整个身体斜倾着靠到她身上，除了鼓胀的乳房被他用宽厚的胸膛有意地压迫挤磨外，更羞人的是她被撩开的裙角下，隐藏在大男孩下面的灼热坚硬的部分已经开始侵犯到她裸露的大腿内侧，而且正非常有技巧地隔着她的蕾丝花边内裤，由下而上沿着她禁区的那条缝隙一次次轻轻揉动着。

他再次把头贴到她的面颊上，秦筱兰不用睁开眼睛都能听到对方粗重的鼻息。

“不知道秦姐姐有没有尝试过电梯激情缠绵呢？”

大男孩说着故意抬了抬下身，立时他那早已高翘撑起帐篷的下身更加逼迫她的禁区，紧贴的巨大感使得秦筱兰不得不尽量往上抬身子，然而仍然无可避免地感受到逼人的热力和硬度，薄薄的一层内裤根本挡不住大宝不断的侵袭。

初为少妇的她已经清楚地感觉到对方那一根粗大的家伙隔着裤子在自己的禁地边缘逡巡，这无疑让方识男女性事的秦筱兰除了羞忿外更多了一些惊恐。对方远超过老公孙志国的长度更加使她不敢面对一旦反击失败所带来的失身的后果，秦筱兰的心跳愈发急剧地加速。

殊料秦筱兰美丽的脸颊和小巧玲珑的左耳垂处却是一热，马上耳后根被一种湿湿痒痒的感觉所包围，还不时夹杂着大男孩均匀的呼吸声，以及轻轻拂在她脸颊细密汗毛的热气。

秦筱兰一时不明所以。虽然她已经不是处女，但老公孙志国出于敬畏，老实得几乎不懂得如何取悦女方逐渐被开启了的成熟身体，更不用说是花样百出的前戏了。若非她很容易情动，即使是一阵短暂的亲密拥吻也能湿润一片，要不然两人十次作爱有九次注定都会失败。

大宝的舌尖不断轻舐着她的耳根，包括少妇仿佛垂滴下的玉般通透晶莹的耳垂，仅仅一会儿时间，秦筱兰就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。突然间，非但耳畔大男孩舔弄甚至呼吸的声音都像是清晰了许多，就连他的声音也不显得令人厌恶，甚至还有点亲切，让她有想抱紧眼前这个大男孩的冲动。

“不可以！不可以！不可以……”

秦筱兰及时从内心发出了呐喊，提醒着自己不要沉沦下去。

然而大男孩的侵袭仍然在继续，她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进秦筱兰的心头。种种切实的感觉与她正直的理念不停地碰撞着，即使她再如何地忍耐，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。

“……他真够有耐心的，不行，我要忍住，不可以！不可以！不可以……”

秦筱兰一遍又一遍地在欲望中激励着自己，使她能够暂时不迷失自己。

就在秦筱兰苦苦挣扎之际，大宝在温柔地亲吻了她略显晕红的脸颊后，不再轻薄她的耳朵，只是抬头近距离的正视着她的眼睛，忽然露出洁白的牙齿笑了笑道：“秦姐姐，忍得很辛苦吧？干吗这么委屈自己呢？”

“秦姐姐，你真是个极品尤物！无一处不完美，无一处不精致！夫妻两地分居，志国大哥真是不知怜香惜玉暴敛天物啊！”

大宝这样说着，一边仍然紧困住她的四肢，一边慢慢将脸凑向少妇象牙雕刻一般雪白无暇的颈项……

秦筱兰见此不由暗暗叫苦，她看着他一点一点地逼近，心跳得越来越快。

当大宝湿润的唇贴上她的脖子一侧那一瞬间，秦筱兰禁不住从内心到全身都微微颤抖了一下，险些呻吟出声。而她的双脚也一阵发软，像是失去气力般要往下滑。

作为一个少妇，尤其是被公认美丽的少妇，一定会知道自己身体哪个部分是最动人的。秦筱兰也不例外。平日里由于一直穿著制服，将她娇好充满诱惑的身体展现诱惑，展现在人前的除了她动人心魄的脸蛋外，就是她一直认为真正少妇必须拥有的美丽脖子，犹如天鹅般充满线条极尽优雅姿态的脖子。

不过在她心里，只有看到丈夫充满欣赏爱慕的目光，才是她最大的满足。所以每次当丈夫孙志国亲吻自己纤长的脖子时，总使她激动不已，情难抑制。但可惜木讷的丈夫一直没能好好利用她的这个兴奋点。

大宝的舌灵巧地在靠近秦筱兰耳际的下方颈侧转动挑逗着，双唇不住地亲吻着她柔滑细致的每一寸肌肤，直引得秦筱兰失去了方寸，红晕很快地爬上眉梢，又爬上她娇嫩的脸庞，没多久，就连她的耳朵和颈项都是绯红一片。

此刻的秦筱兰已经不知该如何自处，全身都不自在，一股股如火焰般的热力从心底蔓延出来。但碍于手脚被制，无法动弹，又不能在小坏蛋面前表现出渴求和屈服，她只好悄悄轻轻地扭了扭腰肢，却发现下身裙底被大男孩紧贴着禁地的坚硬粗长的家伙热力更是惊人，随时都有灼伤进内部的可能，于是她不敢再扭动身躯。

然而如此短暂的紧密诱人的接触已经足以使她下面欲望的汪洋，湿漉漉一大片。

秦筱兰只觉得轻飘飘地没有半分力气，禁区内一阵阵的收缩和痉挛。随着大男孩的舌尖不停地舔磨她的颈项，他那细密的胡子也不时地扎在她柔嫩肌肤上，少妇猛地绷紧了四肢，娇娇的喘息由间断变得绵密。紧接着修长的颈项以娇首为支撑点，划作一道优美的外弧，完全暴露在蒙面人的唇下，空出一大片任君轻薄的白和玉润。

“秦姐姐，你还没有回答我的问题呢？”

大宝淫笑着追问道，“你到底想不想要我的滋润灌溉呢？”

“你的问题？”

秦筱兰这才压抑不住娇喘着恨恨地啐骂娇嗔道，“小坏蛋，你是癞蛤蟆想吃天鹅肉吗？”

人妻少妇含羞带怨地恨恨摆了他一道。

“哦，是吗？那我倒很想知道天鹅和癞蛤蟆亲嘴的反应哦！”

大宝淫笑着摇头，抬手握住了秦筱兰光滑柔润的下巴。

“亲……”

秦筱兰惊讶的张大了樱桃小口，大宝趁此机会将唇覆上她的小嘴。

秦筱兰震惊的瞪大了眼睛，小手握成拳头捶打他结实的肩膀，然而，大宝的吻太火热，太猛烈，侵扰她所能控制的知觉感官。他的舌头深入秦筱兰的口中，追逐软滑的香舌，时而温柔的舔舐，时而激情的啃咬，时而轻佻的戏弄，一会似体贴的情人，一会似粗野的蛮汉，一会又似轻浮的登徒子，彻底侵略她芳香的小嘴。

第282章 依莉母女

秦筱兰口中散发出的淡淡的清香，撩起大宝从不知节制的欲望。他放肆的拉下秦筱兰领口白色碎花丝巾系成的小花，温暖的大手径直探入进去抚上她丰满，温软，浑圆，轻颤的玉乳，挺动着高搭而坚硬的帐篷在她玉腿之间顶撞研磨……秦筱兰禁不住的一阵颤抖，娇躯慢慢的软倒在他的怀里。

还没等大男孩的娴熟手法完全施展开来，少妇的娇躯止不住一阵强烈地抖颤，一声娇呼由心深处发出，化作低低浅浅的一声呻吟。秦筱兰没想到会在陌生大男孩的轻薄下这么快就得到一次高潮，更不敢想象的是当她身下禁区经历了几度收缩后，激射而出的那股热流除了打湿了蕾丝内裤外，是否会刺激到大男孩只隔一层裤料的那根大家伙。因为就在少妇从绝顶的兴奋慢慢平复过程中，她依然处于极度敏感的身体，通过薄薄的内裤，好象还能感应到来自那根大家伙的几次跳动。秦筱兰秀美绝伦的脸颊红潮未褪，眼泪却不由滑出了眼眶。内心一阵阵的惭愧，又一阵阵的屈辱，甚至还有一阵刚从顶峰瞬间落下的短暂空虚感。

大宝很快就把秦筱兰揉搓得酥软无力，几乎瘫软如泥，如果有时间，估计他会把她给就地正法了。

电梯畅通无阻，很快从十八层下到了一楼，大宝恋恋不舍地收回手来，将湿润的手指放在口中，吮吸一下，然后爱怜地轻吻她，大步走出电梯，只剩下秦筱兰眉眼含春地发愣，娇羞无限地喘息未定，玉腿之间却多了一件蕾丝内裤，正是龙天刚从她枕头下妙手神偷的，如今又掖在了她的内裤里，被她泛滥的春水再次浸湿了。

杨宏宇一直翘首以待，看见大宝一脸轻松写意的笑容，他也禁不住眉开眼笑：“怎么样？大宝，和特派员的会晤很成功吧？”

“双方在诚挚友好的氛围里进行了会晤，双方就有关事宜交换了意见，并就今后的进一步合作达成了共识。”

大宝模仿着新闻联播主持人罗京的口吻笑道，“不过，我现在真的有急事，失陪了，干爹！”

“晚上不要忘了啊！”

杨宏宇听出来大宝和慕容芳琼的会见很和谐很融洽，他的心里也乐开了花，急忙叮嘱一句，晚上到杨家赴宴时再好好套套慕容芳琼都和他谈了什么，“要不要申喜开车送你过去吧？”

“好啊！”

杨申喜不禁大喜，妩媚多姿地娇笑道，“大宝弟弟想去哪里呢？我送你过去好了！”

“不了不了！我可不敢劳烦申喜大驾！”

大宝忙不迭地拒绝，他可受不了杨申喜那样婉娈柔媚的样子，看来小沈阳的走红也是不无道理的，至少他洞察和讽刺了当今社会的这种另类现象，超女选了个男的，快男选了个女的，引发成群结队的少男少女粉丝崇拜效仿，再如此搞上几届，恐怕到处都是中性人了。

他倒是喜欢欣赏小沈阳的搞笑表演，piapia的至少笑得爽，可是，现实中听见杨申喜的声音，他就只好脚底抹油溜之大吉了。

按照马依莉发过来的地址，他很容易就来到了她家门口。

门铃响处，开门的却是马洁，一件粉红色的睡衣丝毫掩盖不住她那玲珑剔透的曼妙曲线。

“洁洁，休息吗？”

大宝毫无顾忌地搂住马洁的柳腰先亲了一口她的樱唇。

马洁又羞又喜又紧张地娇嗔道：“我要照顾妈妈呀！”

“依莉阿姨怎么样了？”

大宝问道。

“妈妈在卧室里呢！”

马洁面露焦急之色说道，“她说感觉还是有些不太舒服，是不是毒素没有清楚干净啊？”

马依莉果然斜躺在床上，眉目含羞地看着他轻声说道：“大宝，你来了……”

一身白纱睡袍，丰腴圆润的胴体若隐若现，和绯红的脸蛋相映生辉。

“好姐姐，你先去洗澡间把浴缸放满水，再撒些玫瑰花瓣，我现在给依莉阿姨解毒，成功之后你就要搀扶着阿姨去沐浴了。”

大宝煞有介事地说道。

“哦！”

马洁天真烂漫信以为真地答应着，“那好吧！你给妈妈解毒，我就去准备洗澡水，还有什么需要我协助的，你只管叫我哦！”

“好姐姐，我会叫你的！”

大宝说着探头在马洁香腮上亲吻一口，马洁羞羞怯怯地看了一眼妈妈马依莉，见妈妈没有生气，她娇嗔地瞪了大宝一眼，这才满心欢喜地去了。

“依莉，你是真的难受还是想我了？”

大宝迫不及待地关上卧室门，坐到床边搂住马依莉笑问道。

“大宝，别……”

马依莉羞赧妩媚地将头埋在大男孩的胸前，突然诧异地问道，“这是什么？”

大宝这才发现在他白色短袖衬衫的口袋里居然有一张小纸条，他刚要拿出来，马依莉已经一把抢先取了出来娇嗔道：“我看看是哪位美女给你写的情书？这么小的情书肯定是意犹未尽心照不宣哦！”

“‘4 富豪商业楼 13 ’，这是什么意思？ ”马依莉纳闷地念叨，抬眼幽怨地瞪了大宝一眼娇嗔道，“是不是约你在富豪商业楼见面呢？”

“富豪商业楼在什么地方？”

大宝思忖着，他换衣服的时候口袋里面并没有纸条，后来他和慕容芳琼秦筱兰都拥抱过，看着笔迹娟秀，闻着纸条还带着幽香，不知道是她们俩之中的哪一个什么时候神不知鬼不觉地把纸条塞进了他的口袋里？不过，他立刻意识到这张纸条和绑架案十有八九有关系，而且无论是慕容芳琼还是秦筱兰，现在看起来都是在给他一个指点迷津。

“你找到美加乐夜总会了，也就找到富豪商业楼了。”

马依莉幽幽地说道，“你是不是要去夜总会胡天胡帝啊？”

“依莉，你想到哪里去了？”

大宝只好把中医院绑架案简略地给她讲了一下。

“啊？你没事吧？”

马依莉这才关切地抓紧他的胳膊，自艾自怜地幽幽说道，“可惜我什么都帮不上你，还让你分心……”

“依莉，你又傻了，我只要你做我的女人，我不需要你帮助我什么。何况我怎么会让女人为我而身陷危险呢？”

大宝手上一紧，将马依莉丰腴圆润的胴体贴紧他的身躯，他暗自揣摩，“4”应该是说柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四个人质，“13”是什么意思就要到富豪商业楼的现场侦查了，晚上夜行一趟是不可避免的了，看来现在需要在马依莉身上放松一下了。

“大宝……别……小洁在外面呢……”

马依莉双目微闭，又长又细的睫毛正微微的颤动着，挺直的俏鼻，红润的嘴唇翕张着，带着芬芳的热气吹到他的面庞，有一种说不出的诱惑。大宝知道马依莉正处于天人交战中，头一低，吻住了她那诱人的樱唇。马依莉起初还试图挣扎，但是她被他抱得紧紧的，动弹不得，于是渐渐放弃了挣扎。

大宝温柔而不失激情的索求她的甜美，舌头侵入了马依莉的小嘴中，一边将她的香舌勾进自己的大嘴中吸吮，一边滋意的扫过马依莉的小嘴的每一个角落，直吻到马依莉喘不过气的发出了呻吟声，他才放过她，而马依莉已经满脸羞红了，让她原本美艳的姿色更增添数分的艳丽。

大宝并未就此放过她，将马依莉柔若无骨的纤细胴体揽进怀中，双手搭上她的胸前柔软的巨乳，温柔的爱抚柔弄起来，上下其手的攻势，逗的马依莉脸更红，也发出了娇羞的呻吟声。轻轻的解开了马依莉腰上的系带，掀开她的白纱长袍，大宝不由感到眼前一亮，忍不住赞叹出声。迅速除去马依莉的内衣亵裤之后，马依莉便完全的赤裸在大宝的眼前，大宝赞叹地观赏着眼前这具堪称上天杰作的胴体，而马依莉也认命似的闭着美眸，任大宝为所欲为。

一身宛如白玉般的细腻肌肤，纤细的身躯上，胸前却有着一对可观的玉乳，乳白色的巨乳上，那两立耸立在三分之二圆形肉球尖端，被小小的一圈漂亮粉红色的乳晕所衬托的，想是两颗最美丽的红宝石般红艳的乳头，已经因为大宝的爱抚而充血耸立起来。玉乳之下，大宝浏览着马依莉那平坦、没有丝毫赘肉的小腹及纤腰，虽然她的女儿马洁都这么大了，但是大宝却完全找不出一丝的瑕疵。

小腹以下，马依莉有着一对修长如凝脂般的美丽长腿，结实而充满了不可思议弹性的美丽圆臀，在人民医院的护士长办公室休息室里面没少被大宝咬上两口。最重要的是，大宝发现马依莉那在大腿跟处，神秘的三角地带，在那高凸的成熟耻丘上，长着茂密的卷曲芳草。

大宝轻轻分开了马依莉的双腿，半蹲跪在她的两腿之间，仔细看的马依莉的私羞之处。马依莉娇吟一声，忍不住的想用手遮住自己的私处的小穴，但是双手却被大宝捉住。

马依莉羞的手足无措，大宝将她的圆臀往上托，让她丰腴滚圆的臀部靠在大宝的胸前，一手拉开她的腿，一手用手指温柔的分开马依莉那洁白丰腴的小穴上的两片大花瓣，露出里面微皱的小花瓣及粉红色的小穴肉壁，同时低下头来，用舌尖在她那被分开的大小花瓣，小穴口上划圈，舔舐，吸吮，甚至用牙齿轻咬时，她再也忍不住了，前所未有的强烈快感，让她忍不住的叫了出来，甜美的呻吟自她的嘴角溢出：“唉唷！小洁就在外面呢，你怎么可以用嘴舔人家那里……唉唷……好痒好难过喔！不要舔了，好舒服！舌头伸进去了……呜……”

一边不断的在自己的胸前生涩的爱抚，让巨乳漾出层层乳浪的马依莉，一边不由自主的脱口而出的呻吟道。

大宝之所以这样做，就是为了彻底地消除马依莉心中的顾虑，让她在和马艳丽姐妹同欢之后，今天再和马洁演绎一场母女同欢，身心彻底沦陷在他的胯下。

第283章 依莉母女（二）

大宝卖力的舔着熟美寡妇的比目鱼吻美穴，让马依莉越来越激烈的发出了娇吟喘息，幽谷美穴也在大宝舌头的挑逗下，很快的充血肿胀起来，也变的无比湿润。舔了一阵子，大宝忽然将马依莉的比目鱼吻美穴整个含在自己的嘴中，接二连三的用力的吸吮了好几下，这突如其来的动作，让马依莉浑身一颤，唉唷的大叫一声，竟然达到了高潮。

大宝这才满意的坐回马依莉的面前，站起来开始脱下自己的衣服，这个举动让马依莉又说不出话来，干脆难为情地偏过头去，不敢看大宝。大宝脱光衣服之后，跪坐在她正前方，强拉着她的芊芊玉手，握住大宝那根粗大的巨龙，同时伸手轻捻着马依莉的胸前那两颗敏感的红色乳头，马依莉被大宝弄得无比的酸麻酥痒，各种感觉俱来，从马依莉在人民医院休息室里解毒交欢的表现大宝已经知道，她在床上是很传统的，由于马洁父亲去世，这些年的守寡愈发使得马依莉冷淡忧郁，因此大宝决定让她体会到女人所能享受到的所有性爱欢愉，让她知道真正的性爱是什么样子。

羞赧妩媚，娇喘吁吁，马依莉在大宝半坚持半强迫及自己的好奇心作用之下，慢慢的低下头来，对着大宝那她从未想像过会有此巨大的巨龙，慢慢的张开了她的小嘴，舔舐起来。在大宝的教导及她女性的本能下，马依莉很快的就学会了，如何去舔大宝巨龙的马眼，动作虽然生涩，但她进步的很快，很快的就让大宝发出了享受的舒服低哼声。

让她舔了一阵子后，大宝将越舔越感兴趣的马依莉拉了起来，抱着她，边吻着马依莉的小嘴，边享受马依莉胸前的那两粒高耸而柔软的奶子在胸前廝磨的快感。不久大宝又将马依莉摆布得张大了双腿，躺在大宝面前。大宝跪坐在床上，一手扶着马依莉的细腰，一手握着自己的巨龙，轻轻的在马依莉已经变得无比湿润的幽谷美穴的穴口上的两片花瓣处，不断的接触摩擦挑逗着，弄得巨龙上沾满了马依莉幽谷美穴上流出来的春水。

马依莉虽然年过不惑，可是对性爱的确不如大宝这般娴熟，但是毕竟她还是曾有过经验，知道接下来会发生什么事，何况在人民医院她的办公室休息室里又被他迷奸诱奸甚至强奸过，此时羞得不敢看大宝的脸，感觉到敏感的幽谷美穴上传来受到大宝巨龙上龙头接触时所带来触电般的酥麻异感，情不自禁地想起来在人民医院办公室休息室里面被这个小坏蛋迷奸强奸时那种美妙的感觉，两只芊芊玉手遮住她的脸，发出了类似小猫般的呻吟声。大宝决定不再逗她，巨龙开始对着幽谷美穴的穴口，慢慢的施加压力，期待的看着马依莉的幽谷美穴在大宝的巨龙的压迫下，先是大花瓣被巨大的龙头给向两边挤开，然后小花瓣不堪压挤的随着龙头的侵入，而被往幽谷美穴内部挤了进去，原本小小的肉穴，随着粗大巨龙的入侵，不停的发出的咭咭咭的声音，而且几乎被撑到最大的限度。

随着粗大巨龙的插入，大宝心里感到一阵痛快的淫笑道：“嘿嘿，依莉阿姨果然是很久没有用过的幽谷美穴，经过我的解毒开发还是这样的紧涩，窄紧的程度丝毫不亚于马洁的处子甬道，而且还更柔软，夹的真的好舒服。”

强烈的快感，叫大宝生出更深入的欲望。

而马依莉这边又完全不一样的感受了，虽然已经年过不惑了，但是由于马洁的父亲早逝，交欢的经验并不多，即使丈夫在世的时候，也是屈指可数，而且每次都是千篇一律的传统体位，碰上了经验丰富的大宝，马上被大宝弄得心神迷醉欲仙欲死。

再加上大宝的巨龙又此骇人的巨大，马依莉虽然已经有所心理准备，也用自己的小嘴及芊芊玉手确认过大宝巨龙的尺寸，但是当大宝的巨龙真正的插入她的幽谷美穴时，她还是不由自主的呻吟出声，十分干涸的幽谷美穴完全无法承受大宝那巨大巨龙的插入，不由的痛哼出声：“大宝……不行了……唉唷！太大了！幽谷美穴被你的宝贝插破了！唉唷！好痛！不行了……太深了……不能再插了……痛……唉唷……”

毕竟解毒的时候还有马艳丽帮助分担大宝的火力，现在只有她孤军奋战，自然不是小坏蛋大色狼的对手了。

尽避马依莉有些痛感，但是大宝却无法停止下来，大宝将巨龙一点点的插进她的幽谷美穴中，直到前端的龙头顶进了马依莉的子宫里，大宝这才将巨龙完全的插进了马依莉的幽谷美穴中。整个人趴在马依莉纤细而丰满的胴体上，大宝先是一颗颗吻去马依莉因为被大宝的巨龙插进幽谷美穴感到痛苦所留下来的泪珠，然后才调笑道：“好宝贝，你觉得怎样，幽谷美穴满不满意我的宝贝呀？”

马依莉羞叫一声，对于大宝忽然亲密露骨的叫她好姐姐，似乎比幽谷美穴让大宝的粗大巨龙插入时更加的叫她害羞，原本因为巨龙插入幽谷美穴时痛得发白的美艳脸蛋浮起了一抹嫣红，结结巴巴道：“你怎么可以叫人家……那……那个……宝……”

最后一字，却也无论如何都说不出口。

大宝调笑道：“好阿姨，你看你现在的幽谷美穴正被我的宝贝干着，我叫你好宝贝也没错啊，快叫声好哥哥来听听。”

听到大宝无比煽情的话，马依莉受不了地把脸埋入了大宝的雄厚胸膛中，不敢看大宝，脸上也更红了，但是无论如何，“好哥哥”三个字她现在是叫不出口的。

大宝也不逼她，暗笑着开始慢慢的抽动插在幽谷美穴中的巨龙来，听到幽谷美穴因为受到巨龙抽送而发出噗滋噗滋的声响时，大宝笑着问道：“好姐姐，感觉很美妙吧？”

受到大宝巨龙抽送时，由幽谷美穴处传来的那种，一点点痛，一点点酸，一点点麻，一点点涨，一点点酥的各种奇异感觉混在一起的快感，让马依莉强忍着即将溢出嘴的呻吟声，低哼着不答。

大宝却偏偏在这她开始感觉到快感的时候停止了抽送，马依莉立即感觉到，因为大宝停止抽送，所以幽谷美穴内立即变的好痒好痒，难受的她不由自主的扭动她的娇躯，焦躁的急切道：“唉唷……求求你……快动呀……”

边呻吟，马依莉边在大宝身子下，难过的扭腰挺臀，求大宝快动。

大宝微微一笑，低头含住马依莉右侧玉乳的鲜红乳头，这时候的马依莉可以说全身无一不痒，而且痒得她更难受，再加上又乳头被大宝含在嘴中，一张一合间又给她更大的刺激，叫她更难受，这时候，她只求大宝快一点动，那管害不害羞，呻吟道：“好大宝，快点啊……”

这时大宝才双手搂着马依莉丰腴绵软的柳腰，开始大刀阔斧的用力插起来，噗滋噗滋的插穴声，啪啪啪的腿跟与臀肉的拍击声响了起来，当中更夹着马依莉时起时落，断断续续的尖叫声。大宝连续的重起重落的抽送了近百下，每一次都将巨龙抽到马依莉的幽谷美穴穴口，然后再重重的插入，直达马依莉的最深的子宫处，撞击着马依莉的花心，让这前几分钟还无比羞涩的马依莉，忘形的高声尖叫着，狂呼着她平常绝对说不出口的淫词荡语来。

感觉到马依莉全身急速的颤抖，幽谷美穴内更是像是发生大地震一样，不同的急速扭动、震动，大量的春水，混着一阵阵炽热的蜜液，由幽谷美穴深处涌了出来，想不到她这么快就达到高潮了。大宝当然不会这样就放过她，未等马依莉的高潮过去，大宝又是双手托着她的丰臀及纤腰，将她来个一百八十度大转身，让马依莉变成了双肘双膝着地，臀高肩矮的趴跪在床上的姿势，再度的卖力的挺腰抽插起来。

高潮尚未过的马依莉，在被大宝这强烈的抽送，立即又尖叫出声，再度的放声大声的呻吟浪叫起来。大宝插得性起，整个人几乎完全贴在马依莉的粉背上，两手往下一捞，握住了马依莉的丰胸，用力的前后左右上下的急晃、搓揉、捏捻起来，弄得马依莉的巨乳，不断的扭曲变形，凝出层层的雪白乳浪来。

这上下两个重要关卡，同时受到大宝的攻击，加上又是在高潮未过前，就又受到大宝的抽送，所以马依莉就更是经不住大宝巨龙的抽送，不到百下，她又攀登上高潮的巅峰，再度泄出炽热蜜液来。大宝故伎重施，再度将马依莉来个大翻身，自己躺下，让马依莉坐在大宝的跨上，双手握着马依莉的玉乳一边用力挤压搓揉，一边更用力的往上顶着，马依莉被大宝的连番重炮攻击下，又是不到百下，便尖叫连连，马上又泄出来。

看到马依莉这么容易达到高潮，大宝呵呵一笑，又换个姿势，将马依莉掀倒在床，两腿扛上了大宝的肩上，一手将马依莉的双手拉到她的头上按住，不让她乱动，一手在马依莉的胸前不停的搓着，揉着，粗大巨龙更是不客气的在马依莉比目鱼吻极品美穴之中肆意挞伐，因为两腿被大宝扛上肩，而圆臀悬浮在半空中，幽谷美穴张的更大，更让大宝插的尽兴，干的爽快。

第284章 依莉母女（三）

总算马依莉经过了连续三次的高潮，这一个姿势虽然让马依莉的幽谷美穴让大宝的大巨龙更完全的插得更深入，干的更用力，感受到更刺激的快感，但是马依莉反而更撑的更久，足足让大宝干了一千多下，才又一次的达到高潮。

紫薇花开，紫薇花谢，当马依莉第四次的达到了高潮之后，大宝放下了马依莉的双腿，坐了起来，也将马依莉给抬起来，让马依莉坐在大宝的膝上，而马依莉整个人则完全的被大宝给抱在怀中，丰满迷人羊脂白玉一般的胴体，完全而紧密不留一丝空隙的被大宝紧紧的抱住。

“好依莉，好阿姨，叫声老公听听吧！”

大宝边挺动巨龙，配合双手揽住马依莉上下移动，在她的幽谷美穴内抽送，边不停的亲吻着马依莉的俏脸上的每一寸肌肤，说着露骨而煽情的话，再加上因为抽送的动作及大宝双倍用力的禁棝动作，让马依莉的玉乳不断的因为挤压变形，而在大宝的胸膛上磨蹭着。

“老公，好老公，人家不行了啊！”

在这么彻底、完全的身心佔有侵略下，马依莉更是大感刺激的高声亮叫起来，几乎完全毫不保留的在大宝的狂抽猛送下，在一次的被大宝送上了高潮上。在一个时辰中，大宝连续的将马依莉送上五次的高潮，就在马依莉第五次的对大宝献出她炽热的蜜液时，她已经叫得声嘶力竭，浑身在连续高潮的刺激下，像是一个没骨头的人般，娇柔的全仗大宝强壮的臂弯搂住，她才能安然的坐在大宝的怀中，不然的话，她恐怕已经倒地不起了。

大宝看到马依莉这样子，爱怜的停下动作，紧紧的抱住她，让马依莉喘一口气，同时大宝更是彻底的侵占着马依莉红嫩的小嘴，不停的吻着，不停的轮流将马依莉的湿润嘴唇、细滑香舌，轮流的含住吸吮。过了一会，大宝觉得马依莉已经休息够了，而大宝也忍的快要爆炸了，便又想再来一次，可是当大宝想将她换个姿势继续抽送时，才刚刚一动，马依莉却发出了一声不适的痛哼声，她那美丽的细眉也皱起来。

大宝一愣，随即想然大悟，拉开了与马依莉之间的距离，看向大宝们结合之处，果然马依莉的小穴除了被大宝的巨龙撑的涨大到几乎极限外，现在马依莉的小穴是又红又肿的，而且溢出的玉液中，还带有一丝丝的红色血迹。大宝忘记了，马依莉虽然是一个年过不惑的成熟美妇，但是她由于多年守寡，守身如玉，因此她的美穴却是幼嫩不亚于未开苞的少女处子，又是比目鱼吻极品名器，一夜之间就会收缩紧涩，宛如处子，因此根本经不起大宝那超大尺寸的巨龙如此狂风暴雨般的侵犯。

“对不起，好阿姨，我是不是太粗暴了？”

大宝歉然地将巨龙抽了出来，搂着马依莉丰腴圆润的胴体，软语温存道。

经历过刚才疯狂后的马依莉似乎已经完全放开了，闻言亲了大宝一下，将她的玉乳塞到了大宝嘴里，像一个慈爱的母亲一样搂着大宝道：“我不怪你，相反我还很高兴，因为我知道你是真的喜欢我，而且我也真正体会到了从未有过的快乐！谢谢你，大宝……”

“好依莉，你以后不会再拒绝我了吧？”

大宝吐出了被他吮吸得红红的樱桃，柔声问道。

“小坏蛋……现在你赶也赶不走人家了……”

马依莉亲了大宝一下，羞赧妩媚地呢喃道。

“好阿姨，刚才快活吗？”

大宝笑着问道。

马依莉羞红着脸低声嘤咛道：“快活死了……我从来没有这么快活过……难怪苏芳菲郭莉雅都死心塌地地跟着你呢……”

“那好阿姨你呢？”

大宝笑着问道。

马依莉羞涩地呢喃道：“人家的身心都交给了你……说实在的……一想到跟自己的女儿共侍一个男人……真是羞死人了……何况你还是一个大男孩呢……”

“这也是依莉阿姨一直拒绝我的主要原因吧？”

大宝笑着问道，“即使身体被我征服了，心里还是多少有些难以接受吧？”

马依莉羞涩地点点头道：“你猜的不错……要不是你一而再再而三地强要了人家……人家还真是无法厚着脸皮答应……大宝……你为什么对我这么好……我实在没有资格做你的女人的……”

“阿姨怎么还是放不开呢？做我的女人还需要什么资格吗？只要是我喜欢的、而且又是百花谱中人的女人，就有资格做我的女人。”

大宝笑着说道，“像阿姨这么有端庄贤淑的成熟美妇，守身如玉的贞洁寡妇，更是我的最爱。”

“小坏蛋大色狼……又说俏皮话逗阿姨了……”

马依莉羞嗔道，“阿姨怎么能跟苏芳菲郭莉雅她们比呢……你不要再骗阿姨了……”

“好阿姨，我没有骗你，这是不一样的感受，怎么说呢，你有芳菲干妈莉雅姨妈她们所没有的人母味道和寡妇风韵，尤其枕上风情更是情窦初开的马洁婷婷她们所没法比的。”

大宝坏笑着说道。

“你啊……净说歪理……”

马依莉羞涩地娇嗔道，突然压低了声音娇羞无比地呢喃问道，“大宝……阿姨问你……你有没有舔过其他女孩子的……那个地方……”

“好阿姨，你说清楚一点嘛，到底是哪个地方？”

大宝故意装起了糊涂，逗一逗她。

“你啊……真是坏死了……”

马依莉羞涩地娇嗔道，“你知道人家说的是……女人的那里嘛……”

“好阿姨，说来也许你不相信，我很少这样做，但是我对我爱的女人才会那样做的。我想阿姨也是第一次尝试用樱桃小口去服侍男人的宝贝吧？”

大宝笑着答道，手指在马依莉红润性感的樱唇上摸了一下。

“人家当然是第一次啦……大宝……你难道不怕脏嘛……为什么肯舔阿姨的……那里呢？”

马依莉羞涩地问道。

“因为我把阿姨当成真心爱人，自然不会有嫌恶之心，就像阿姨肯用嘴服侍我的宝贝一样，我之所以这样做就是想告诉阿姨，我是真心对待阿姨的，而绝不是贪图阿姨的美色和胴体，玩过就算，我是很认真的。”

大宝情真意切地说道，“无论是对你，还是对马洁，我的心可昭日月，要不要我指天为誓啊？”

“小傻瓜……你怎么这么傻……阿姨现在怎么会不信你……你不用这么委屈自己的……”

马依莉感动地说道。

大宝打断了她的话头：“好阿姨，这话说的就不对了，怎么能说委屈呢？那阿姨岂不也同样是委屈了自己？我只是希望阿姨明白，从今以后，阿姨与马洁母女俩和其他的美女姐姐妹妹一样，都是我心爱的百花谱女人，要说配不配得上，我配不上阿姨才是真的，因为我已经有了这么多心爱的女人，实在不该再害阿姨的。可是，一来阿姨的美貌绝色令我心动，二来阿姨身中剧毒别无选择，三来阿姨也是百花谱中人，算来算去真的是天意撮合，不可违逆啊！”

“你不要再说了……阿姨知道错了……出席见面的时候阿姨不应该矫情……还命令小洁离你远一点，没有想到现在我却真的离不开你了……”

马依莉用她的樱唇堵住了大宝的嘴，让大宝有话不能说，半晌之后，马依莉才气喘吁吁地移开了樱唇，满怀神情地看着大宝。

大宝这才想起还有重要的事情没有做，他撸动那枚古铜戒指想要送给马依莉。

不料，白光一闪，大宝的掌中出现了一枚漂亮的戒指，款式倒是和那枚古铜戒指一模一样，却是白金的，而那枚古铜戒指依然在他的中指上没有动弹，他只是做了个撸下来的动作而已，居然真的撸下来一枚戒指，仿佛那枚古铜戒指是个魔种似的，可是，他再想撸下来一个，却怎么都没有了，大宝也不禁感到怪异地摇了摇头。

“哇……好漂亮啊……这是什么戒指？难道是你们轩辕家族的家传戒指吗？”

马艳丽惊奇地问道。

大宝心里一动，爽朗地笑道：“阿姨猜得不错，这就是我们家传的百花戒指，只有我的女人才有资格戴的。来，伸出手来。”

在大宝的催促声中，马依莉欣喜万分地伸出了左手，任由大宝将“百花戒指”戴在她的无名指上。

晶莹的泪珠从她的眼中涌出，马依莉颤抖地俯身亲吻着“百花戒指”大宝知道她心情激动，静静地看着她，爱抚着她那丰腴圆润的胴体，没有去打扰她。半晌之后，马依莉才渐渐平静了下来，偎依在大宝怀里，幽幽说道：“大宝，你对阿姨实在太好了，我真不知该怎么报答你？”

“好阿姨，怎么突然说出这么生分的话来？”

大宝有些诧异地问道。

马依莉亲了大宝一下道：“大宝，我问你一个问题，你要老老实实地回答我，可不许骗我。”

“好阿姨，什么问题你问嘛，我怎么会骗你呢？”

大宝虽然猜不到她想问他什么问题，但是大宝没有什么好担心的，什么问题他都可以老老实实的回答她，即便是关于他的真实身份，甚至关于炎都池底的秘密，反正她现在已经是他的人了，他没有什么顾虑，就目前看来，她至少比慕容芳琼更有可靠度。

“好，那我问你，你是怎么喜欢上阿姨的？”

马依莉盯着大宝问道。

“我还以为是什么问题，原来是这个问题，这太简单了。”

大宝爱抚着马依莉丰硕柔润雪白浑圆的巨乳笑着说道，“最开始呢，我是听莉雅姨妈和如芬阿姨说起你的处境，这让我十分敬佩阿姨含辛茹苦的精神。后来和马洁相处之后，阿姨的遭遇让我十分的同情，看到马洁那幼小的心灵失去父爱所受到的伤害，我联想到自己的身世感到十分的痛心，而阿姨表面上清高冷傲，实际上暗地里黯然神伤的神情更让我揪心，那时候我就发誓一定要让马洁让阿姨获得幸福，可以说我是因敬佩、同情、怜惜，而爱上阿姨的，当然了，还包括阿姨的冷艳美貌和诱人身材，尤其是这对波涛汹涌的巨乳和那身别具魅力的护士长制服诱惑，不瞒阿姨说，我第一眼看见阿姨的时候，就忍不住有种冲动的欲望，这也是我爱上阿姨的一个重要原因，不知阿姨对我这个答案是否满意？”

第285章 依莉母女（四）

“阿姨当然满意了，因为你没有欺骗阿姨。其实说到底，还是因为你的多情，阿姨不求别的，也不奢望能在你的心中占有一席之地，只要你偶尔能想起阿姨，阿姨就心满意足了！”

马依莉激情地吻着大宝，让大宝无法开口说话，“大宝，你莫动，让阿姨来服侍你好吗？”

“阿姨……你刚才……”

大宝不禁有些担心地说道，刚才在大宝有些粗暴的攻势下，她的蜜穴已经有些受伤了，大宝怎肯再让她受苦呢？

马依莉温柔地堵住了大宝的嘴，娇羞妩媚地呢喃道：“阿姨没事……如果你还不放心的话……你就为阿姨按摩紫薇花瓣治疗一下吧……”

“这还差不多……”

意随心动，大宝探手在马依莉玉腿之间肥美柔嫩的紫薇花瓣上轻轻按摩，她应该已无大碍了，大宝笑着解释道，“以前我要为她们施咒术的时候，她们总是推脱不肯，我也搞不懂为什么，所以刚才我也没好意思再提。好阿姨，你告诉我她们为什么不愿大宝为她治疗呢？”

“小傻瓜，这是女儿家的心事，你要知道干什么？我之所以愿意让你为我治疗，是因为我想让你不用顾忌我，否则对你而言，就不是享受而是痛苦了。我知道你还是有些懵懵懂懂，总之不管是愿意还是不愿意，出发点都是一样的，那就是我们对你毫无保留的爱。”

马依莉的话让大宝越发糊涂起来，看来女人真是一种奇怪的动物，不可以常理度之。

看着大宝有些迷惑的神情，马依莉“噗哧”娇笑出声，低头亲了大宝一下道：“别想了，让阿姨好好服侍你一次吧。”

说着她坐了起来，纤纤玉手握住了大宝那仍旧坚挺的巨龙，嗤嗤笑道：“真不知你这人是什么做的，在床上的功夫这么英勇神武彪悍无比！”

冲大宝抛了个媚眼，马依莉跨坐在大宝的腿上，纤纤玉手将他粗大的巨龙引到她潮湿的溪口，在他的注视下，马依莉羞红着脸慢慢坐下，将他的巨龙慢慢纳入她的蜜穴内，当巨龙终于到底蜜穴深处时，马依莉不由自主地吐出了一口气：“好充实……好热……”

稍微停顿了一下，马依莉有些生疏地动了起来，不用看也知道她是第一次采用这种姿势，看见她无比娇媚的样儿，大宝忍不住伸手托住她的圆臀，助她一臂之力。马依莉羞红着脸，慢慢加快了速度，起起落落，也逐渐熟稔起来，粗大的巨龙沾满了玉液，不断地在她的小腹下出没，马依莉口里也哼出了令人消魂的呻吟声：“啊……好美……大宝，阿姨要一生一世做你的女人……啊……好充实……阿姨的生命又重新焕发出光彩……是你让阿姨获得了第二次生命……大宝……阿姨是你的女人了……啊……这下顶到底了……啊……”

“啊!大宝，阿姨爱死你了!阿姨不会再感觉空虚寂寞了!你是阿姨的宝贝，啊！好粗的宝贝！插死阿姨了！啊！阿姨真想死在你的宝贝下啊啊！实在是太美了，阿姨像上了天啊！阿姨从来没有这么快活过！大宝，你快活吗？

“好阿姨，我也很快活！”

大宝几乎是呻吟着说道，一手托着马依莉的圆臀，一手抚着她胸前的玉峰巨乳，这种感觉实在是太美妙了。马依莉现在已经是一个优秀的骑手，在大宝的身上纵横驰骋着，速度越来越快，动作的幅度也越来越大。随着她激烈的摇摆，满头秀发也跟着飞舞着，不时有晶莹的汗珠从她的额头甩出，她的娇躯上也渗出了一层细细的汗珠。

“啊，大宝，阿姨太快活了！你的宝贝真是太大了！阿姨要来了啊啊！对不起，大宝，阿姨又要来了啊啊！”

随着马依莉的叫声，她的高潮又来了，大量的阴精从蜜穴深处涌出，马依莉也虚脱地瘫软在大宝的身上。

大宝爱怜地亲吻着她，马依莉娇喘微微地说道：“大宝，对不起，阿姨真没用，这么快就又来了，让阿姨稍微休息一会……”

“阿姨，你安心地休息吧！我没事的！”

虽然大宝的巨龙仍然坚硬如铁，但是大宝怎能做出辣手摧花的事来，何况还是对他心爱的女人。他爱抚着脱力的马依莉，亲吻着她的樱唇，感受着她那滑腻的肌肤，倾听着她的心跳，心中一片宁静。

静静地相拥半晌之后，马依莉渐渐恢复了精神，羞涩地对大宝说道：“大宝，你放我起来，我休息好了，让我再服侍你吧！你的……还精神得很呢……”

“好阿姨，你已经累了，就换我来服侍阿姨吧。”

说时大宝已经抱着马依莉一个翻身，变成了正常的男上女下的传统姿势，马依莉羞涩地闭上美眸，双手抱着大宝的后背，一双修长的玉腿温柔地缠在了大宝的腰间，摆出了一副临战的姿势。

大宝微微一笑，低下头吻住了她的小嘴，马依莉乖乖地伸出了香舌，和大宝的舌头纠缠在一起。与此同时，大宝也并没有闲着，屁股开始一上一下地挺动起来，大宝的动作是那样的温柔，就像是生怕弄疼了她一样。马依莉感受到了另外一种不同于刚才大宝狂风暴雨般攻击时的滋味，和风细雨，滋味同样是美妙的。马依莉的下体挺动得十分厉害，恰到好处地迎合着大宝，他们配合得是那么默契。

“大宝，你真好，这种感觉实在太奇妙了！啊！大宝……你真厉害……”

马依莉不由自主地发出了呻吟，“啊！我要快活死了！这跟刚才的感觉不太一样，我能够清楚地感觉到你的……在我体内，你的力度，你的角度，我都能感觉得到！我们是一体的了……大宝……我真想时时刻刻地和你这样……这种滋味实在是太美妙了……”

“啪”、“啪”的肚皮相击声虽然并不急促，但是却很清脆，“噗滋”、“噗滋”的水声同样是那样的节奏分明。

“大宝，你真会弄，阿姨真是服了你，你弄得阿姨舒服死了，阿姨好后悔没有早点把自己交给你，阿姨再也离不开你了，啊！好！这下好美……”

马依莉失神的呻吟着，无边无际的快感不断涌来，让她都有些承受不了。

粗壮、滚烫的巨龙不断地在蜜穴出入，带出大量的玉液，将身下的床单也浸湿了，而沉迷欲海中的他们两人却丝毫不觉，只知道重复着最古老的动作，这也是人类繁衍后代的方式。马依莉的玉腿缠着大宝的腰，温柔地拧腰提臀，配合着大宝的冲刺：“哦！啊！好舒服！插得好深……”

马依莉从下面紧紧的抱住了大宝，大宝觉得自己的巨龙好像泡在温泉中，四周被又软又湿的肉包得紧紧的，禁不住加快了速度。

“大宝，你的宝贝真大，干得阿姨舒服死了!太舒服了……”

马依莉在大宝耳边热情的呻吟着，并抬起头用她的香唇吻住了大宝的嘴，丁香巧舌钻进大宝的嘴里。她的双腿紧勾着大宝的腰，那肥嫩的白臀摇摆不停，她这个动作，使得巨龙插的更深入，令大宝进出间畅快无比大感舒爽，马依莉的蜜穴就像小嘴不停地吸吮着龙头，大宝十分兴奋地全力抽插起来。

马依莉俏丽娇腻的玉颊红霞弥漫，两片肥臀极力迎合着大宝的抽动，雪藕般圆润的胳膊缠抱住大宝的腰，嘴里也不停地叫着：“大宝，嗯……喔……唔……阿姨美死了……”

大宝更加卖力的在她温暖湿润的销魂美穴中抽插着，屁股一高一低地挺动，巨龙在蜜穴中一进一出地抽插，阵阵快感地刺激下，大宝气喘吁吁地抽插得越来越快越来越用力。

大宝陶醉的看着马依莉风骚的扭动纤腰，摇动着丰臀，随着巨龙的抽插活动不已，她白嫩的芙蓉嫩颊恍如涂了层胭脂红艳欲滴，春意盎然，花瓣似的朱唇启张不停，吐气如兰，媚眼如丝，发出了近似低泣的呻吟声：“啊……大宝，阿姨舒服死了！你插得阿姨快上天了……”

马依莉嫩白的两个奶子，也上下左右的晃荡着，十分的养眼。

“好姐姐好阿姨好岳母，我可要加快速度了哦！”

轻抽慢插已经无法平息大宝心头的欲火，他出声提醒着马依莉。

只听她娇媚地喘息呻吟道：“大宝，你尽管来吧！阿姨都是你的，你想怎样阿姨都依你，来吧！干死阿姨吧！让阿姨死在你的宝贝下吧！用力地干阿姨吧……”

马依莉的娇媚让大宝有些受不了，大宝托住她丰腴滚圆的肥臀，把巨龙一下一下地在湿滑的幽谷甬道里频频抽插，龙头传来的难言快感，她也跟随着节拍，用沟壑幽谷一吞一吐，大量粘液顺着两人的大腿流下来，“啪啪啪”的拍击声一下子急促起来，“噗滋噗滋”的水声也是此起彼伏，马依莉的呻吟声也高亢了起来：“啊……美死我了……大宝……你要干死阿姨了……啊……”

大宝一边抽插着，一边低头欣赏着春色无边的场面，粗大的巨龙在马依莉肥美柔嫩鲜艳欲滴的两片小花瓣中间出出入入，把一股又一股流出外的玉液给带得飞溅四散。马依莉整个荫部由于充血而变得通红，小花瓣紧紧地夹着青筋毕露的巨龙，珍珠早已充血变硬，经过反复揉磨，使它越来越涨，越来越硬，变得像花生米大小。

马依莉的叫床声让大宝更加的兴奋，大宝不由得加快了速度，“啪啪”一阵狂抽猛插，顿时水花四溅，马依莉的娇躯有如大海上的一叶小舟，随着大宝的猛烈冲刺而起起伏伏：“啊！大宝，我不行了啊……要来了……”

几乎与此同时，大宝也感觉腰间一阵发麻，剧烈抖动，火山轰然爆发，滚烫的岩浆猛烈地喷射入了她的子宫里。而马依莉还在不断摆动的腰部，下体一耸一耸地高低套弄着，小脸儿红红的仰得高高的，微张着性感小嘴，香尖在唇上撩舔着，双手捧着大大的雪峰巨乳又搓又磨，一头乌黑的秀发也随着左右甩着，一大股阴精狂泄出来，马依莉也同时达到了高潮……

第286章 依莉母女（五）

“洁洁姐姐在那边走来走去的，不知道偷听的怎么样了？”

大宝神清气爽地搂抱着马依莉丰腴圆润的玉体淫笑道。

“什么？小洁刚才有偷听我们吗？”

马依莉娇羞无比地惊问道。

“她先是站在你的卧室门外，然后又慌里慌张地走回了她的卧室，躺在床上翻来覆去的，十有八九听得很刺激也很难受哦！”

大宝淫笑道。

“小坏蛋，你还笑？你要我以后怎么见小洁呢？”

马依莉难为情地娇嗔道。

“这有什么难为情的？叫来洁洁姐姐，呆会来个母女同欢不就皆大欢喜了吗？”

大宝抬手敲打着墙壁大笑道。

“你坏死了！不要啦！”

马依莉啐骂娇嗔道。

俩人同时到达了性的高潮，双双紧紧的搂抱片刻后，大宝抽出泄精后仍坚挺的宝贝，双手柔情的轻轻抚马依莉那丰满性感的胴体。马依莉得到了性的满足，再加上激情后大宝善解人意柔情的爱抚，使她再尝到人生完美的性爱欢愉，这是她以前从未享受到的，马依莉对大宝爱意深厚，两人又亲又吻的拥吻一番后，依偎着拥抱着软语温存。

马洁真没有想到，今天的大宝竟比昨天还要急色，打着治疗毒素的幌子，连门都没关紧就搂抱着她妈妈马依莉上下其手，逗得马依莉欲火焚身，赤裸裸地相搂上床，尽情享受云雨之欢，那媚人模样吸得马洁再移不开目光。等到床上的马依莉欲火尽抒，满足甜蜜地偎在大宝怀中，不住交流着平日听来羞耻露骨，此刻却是那么甜蜜温馨的话语时，好不容易移开目光的马洁，却不由又注意到，两人的衣衫睡袍正散乱地丢在床边，那若隐若现的挑逗意味比之床上正浓情蜜意的男女，别有一番情趣。芳心小鹿乱撞的她只觉浑身火热酥软，一时之间真不知该怎么办，纤手一摸股间已湿润黏腻，眼儿更离不开床上不住喷发撩人艳光的赤裸尤物。

昨天她见到向来严厉冷傲的妈妈在爱郎大宝胯下婉转逢迎、欲仙欲死之后的媚态，马洁已是难以相信自己的眼睛，今天终于亲眼见到马依莉和大宝难舍难离地互相抚爱，褪得一丝不挂，一直搂到床上翻云覆雨，当真是整个人沉浸在情欲里欢叫开放着，马洁真不知该说什么才好了。

想到昨天大宝甜言蜜语夺去了她的处子之身，今天又在她的家里和她妈妈云雨欢好，马洁越发感到又气又羞又是心慌意乱，愈想愈不由心跳加快，难以自抑，马洁只觉整个人都无法自拔，有种奇特的感觉正自在身上蔓延，明知妈妈卧室里面的情景如此羞人，一双眼儿却似牢牢钉在了门缝旁，再也移不开来，直到大宝带着坏笑，搂着身无寸缕的马依莉向她这边赤裸裸地完全展露出来春光，马洁脸儿又热又烫，急忙忙逃回自己的卧室，心跳却不由愈来愈快。

虽是没继续看着马依莉与大宝的缠绵，但她的卧室与妈妈的卧室仅仅一墙之隔，大宝挑逗马依莉时又不曾收柬声线，马依莉那诱人的软甜言语，迷人的淫声浪语，全都钻进了马洁掩不住的耳中，听得她愈发难过，想平静都平静不了；等到大宝手指轻叩墙壁时，马洁猜到他已发现了自己旁听，原已紧张的芳心不由更是失措，想将整颗头都埋进被里，偏生心思一乱，手脚动作便麻利不起，一时间床被竟似生了脚般，顽皮地乱跳出去，马洁床上真是鸡飞狗跳的大乱，想要尽快收拾偏生手脚不知出了什么差错，更是笨手笨脚，等到将滑到床下的被子拉了回来，将头脸蒙紧了装做睡着之时，芳心却还是紧张的活像快要从腔子里跳出来，虽躲在被里却仍簌簌发着抖。

偏偏这大宝虽不过来骚扰她，动作却更是过分，竟开始在那边再次逗弄起马依莉来，而马依莉也不知是情浓难分，还是体内淫媚骨性已经发作，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，还有肉体揩擦斯磨的声音却不住涌进耳内。

光听着马依莉的呼吸声中不住散放着诱惑的甜美氛围，便知一墙之隔的妈妈床上是怎么一幅香艳春光。那种种撩人心痒的声音不住涌进马洁耳内，床被竟一点阻隔不了，听得马洁浑身发热，一双玉腿竟身不由手地缓缓磨动起来，磨动中只觉股间一片湿润，不知何时自己竟也像妈妈一样地湿了起来。

心知大宝既已动了手就绝不会善罢甘休，接下来想必是在床上享用这媚体天生的绝色美人。马洁既羞且怕，不知接下来马依莉又会弄出什么声音？光想到接下来的魔音穿脑，想到以后自己也不知该用什么睑儿面对妈妈，马洁真不知该怎么办才好了。俗话说：丑媳妇早晚都要见公婆，窗户纸早晚都要捅破，马洁又羞又气，又是心慌意乱又是心猿意马，一咬银牙从床上下来，“你们做的好事？还骗人家说是因为救人解毒。”

马洁径直闯进妈妈的卧室，目睹了大宝与马依莉赤裸裸的缱绻缠绵，她柳眉倒竖地啐骂娇嗔道。

“洁儿！你怎么……”

马依莉又是羞愧又是惊讶地看着自己的女儿，一时无言以对。

大宝站起来，正色说道：“我昨天跟你说过，我要娶你的；今天我要告诉你，我也要娶依莉的，从现在起她不是你母亲，是你的姐姐，知道吗？你和她同是我的妻子，都是我的紫薇花仙子老婆啊！”

马洁被大宝的气势所震慑住，目瞪口呆地看着妈妈马依莉雪白光滑的小腹上那朵鲜艳夺目的紫薇花，和她昨天小腹上的紫薇花一模一样，不由得喃喃道：“这……”

大宝深情款款地微笑道：“难道你不喜欢我吗？不希望跟我在一起吗？难道你舍得离开吗？还有依莉，她也是你最亲最爱的人啊！我们永远在一起不好吗？”

马洁被大宝一连串的问题弄傻了，连连呢喃道：“我爱你，也爱母亲，我要和你们在一起。”

“好！好！都是我的好老婆。”

大宝本来怕马洁还生气责怪自己对她母亲的无礼，更怕她因不齿自己和马依莉的行为而有所发作，但是看她这种反应，态度是再也明显不过，不但不会责怪自己，也不会不齿自己和马依莉的行为，反而自己也要加入。

看着她这样天真、这样多情、这样妩媚，大宝也就不怕了，反而过去一把紧紧地搂住了她，在她的配合下，热烈地接起吻来。吻了一会儿，大宝的手伸向了她的乳房，虽然没有她母亲马依莉的大，确也胀鼓鼓的让人心动。

大宝摸了一会儿，马洁的乳房就胀起来了，顶端那可爱的乳头也硬起来了。大宝又往她那神秘的下身一路摸去，丰满的乳峰下是光滑平坦的腹部，小腹下长满了细柔的芳草，芳草下覆盖着惑人的深沟，深沟中隐藏着一粒肥嫩的红宝石，红宝石下淌着热流，这迷人的“风景”把大宝迷住了。

马洁被大宝在全身抚摸戏弄，弄得她更加欲火难耐，浑身颤抖，玉面生春，媚目含情，娇喘吁吁地说：“大宝，好老公，别再乱摸了……”

美少女护士已经被爱郎破了处子之身，领略到了男欢女爱欲仙欲死的美妙滋味，此时此刻顾不得妈妈就在身旁看着，她已经春心勃发，春情荡漾起来。

大宝如奉玉旨，翻身压下，马洁娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，情不自禁地一手拨开自己的柔草，分开自己的桃瓣，一手扶着大宝的宝贝，对准她的玉洞，然后对大宝一扬柳眉，媚目示意，大宝会意地用力一挺，“嗤”的一声，在春水的润滑下，大宝的大宝贝一下子全根尽没了。

“啊，痛……”

马洁轻呼一声，皱起了柳眉。

“小坏蛋，你倒是轻一点啊！小洁破身不久怎么受得了你那么凶猛呀？”

马依莉心疼地娇嗔道。

“对不起，洁洁，我太用力了，你还是和昨天一样紧涩啊！”

大宝吻着她，仅用大龙头在马洁那娇嫩的花心深处研磨着。

大宝觉得宝贝插在她的中，滑溜溜的，轻轻抽动一下便发出“噗嗤”一声，不觉把腰肢摆动幅度加大，宝贝在马洁的嫩穴里越插越深、越插越快，顿时“噗滋噗滋”的声响成一片外，马洁的嫩皮也跟随巨龙的抽插而被扯出牵入，带出一股股黏黏滑滑的春水。

马洁昨天初尝云雨，就碰上了大宝这个能干的大宝贝，今天先是听得心猿意马，此时食髓知味，再次品尝爱郎的疼爱，真是被逗得浪态毕现，娇媚万分。那雪白娇嫩的胴体，全身白里透红，一颤一抖，逗得大宝欲火更加上升，更用力地干了起来，弄得马洁浑身颤抖，欲仙欲死，“好老公好大宝”地乱叫一通。

不大一会儿，马洁就支持不住了，浑身一阵乱颤泄了身，一股股的春水涌出子宫外面，喷在大宝的龙头上，她一下子就软了。

马依莉怜惜女儿的身体建议道：“大宝，你这个姿势太凶猛了，换洁洁在上面吧！可以温柔一些的。”

“好吧！”

大宝抱着马洁转了一下身，两人上下交换了位置，马洁就在上面半坐半蹲地开始耸动起来。大宝躺在床上休息，欣赏马洁那迷人的跳跃着的双峰，一低头就能看到宝贝在沟壑幽谷中一出一进的情景，大宝又伸出手玩弄那两粒红嫩软胀的奶头。马洁半闭着媚眼，微张着樱唇，双颊通红，乌发飘摆，两手扶着膝盖，一上一下、忽浅忽深、前摇后摆、左挫右磨地套弄着，全身犹如盛开的牡丹，艳丽动人。

“洁洁，你舒服吗？”

大宝躺在床上搂着马依莉丰腴圆润的胴体，抚摸揉捏着她那雪白丰硕的巨乳，一边顶动着马洁娇嫩的美穴笑问道。

第287章 “我好舒服呀！”

马洁断断续续地诉说着，不停地套弄着，速度渐渐加快了，又猛夹了几下，就一泻如注了。沟壑幽谷里的浪水像泉水似地汹涌而出，喷射在大宝的龙头上，又随着他巨龙的往返进出，顺着龙身流到他的小腹上，马洁的芳草和大宝的森林都湿完了，又顺着他的大腿、屁股流到床上，床单都湿了一大片。泄过之后，马洁瘫软地伏在大宝身上不动了，大宝也被她的春水刺激得泄了精，一股一股滚烫的岩浆，一波波地射进马洁的子宫中，那灼热的岩浆强有力地喷射在她的子宫壁上，每射一下，她就被弄得颤抖一下，汹涌的浓精滋润了马洁的花心，她美得都快要上天了。

“洁洁，我还是这么硬，怎么办？”

大宝翻身把她压在了身下。

“不行了，人家不行了，好弟弟，泄过了怎么还是这么硬？”

马洁有气无力地说。

大宝把脸伏在她两个娇乳中间，向她撒娇笑道：“人家硬得难受嘛，好洁洁，就让我再来一次吧。”

说着，大宝就要开展攻势，却冷不防被一旁观战已久的马依莉拉住了。

马依莉也已掀开盖在身上的被子，她说：“洁洁已泄得太多了，再干下去，你真会要了她的命的。傻孩子，别着急，我会让你软下来的。”

马洁一听母亲马依莉说话，睁开媚眼害羞地说：“娘，你——”

大宝扭了她的小脸坏笑道：“叫姐姐，依莉姐姐。”

马洁羞涩的道：“是，老公！让依莉姐姐陪你好了。”

“真是太好了，洁洁，你不怪大宝了。不过说真的，洁洁，你的水还是真多，而且这么容易出来。”

马依莉幽幽地说道。

“羞死人了，依莉姐姐。”

马洁红着脸撒娇道。

大宝急了，挺着巨龙调笑道：“两位姐姐，你们别只顾说话，别忘了你们的老公正胀得难受呢。”

“去你的，臭小子，依莉姐姐会不管你吗？”

马依莉娇嗔着。

大宝一听，就要扑上去，马依莉又拉住了大宝娇嗔道：“急什么？你出了一身汗，也累了，先洗洗身子，等洁洁恢复过来，我们要姐妹齐上阵，来个姐妹齐上阵打发你。”

“怎么齐上阵？”

马洁羞涩地问道。

“好洁洁，一会你就知道了。”

大宝诡异的坏笑道。

马洁羞涩道：“大宝你正坏！”

马依莉道：“现在我也想明白了，这房事之乐，讲究的就是和谐……”

马洁听了马依莉这么一说，似乎明白了什么，低头不语。

“好了，不要多说了，咱们快去洗澡吧。”

马依莉发话了。

“我要你们两个陪我洗。”

大宝又耍起赖了。

“你真是一个小无赖大坏蛋！”

马依莉媚眼如丝地娇嗔道。

大宝和马洁赤裸着进了浴室，放好水后，马依莉也脱去睡衣，她俩让大宝坐进浴池，她们就坐在池沿上，一边一个为他洗身，大宝坐下就刚好看到两双玉乳，马依莉的丰硕柔润，马洁的娇挺浑圆，顺手就把玩起来，起先她们还扭动两下，后来乾脆挺了上来，任大宝玩弄，马依莉口中还笑骂：“坏小子，你真的好坏，这时候也要玩。”

“我要玩的多着呢。”

由于正坐在池沿上，两个人的沟壑幽谷完完全全地暴露在大宝的眼前，于是，大宝两只手又分别去玩弄两个沟壑幽谷，红润丰满的沟壑幽谷，加上乌溜溜的芳草，衬托着珍珠的突出美，令大宝爱不释手，捏着两粒红宝石，揉、搓、捏、拈、按、拉，她们两人的小穴又开始流出春水了。

“你们两个怎么流‘口水’了？”

大宝故意调戏马依莉母女。

“去你的，你才流口水呢，小坏蛋大色狼！”

马洁笑骂道。

她们两个的莺声燕语，让大宝心旷神怡，两只手更是不停地在她们两人身上四处游击。不大一会儿，马洁由于刚让大宝弄泄过三次，所以有些受不了，对马依莉说：“妈妈，我受不了。”

“谁说不是，洗澡还要在我们身上乱摸，弄得我也浑身麻酥酥的，难受死了。”

马依莉娇嗔道。

大宝笑道：“二位姐姐，不知道你们是如何的难受法？”

“呸，小坏蛋，得了便宜还卖乖，不理你了。”

马依莉笑骂娇嗔道。

“对！小坏蛋就知道欺负人。”

马洁在一旁帮着自己母亲说。

“不来了，你们俩欺负我一个，看为夫怎么对付你们。”

说着，大宝更放肆地把手指伸进她们的沟壑幽谷深处，抠弄起来，弄得她们美得直哼哼。

她们也不示弱，就在大宝身上抚摸起来，藉帮他洗澡之名，行非礼之实，不停地拨弄大宝那一直都没软下来的巨龙，弄得它越来越胀，像冲天炮似的。

马依莉轻轻抚弄撩拨羞赧地调笑道：“怎么比刚才更粗大了？”

“还不是在依莉姐姐刚才那春水中泡大了？”

马洁取笑妈妈。

“去你的，小骚蹄子，要说是泡大了也只能是刚才在你的骚水中泡大的，要不然，怎么会说比刚才时更粗大？”

马依莉羞笑着啐骂道。

马洁又转移话题：“你说他的宝贝比刚才更粗大了，我看确实是太大了，真怕人。”

她们两人口中喊着怕，其实一点也不怕，要不然两人怎么会握着大宝的宝贝一直都不舍得放手？

“大宝，洁洁这么对你百依百顺，你是不是也要送给她一个礼物啊？”

马依莉故意逗大宝。

大宝看着她们母女从刚才争吵到现在和气，心里有着说不出的满足和成就感。

大宝笑道：“这还不容易？来来来，洁洁老婆，为夫送给你一件宝贝礼物！”

说着从古铜戒指上撸了一下，果然顺手又撸下来一枚白金戒指，与马依莉的那枚款式一模一样。

“哎，好老公，谢谢你！”

马洁惊喜地让他戴上，三人都笑了起来。

“这可是我们轩辕家的家传宝物，百花戒指，送给你表明你是我们轩辕家媳妇的身份，洁洁姐姐，那你准备怎么谢我呢？”

大宝坏笑着走出浴池，来到马洁身后，她也从池边下来，自动弯下腰，双手扶着浴池沿，丰满的玉臀高高翘起，红彤彤的花瓣毫无保留地暴露在他眼前。大宝用手拨开马洁的花瓣，将巨龙夹在她的两片肥厚的花瓣中间来回拨动，并用龙头在她的珍珠上轻轻磨擦，逗得她春水直流，春心大动，屁股猛往后顶，口中浪叫着：“好老公……别逗洁洁了……依莉姐姐……快管管他呀……”

“臭小子，不准逗你洁洁姐姐。”

一旁的马依莉说着，用一只手分开马洁的花瓣，另一只玉手握住大宝的巨龙，将他的龙头塞进马洁那迷人的玉洞口，然后再用力一推大宝的屁股，“滋”的一声，巨龙弄进了女儿那久候的洞穴。

马洁立刻长呼了口气，显得很舒服、很畅快，而大宝感到巨龙在她紧紧的幽谷甬道包容下，更是温暖，痛快。他开始抽送，一双手却在马依莉的身上来回抚摸，马依莉也帮大宝刺激马洁，不停地抚摸马洁那悬垂的娇挺玉乳。

马洁被大宝和马依莉刺激得魂飞天外，口中淫声浪语，呻吟不绝，“好哥哥”、“好老公”乱叫一气。过了一会儿，她的丰臀拚命地向后顶，阴壁也紧紧夹住大宝的巨龙，喊道：“用力……用力……快……要泄了……啊……”

大宝拚命地用力抽送，弄得马洁娇躯一阵剧颤，阴壁猛地剧烈地收缩几下，丰臀拚命向后一送，一股热汤似的阴精从她的子宫中喷射而出，射在大宝的龙头上，她随之无力地伏下身子。

大宝转过身，对着马依莉就要开干，马依莉轻轻地打了大宝的巨龙一下，笑骂道：“臭小子，先把你这个又是你妹妹，又是你情人，又是你老婆的洁洁姐姐先弄到床上，当心着凉。”

马依莉是在取笑马洁，因为马洁在高潮快到时乱喊一通，“好哥哥”、“情哥哥”、“好老公”叫了个遍。

“对不起，我没想到会着凉。”

大宝抱起马洁向卧室走去，把她放在床上。

马依莉在大宝身后妩媚呢喃道：“你也累了吧，好老公，躺在床上，让我来服侍你。”

“谢谢依莉姐姐的关心。”

大宝躺在床上，马依莉跨在大宝的身上，自己用手分开她那娇美如花的沟壑幽谷，夹住他的龙头，一分又一分，一寸又一寸地将整个巨龙吞进了她那美穴中，开始上下耸动。

“好爽呀……依莉姐姐……你真会动……小嘴咬得我美死了……”

“好弟弟……亲哥哥……顶住我的花心了……哦……”

大宝在下面看不到马依莉平日的矜持，她淫、她浪、她荡，那上下耸动的娇躯，那蚀骨销魂的呻吟，使他快疯狂了，他配合着马依莉上下套弄的节奏，向上挺动着下体，双手抚摸着她胸前那不停上下跳跃的玉乳，这下刺激得马依莉更加疯狂，更加兴奋，上下套弄得更快更用力了，玉洞也更紧地夹着大宝的宝贝，肉壁也更加快速地蠕动吸吮着。这时马洁也恢复过来了，见他们两个都快要泄了，就用手托着马依莉的玉臀，帮助她上下套弄着。

“啊……我完了……啊……”

马依莉娇喘着，高喊一声泄了精。

“等一等……我也要泄了……”

大宝在马依莉阴精的刺激下，同时泄了出去，阴阳热精在马依莉的小穴中相会了，汹涌着、混和着，美得两个都要上天了。

马依莉趴在大宝身上，脸伏在大宝的胸前，不停地喘着气，脸上带着满足的微笑，温柔地吻着大宝，大宝也搂着她，享受这种岳母女婿灵肉相交禁忌不伦的至高无尚的绝妙快感。马依莉搂着大宝翻了个身，将大宝带到她身上，媚声说道：“好老公，在依莉姐姐身上睡吧，依莉姐姐的肉软不软香不香？”

第288章 杨家夜宴（一）

“温香软玉，太好了太妙了！”

大宝趴在马依莉身上，成熟美妇一身白嫩的肌肤，如棉的玉体，丰腴圆润，柔若无骨，压在身下妙不可言。

马洁这时也躺了下来，媚眼如丝地调笑道：“好老公，还有一个洁洁姐姐呢。”

可是，大宝哪里能够趴在马依莉母女那柔软的玉体上恬然入梦呢？

“依莉洁洁你们俩好好休息吧！”

大宝笑道，“我还有重要的事情要做呢！”

“大宝，最近炎都县有些乱，你可要小心一点啊！”

马依莉听说了中医院绑架案的事情，不免有些胆战心惊。

“是啊！大宝，你可不要再和那个鬼脸恶魔打架了，我真的有些担心……”

马洁关心地叮嘱道。

“好了，老婆大人，我会小心的！”

大宝心底无限地温暖，和马依莉马洁挨个地吻别。

杨家别墅，故地重游。

“大宝来了，也算是给干爹面子了啊！”

晚饭正在精心准备之中，杨宏宇跟往常一样在客厅看新闻联播。

“干爹，杨子恢复的怎么样了？”

大宝笑问道。

“别提他，一提他，我就心里窝火。”

杨宏宇气呼呼地说道。

“干吗一提起杨子就吹胡子瞪眼的？”

薛秀云嗔怪着，拉着大宝的手说道，“杨子出院在家这几天还算是稳定，就是睡眠时间比以往稍长一些，是不是还做噩梦。大宝，你看看还能不能用气功给他治疗治疗呢？”

“大宝又不是神仙，兔崽子的病也不是神仙一把抓的。”

杨宏宇气哼哼地说道，“大宝已经救了他的命了，受点罪也是他活该。去，沏壶好茶让大宝陪我说话聊天等着吃晚饭。”

“好好好！我带大宝去看看杨子，再给你们沏茶好了吧？”

薛秀云拗不过老头子，只好忙不迭地答应，芊芊玉手却拽了拽大宝的胳膊。

“干爹，没事的，我这几天没见杨子，总要看看他吧！”

大宝活起了稀泥笑道，“我先跟干妈过去看看杨子，回来再陪你喝茶聊天，呵呵！”

杨子的卧室紧挨着客厅，此时还在混混沉睡之中，气色比起来前几天在重症监护室的时候已经大有起色。

“嗯，看脸色还不错。”

大宝点了点头，将手指搭在了杨子的手腕上把脉。

“是吧？”

薛秀云听大宝这么说，心中也为之欣喜，目不转睛地看着大宝，静静等着他的诊断，现在她已经把大宝当成了心目中的神灵，只不过这个神灵还是她的干儿子，在重症监护室还用那样的办法让她求取龙津龙液，除了没有突破最后的防线，湿吻抚摸揉捏口交都足以令她这个虎狼年纪的熟女念念不忘久久震撼，现在看见大宝，她的心底还是有种莫名其妙的悸动。

“身体还是有些虚弱，那个鬼脸恶魔的魔毒还是不容小觑的啊！”

大宝摇了摇头悠悠说道。

“那怎么办？”

薛秀云心底一凉，慌忙抓住大宝的胳膊，焦急地说道，“这几天天天给他炖猴头燕窝甲鱼汤喝啊！就差没有摘天上的星星月亮了……”

“那些只不过是些人工种植养育的补品罢了，寻常气虚体弱也还可以对付，可是鬼脸恶魔的魔毒岂是这些东西可以对付了得？”

大宝说道，欲言又止地看了看薛秀云，“这个办法不是没有……”

“什么办法？大宝你说……”

薛秀云紧紧抓住大宝的胳膊，看见他吞吞吐吐的神色，她立刻猜了个八九不离十，不禁羞涩无比地呢喃问道，“是不是还要求取你的龙津龙液啊？”

“那天是救命所需，实在没有办法，现在这个不太好吧？”

大宝欲擒故纵地笑道，“干妈还是多给杨子喂些什么猴头燕窝甲鱼汤什么的好了，俗话说病来如山倒，病去如抽丝，时间长了或许慢慢就好了！”

“好孩子，只要能让杨子恢复的快一点，怎么着我都答应你！”

薛秀云软语哀求地说道，芊芊玉手已经按在了大宝的裤裆上，“是在这里还是去干妈的卧室呢？”

“干妈，这样不太好吧？”

大宝继续卖关子挑逗薛秀云，推开她的芊芊玉手笑道，“干爹还等着你沏壶好茶呢！”

“拿我先去给他沏茶，回来我再求你的……”

薛秀云羞赧无比地呢喃道，粉面绯红，眉眼之间已经飞起了媚色。

今天薛秀云穿了件紧身连衣的韵律服，屁股的痕迹显示出T字内裤的形状，那是件极小的内裤，裤边的带子顺着丰满美臀优美的弧度勾勒出一条淫亵的曲线，而前面饱满的沟壑幽谷被紧身裤包裹着显出小馒头般的淫邪形状。

而柳腰上那对丰满乳房明显没戴乳罩，被紧身衣包裹着硬挺的乳头形成两粒明显地突起，她走起路来两片丰腴滚圆的美臀一左一右地摇晃，看得大宝血脉沸腾。即时色心大起，走到薛秀云后面，用暴涨的巨龙抵住了她弹性十足的美臀，双手攀上了她圆润饱满的双峰。

“啊……大宝……不可以…你干爹在那边……”

薛秀云转过半边脸来，说话时羞态撩人。

“我不过想和干妈亲热亲热嘛！谁叫干妈穿得那么性感，难道干妈不想要我的龙津龙液给杨子治病吗……”

大宝一边坏笑着一边将血脉贲张的巨龙挤进她的屁股肉，硬挺挺地抵在沟壑幽谷上，用拇指和食指捏住乳头的部分，手掌用力，柔软又有弹性的乳峰被大宝弄得大大变形。

从杨子卧室往左就是厨房，杨家的厨房侧对着客厅，中间只有扇透明的落地玻璃门和及腰的洗涤槽。也就是说杨宏宇现在如果转过头来便看到他的县委书记夫人正在被大宝肆意地抚摸揉搓挑逗撩拨，好刺激啊！

“不要在这里啊！”

薛秀云娇喘吁吁地呢喃道。

“好干妈，在这里，我会很快把龙津龙液给你的哦！”

大宝坏笑着将禄山之爪从薛秀云衣服的两侧探了进去，恣情品尝美乳的丰挺和弹性，同时淫亵地抚捏毫无保护的柔嫩乳尖，富有弹性的丰乳不断被他捏弄搓揉，丰满的乳房被紧紧捏握，让小巧的乳尖更加突出，更用拇指和食指色情地挑逗已高高翘立的乳尖。

大宝粗鲁地揉弄着薛秀云的胸部，像一只年青的发情野兽一样饥渴的蹂躏。薛秀云原本丰满的乳房，已被抚弄得更加饱满的。大宝的唇由颈部一直吸到耳根处，一支手继续蹂躏着双乳，而另外一支手也摸到腹下来了。

大宝滑向下腹的粗大手指，隔着紧身裤挤入薛秀云饱满的沟壑幽谷，抚弄着顶部，探索那更深更软的底部。用手掌抓住顶端，四支剩下的手指揉搓位于深处的部份。薄薄的布料下羞耻的蜜唇无奈地忍受色情的把玩。已经更加涨粗的巨龙乘势夹击，脉动的硕大龙头隔着两层布料紧紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾。

“呜……嗯大宝……求求你不要在这里啊！”

薛秀云微微地抖动着身子，闭起眼睛，深锁眉头，死命地咬着嘴唇，口中发出极力掩饰的呻吟，丰满的美臀向大宝不断地挤来。

“干妈不感觉在这里更加刺激过瘾吗？”

大宝再也忍受不了，将她的头按往跨下，拉下拉链，她掏出了大宝青筋暴涨的巨龙，用她那上薄下厚的火红艳唇将大宝的巨龙整个含进口中，她的嘴像吸盘一样开始一上一下的吸吮。

“滋……滋……”

从薛秀云口中不断发出诱人的声响。

大宝掏出整条被吸得发亮的巨龙，用紫色的大龙头在她那光滑而细腻的红唇上顺时间地研磨着，她伸出沾满黏液的舌头，大宝扶着巨龙在她的舌头上拍打着，发出“啪……啪……”

的声音。

接着在她舌头上抹了一点黏液，将整条巨龙往她保养得柔嫩而富有弹性的粉腮上拍去，一下，两下，三下……

“好……好粗大……给我……”

薛秀云捉住大宝的巨龙，噘起两片湿润的嘴唇从大宝的龙头处往下深深地一套，忘乎所以地含弄着。

一会儿她又由巨龙往下舔弄，进而含住大宝的囊袋，时左时右的吸进吸出，长长睫毛下的美目似有似无地望着大宝，口中不断分泌出黏液，将大宝原本涨满的紫色龙头舔弄地更加光亮。

“大宝啊，叫你干妈给你冲杯黄山毛峰。咦，你干妈呢？”

杨宏宇转过头看见了大宝问道。

这一声音将大宝的心都吓到了嗓子眼，幸好中间及腰的洗涤槽正好挡住了张叔叔的视线，大宝一抬头，赶忙低下头假装在摆弄配料桌上的菜肴：“干妈她……她可能回房去了吧……等她回来再冲茶好了。”

“好吧，我要铁观音。大宝啊，凉菜你干妈已经做好了，正在炖着热菜，等你娜娜姐姐和韵云姨妈来了就可以开始吃饭了，呆会咱们爷俩可要好好地喝上几杯哦！”

杨宏宇毫无察觉地继续说着。

“好！好啊！我呆会一定多敬干爹几杯酒，呵呵！”

大宝故作镇定地笑着应道。

“呵呵！”

杨宏宇浑然不知他美艳的老婆正在大宝的跨下吃着他的巨龙，而这似乎使薛秀云受到了很大的刺激，心底的欲望野草一样丛生蔓延出来，春心萌发，春情荡漾，头部更加快速地一上一下，甜美滑腻的香舌更是忘情地吮吸着大宝的马眼。

“那你干妈回来你跟她说一声一定要给咱们爷俩泡一壶黄山毛峰喔！”

杨宏宇边喝了口水望着大宝叮嘱道。

“知……知道了……干爹，你待会喝酒用大杯还是小杯啊……”

大宝手忙脚乱地找着酒杯。薛秀云肆意地舔弄大宝的巨龙，用手抓住大宝巨龙的根部往她那俏丽的脸庞不断地摩擦，灵巧的舌头像蛇一般在他的巨龙上旋转着。

“当然是大杯喝酒大块吃肉过瘾喽！不过，我现在太胖了，医生也是再三警告我要少喝酒少吃肉了啊！茶叶别放太多，黄山毛峰的叶子膨胀力很强哦！”

杨宏宇拿着遥控器边神情关注地放大音量边说道，“哎呀！这个金二还是很有种的嘛！发射玩导弹居然又搞了个核试验了？有意思有意思……”

第289章 杨家夜宴（二）

“我下面的小宝膨胀力也很强啊……”

大宝低头坏笑着小声咕囔着，边探下身握住薛秀云丰硕雪白的玉乳，捏住拉起她柔嫩翘立的乳尖葡萄，再往回将乳房大力地揉搓成无耻的形状，用脚拇趾碾压着她玉腿之间敏感的花蕊，那里传来一阵余温，蜜汁随着大宝脚趾一上一下的研磨透过那薄薄的韵律裤一丝一丝地流到了他的脚趾上。

“嗯……喔……”

薛秀云含着大宝的巨龙发出淫秽的哼声，知道自己越来越忍受不住他的挑逗撩拨，在医院除了没有发生关系之外，她胴体上的每一处都被他猥亵玩弄过了，此时当着丈夫杨宏宇的面又这么明目张胆地折磨她，薛秀云感觉自己早晚都会沉沦在大男孩的胯下婉转呻吟无法自拔的。

“你的……宝贝好粗……呜……龙头好大……干妈好喜欢……喔……”

薛秀云甜美滑腻的香舌顺着巨龙的中线一路上下地舔来，虽然她还无法将整根巨龙尽根含入，但她尽力的吞入到她的极限，头部上上下下的套着，芊芊玉手则是回到卵蛋上，在囊袋及大腿根部用指甲搔着，自从上次求取龙津龙液救助杨子之后，她的身心就已经陷入情欲的挣扎之中，虎狼年纪的欲望无法压抑地勃发出来，她连做梦都在这个所谓干儿子的身上寻找着异样的刺激和禁忌不伦的快感。

薛秀云把美艳的樱桃小嘴张开，把龙头含在嘴里，连吸数口，右手在下面握住两颗卵球，口手并用，唇舌交织。她的小嘴吐出龙头，伸出舌尖，在龙头上勾逗着；左手大力的上下套动着大巨龙，在龙头的马眼口流出几滴白色的液体。她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬大宝的龙头，双手在他的卵球上不停地抚摸、揉捏着。

看着薛秀云媚态十足的样子，大宝终于忍受不住，感觉小腹一阵紧缩，强烈的快感从他的龙头蔓延到全身，她似乎也感觉到他快射了，抿着嘴唇对他的龙头一阵猛吸。

大宝欲火达到了最顶峰，按住薛秀云的头，大力拉动身躯，在她温暖湿润的樱桃小口里面猛烈抽插，每一次都顶入到她狭窄的喉咙深处，连续抽拉和深喉刺激得他精关大开，剧烈抖动着，火山轰然爆发，将积蓄已久浓浓的龙津龙液喷射进薛秀云口中，强烈的快感打击着大宝的神经，喷射持续了有20秒之久，而薛秀云仍不住地吮吸着他的巨龙，大宝听到“咕噜咕噜”的声响，她将大宝的龙津龙液一滴不剩地吞了进去……

薛秀云边用手指将嘴角的龙津龙液揩入嘴中鼓着嘴巴站了起来，大宝捧着她的俏脸给了她一个吻。她指着客厅杨宏宇的位置比了个“嘘……”

的手势，然后掂起脚尖吻了一下大宝的脸颊，像小兔一般轻盈地偷偷跑回了杨子卧室给宝贝儿子喂食龙津龙液去了。

大宝整理好衣物，端起冲好了的黄山毛峰走向客厅……

“爸爸妈妈，姨妈来了！”

随着一声清脆悦耳的声音，杨娜娜和薛韵云一起走了进来。

“哇！”

大宝眼前一亮地调笑道，“我怎么看着像是进来了一对姐妹花似的啊？”

薛韵云和杨娜娜都穿着连衣裙，今天格外打扮了一下，一下子年轻了十多岁，真的和娜娜差不多成了姐妹了，一个娇嫩靓丽，一个丰满柔润，可是，大宝知道薛韵云还是个守身如玉的老处女，心底刚刚在薛秀云樱桃小口里发泄出来的欲火再度死灰复燃起来。

“好了，一家人都到齐了，咱们可以开始喝酒吃饭喽！”

薛秀云娇笑着出来，樱唇明显又重新抹了口红，脸上也补了妆，美目流转，媚眼如丝地悄悄瞪了大宝一眼。

杨宏宇当仁不让地径直坐在了上手，大宝却坐在了薛秀云薛韵云姐妹中间，娜娜正好坐在了大宝的对面。

“第一杯先要敬咱们杨家的救命恩人啊！”

杨宏宇举起了酒杯笑眯眯地看着大宝说道。

“干爹，你们要是这么客套来客套去的，我可就真的要臊得钻到桌子底下去了啊！”

大宝调笑道，接过杨宏宇的酒杯，恭恭敬敬站起身来双手又端了回去，“无论是年龄，还是辈分，还是身份地位，第一杯酒都应该敬给杨家的主人，祝干爹官运亨通，身体健康！”

“好好好！难得大宝这么通情达理，我喝我喝！”

杨宏宇眉开眼笑地一饮而尽，一个官运一个健康，被大宝都搔到了他的痒处，心里自然是美滋滋的。

娜娜见大宝这么年纪轻轻，就毫不居功自傲，没有一点骄气，倘若换成她弟弟杨子早就趾高气扬尾巴翘到天上去了，不免对眼前这个干弟弟越来越有好感了。

好事成双，杨宏宇连干两杯。

“这第二杯酒当然要敬给咱们杨家的女主人，祝干妈年轻美丽，红颜永驻！”

大宝双手端给薛秀云，身子微侧，故意用膝盖在她大腿上蹭了一下。

“只要杨子早点好起来，我就比喝酒还高兴呢！”

薛秀云刚刚给儿子喂食了龙津龙液，芳心大为宽慰，由于她端坐着，大宝站在她的身旁，所以她还可以清晰闻到他小腹胯下传来的浓烈的男子汉阳刚气息夹杂着刚才火山爆发喷射岩浆残余的淫靡霏霏的味道，即使经过她的口舌清理，还是气味浓厚熏得她心醉神迷，就着美酒连干两杯，将酒杯交还给大宝的时候，她还有意无意地在他大腿之间蹭了一下。

“我刚才也给杨子把脉了，有了干妈的细心照料，我相信他会很快好起来的。”

大宝安慰着杨家人的心，无论如何，为人父母的心情还是值得尊重的，他又将酒杯端给薛韵云，“第三杯酒要敬给姨妈，祝愿韵云姨妈永葆青春快乐性福！”

他居高临下，占据了有利地形，在薛韵云连衣裙低领处裸露出来的雪白深邃的乳沟里尽情饱餐秀色，不免想象着当初在医院为她检查身体用气功消除乳腺增生的香艳过程。

“谢谢大宝了！”

薛韵云发觉他的目光在她丰满高耸的酥胸前徘徊逡巡，接酒的时候下意识地想用手臂去遮掩自己裸露出来的乳沟，可是，想到在医院治疗乳腺增生的时候自己一双玉乳被他抚摸亲吻个遍，在这个大男孩眼里还有什么可遮掩的呢？自从那次亲吻抚摸缱绻缠绵之后，三十多年孤独寂寞的老处女心扉已经被这个大男孩打开，见不到他心里空落落的，每次见到他却又心里慌乱乱的，仿佛情窦初开少女初恋时的羞人情怀，在三十六岁的时候却又老树开花，折磨着她那成熟丰满却依然小姑独处的老处女胴体。

“姨妈再这么客气，是不是真的要逼我钻到桌子底下去啊！”

大宝调笑着故意作出要往桌子下钻的样子，其实，醉翁之意不在酒，因为他一斜眼就看到了薛韵云那双被肉色透明水晶丝袜“保护”着的美脚、美腿，显得那么漂亮、那么诱人，接近于透明的肉色的水晶丝光长袜包裹着几乎完全暴露在外的双腿，那只裹在透明丝袜下的腿，是他有生以来看过最美的腿，雪白圆润而修长。丰满圆润的大腿闪着光泽，纤细的小腿结实笔直，扣着鞋带的脚腕很美，高跟鞋只有脚尖着地，更突出了腿部的线条。超短的裙摆连丝袜顶端的宽花边儿都不能完全遮住，脚上是一双黑色的漆皮高跟凉鞋。大宝早已看出今天薛韵云特意打扮了一番，这双鞋是崭新的，大概以前连穿都没穿过，好似一尘不染，一点儿也不脏。

“钻啊钻啊！你要是不钻的话，就对不住姨妈的客气喽！呵呵！”

娜娜促狭地调笑道。

“我倒是想钻桌子，可是，一想到还有娜娜姐姐的两杯酒没有敬呢，就只好回来再说了！”

大宝说笑着将两杯酒端到娜娜面前，“祝愿娜娜姐姐学业有成，万事如意，年轻漂亮，永远美丽！”

、“大宝，我还是要谢谢你救了我弟弟呢！”

杨娜娜本来对这个大男孩印象不好的，可是经过他在医院救了她弟弟杨子之后，几次言谈举止，都给她留下了谈吐得体落落大方的良好印象，此时见他恭恭敬敬地端过来酒杯，她也收敛了说笑，发自内心地表达自己的谢意。

“娜娜姐姐，感谢的话就不用再说了，再说就太客气太见外了。”

大宝笑道，“只要你不再认为我是捣乱的小骗子就行了！”

“哎呀！你怎么这么记仇啊？”

杨娜娜想起来在医院自己一开始怀疑过他的能力，后来妈妈薛秀云坚持请他医治抢救弟弟，后来治疗获得成功，弟弟起死回生之后，他就当众揶揄过她，没有想到今天他又旧话重提，不过，语气之中没有揶揄讽刺，更多的是一种姐弟甚至好友之间的调笑，而且她还发现他色眯眯的眼神又不时在她娇挺丰满的酥胸上偷窥，少女之心不禁羞乱害怕，赶紧喝干了杯中酒，以此来掩饰自己的心慌意乱，还有粉面飞起的红晕。

“姨妈身体好了吗？”

大宝捉弄完娜娜，又回过头来调戏薛韵云。

“嗯……好多了……”

薛韵云没有想到大宝会突然问起她的病情，不禁有些羞赧地呢喃道。

“哦，对了，上次还是我给张院长还有莉雅打电话安排来的呢！”

薛秀云关切地问道，“韵云，莉雅给你看得怎么样？”

“哦，郭主任亲自给我看的，正好大宝也在那里，他又帮我气功理疗了一下，现在感觉好多了……”

薛韵云愈发感觉难为情，想到在郭莉雅办公室里被大宝趁看病治病之机亲吻抚摸挑逗撩拨，芳心越发慌乱起来，脸儿绯红滚烫。

大宝却好整以暇地窥视着薛韵云的丝袜美腿，她先是端端庄庄地坐着，两条美腿摆着优雅的姿态，一双细细的高跟矜持地轻轻靠在一起，显得很淑女。